{
 "created_at":"Fri May 11 15:42:06 +0000 2018",
"id":994965880005066752,
"id_str":"994965880005066752",
"text":"RT @jllacapelle: Le laxisme \u00e0 la fran\u00e7aise !\nDes mineurs \u00e9trangers, isol\u00e9s et braqueurs entretenus par les contribuables fran\u00e7ais. \nTant qu\u2026",
"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e",
"truncated":false,
"in_reply_to_status_id":null,
"in_reply_to_status_id_str":null,
"in_reply_to_user_id":null,
"in_reply_to_user_id_str":null,
"in_reply_to_screen_name":null,
	
"user":{
        "id":3148247117,
        "id_str":"3148247117",
        "name":"\ud83e\udd81Jonathan R \ud83e\udd81",
        "screen_name":"RJonathan59",
        "location":"Armenti\u00e8res,Nord-Pas-de-Calais",
        "url":"http:\/\/www.frontnational.com",
        "description":"technicien bureau d'\u00e9tude \u00e9lectricit\u00e9 \nadh\u00e9rent militant @fn_nord\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 former,gouverner,rassembler \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\nles nations libres et souveraines \ud83d\udc4d",
        "translator_type":"none",
        "protected":false,
        "verified":false,
        "followers_count":1433,
        "friends_count":641,
        "listed_count":300,
        "favourites_count":2740,
        "statuses_count":195644,
        "created_at":"Wed Apr 08 15:20:55 +0000 2015",
        "utc_offset":null,
        "time_zone":null,
        "geo_enabled":true,
        "lang":"fr",
        "contributors_enabled":false,
        "is_translator":false,
        "profile_background_color":"C0DEED",
        "profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
        "profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,
        "profile_link_color":"1DA1F2",
        "profile_sidebar_border_color":"C0DEED",
        "profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6",
        "profile_text_color":"333333",
        "profile_use_background_image":true,
        "profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972874154058899457\/5z6QPUr2_normal.jpg",
        "profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972874154058899457\/5z6QPUr2_normal.jpg",
        "profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3148247117\/1525198287",
        "default_profile":true,"default_profile_image":false,
        "following":null,"follow_request_sent":null,
        "notifications":null
        },

"geo":null,
"coordinates":null,
"place":null,
"contributors":null,

"retweeted_status":{
        "created_at":"Fri May 11 15:37:57 +0000 2018",
        "id":994964839155032064,
        "id_str":"994964839155032064",
        "text":"Le laxisme \u00e0 la fran\u00e7aise !\nDes mineurs \u00e9trangers, isol\u00e9s et braqueurs entretenus par les contribuables fran\u00e7ais.\u2026 https:\/\/t.co\/weG3zrNDzo",
        "source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e",
        "truncated":true,
        "in_reply_to_status_id":null,
        "in_reply_to_status_id_str":null,
        "in_reply_to_user_id":null,
        "in_reply_to_user_id_str":null,
        "in_reply_to_screen_name":null,
    
        "user":{
                "id":95599164,
                "id_str":"95599164",
                "name":"Jean-Lin Lacapelle",
                "screen_name":"jllacapelle",
                "location":null,
                "url":"https:\/\/www.facebook.com\/lacapelle.jeanlin?fref=nf",
                "description":"Vice-pr\u00e9sident groupe FN au Conseil R\u00e9gional IDF | D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 National du Front National et membre du Bureau National",
                "translator_type":"none",
                "protected":false,
                "verified":true,
                "followers_count":8993,
                "friends_count":793,
                "listed_count":85,
                "favourites_count":6306,
                "statuses_count":4316,
                "created_at":"Wed Dec 09 07:52:39 +0000 2009",
                "utc_offset":7200,
                "time_zone":"Paris",
                "geo_enabled":true,
                "lang":"fr",
                "contributors_enabled":false,
                "is_translator":false,
                "profile_background_color":"C0DEED",
                "profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
                "profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png",
                "profile_background_tile":false,
                "profile_link_color":"1DA1F2",
                "profile_sidebar_border_color":"C0DEED",
                "profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6",
                "profile_text_color":"333333",
                "profile_use_background_image":true,
                "profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931997841521856514\/IQetbhhn_normal.jpg",
                "profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931997841521856514\/IQetbhhn_normal.jpg",
                "profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/95599164\/1523782023",
                "default_profile":true,"default_profile_image":false,
                "following":null,"follow_request_sent":null,
                "notifications":null},

        "geo":null,
        "coordinates":null,
        "place":null,
        "contributors":null,
        "is_quote_status":false,
	
        "extended_tweet":{
                   "full_text":"Le laxisme \u00e0 la fran\u00e7aise !\nDes mineurs \u00e9trangers, isol\u00e9s et braqueurs entretenus par les contribuables fran\u00e7ais. \nTant que des failles subsisteront et tant que l\u2019Etat ne se fera pas respect\u00e9, la racaille continuera.\nA quand l\u2019expulsion des d\u00e9linquants ? https:\/\/t.co\/nGICtGlj30",
                   "display_text_range":[0,278],
                   "entities":{
                           "hashtags":[],
                           "urls":[{
                                   "url":"https:\/\/t.co\/nGICtGlj30",
                                   "expanded_url":"http:\/\/www.leparisien.fr\/yvelines-78\/houilles-versailles-deux-femmes-agees-agressees-pour-leur-collier-en-or-07-05-2018-7702722.php",
                                   "display_url":"leparisien.fr\/yvelines-78\/ho\u2026",
                                   "indices":[255,278]
                                   }],
                           "user_mentions":[],
                           "symbols":[]
                               }
                    },

         "quote_count":1,
         "reply_count":1,
         "retweet_count":6,
         "favorite_count":4,
         
         "entities":{
                 "hashtags":[],
                 "urls":[{
                         "url":"https:\/\/t.co\/weG3zrNDzo",
                         "expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/994964839155032064",
                         "display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026",
                         "indices":[115,138]
                         }],
                 "user_mentions":[],	
                 "symbols":[]
                 },
	
     	"favorited":false,
     	"retweeted":false,
     	"possibly_sensitive":false,
     	"filter_level":"low",
     	"lang":"fr"
        },

"is_quote_status":false,
"quote_count":0,
"reply_count":0,
"retweet_count":0,
"favorite_count":0,
"entities":{
        "hashtags":[],
        "urls":[],	
        "user_mentions":[{
                "screen_name":"jllacapelle",
                "name":"Jean-Lin Lacapelle",
                "id":95599164,
                "id_str":"95599164",
                "indices":[3,15]
                }],
         "symbols":[]
         },
"favorited":false,
"retweeted":false,
"filter_level":"low",
"lang":"fr",
"timestamp_ms":"1526053326022"
}