{"created_at": "Mon May 14 15:58:31 +0000 2018", "id": 996057178220974080, "id_str": "996057178220974080", "full_text": "RT @suavelos_fr: M\u00e9diapart et Soral, m\u00eame combat : \"ne pas aimer les immigr\u00e9s c'est mal, oin oin\" - Azealia Banks ne veut plus jamais retou\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "suavelos_fr", "name": "Suavelos", "id": 765594916328177664, "id_str": "765594916328177664", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:58:17 +0000 2018", "id": 996057119748251653, "id_str": "996057119748251653", "full_text": "M\u00e9diapart et Soral, m\u00eame combat : \"ne pas aimer les immigr\u00e9s c'est mal, oin oin\" - Azealia Banks ne veut plus jamais retourner en Isra\u00ebl car c'est un pays trop raciste. https://t.co/vcLe4uhSQf https://t.co/XI522eizRw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 192], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/vcLe4uhSQf", "expanded_url": "https://www.suavelos.eu/antisionisme-de-gauche-avec-mediapart-racisme-en-israel-azealia-banks-ne-veut-plus-jamais-retourner-la-bas/", "display_url": "suavelos.eu/antisionisme-d\u2026", "indices": [169, 192]}], "media": [{"id": 996057117948694529, "id_str": "996057117948694529", "indices": [193, 216], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdK0q-NU0AEyP2N.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdK0q-NU0AEyP2N.jpg", "url": "https://t.co/XI522eizRw", "display_url": "pic.twitter.com/XI522eizRw", "expanded_url": "https://twitter.com/suavelos_fr/status/996057119748251653/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 661, "h": 362, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 661, "h": 362, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 661, "h": 362, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996057117948694529, "id_str": "996057117948694529", "indices": [193, 216], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdK0q-NU0AEyP2N.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdK0q-NU0AEyP2N.jpg", "url": "https://t.co/XI522eizRw", "display_url": "pic.twitter.com/XI522eizRw", "expanded_url": "https://twitter.com/suavelos_fr/status/996057119748251653/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 661, "h": 362, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 661, "h": 362, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 661, "h": 362, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 765594916328177664, "id_str": "765594916328177664", "name": "Suavelos", "screen_name": "suavelos_fr", "location": "France", "description": "Premier site occidentaliste de France. Actualit\u00e9s, tribunes, vid\u00e9os et traductions. Fb : https://t.co/Cj9iGllkzw", "url": "https://t.co/NTv6MiL5Nf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NTv6MiL5Nf", "expanded_url": "http://www.suavelos.eu", "display_url": "suavelos.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/Cj9iGllkzw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/suavelos/", "display_url": "facebook.com/suavelos/", "indices": [89, 112]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3952, "friends_count": 1, "listed_count": 32, "created_at": "Tue Aug 16 17:03:46 +0000 2016", "favourites_count": 38, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5714, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/816793140774453248/t50NLTy4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/816793140774453248/t50NLTy4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/765594916328177664/1512599829", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:52:22 +0000 2018", "id": 996055629226749953, "id_str": "996055629226749953", "full_text": "RT @Figaro_Live: @G_Roquette @AlexDevecchio @Benedetti65 @helkaroui @anatolium \u00ab En France, on a du mal \u00e0 comprendre qu'il y a une dimensio\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Figaro_Live", "name": "Figaro Live", "id": 485778936, "id_str": "485778936", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "G_Roquette", "name": "Guillaume Roquette", "id": 2416354141, "id_str": "2416354141", "indices": [17, 28]}, {"screen_name": "AlexDevecchio", "name": "Alexandre Devecchio", "id": 87156428, "id_str": "87156428", "indices": [29, 43]}, {"screen_name": "Benedetti65", "name": "Benedetti arnaud", "id": 302260519, "id_str": "302260519", "indices": [44, 56]}, {"screen_name": "helkaroui", "name": "Hakim El Karoui", "id": 3808118483, "id_str": "3808118483", "indices": [57, 67]}, {"screen_name": "anatolium", "name": "Juan Branco \u270a\ufe0f", "id": 170404151, "id_str": "170404151", "indices": [68, 78]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:48:57 +0000 2018", "id": 996054767473479680, "id_str": "996054767473479680", "full_text": "@G_Roquette @AlexDevecchio @Benedetti65 @helkaroui @anatolium \u00ab En France, on a du mal \u00e0 comprendre qu'il y a une dimension religieuse dans ces actes terroristes. \u00bb @helkaroui  #AttentatParis #PointsDeVue #FigaroLive https://t.co/viTvtt9YdR", "truncated": false, "display_text_range": [62, 216], "entities": {"hashtags": [{"text": "AttentatParis", "indices": [177, 191]}, {"text": "PointsDeVue", "indices": [192, 204]}, {"text": "FigaroLive", "indices": [205, 216]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "G_Roquette", "name": "Guillaume Roquette", "id": 2416354141, "id_str": "2416354141", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "AlexDevecchio", "name": "Alexandre Devecchio", "id": 87156428, "id_str": "87156428", "indices": [12, 26]}, {"screen_name": "Benedetti65", "name": "Benedetti arnaud", "id": 302260519, "id_str": "302260519", "indices": [27, 39]}, {"screen_name": "helkaroui", "name": "Hakim El Karoui", "id": 3808118483, "id_str": "3808118483", "indices": [40, 50]}, {"screen_name": "anatolium", "name": "Juan Branco \u270a\ufe0f", "id": 170404151, "id_str": "170404151", "indices": [51, 61]}, {"screen_name": "helkaroui", "name": "Hakim El Karoui", "id": 3808118483, "id_str": "3808118483", "indices": [165, 175]}], "urls": [], "media": [{"id": 996054721814302721, "id_str": "996054721814302721", "indices": [217, 240], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKyff6XkAE79yx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKyff6XkAE79yx.jpg", "url": "https://t.co/viTvtt9YdR", "display_url": "pic.twitter.com/viTvtt9YdR", "expanded_url": "https://twitter.com/Figaro_Live/status/996054767473479680/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 931, "h": 527, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 931, "h": 527, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996054721814302721, "id_str": "996054721814302721", "indices": [217, 240], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKyff6XkAE79yx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKyff6XkAE79yx.jpg", "url": "https://t.co/viTvtt9YdR", "display_url": "pic.twitter.com/viTvtt9YdR", "expanded_url": "https://twitter.com/Figaro_Live/status/996054767473479680/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 931, "h": 527, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 931, "h": 527, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 385, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": 996053885432287233, "in_reply_to_status_id_str": "996053885432287233", "in_reply_to_user_id": 485778936, "in_reply_to_user_id_str": "485778936", "in_reply_to_screen_name": "Figaro_Live", "user": {"id": 485778936, "id_str": "485778936", "name": "Figaro Live", "screen_name": "Figaro_Live", "location": "Paris", "description": "L'actualit\u00e9 en vid\u00e9o et en direct \u00e0 retrouver sur @Figaro_Live", "url": "http://t.co/8tIxndbows", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/8tIxndbows", "expanded_url": "http://www.lefigaro.fr/videos/", "display_url": "lefigaro.fr/videos/", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2972, "friends_count": 521, "listed_count": 81, "created_at": "Tue Feb 07 15:29:52 +0000 2012", "favourites_count": 94, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3857, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/418906359/bg-twitter.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/418906359/bg-twitter.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931193801678434304/8T-v8WbP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931193801678434304/8T-v8WbP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/485778936/1510848866", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:48:38 +0000 2018", "id": 996054688377262081, "id_str": "996054688377262081", "full_text": "RT @Gato_Montesss: Putain j'ai cru que c'\u00e9tait une pub pour un parfum, chamelle n\u00ba5 d'allah &amp; gabbana par exemple https://t.co/Y0jz8RVXm7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Gato_Montesss", "name": "Gato \u262e\ufe0f", "id": 869689664, "id_str": "869689664", "indices": [3, 17]}], "urls": [], "media": [{"id": 995982593383387136, "id_str": "995982593383387136", "indices": [118, 141], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJw5EkW0AA5P6U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJw5EkW0AA5P6U.jpg", "url": "https://t.co/Y0jz8RVXm7", "display_url": "pic.twitter.com/Y0jz8RVXm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Gato_Montesss/status/995984571647832065/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 604, "h": 743, "resize": "fit"}, "small": {"w": 553, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 604, "h": 743, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995984571647832065, "source_status_id_str": "995984571647832065", "source_user_id": 869689664, "source_user_id_str": "869689664"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995982593383387136, "id_str": "995982593383387136", "indices": [118, 141], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJw5EkW0AA5P6U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJw5EkW0AA5P6U.jpg", "url": "https://t.co/Y0jz8RVXm7", "display_url": "pic.twitter.com/Y0jz8RVXm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Gato_Montesss/status/995984571647832065/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 604, "h": 743, "resize": "fit"}, "small": {"w": 553, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 604, "h": 743, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995984571647832065, "source_status_id_str": "995984571647832065", "source_user_id": 869689664, "source_user_id_str": "869689664"}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:10:01 +0000 2018", "id": 995984571647832065, "id_str": "995984571647832065", "full_text": "Putain j'ai cru que c'\u00e9tait une pub pour un parfum, chamelle n\u00ba5 d'allah &amp; gabbana par exemple https://t.co/Y0jz8RVXm7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 98], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995982593383387136, "id_str": "995982593383387136", "indices": [99, 122], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJw5EkW0AA5P6U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJw5EkW0AA5P6U.jpg", "url": "https://t.co/Y0jz8RVXm7", "display_url": "pic.twitter.com/Y0jz8RVXm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Gato_Montesss/status/995984571647832065/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 604, "h": 743, "resize": "fit"}, "small": {"w": 553, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 604, "h": 743, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995982593383387136, "id_str": "995982593383387136", "indices": [99, 122], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJw5EkW0AA5P6U.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJw5EkW0AA5P6U.jpg", "url": "https://t.co/Y0jz8RVXm7", "display_url": "pic.twitter.com/Y0jz8RVXm7", "expanded_url": "https://twitter.com/Gato_Montesss/status/995984571647832065/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 604, "h": 743, "resize": "fit"}, "small": {"w": 553, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 604, "h": 743, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 869689664, "id_str": "869689664", "name": "Gato \u262e\ufe0f", "screen_name": "Gato_Montesss", "location": "province spectrale", "description": "glamour anarquie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2807, "friends_count": 2608, "listed_count": 50, "created_at": "Tue Oct 09 11:13:20 +0000 2012", "favourites_count": 35729, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Athens", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 90427, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977547862262284288/YKp9aUz-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977547862262284288/YKp9aUz-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/869689664/1508668784", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:46:38 +0000 2018", "id": 996054188214964225, "id_str": "996054188214964225", "full_text": "Puisque @franceinfo d\u00e9blat\u00e8re sans retenue que J\u00e9rusalem est une ville \"sainte\" de l'islam, je souhaiterais savoir \u00e0 quel titre : pour le pr\u00e9tendu voyage sur le bourricot ail\u00e9 ou pour les assauts sanguinaires des tribus mahom\u00e9tanes du 7e si\u00e8cle, semblables \u00e0 ceux du 14 mai 2018 ?", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [8, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:33:36 +0000 2018", "id": 996050907040309253, "id_str": "996050907040309253", "full_text": "RT @PeterSweden7: Guess how many migrants Sweden has taken in so far during 2018.\n\n- 40 000.\n\nYou read that correct. Forty thousand in just\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PeterSweden7", "name": "PeterSweden", "id": 707231479047315456, "id_str": "707231479047315456", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:32:30 +0000 2018", "id": 996050631604494336, "id_str": "996050631604494336", "full_text": "Guess how many migrants Sweden has taken in so far during 2018.\n\n- 40 000.\n\nYou read that correct. Forty thousand in just 4 months.\n\nRemember Sweden only has a population of 10 million people.\n\nThis is nothing short of a replacement of the Swedish people - Done by the elites.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 707231479047315456, "id_str": "707231479047315456", "name": "PeterSweden", "screen_name": "PeterSweden7", "location": "Norway", "description": "I'm Peter Imanuelsen \ud83d\ude00 Swedish journalist reporting on news from Sweden. Political commentator. I despise Nazis & Communists. Love beats hate \u2764\ufe0f", "url": "https://t.co/gqkocsNu9T", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gqkocsNu9T", "expanded_url": "http://www.petersweden.com", "display_url": "petersweden.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 105897, "friends_count": 334, "listed_count": 1034, "created_at": "Tue Mar 08 15:48:19 +0000 2016", "favourites_count": 1058, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 14215, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/955236090482429954/lQxy-JZ-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/955236090482429954/lQxy-JZ-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/707231479047315456/1496862964", "profile_link_color": "1C6DFF", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 234, "favorite_count": 363, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 234, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon May 14 15:33:02 +0000 2018", "id": 996050763100184577, "id_str": "996050763100184577", "full_text": "Cinq \"jeunes\" mis en examen apr\u00e8s la d\u00e9couverte du corps d'un homme de 63 ans \u00e0 La Rochelle\n\nhttps://t.co/nMdsBcZmKg", "truncated": false, "display_text_range": [0, 116], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/nMdsBcZmKg", "expanded_url": "https://france3-regions.francetvinfo.fr/nouvelle-aquitaine/charente-maritime/la-rochelle/quatre-adolescents-mis-examen-apres-decouverte-du-corps-homme-63-ans-rochelle-1471893.html", "display_url": "france3-regions.francetvinfo.fr/nouvelle-aquit\u2026", "indices": [93, 116]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:43:48 +0000 2018", "id": 996038374887772161, "id_str": "996038374887772161", "full_text": "RT @matteosalvinimi: Ho dormito un\u2019ora stanotte, vado avanti a caff\u00e8 e forse ho scelto il momento sbagliato per smettere di fumare...\ud83d\ude12\nMa s\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "matteosalvinimi", "name": "Matteo Salvini", "id": 270839361, "id_str": "270839361", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:36:25 +0000 2018", "id": 996036515062059015, "id_str": "996036515062059015", "full_text": "Ho dormito un\u2019ora stanotte, vado avanti a caff\u00e8 e forse ho scelto il momento sbagliato per smettere di fumare...\ud83d\ude12\nMa sono orgoglioso di mettercela tutta per mantenere le promesse e dare un futuro migliore all\u2019Italia e ai nostri figli.\nGrazie Amici, vi voglio bene!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 264], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 270839361, "id_str": "270839361", "name": "Matteo Salvini", "screen_name": "matteosalvinimi", "location": "", "description": "Candidato premier per la Lega ed europarlamentare.", "url": "https://t.co/0aWDItZY1C", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/0aWDItZY1C", "expanded_url": "http://www.Salvinipremier.it", "display_url": "Salvinipremier.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 721409, "friends_count": 1676, "listed_count": 1695, "created_at": "Wed Mar 23 10:32:56 +0000 2011", "favourites_count": 2338, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 25648, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F9FBFC", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/221632704/striscia14.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/221632704/striscia14.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966325945060732928/0Ua5xPMX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966325945060732928/0Ua5xPMX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/270839361/1525716022", "profile_link_color": "004393", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "030500", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 241, "favorite_count": 1339, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 241, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon May 14 14:35:42 +0000 2018", "id": 996036334866391041, "id_str": "996036334866391041", "full_text": "RT @S_o_l_s_t_i_c_e: @Lematinch Pendant ce temps, les requ\u00e9rants d'asile ont droit \u00e0 tous les soins, sans aucune limite alors que les Suiss\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "S_o_l_s_t_i_c_e", "name": "Solstice", "id": 981694511326822400, "id_str": "981694511326822400", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "Lematinch", "name": "Le Matin", "id": 23922814, "id_str": "23922814", "indices": [21, 31]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:33:09 +0000 2018", "id": 996035691959201795, "id_str": "996035691959201795", "full_text": "@Lematinch Pendant ce temps, les requ\u00e9rants d'asile ont droit \u00e0 tous les soins, sans aucune limite alors que les Suisses n'osent plus se rendre chez le m\u00e9decin ni chez le dentiste. Mais tout va bien pour @Lematinch", "truncated": false, "display_text_range": [11, 214], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Lematinch", "name": "Le Matin", "id": 23922814, "id_str": "23922814", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "Lematinch", "name": "Le Matin", "id": 23922814, "id_str": "23922814", "indices": [204, 214]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996012584099811328, "in_reply_to_status_id_str": "996012584099811328", "in_reply_to_user_id": 23922814, "in_reply_to_user_id_str": "23922814", "in_reply_to_screen_name": "Lematinch", "user": {"id": 981694511326822400, "id_str": "981694511326822400", "name": "Solstice", "screen_name": "S_o_l_s_t_i_c_e", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 56, "friends_count": 142, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Apr 05 00:46:25 +0000 2018", "favourites_count": 545, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1102, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981704006220308481/-0i-UPhq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981704006220308481/-0i-UPhq_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:28:22 +0000 2018", "id": 996034487992676354, "id_str": "996034487992676354", "full_text": "Soutien sans conditions aux forces isra\u00e9liennes luttant pour prot\u00e9ger leur capitale historique des assauts islamistes.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:19:06 +0000 2018", "id": 996032158023213056, "id_str": "996032158023213056", "full_text": "RT @suavelos_fr: Italie \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Un an apr\u00e8s son arriv\u00e9e en bateau, le migrant Gambien membre de Daesh planifiait un attentat terroriste https://\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "suavelos_fr", "name": "Suavelos", "id": 765594916328177664, "id_str": "765594916328177664", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 07:58:28 +0000 2018", "id": 995936366776209410, "id_str": "995936366776209410", "full_text": "Italie \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Un an apr\u00e8s son arriv\u00e9e en bateau, le migrant Gambien membre de Daesh planifiait un attentat terroriste https://t.co/UXdooYJe64 https://t.co/UfACTjQmkz", "truncated": false, "display_text_range": [0, 137], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UXdooYJe64", "expanded_url": "https://www.suavelos.eu/italie-un-an-apres-son-arrivee-en-bateau-le-migrant-gambien-membre-de-daesh-planifiait-un-attentat-terroriste/", "display_url": "suavelos.eu/italie-un-an-a\u2026", "indices": [114, 137]}], "media": [{"id": 995936365027115008, "id_str": "995936365027115008", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJG2OhVwAAkgow.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJG2OhVwAAkgow.jpg", "url": "https://t.co/UfACTjQmkz", "display_url": "pic.twitter.com/UfACTjQmkz", "expanded_url": "https://twitter.com/suavelos_fr/status/995936366776209410/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 620, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 620, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 620, "h": 400, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995936365027115008, "id_str": "995936365027115008", "indices": [138, 161], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJG2OhVwAAkgow.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJG2OhVwAAkgow.jpg", "url": "https://t.co/UfACTjQmkz", "display_url": "pic.twitter.com/UfACTjQmkz", "expanded_url": "https://twitter.com/suavelos_fr/status/995936366776209410/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 620, "h": 400, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 620, "h": 400, "resize": "fit"}, "large": {"w": 620, "h": 400, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 765594916328177664, "id_str": "765594916328177664", "name": "Suavelos", "screen_name": "suavelos_fr", "location": "France", "description": "Premier site occidentaliste de France. Actualit\u00e9s, tribunes, vid\u00e9os et traductions. Fb : https://t.co/Cj9iGllkzw", "url": "https://t.co/NTv6MiL5Nf", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NTv6MiL5Nf", "expanded_url": "http://www.suavelos.eu", "display_url": "suavelos.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/Cj9iGllkzw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/suavelos/", "display_url": "facebook.com/suavelos/", "indices": [89, 112]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3952, "friends_count": 1, "listed_count": 32, "created_at": "Tue Aug 16 17:03:46 +0000 2016", "favourites_count": 38, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5714, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/816793140774453248/t50NLTy4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/816793140774453248/t50NLTy4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/765594916328177664/1512599829", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:17:24 +0000 2018", "id": 996031729398964225, "id_str": "996031729398964225", "full_text": "RT @F_Desouche: #Br\u00e9sil : un voleur arm\u00e9 menace des m\u00e8res de famille et leurs enfants \u00e0 la sortie d'une \u00e9cole, l'une d'entre elles est une\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "Br\u00e9sil", "indices": [16, 23]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "F_Desouche", "name": "Fdesouche", "id": 92849144, "id_str": "92849144", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:09:39 +0000 2018", "id": 996029778581860352, "id_str": "996029778581860352", "full_text": "#Br\u00e9sil : un voleur arm\u00e9 menace des m\u00e8res de famille et leurs enfants \u00e0 la sortie d'une \u00e9cole, l'une d'entre elles est une polici\u00e8re en civil et abat le malfaiteur https://t.co/dCKIMEeZ1w https://t.co/aBDoGrSXHF", "truncated": false, "display_text_range": [0, 187], "entities": {"hashtags": [{"text": "Br\u00e9sil", "indices": [0, 7]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dCKIMEeZ1w", "expanded_url": "http://www.fdesouche.com/1004923-bresil-un-voleur-arme-menace-des-meres-de-famille-et-leurs-enfants-a-la-sortie-dune-ecole-lune-dentre-elles-est-une-policiere-en-civil-et-abat-le-malfaiteur", "display_url": "fdesouche.com/1004923-bresil\u2026", "indices": [164, 187]}], "media": [{"id": 996029774815379456, "id_str": "996029774815379456", "indices": [188, 211], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKbzZGVQAAhIrP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKbzZGVQAAhIrP.jpg", "url": "https://t.co/aBDoGrSXHF", "display_url": "pic.twitter.com/aBDoGrSXHF", "expanded_url": "https://twitter.com/F_Desouche/status/996029778581860352/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 331, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 331, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 331, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996029774815379456, "id_str": "996029774815379456", "indices": [188, 211], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKbzZGVQAAhIrP.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKbzZGVQAAhIrP.jpg", "url": "https://t.co/aBDoGrSXHF", "display_url": "pic.twitter.com/aBDoGrSXHF", "expanded_url": "https://twitter.com/F_Desouche/status/996029778581860352/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 331, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 331, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 331, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.fdesouche.com\t\" rel=\"nofollow\">fdesouche.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 92849144, "id_str": "92849144", "name": "Fdesouche", "screen_name": "F_Desouche", "location": "France", "description": "La revue de presse de https://t.co/CxC5atXskJ.   Compte officiel.", "url": "http://t.co/UA1OHS9hq9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/UA1OHS9hq9", "expanded_url": "http://www.fdesouche.com", "display_url": "fdesouche.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/CxC5atXskJ", "expanded_url": "http://Fdesouche.com", "display_url": "Fdesouche.com", "indices": [22, 45]}]}}, "protected": false, "followers_count": 39006, "friends_count": 1, "listed_count": 343, "created_at": "Thu Nov 26 22:30:30 +0000 2009", "favourites_count": 72, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 87916, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/463283658627874817/Sy46Lwqz.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/463283658627874817/Sy46Lwqz.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879764186196258816/iQC2Ef03_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879764186196258816/iQC2Ef03_normal.jpg", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 63, "favorite_count": 109, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 63, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:18:58 +0000 2018", "id": 996001924108480513, "id_str": "996001924108480513", "full_text": "RT @AviMayer: BREAKING: Israeli forces thwart a Palestinian attempt to plant an explosive device on the Gaza-Israel border using today's vi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AviMayer", "name": "Avi Mayer", "id": 16330790, "id_str": "16330790", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:15:40 +0000 2018", "id": 995985996968878081, "id_str": "995985996968878081", "full_text": "BREAKING: Israeli forces thwart a Palestinian attempt to plant an explosive device on the Gaza-Israel border using today's violent Hamas-led riots as cover; three individuals involved in the attempt have been shot and killed. (Channel 20)", "truncated": false, "display_text_range": [0, 238], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16330790, "id_str": "16330790", "name": "Avi Mayer", "screen_name": "AviMayer", "location": "Jerusalem, Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "description": "Spokesman, @JewishAgency for Israel. Previously at @IDFSpokesperson, @HillelIntl, @HouseForeign, @IsraelinUSA. Pretty Jewish. No big whoop. avi@avimayer.com", "url": "https://t.co/WOVyWuuwqG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WOVyWuuwqG", "expanded_url": "http://avimayer.com", "display_url": "avimayer.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 61662, "friends_count": 7700, "listed_count": 1087, "created_at": "Wed Sep 17 15:40:01 +0000 2008", "favourites_count": 15588, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Jerusalem", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 65591, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "352726", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/729121351773065216/ONP_kpol_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/729121351773065216/ONP_kpol_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16330790/1401452078", "profile_link_color": "293E6B", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "99CC33", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1195, "favorite_count": 2762, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1195, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon May 14 12:11:08 +0000 2018", "id": 995999955897798656, "id_str": "995999955897798656", "full_text": "Islam: B\u00e2le-Campagne renonce \u00e0 rendre obligatoire la poign\u00e9e de mains \u00e0 l'\u00e9cole \"Seule l\u2019UDC soutenait l\u2019obligation de la poign\u00e9e de main entre les \u00e9l\u00e8ves et leurs enseignants\"\n\nLes Observateurs https://t.co/Z7rF5xHnVz", "truncated": false, "display_text_range": [0, 218], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Z7rF5xHnVz", "expanded_url": "https://lesobservateurs.ch/2017/07/03/islam-bale-campagne-renonce-a-rendre-obligatoire-la-poignee-de-mains-a-lecole-seule-ludc-soutenait-lobligation-de-la-poignee-de-main-entre-les-eleves-et-leurs-enseignants/", "display_url": "lesobservateurs.ch/2017/07/03/isl\u2026", "indices": [195, 218]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 11:53:39 +0000 2018", "id": 995995552507744257, "id_str": "995995552507744257", "full_text": "RT @LadeuxNico: La gauche a cru se nourrir \u00e9lectoralement de l\u2019islam... en r\u00e9alit\u00e9 elle s\u2019est fait d\u00e9vorer de l\u2019int\u00e9rieur par l\u2019islamisme.\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LadeuxNico", "name": "Nico Ladeux", "id": 943417877314592770, "id_str": "943417877314592770", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:46:45 +0000 2018", "id": 995993819551293440, "id_str": "995993819551293440", "full_text": "La gauche a cru se nourrir \u00e9lectoralement de l\u2019islam... en r\u00e9alit\u00e9 elle s\u2019est fait d\u00e9vorer de l\u2019int\u00e9rieur par l\u2019islamisme.\nL\u2019#UNEF, ces champions... \ud83d\ude44\n https://t.co/1W8ttyNyX7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 175], "entities": {"hashtags": [{"text": "UNEF", "indices": [125, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995643842698375168, "id_str": "995643842698375168", "indices": [152, 175], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995643842698375168/pu/img/R8t4wY3XyI9CbQuq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995643842698375168/pu/img/R8t4wY3XyI9CbQuq.jpg", "url": "https://t.co/1W8ttyNyX7", "display_url": "pic.twitter.com/1W8ttyNyX7", "expanded_url": "https://twitter.com/JrmCortier/status/995644344597139459/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995644344597139459, "source_status_id_str": "995644344597139459", "source_user_id": 2588016194, "source_user_id_str": "2588016194"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995643842698375168, "id_str": "995643842698375168", "indices": [152, 175], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995643842698375168/pu/img/R8t4wY3XyI9CbQuq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995643842698375168/pu/img/R8t4wY3XyI9CbQuq.jpg", "url": "https://t.co/1W8ttyNyX7", "display_url": "pic.twitter.com/1W8ttyNyX7", "expanded_url": "https://twitter.com/JrmCortier/status/995644344597139459/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995644344597139459, "source_status_id_str": "995644344597139459", "source_user_id": 2588016194, "source_user_id_str": "2588016194", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 21323, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995643842698375168/pu/vid/640x360/dKcF-qZu0SN3O9pr.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995643842698375168/pu/vid/320x180/TXGFM1EpuByWIWys.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995643842698375168/pu/pl/GngR2vSvwGGKuTJs.m3u8?tag=3"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995643842698375168/pu/vid/1280x720/mG9-VdNfrguBaPyM.mp4?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 2588016194, "id_str": "2588016194", "name": "j\u00e9r\u00f4me Cortier", "screen_name": "JrmCortier", "location": "", "description": "\ud83e\udd1cLa meilleure philosophie relativement au monde est d'allier \u00e0 son \u00e9gard le sarcasme de la gaiet\u00e9 avec l'indulgence du m\u00e9pris.", "url": "http://t.co/m0viSIgwm2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/m0viSIgwm2", "expanded_url": "http://www.prechi-precha.fr", "display_url": "prechi-precha.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1186, "friends_count": 1138, "listed_count": 124, "created_at": "Wed Jun 25 18:46:07 +0000 2014", "favourites_count": 26590, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 45683, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F2EFF2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/484430170661482496/_NFRrfJS.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/484430170661482496/_NFRrfJS.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971457380704751616/I_BhWeuV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971457380704751616/I_BhWeuV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2588016194/1520448577", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 943417877314592770, "id_str": "943417877314592770", "name": "Nico Ladeux", "screen_name": "LadeuxNico", "location": "Maison Ipatiev", "description": "\u00abEn effet, j\u2019ai regard\u00e9 et examin\u00e9 son Alcoran et je n\u2019y ai vu qu\u2019ordures et impuret\u00e9s.\u00bb Louis IX", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2035, "friends_count": 1758, "listed_count": 7, "created_at": "Wed Dec 20 09:48:44 +0000 2017", "favourites_count": 3171, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1656, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/970845339778473984/SvvgZi9F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970845339778473984/SvvgZi9F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/943417877314592770/1520302858", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 198, "favorite_count": 194, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 198, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 11:46:41 +0000 2018", "id": 995993799271813120, "id_str": "995993799271813120", "full_text": "RT @JeromeB9121: Notre gouvernement collabo qui endort le peuple en appelant \u00e0 l'enrichissement culturel... Dans quelques ann\u00e9es la charia\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JeromeB9121", "name": "J\u00e9r\u00f4me 9121", "id": 930945675554119680, "id_str": "930945675554119680", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 08:51:31 +0000 2018", "id": 995587329443188736, "id_str": "995587329443188736", "full_text": "Notre gouvernement collabo qui endort le peuple en appelant \u00e0 l'enrichissement culturel... Dans quelques ann\u00e9es la charia sera \u00e0 nos portes, ce sera trop tard !\nL'Histoire se r\u00e9p\u00e8te !\n#D\u00fcf https://t.co/R5YW3NK7Ex", "truncated": false, "display_text_range": [0, 188], "entities": {"hashtags": [{"text": "D\u00fcf", "indices": [184, 188]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995587282274004992, "id_str": "995587282274004992", "indices": [189, 212], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdEJW77WsAAbJuD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdEJW77WsAAbJuD.jpg", "url": "https://t.co/R5YW3NK7Ex", "display_url": "pic.twitter.com/R5YW3NK7Ex", "expanded_url": "https://twitter.com/JeromeB9121/status/995587329443188736/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 1006, "resize": "fit"}, "small": {"w": 487, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1006, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995587282274004992, "id_str": "995587282274004992", "indices": [189, 212], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdEJW77WsAAbJuD.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdEJW77WsAAbJuD.jpg", "url": "https://t.co/R5YW3NK7Ex", "display_url": "pic.twitter.com/R5YW3NK7Ex", "expanded_url": "https://twitter.com/JeromeB9121/status/995587329443188736/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 720, "h": 1006, "resize": "fit"}, "small": {"w": 487, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1006, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 930945675554119680, "id_str": "930945675554119680", "name": "J\u00e9r\u00f4me 9121", "screen_name": "JeromeB9121", "location": "Brno, R\u00e9publique Tch\u00e8que", "description": "Adh\u00e9rent et militant #DLF, Compte principal, \n@DLF_Essonne @DLF_21 @DLF_Officiel\nAnti #MoutonGauchisteSansCervelle \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc37\u271d\ufe0f\ud83d\udc92 \ud83d\udeeb\n#SoutienAuDrapeauCorse", "url": "https://t.co/QU723EMFpu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/QU723EMFpu", "expanded_url": "http://referendum-immigration.fr/", "display_url": "referendum-immigration.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 773, "friends_count": 1048, "listed_count": 1, "created_at": "Wed Nov 15 23:48:39 +0000 2017", "favourites_count": 5937, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 6116, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/992432662961885184/jgfz7yCj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992432662961885184/jgfz7yCj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/930945675554119680/1523957197", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 107, "favorite_count": 109, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 107, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 11:28:56 +0000 2018", "id": 995989332514263042, "id_str": "995989332514263042", "full_text": "RT @boris_lay: \"L'islam n'a pas \u00e0 \u00eatre mod\u00e9r\u00e9 ou non mod\u00e9r\u00e9. L'islam est l'islam, c'est tout.\" \n\n-Recep Tayip Erdogan https://t.co/fD5Inj9G\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "boris_lay", "name": "\ud83d\udc37 Boris Le Lay \ud83d\udc38", "id": 3147836994, "id_str": "3147836994", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 07:26:49 +0000 2018", "id": 995928404997365762, "id_str": "995928404997365762", "full_text": "\"L'islam n'a pas \u00e0 \u00eatre mod\u00e9r\u00e9 ou non mod\u00e9r\u00e9. L'islam est l'islam, c'est tout.\" \n\n-Recep Tayip Erdogan https://t.co/fD5Inj9GsV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fD5Inj9GsV", "expanded_url": "https://twitter.com/franceinfo/status/995921977390063616", "display_url": "twitter.com/franceinfo/sta\u2026", "indices": [103, 126]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3147836994, "id_str": "3147836994", "name": "\ud83d\udc37 Boris Le Lay \ud83d\udc38", "screen_name": "boris_lay", "location": "Tokyo", "description": "Me suivre sur GAB : https://t.co/5Qlg63VR5m Me suivre sur VK : https://t.co/KgjBar5JfT Me suivre sur PewTube https://t.co/IOALnE7kHk", "url": "https://t.co/B6diwxIvSa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/B6diwxIvSa", "expanded_url": "http://borislelay.com", "display_url": "borislelay.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/5Qlg63VR5m", "expanded_url": "https://gab.ai/BorisLeLay", "display_url": "gab.ai/BorisLeLay", "indices": [20, 43]}, {"url": "https://t.co/KgjBar5JfT", "expanded_url": "https://vk.com/id447934280", "display_url": "vk.com/id447934280", "indices": [63, 86]}, {"url": "https://t.co/IOALnE7kHk", "expanded_url": "https://pewtube.com/user/Borislelay", "display_url": "pewtube.com/user/Borislelay", "indices": [109, 132]}]}}, "protected": false, "followers_count": 11587, "friends_count": 3301, "listed_count": 161, "created_at": "Fri Apr 10 11:25:48 +0000 2015", "favourites_count": 7186, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16297, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902117537441132545/ozYlYxMn_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902117537441132545/ozYlYxMn_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3147836994/1513265269", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995921977390063616, "quoted_status_id_str": "995921977390063616", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 07:01:17 +0000 2018", "id": 995921977390063616, "id_str": "995921977390063616", "full_text": "\"Je suis frapp\u00e9e aussi de ne pas entendre les Musulmans mod\u00e9r\u00e9s apr\u00e8s chacun de ces attentats. Donc on voit bien qu\u2019il y a une r\u00e9flexion \u00e0 mener en France sur cet Islam mod\u00e9r\u00e9\" affirme Virginie Calmels (LR) \n\n#8h30Politique https://t.co/GHM8CY5yws", "truncated": false, "display_text_range": [0, 223], "entities": {"hashtags": [{"text": "8h30Politique", "indices": [209, 223]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995921821072584704, "id_str": "995921821072584704", "indices": [224, 247], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdI5wSfXkAIygKR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdI5wSfXkAIygKR.jpg", "url": "https://t.co/GHM8CY5yws", "display_url": "pic.twitter.com/GHM8CY5yws", "expanded_url": "https://twitter.com/franceinfo/status/995921977390063616/video/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995921821072584704, "id_str": "995921821072584704", "indices": [224, 247], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdI5wSfXkAIygKR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdI5wSfXkAIygKR.jpg", "url": "https://t.co/GHM8CY5yws", "display_url": "pic.twitter.com/GHM8CY5yws", "expanded_url": "https://twitter.com/franceinfo/status/995921977390063616/video/1", "type": "video", "sizes": {"medium": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 270, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 73040, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/995921821072584704/vid/1280x720/PQy0cr5FfQrLP9mK.mp4?tag=2"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/995921821072584704/vid/320x180/h--bCp0CTI-FUkpS.mp4?tag=2"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/995921821072584704/vid/640x360/apzlwD7iuBY82QbC.mp4?tag=2"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/995921821072584704/pl/zdwecGMtEWwz2N6C.m3u8?tag=2"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://wildmoka.com\" rel=\"nofollow\">Wildmoka</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38395124, "id_str": "38395124", "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo", "location": "Paris, France", "description": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public. Compte anim\u00e9 par @Meloboucho @SrhMoulai @benjibousquet", "url": "https://t.co/AzKd7bYBis", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AzKd7bYBis", "expanded_url": "http://franceinfo.fr", "display_url": "franceinfo.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268374, "friends_count": 1290, "listed_count": 9256, "created_at": "Thu May 07 08:17:50 +0000 2009", "favourites_count": 17765, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 190068, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/651738710/g2tev9cnacadipz16xa6.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/651738710/g2tev9cnacadipz16xa6.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/770882510599417856/Z7ht7kZ__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770882510599417856/Z7ht7kZ__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38395124/1522152993", "profile_link_color": "41505F", "profile_sidebar_border_color": "FFEE00", "profile_sidebar_fill_color": "FFEE00", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 484, "favorite_count": 695, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 132, "favorite_count": 144, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995921977390063616, "quoted_status_id_str": "995921977390063616", "retweet_count": 132, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 11:17:04 +0000 2018", "id": 995986346186506240, "id_str": "995986346186506240", "full_text": "\u039blex \u039bctus est sorti de presse! https://t.co/Fzpgqd6gwn Les unes d'aujourd'hui via @Victoria59L @GWGoldnadel @LuttonCandy #breakingnews #hostileenvironment", "truncated": false, "display_text_range": [0, 155], "entities": {"hashtags": [{"text": "breakingnews", "indices": [122, 135]}, {"text": "hostileenvironment", "indices": [136, 155]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Victoria59L", "name": "VictoriaL59", "id": 2829000901, "id_str": "2829000901", "indices": [83, 95]}, {"screen_name": "GWGoldnadel", "name": "G-William Goldnadel", "id": 3373762791, "id_str": "3373762791", "indices": [96, 108]}, {"screen_name": "LuttonCandy", "name": "Candy Lutton", "id": 1364862816, "id_str": "1364862816", "indices": [109, 121]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Fzpgqd6gwn", "expanded_url": "https://paper.li/A_Addams_/1421662602?edition_id=537e94e0-5768-11e8-8124-0cc47a0d1605", "display_url": "paper.li/A_Addams_/1421\u2026", "indices": [32, 55]}]}, "source": "<a href=\"https://paper.li\" rel=\"nofollow\">Paper.li</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 11:02:19 +0000 2018", "id": 995982635074715648, "id_str": "995982635074715648", "full_text": "RT @davidschalke: Nouredine, on me fera croire que les terroristes islamistes ne sont pas des musulmans quand on arr\u00eatera de les enterrer d\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "davidschalke", "name": "David Schalke", "id": 966606904779837441, "id_str": "966606904779837441", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 10:53:47 +0000 2018", "id": 995980487209439233, "id_str": "995980487209439233", "full_text": "Nouredine, on me fera croire que les terroristes islamistes ne sont pas des musulmans quand on arr\u00eatera de les enterrer dans les carr\u00e9s musulmans \n@GG_RMC @pascalperri @joelle_dago", "truncated": false, "display_text_range": [0, 180], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GG_RMC", "name": "Les Grandes Gueules", "id": 114512948, "id_str": "114512948", "indices": [147, 154]}, {"screen_name": "pascalperri", "name": "PERRI", "id": 199792746, "id_str": "199792746", "indices": [155, 167]}, {"screen_name": "joelle_dago", "name": "Jo\u00eblle Dago-Serry", "id": 696766869940867076, "id_str": "696766869940867076", "indices": [168, 180]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 966606904779837441, "id_str": "966606904779837441", "name": "David Schalke", "screen_name": "davidschalke", "location": "", "description": "K'ffar et fier de l'\u00eatre - islamistophobe\nhttps://t.co/L7ghTKbG7o", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/L7ghTKbG7o", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=XoDY9vFAaG8", "display_url": "youtube.com/watch?v=XoDY9v\u2026", "indices": [42, 65]}]}}, "protected": false, "followers_count": 237, "friends_count": 547, "listed_count": 4, "created_at": "Thu Feb 22 09:33:39 +0000 2018", "favourites_count": 256, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21236, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994987323749228545/EYJSvBCa_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994987323749228545/EYJSvBCa_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/966606904779837441/1526240485", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:47:09 +0000 2018", "id": 995978818509828096, "id_str": "995978818509828096", "full_text": "RT @youle54: En France, tout le monde condamne le terrorisme. Sauf les juges.\n#AttentatParis", "truncated": false, "display_text_range": [0, 92], "entities": {"hashtags": [{"text": "AttentatParis", "indices": [78, 92]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "youle54", "name": "Freya", "id": 373248603, "id_str": "373248603", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 09:18:21 +0000 2018", "id": 995956472977780736, "id_str": "995956472977780736", "full_text": "En France, tout le monde condamne le terrorisme. Sauf les juges.\n#AttentatParis", "truncated": false, "display_text_range": [0, 79], "entities": {"hashtags": [{"text": "AttentatParis", "indices": [65, 79]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 373248603, "id_str": "373248603", "name": "Freya", "screen_name": "youle54", "location": "", "description": "Nationaliste, et je t'emmerde.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 65, "friends_count": 129, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Sep 14 07:44:29 +0000 2011", "favourites_count": 619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 399, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/822568831289802752/BlFcjKdv_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/822568831289802752/BlFcjKdv_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 29, "favorite_count": 44, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 29, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:36:42 +0000 2018", "id": 995976189843070976, "id_str": "995976189843070976", "full_text": "RT @Madame_Suavelos: Vid\u00e9o : un criminel mena\u00e7ant braque un pistolet sur des passants, il est neutralis\u00e9 par une femme arm\u00e9e https://t.co/2\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Madame_Suavelos", "name": "Madame Suavelos", "id": 3785333057, "id_str": "3785333057", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2386122563, "id_str": "2386122563", "name": "\u039blex \u039b", "screen_name": "A_Addams_", "location": "Arpitanie", "description": "Pr\u00e9server la diversit\u00e9 passe par la d\u00e9fense des identit\u00e9s #E4E  #MakeEuropeGreatAgain! Suivi par la cr\u00e8me de la cr\u00e8me de Twitter.", "url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Fqh1hrdHyc", "expanded_url": "http://www.youtube.com/channel/UCCZsxmzRioQdDrVxVtYysAw/playlists", "display_url": "youtube.com/channel/UCCZsx\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11916, "friends_count": 9945, "listed_count": 233, "created_at": "Wed Mar 05 18:37:21 +0000 2014", "favourites_count": 11414, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 173846, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/516604203741888513/ZmSJ293x.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993367767595315201/db4NPQmi_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2386122563/1521284934", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 12:23:32 +0000 2018", "id": 995640687180828673, "id_str": "995640687180828673", "full_text": "Vid\u00e9o : un criminel mena\u00e7ant braque un pistolet sur des passants, il est neutralis\u00e9 par une femme arm\u00e9e https://t.co/2f2PxPFihU https://t.co/H9BUatKd5f", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2f2PxPFihU", "expanded_url": "https://www.madame.suavelos.eu/un-criminel-menacant-braque-un-pistolet-sur-des-passants-il-se-fait-neutraliser-par-une-femme-armee/", "display_url": "madame.suavelos.eu/un-criminel-me\u2026", "indices": [104, 127]}], "media": [{"id": 995640684924125185, "id_str": "995640684924125185", "indices": [128, 151], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdE57YTUQAE2acY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdE57YTUQAE2acY.jpg", "url": "https://t.co/H9BUatKd5f", "display_url": "pic.twitter.com/H9BUatKd5f", "expanded_url": "https://twitter.com/Madame_Suavelos/status/995640687180828673/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 391, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 391, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 355, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995640684924125185, "id_str": "995640684924125185", "indices": [128, 151], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdE57YTUQAE2acY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdE57YTUQAE2acY.jpg", "url": "https://t.co/H9BUatKd5f", "display_url": "pic.twitter.com/H9BUatKd5f", "expanded_url": "https://twitter.com/Madame_Suavelos/status/995640687180828673/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 391, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 391, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 355, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3785333057, "id_str": "3785333057", "name": "Madame Suavelos", "screen_name": "Madame_Suavelos", "location": "", "description": "Premier site f\u00e9minin occidentaliste de France. Actualit\u00e9s, tribunes, vid\u00e9os et traductions. Fb : https://t.co/JWdI5swfdL", "url": "https://t.co/5xaUAgvsv2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5xaUAgvsv2", "expanded_url": "http://www.madame.suavelos.eu", "display_url": "madame.suavelos.eu", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/JWdI5swfdL", "expanded_url": "https://www.facebook.com/madamesuavelos/", "display_url": "facebook.com/madamesuavelos/", "indices": [97, 120]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1814, "friends_count": 1, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Sep 26 20:07:52 +0000 2015", "favourites_count": 1, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 175, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979091470228606976/Zc-QnMFo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979091470228606976/Zc-QnMFo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3785333057/1522252327", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
