{"created_at": "Mon May 14 15:49:14 +0000 2018", "id": 996054841620422656, "id_str": "996054841620422656", "full_text": "RT @freepatriot1973: Mais Ras le bol de ces personnes qui nous emmerdent \u00e0 longueur de journ\u00e9e avec leurs probl\u00e8mes m\u00e9taphysiques. La franc\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "freepatriot1973", "name": "Patriote\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 2867821420, "id_str": "2867821420", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:19:31 +0000 2018", "id": 996047363616772096, "id_str": "996047363616772096", "full_text": "Mais Ras le bol de ces personnes qui nous emmerdent \u00e0 longueur de journ\u00e9e avec leurs probl\u00e8mes m\u00e9taphysiques. La france a des coutumes, des moeurs, des mani\u00e8res de s'habiller, \u00e7a va pas = DEHORS !!! https://t.co/UfDZfJTHnW", "truncated": false, "display_text_range": [0, 198], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UfDZfJTHnW", "expanded_url": "https://twitter.com/LCI/status/996046717253488640", "display_url": "twitter.com/LCI/status/996\u2026", "indices": [199, 222]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2867821420, "id_str": "2867821420", "name": "Patriote\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "freepatriot1973", "location": "", "description": "Catholique, fran\u00e7aise. socialophobe, Inconcevable de voir La France, gangren\u00e9e par l'islamisme, les attentats sans r\u00e9action de nos dirigeants l\u00e9thargiques.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4176, "friends_count": 3257, "listed_count": 118, "created_at": "Sat Nov 08 19:12:43 +0000 2014", "favourites_count": 594, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 79384, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/677166915173916673/m0bynOa0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/677166915173916673/m0bynOa0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2867821420/1514894050", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996046717253488640, "quoted_status_id_str": "996046717253488640", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:16:57 +0000 2018", "id": 996046717253488640, "id_str": "996046717253488640", "full_text": "L'UNEF condamne un \"d\u00e9ferlement de haine raciste, sexiste et islamophoble\" contre une responsable https://t.co/6viacGgqHM https://t.co/8w8z4XAIWy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6viacGgqHM", "expanded_url": "https://www.lci.fr/societe/l-unef-condamne-un-deferlement-de-haine-contre-une-responsable-2087276.html?utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1526311015", "display_url": "lci.fr/societe/l-unef\u2026", "indices": [98, 121]}], "media": [{"id": 996046713180819457, "id_str": "996046713180819457", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKrNVbWkAEvi2i.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKrNVbWkAEvi2i.jpg", "url": "https://t.co/8w8z4XAIWy", "display_url": "pic.twitter.com/8w8z4XAIWy", "expanded_url": "https://twitter.com/LCI/status/996046717253488640/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 613, "h": 344, "resize": "fit"}, "small": {"w": 613, "h": 344, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 613, "h": 344, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996046713180819457, "id_str": "996046713180819457", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKrNVbWkAEvi2i.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKrNVbWkAEvi2i.jpg", "url": "https://t.co/8w8z4XAIWy", "display_url": "pic.twitter.com/8w8z4XAIWy", "expanded_url": "https://twitter.com/LCI/status/996046717253488640/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 613, "h": 344, "resize": "fit"}, "small": {"w": 613, "h": 344, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 613, "h": 344, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox Social</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 26110930, "id_str": "26110930", "name": "LCI", "screen_name": "LCI", "location": "", "description": "Bienvenue sur LCI, canal 26 de la TNT. Le meilleur de l'info, de l'analyse et du d\u00e9cryptage et tous les grands \u00e9v\u00e9nements en direct #RespectZone", "url": "https://t.co/IOb6yPkXZo", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/IOb6yPkXZo", "expanded_url": "http://lci.fr/", "display_url": "lci.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 124021, "friends_count": 971, "listed_count": 1612, "created_at": "Mon Mar 23 22:45:32 +0000 2009", "favourites_count": 1035, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 150212, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E6E6E6", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/791382876/9a788cde15f70fb205ff0dfeaced4227.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/791382876/9a788cde15f70fb205ff0dfeaced4227.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/978130073843830784/otJRk1s8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/978130073843830784/otJRk1s8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/26110930/1523797289", "profile_link_color": "2399D8", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DBDBDB", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 9, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996046717253488640, "quoted_status_id_str": "996046717253488640", "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:48:58 +0000 2018", "id": 996054775404945410, "id_str": "996054775404945410", "full_text": "RT @gregoryroose: #Wauquiez adopte la m\u00eame strat\u00e9gie droiti\u00e8re (mais anti- #fn) que Sarkozy, mais avec 10 ans de retard...\n\n\u27a1\ufe0f Il perd la c\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Wauquiez", "indices": [18, 27]}, {"text": "fn", "indices": [75, 78]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gregoryroose", "name": "Gr\u00e9gory ROOSE", "id": 3150901497, "id_str": "3150901497", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:01:25 +0000 2018", "id": 996042806429970432, "id_str": "996042806429970432", "full_text": "#Wauquiez adopte la m\u00eame strat\u00e9gie droiti\u00e8re (mais anti- #fn) que Sarkozy, mais avec 10 ans de retard...\n\n\u27a1\ufe0f Il perd la confiance des sympathisants LR qui ont compris que l'avenir de la France passe par l'#uniondesdroites\n\nhttps://t.co/OystOZUrfl", "truncated": false, "display_text_range": [0, 246], "entities": {"hashtags": [{"text": "Wauquiez", "indices": [0, 9]}, {"text": "fn", "indices": [57, 60]}, {"text": "uniondesdroites", "indices": [205, 221]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OystOZUrfl", "expanded_url": "https://www.challenges.fr/politique/voila-pourquoi-laurent-wauquiez-leader-lr-est-en-train-de-conduire-la-droite-dans-le-mur_586918", "display_url": "challenges.fr/politique/voil\u2026", "indices": [223, 246]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3150901497, "id_str": "3150901497", "name": "Gr\u00e9gory ROOSE", "screen_name": "gregoryroose", "location": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur, Fr", "description": "Pour la France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u25cf Lib\u00e9ral-Conservateur \u25cf #Islam \u25cb R\u00e9silience territoriale \u25cb #FN \u25cf #UnionDesDroites \u25cf#DigneLesBains", "url": "https://t.co/UiIJOgyCb8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/UiIJOgyCb8", "expanded_url": "https://www.digne2020.fr", "display_url": "digne2020.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4746, "friends_count": 682, "listed_count": 104, "created_at": "Thu Apr 09 08:55:12 +0000 2015", "favourites_count": 23492, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7984, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977884470098452480/Nmw0ePq0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977884470098452480/Nmw0ePq0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3150901497/1524581467", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 12, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:48:45 +0000 2018", "id": 996054717687058432, "id_str": "996054717687058432", "full_text": "RT @JulienOdoul: \ud83d\udcc5 Je serai ce samedi 19 mai \u00e0 Lux en Sa\u00f4ne-et-Loire avec @JFJalkh pour notre 1\u00e8re r\u00e9union organis\u00e9e dans le cadre de la to\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JulienOdoul", "name": "Julien Odoul", "id": 440914834, "id_str": "440914834", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "JFJalkh", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Jalkh", "id": 2862580192, "id_str": "2862580192", "indices": [74, 82]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:01:13 +0000 2018", "id": 996042755456618497, "id_str": "996042755456618497", "full_text": "\ud83d\udcc5 Je serai ce samedi 19 mai \u00e0 Lux en Sa\u00f4ne-et-Loire avec @JFJalkh pour notre 1\u00e8re r\u00e9union organis\u00e9e dans le cadre de la tourn\u00e9e du Bureau National du @FN_officiel. Nous pr\u00e9senterons notamment les objectifs de la refondation et du changement de nom. #RassemblementNational https://t.co/p0SqvTJ0Mk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [{"text": "RassemblementNational", "indices": [249, 271]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JFJalkh", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Jalkh", "id": 2862580192, "id_str": "2862580192", "indices": [57, 65]}, {"screen_name": "FN_officiel", "name": "Front National", "id": 78085410, "id_str": "78085410", "indices": [150, 162]}], "urls": [], "media": [{"id": 996037202453909504, "id_str": "996037202453909504", "indices": [272, 295], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKijvNW0AADiH3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKijvNW0AADiH3.jpg", "url": "https://t.co/p0SqvTJ0Mk", "display_url": "pic.twitter.com/p0SqvTJ0Mk", "expanded_url": "https://twitter.com/JulienOdoul/status/996042755456618497/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 376, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1133, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 664, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996037202453909504, "id_str": "996037202453909504", "indices": [272, 295], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKijvNW0AADiH3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKijvNW0AADiH3.jpg", "url": "https://t.co/p0SqvTJ0Mk", "display_url": "pic.twitter.com/p0SqvTJ0Mk", "expanded_url": "https://twitter.com/JulienOdoul/status/996042755456618497/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 376, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1133, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 664, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 440914834, "id_str": "440914834", "name": "Julien Odoul", "screen_name": "JulienOdoul", "location": "Sens, Bourgogne", "description": "Pr\u00e9sident du groupe @fn_bfc \u00e0 @bfc_region | Membre du Bureau National du @FN_officiel | D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de @MLP_officiel dans l'#Yonne #FN89 | #RassemblementNational", "url": "https://t.co/ThuOl22s8w", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ThuOl22s8w", "expanded_url": "https://www.facebook.com/OdoulJulien/", "display_url": "facebook.com/OdoulJulien/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4738, "friends_count": 990, "listed_count": 94, "created_at": "Mon Dec 19 15:04:29 +0000 2011", "favourites_count": 7256, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 8599, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000062854974/27f9e0c056b38e9f0160b517c2225ea6.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000062854974/27f9e0c056b38e9f0160b517c2225ea6.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926569241427529729/ZXJzhj27_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926569241427529729/ZXJzhj27_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/440914834/1523447740", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:47:19 +0000 2018", "id": 996039257612529664, "id_str": "996039257612529664", "full_text": "RT @PATRIOTEDLR22: 1000% d\u2019accord! https://t.co/1JjfFrS6Y8", "truncated": false, "display_text_range": [0, 58], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PATRIOTEDLR22", "name": "MICHEL.Y", "id": 1724436392, "id_str": "1724436392", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1JjfFrS6Y8", "expanded_url": "https://twitter.com/l_oranaise_/status/995732774928769024", "display_url": "twitter.com/l_oranaise_/st\u2026", "indices": [35, 58]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 21:01:30 +0000 2018", "id": 995771036510621696, "id_str": "995771036510621696", "full_text": "1000% d\u2019accord! https://t.co/1JjfFrS6Y8", "truncated": false, "display_text_range": [0, 15], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1JjfFrS6Y8", "expanded_url": "https://twitter.com/l_oranaise_/status/995732774928769024", "display_url": "twitter.com/l_oranaise_/st\u2026", "indices": [16, 39]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1724436392, "id_str": "1724436392", "name": "MICHEL.Y", "screen_name": "PATRIOTEDLR22", "location": "BRETAGNE", "description": "MA SEULE DEVISE:\r\nNE PAS FAIRE AUX AUTRES CE QUE JE NE VOUDRAI PAS QU'ON ME FASSE A MOI ET A MES PROCHES", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 871, "friends_count": 1343, "listed_count": 5, "created_at": "Tue Sep 03 05:04:45 +0000 2013", "favourites_count": 23273, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Athens", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 23542, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906917048491667456/AUqQvrQb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906917048491667456/AUqQvrQb_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995732774928769024, "quoted_status_id_str": "995732774928769024", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 13 18:29:28 +0000 2018", "id": 995732774928769024, "id_str": "995732774928769024", "full_text": "LE GENOCIDE ARMENIEN EST UNE REALITE ET A ETE RECONNU PAR LA FRANCE DONC LES TURCS QUI VIVENT EN FRANCE N'ONT PAS A MANIFESTER CONTRE CETTE STELE ET LES FRANCAIS NON PLUS!!S'ILS NE SONT PAS CONTENTS ILS VONT VIVRE CHEZ ERDOGAN!!\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e https://t.co/sVcwFQqEIR", "truncated": false, "display_text_range": [0, 234], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sVcwFQqEIR", "expanded_url": "https://twitter.com/citoyenneFrance/status/995708334325067778", "display_url": "twitter.com/citoyenneFranc\u2026", "indices": [235, 258]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2983945431, "id_str": "2983945431", "name": "l'oranaise", "screen_name": "L_oranaise_", "location": "", "description": "Patriote et fi\u00e8re de l'\u00eatre", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7455, "friends_count": 4770, "listed_count": 113, "created_at": "Sun Jan 18 12:11:05 +0000 2015", "favourites_count": 84192, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 114813, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/823190268375658497/31U4vnT0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823190268375658497/31U4vnT0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2983945431/1485099670", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995708334325067778, "quoted_status_id_str": "995708334325067778", "retweet_count": 25, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995732774928769024, "quoted_status_id_str": "995732774928769024", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:46:44 +0000 2018", "id": 996039112992919552, "id_str": "996039112992919552", "full_text": "RT @pactopac1: \ud83c\udd98\ud83d\udd95\ud83c\udffe\u262a\ufe0f\ud83d\udd95\ud83c\udffe\u262a\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd4c\ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd4c\u203c\ufe0f79% du fran\u00e7ais consid\u00e8rent le voile islamique en opposition aux valeurs fran\u00e7aises \ud83d\udd25\nJ\u2019esp\u00e8re qu\u2019ils s\u2019e\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pactopac1", "name": "pac", "id": 89935357, "id_str": "89935357", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 10:26:19 +0000 2018", "id": 995973574128275457, "id_str": "995973574128275457", "full_text": "\ud83c\udd98\ud83d\udd95\ud83c\udffe\u262a\ufe0f\ud83d\udd95\ud83c\udffe\u262a\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd4c\ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd4c\u203c\ufe0f79% du fran\u00e7ais consid\u00e8rent le voile islamique en opposition aux valeurs fran\u00e7aises \ud83d\udd25\nJ\u2019esp\u00e8re qu\u2019ils s\u2019en rappelleront aux prochaines \u00e9lections \u203c\ufe0f https://t.co/BJn3luTitc", "truncated": false, "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995973571951448065, "id_str": "995973571951448065", "indices": [167, 190], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJor9HX0AE_BlH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJor9HX0AE_BlH.jpg", "url": "https://t.co/BJn3luTitc", "display_url": "pic.twitter.com/BJn3luTitc", "expanded_url": "https://twitter.com/pactopac1/status/995973574128275457/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 568, "h": 296, "resize": "fit"}, "small": {"w": 568, "h": 296, "resize": "fit"}, "large": {"w": 568, "h": 296, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995973571951448065, "id_str": "995973571951448065", "indices": [167, 190], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJor9HX0AE_BlH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJor9HX0AE_BlH.jpg", "url": "https://t.co/BJn3luTitc", "display_url": "pic.twitter.com/BJn3luTitc", "expanded_url": "https://twitter.com/pactopac1/status/995973574128275457/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 568, "h": 296, "resize": "fit"}, "small": {"w": 568, "h": 296, "resize": "fit"}, "large": {"w": 568, "h": 296, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 89935357, "id_str": "89935357", "name": "pac", "screen_name": "pactopac1", "location": "Texas, USA", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Tol\u00e9rer l'intol\u00e9rable c'est le d\u00e9but de la fin \u203c\ufe0f UNION DE TOUTES LES DROITES \u0646", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1785, "friends_count": 1534, "listed_count": 8, "created_at": "Sat Nov 14 13:21:05 +0000 2009", "favourites_count": 13891, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8122, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/962373616787738624/Vw474xxQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962373616787738624/Vw474xxQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89935357/1519254484", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 71, "favorite_count": 74, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 71, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:46:36 +0000 2018", "id": 996039078700347392, "id_str": "996039078700347392", "full_text": "RT @pichon_frederic: @jylgallou @Conseil_Etat @DamienRieu @jdcattin Pour avoir plaid\u00e9 pour un policier patriote fich\u00e9 S, devant le Conseil\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pichon_frederic", "name": "Frederic pichon", "id": 1206268087, "id_str": "1206268087", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "jylgallou", "name": "Jean-Yves Le Gallou", "id": 2148731538, "id_str": "2148731538", "indices": [21, 31]}, {"screen_name": "Conseil_Etat", "name": "Conseil d'\u00c9tat", "id": 398000696, "id_str": "398000696", "indices": [32, 45]}, {"screen_name": "DamienRieu", "name": "Damien Rieu", "id": 978184280, "id_str": "978184280", "indices": [46, 57]}, {"screen_name": "jdcattin", "name": "Jean-David Cattin", "id": 453426263, "id_str": "453426263", "indices": [58, 67]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:22:58 +0000 2018", "id": 996033132703961091, "id_str": "996033132703961091", "full_text": "@jylgallou @Conseil_Etat @DamienRieu @jdcattin Pour avoir plaid\u00e9 pour un policier patriote fich\u00e9 S, devant le Conseil d'Etat, je doute fort que cette noble institution prot\u00e8ge encore les libert\u00e9s publiques.", "truncated": false, "display_text_range": [47, 206], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jylgallou", "name": "Jean-Yves Le Gallou", "id": 2148731538, "id_str": "2148731538", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "Conseil_Etat", "name": "Conseil d'\u00c9tat", "id": 398000696, "id_str": "398000696", "indices": [11, 24]}, {"screen_name": "DamienRieu", "name": "Damien Rieu", "id": 978184280, "id_str": "978184280", "indices": [25, 36]}, {"screen_name": "jdcattin", "name": "Jean-David Cattin", "id": 453426263, "id_str": "453426263", "indices": [37, 46]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996025066633728000, "in_reply_to_status_id_str": "996025066633728000", "in_reply_to_user_id": 2148731538, "in_reply_to_user_id_str": "2148731538", "in_reply_to_screen_name": "jylgallou", "user": {"id": 1206268087, "id_str": "1206268087", "name": "Frederic pichon", "screen_name": "pichon_frederic", "location": "", "description": "Avocat - Vice-Pr\u00e9sident du SIEL", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5730, "friends_count": 1999, "listed_count": 73, "created_at": "Thu Feb 21 23:23:18 +0000 2013", "favourites_count": 1979, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 13321, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937613962044157952/S1eJ8-68_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937613962044157952/S1eJ8-68_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1206268087/1495010716", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:45:55 +0000 2018", "id": 996038907115573250, "id_str": "996038907115573250", "full_text": "RT @FinistereFN: \ud83d\uded1 Encore une fois, l\u2019actualit\u00e9 tragique nous donne raison. Avec le @FN_officiel demandons l\u2019expulsion des fich\u00e9s S \u00e9trange\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FinistereFN", "name": "Front National Finist\u00e8re", "id": 977808665565716480, "id_str": "977808665565716480", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "FN_officiel", "name": "Front National", "id": 78085410, "id_str": "78085410", "indices": [84, 96]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 19:19:01 +0000 2018", "id": 995745247459233794, "id_str": "995745247459233794", "full_text": "\ud83d\uded1 Encore une fois, l\u2019actualit\u00e9 tragique nous donne raison. Avec le @FN_officiel demandons l\u2019expulsion des fich\u00e9s S \u00e9trangers ! Signez notre p\u00e9tition \ud83d\udc49\ud83c\udffb\nhttps://t.co/AJxet5I1Hf", "truncated": false, "display_text_range": [0, 175], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FN_officiel", "name": "Front National", "id": 78085410, "id_str": "78085410", "indices": [67, 79]}], "urls": [{"url": "https://t.co/AJxet5I1Hf", "expanded_url": "http://www.frontnational.com/face-au-terrorisme-il-est-temps-dagir/", "display_url": "frontnational.com/face-au-terror\u2026", "indices": [152, 175]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 977808665565716480, "id_str": "977808665565716480", "name": "Front National Finist\u00e8re", "screen_name": "FinistereFN", "location": "Finist\u00e8re, Bretagne", "description": "Compte officiel de la f\u00e9d\u00e9ration Front National du Finist\u00e8re (29) dirig\u00e9e par @patrick_le_fur", "url": "https://t.co/A95bkIpamU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/A95bkIpamU", "expanded_url": "http://www.fn29.info", "display_url": "fn29.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 56, "friends_count": 75, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Mar 25 07:25:27 +0000 2018", "favourites_count": 100, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 153, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977810844519157761/wtmc1JV0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977810844519157761/wtmc1JV0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/977808665565716480/1521962994", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:45:48 +0000 2018", "id": 996038878879539201, "id_str": "996038878879539201", "full_text": "RT @wdesaintjust: Face au terrorisme, il est temps d\u2019agir ! Les mesures du @FN_officiel https://t.co/i6BRihHzpe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 111], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "wdesaintjust", "name": "W. de SAINT JUST", "id": 469248037, "id_str": "469248037", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "FN_officiel", "name": "Front National", "id": 78085410, "id_str": "78085410", "indices": [75, 87]}], "urls": [{"url": "https://t.co/i6BRihHzpe", "expanded_url": "http://www.frontnational.com/face-au-terrorisme-il-est-temps-dagir/#.Wvkk-kjrYcI.twitter", "display_url": "frontnational.com/face-au-terror\u2026", "indices": [88, 111]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 05:56:49 +0000 2018", "id": 995905752874340352, "id_str": "995905752874340352", "full_text": "Face au terrorisme, il est temps d\u2019agir ! Les mesures du @FN_officiel https://t.co/i6BRihHzpe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FN_officiel", "name": "Front National", "id": 78085410, "id_str": "78085410", "indices": [57, 69]}], "urls": [{"url": "https://t.co/i6BRihHzpe", "expanded_url": "http://www.frontnational.com/face-au-terrorisme-il-est-temps-dagir/#.Wvkk-kjrYcI.twitter", "display_url": "frontnational.com/face-au-terror\u2026", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 469248037, "id_str": "469248037", "name": "W. de SAINT JUST", "screen_name": "wdesaintjust", "location": "Paris", "description": "Tr\u00e9sorier, membre du bureau ex\u00e9cutif et du conseil national du @fn_officiel. Pr\u00e9sident du groupe @FN_IDF au Conseil r\u00e9gional d'@iledefrance \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": "https://t.co/U1URhhsXW9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/U1URhhsXW9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/wdesaintjust.RBM/", "display_url": "facebook.com/wdesaintjust.R\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16997, "friends_count": 1149, "listed_count": 253, "created_at": "Fri Jan 20 11:46:14 +0000 2012", "favourites_count": 1156, "utc_offset": 3600, "time_zone": "West Central Africa", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 14702, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/678274122867187712/2H-IQX9O.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/678274122867187712/2H-IQX9O.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926471343146639360/mSmpsp06_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926471343146639360/mSmpsp06_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/469248037/1522747698", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 40, "favorite_count": 45, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 40, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:45:37 +0000 2018", "id": 996038832138194945, "id_str": "996038832138194945", "full_text": "RT @frlaborde: Soutien total \u00e0 @laurentbouvet attaqu\u00e9 parce qu\u2019il d\u00e9nonce les infiltrations islamistes et tristesse de voir sombrer dans la\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "frlaborde", "name": "Francoise Laborde", "id": 601302899, "id_str": "601302899", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [31, 45]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 17:52:28 +0000 2018", "id": 995723466639847425, "id_str": "995723466639847425", "full_text": "Soutien total \u00e0 @laurentbouvet attaqu\u00e9 parce qu\u2019il d\u00e9nonce les infiltrations islamistes et tristesse de voir sombrer dans la r\u00e9action un syndicat qui se dit f\u00e9ministe https://t.co/cW72dhI0A3", "truncated": false, "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [16, 30]}], "urls": [{"url": "https://t.co/cW72dhI0A3", "expanded_url": "https://twitter.com/printempsrepub/status/995702984234455040", "display_url": "twitter.com/printempsrepub\u2026", "indices": [167, 190]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 601302899, "id_str": "601302899", "name": "Francoise Laborde", "screen_name": "frlaborde", "location": "Paris, France", "description": "Journaliste depuis 1982 \u2022 Membre du @csaudiovisuel de 2009 \u00e0 2015 \u2022 Membre du @HCEfh \u2022 Pr\u00e9sidente @PFDMedias \u2022 @toujourscharlie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13519, "friends_count": 2764, "listed_count": 239, "created_at": "Wed Jun 06 21:23:33 +0000 2012", "favourites_count": 6741, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 18124, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/959380807394750465/YtBPM5gM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/959380807394750465/YtBPM5gM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/601302899/1470774290", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995702984234455040, "quoted_status_id_str": "995702984234455040", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 13 16:31:05 +0000 2018", "id": 995702984234455040, "id_str": "995702984234455040", "full_text": "THREAD : Notre ami @laurentbouvet est une fois encore pris pour cible par la mouvance islamo-gauchiste. Pourquoi ? Pour avoir relev\u00e9 une \"convergence des luttes\" entre l'UNEF et des formations islamistes.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [19, 33]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4875197129, "id_str": "4875197129", "name": "PrintempsR\u00e9publicain", "screen_name": "printempsrepub", "location": "France", "description": "Nos ennemis peuvent couper toutes les fleurs, ils ne seront jamais ma\u00eetres du printemps. Pablo Neruda", "url": "https://t.co/hic2QnNhA6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hic2QnNhA6", "expanded_url": "http://printempsrepublicain.fr/", "display_url": "printempsrepublicain.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5875, "friends_count": 203, "listed_count": 39, "created_at": "Wed Feb 03 23:45:52 +0000 2016", "favourites_count": 256, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 897, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984189884532445185/JyZGUunw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984189884532445185/JyZGUunw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4875197129/1521570161", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "f3bfc7dcc928977f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f3bfc7dcc928977f.json", "place_type": "country", "name": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.1415925, 41.3646587], [9.5598311, 41.3646587], [9.5598311, 51.0887708], [-5.1415925, 51.0887708]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 328, "favorite_count": 433, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 236, "favorite_count": 416, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995702984234455040, "quoted_status_id_str": "995702984234455040", "retweet_count": 236, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:44:43 +0000 2018", "id": 996038603464724480, "id_str": "996038603464724480", "full_text": "RT @Polony_tv: Ce soir, #PolonyTV et @Causeur collaborent pour vous proposer une nouvelle \u00e9mission de d\u00e9bat : #DroitDeQuestion\n\n@basiledeko\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "PolonyTV", "indices": [24, 33]}, {"text": "DroitDeQuestion", "indices": [110, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Polony_tv", "name": "Polony Tv", "id": 818864954141003780, "id_str": "818864954141003780", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "Causeur", "name": "Causeur", "id": 19856081, "id_str": "19856081", "indices": [37, 45]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:24:22 +0000 2018", "id": 996033481728839682, "id_str": "996033481728839682", "full_text": "Ce soir, #PolonyTV et @Causeur collaborent pour vous proposer une nouvelle \u00e9mission de d\u00e9bat : #DroitDeQuestion\n\n@basiledekoch sera face \u00e0 @NPolony et @ELevyCauseur pour r\u00e9pondre \u00e0 la question : \"LA GAUCHE A-T-ELLE UN AVENIR ?\"\n\nRDV ce soir 20h en #LIVE sur #Facebook et #Twitter https://t.co/VkZ7I8WEHB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "PolonyTV", "indices": [9, 18]}, {"text": "DroitDeQuestion", "indices": [95, 111]}, {"text": "LIVE", "indices": [248, 253]}, {"text": "Facebook", "indices": [258, 267]}, {"text": "Twitter", "indices": [271, 279]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Causeur", "name": "Causeur", "id": 19856081, "id_str": "19856081", "indices": [22, 30]}, {"screen_name": "basiledekoch", "name": "basile de koch", "id": 35434272, "id_str": "35434272", "indices": [113, 126]}, {"screen_name": "NPolony", "name": "Natacha Polony", "id": 837123698, "id_str": "837123698", "indices": [139, 147]}, {"screen_name": "ELevyCauseur", "name": "Elisabeth L\u00e9vy", "id": 2912784123, "id_str": "2912784123", "indices": [151, 164]}], "urls": [], "media": [{"id": 996033438439411713, "id_str": "996033438439411713", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKfIpKXkAEGcxI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKfIpKXkAEGcxI.jpg", "url": "https://t.co/VkZ7I8WEHB", "display_url": "pic.twitter.com/VkZ7I8WEHB", "expanded_url": "https://twitter.com/Polony_tv/status/996033481728839682/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 501, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 884, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 884, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996033438439411713, "id_str": "996033438439411713", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKfIpKXkAEGcxI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKfIpKXkAEGcxI.jpg", "url": "https://t.co/VkZ7I8WEHB", "display_url": "pic.twitter.com/VkZ7I8WEHB", "expanded_url": "https://twitter.com/Polony_tv/status/996033481728839682/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 501, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1200, "h": 884, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 884, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 818864954141003780, "id_str": "818864954141003780", "name": "Polony Tv", "screen_name": "Polony_tv", "location": "", "description": "Le m\u00e9dia libre de la France souveraine avec @NPolony", "url": "https://t.co/gYzTYn9fUJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gYzTYn9fUJ", "expanded_url": "https://polony.tv/", "display_url": "polony.tv", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21089, "friends_count": 50, "listed_count": 163, "created_at": "Tue Jan 10 16:59:53 +0000 2017", "favourites_count": 71, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 1881, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/845155454963503111/pWn3mVds_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/845155454963503111/pWn3mVds_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/818864954141003780/1489753966", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:43:54 +0000 2018", "id": 996038397943742465, "id_str": "996038397943742465", "full_text": "RT @FNMontreuil: \u00abpas de moyen pour emp\u00eacher ce type d\u2019\u00e9v\u00e9nements\u00bb quel aveux de faiblesse criminelle.\nA quoi servent les politiques s\u2019il n\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FNMontreuil", "name": "S\u00e9bastien JOLIVET", "id": 724664635903844352, "id_str": "724664635903844352", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 18:10:01 +0000 2018", "id": 995727880788369408, "id_str": "995727880788369408", "full_text": "\u00abpas de moyen pour emp\u00eacher ce type d\u2019\u00e9v\u00e9nements\u00bb quel aveux de faiblesse criminelle.\nA quoi servent les politiques s\u2019il n\u2019y a rien \u00e0 faire? Pourquoi il n\u2019y a pas d\u2019attentat islamiste en Pologne ou Hongrie ? Doit-on par exemple loger, \u00abaccueillir\u00bb ou naturaliser comme on le fait? https://t.co/xAcnPQ22xI", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995727759459733504, "id_str": "995727759459733504", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995727759459733504/pu/img/JJRR9PBVf345Xy_x.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995727759459733504/pu/img/JJRR9PBVf345Xy_x.jpg", "url": "https://t.co/xAcnPQ22xI", "display_url": "pic.twitter.com/xAcnPQ22xI", "expanded_url": "https://twitter.com/FNMontreuil/status/995727880788369408/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995727759459733504, "id_str": "995727759459733504", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995727759459733504/pu/img/JJRR9PBVf345Xy_x.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995727759459733504/pu/img/JJRR9PBVf345Xy_x.jpg", "url": "https://t.co/xAcnPQ22xI", "display_url": "pic.twitter.com/xAcnPQ22xI", "expanded_url": "https://twitter.com/FNMontreuil/status/995727880788369408/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 21650, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995727759459733504/pu/vid/1280x720/Ue0BpfKwegmyz4cE.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995727759459733504/pu/vid/320x180/-YONYI8qp-BicI4m.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995727759459733504/pu/vid/640x360/QOR8ADfqVpgXbPpG.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995727759459733504/pu/pl/3tyz8OEWN9Y6_hEr.m3u8?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 724664635903844352, "id_str": "724664635903844352", "name": "S\u00e9bastien JOLIVET", "screen_name": "FNMontreuil", "location": "Montreuil Bagnolet France", "description": "Secr\u00e9taire Front National 7eme circonscription de Seine Saint Denis Candidat patriote aux \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017 \u00e0 Montreuil & Bagnolet", "url": "https://t.co/jw572IBdbe", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/jw572IBdbe", "expanded_url": "https://m.facebook.com/Montreuil-Bleu-Marine-744564528940025/", "display_url": "m.facebook.com/Montreuil-Bleu\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1333, "friends_count": 2116, "listed_count": 11, "created_at": "Mon Apr 25 18:21:27 +0000 2016", "favourites_count": 399, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3442, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/880130637893685248/LwYTmHg6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880130637893685248/LwYTmHg6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/724664635903844352/1522317473", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:43:31 +0000 2018", "id": 996038303467098112, "id_str": "996038303467098112", "full_text": "RT @LadeuxNico: Les attentats annoncent le Ramadan comme les hirondelles le printemps... https://t.co/PtLyde1a3L", "truncated": false, "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LadeuxNico", "name": "Nico Ladeux", "id": 943417877314592770, "id_str": "943417877314592770", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PtLyde1a3L", "expanded_url": "https://twitter.com/le_figaro/status/995736726189563904", "display_url": "twitter.com/le_figaro/stat\u2026", "indices": [89, 112]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 19:01:51 +0000 2018", "id": 995740928185978883, "id_str": "995740928185978883", "full_text": "Les attentats annoncent le Ramadan comme les hirondelles le printemps... https://t.co/PtLyde1a3L", "truncated": false, "display_text_range": [0, 72], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PtLyde1a3L", "expanded_url": "https://twitter.com/le_figaro/status/995736726189563904", "display_url": "twitter.com/le_figaro/stat\u2026", "indices": [73, 96]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 943417877314592770, "id_str": "943417877314592770", "name": "Nico Ladeux", "screen_name": "LadeuxNico", "location": "Maison Ipatiev", "description": "\u00abEn effet, j\u2019ai regard\u00e9 et examin\u00e9 son Alcoran et je n\u2019y ai vu qu\u2019ordures et impuret\u00e9s.\u00bb Louis IX", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2034, "friends_count": 1758, "listed_count": 7, "created_at": "Wed Dec 20 09:48:44 +0000 2017", "favourites_count": 3171, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1656, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/970845339778473984/SvvgZi9F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970845339778473984/SvvgZi9F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/943417877314592770/1520302858", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995736726189563904, "quoted_status_id_str": "995736726189563904", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 13 18:45:10 +0000 2018", "id": 995736726189563904, "id_str": "995736726189563904", "full_text": "Terrorisme : \u00abUne p\u00e9riode de \u201cfaux calme\u201d, avant le retour d\u2019actions de grande ampleur\u00bb  #Soci\u00e9t\u00e9 https://t.co/ftgB4OKSYG", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"text": "Soci\u00e9t\u00e9", "indices": [89, 97]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ftgB4OKSYG", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlCAjq", "display_url": "bit.ly/2IlCAjq", "indices": [98, 121]}]}, "source": "<a href=\"http://www.lefigaro.fr\" rel=\"nofollow\">Le_Figaro</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 8350912, "id_str": "8350912", "name": "Le Figaro", "screen_name": "Le_Figaro", "location": "France", "description": "\ud83d\udddeActualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements. 1er quotidien et site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.\ud83d\udcf1Snapchat et Instagram avec lefigarofr", "url": "https://t.co/7zSIokJk2k", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7zSIokJk2k", "expanded_url": "http://www.lefigaro.fr", "display_url": "lefigaro.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2940983, "friends_count": 589, "listed_count": 14995, "created_at": "Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007", "favourites_count": 2974, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 416675, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "3B79B5", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/11951762/backtwitt.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/11951762/backtwitt.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930823013100122112/_nOlP-bc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930823013100122112/_nOlP-bc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8350912/1515419405", "profile_link_color": "003872", "profile_sidebar_border_color": "C7C7C7", "profile_sidebar_fill_color": "E5E5E5", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 26, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 44, "favorite_count": 44, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995736726189563904, "quoted_status_id_str": "995736726189563904", "retweet_count": 44, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:42:23 +0000 2018", "id": 996038018015383552, "id_str": "996038018015383552", "full_text": "RT @Koksalakn: https://t.co/OhnTxrKySt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 38], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Koksalakn", "name": "K\u00f6ksal Ak\u0131n", "id": 1643909461, "id_str": "1643909461", "indices": [3, 13]}], "urls": [], "media": [{"id": 995615649761284096, "id_str": "995615649761284096", "indices": [15, 38], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995615649761284096/pu/img/q6KfNvi_XEUKN4Ra.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995615649761284096/pu/img/q6KfNvi_XEUKN4Ra.jpg", "url": "https://t.co/OhnTxrKySt", "display_url": "pic.twitter.com/OhnTxrKySt", "expanded_url": "https://twitter.com/Koksalakn/status/995616775063687168/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}, "small": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995616775063687168, "source_status_id_str": "995616775063687168", "source_user_id": 1643909461, "source_user_id_str": "1643909461"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995615649761284096, "id_str": "995615649761284096", "indices": [15, 38], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995615649761284096/pu/img/q6KfNvi_XEUKN4Ra.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995615649761284096/pu/img/q6KfNvi_XEUKN4Ra.jpg", "url": "https://t.co/OhnTxrKySt", "display_url": "pic.twitter.com/OhnTxrKySt", "expanded_url": "https://twitter.com/Koksalakn/status/995616775063687168/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}, "small": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995616775063687168, "source_status_id_str": "995616775063687168", "source_user_id": 1643909461, "source_user_id_str": "1643909461", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 115651, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995615649761284096/pu/vid/320x180/lCzJFNH6RZ3W1Pj2.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995615649761284096/pu/pl/HoQxKojsOVznQlBr.m3u8?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 1643909461, "id_str": "1643909461", "name": "K\u00f6ksal Ak\u0131n", "screen_name": "Koksalakn", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "ey g\u00f6n\u00fcl , dikkatet , ahir zaman bu ,\n\u00e7amurda yo\u011frulan kutublar vard\u0131r ,\nne g\u00fcnahkar deme , cevherine bak ,\nbelki birdahaki , kutb-\u00fcz zamand\u0131r    !!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 364793, "friends_count": 348516, "listed_count": 2743, "created_at": "Sat Aug 03 23:37:51 +0000 2013", "favourites_count": 296637, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Istanbul", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 276096, "lang": "tr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "89C9FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610196765191589888/ENC99YX7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/610196765191589888/ENC99YX7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1643909461/1441244491", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 10:48:31 +0000 2018", "id": 995616775063687168, "id_str": "995616775063687168", "full_text": "https://t.co/OhnTxrKySt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 0], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995615649761284096, "id_str": "995615649761284096", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995615649761284096/pu/img/q6KfNvi_XEUKN4Ra.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995615649761284096/pu/img/q6KfNvi_XEUKN4Ra.jpg", "url": "https://t.co/OhnTxrKySt", "display_url": "pic.twitter.com/OhnTxrKySt", "expanded_url": "https://twitter.com/Koksalakn/status/995616775063687168/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}, "small": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995615649761284096, "id_str": "995615649761284096", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995615649761284096/pu/img/q6KfNvi_XEUKN4Ra.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995615649761284096/pu/img/q6KfNvi_XEUKN4Ra.jpg", "url": "https://t.co/OhnTxrKySt", "display_url": "pic.twitter.com/OhnTxrKySt", "expanded_url": "https://twitter.com/Koksalakn/status/995616775063687168/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}, "small": {"w": 320, "h": 180, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 115651, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995615649761284096/pu/vid/320x180/lCzJFNH6RZ3W1Pj2.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995615649761284096/pu/pl/HoQxKojsOVznQlBr.m3u8?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1643909461, "id_str": "1643909461", "name": "K\u00f6ksal Ak\u0131n", "screen_name": "Koksalakn", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "description": "ey g\u00f6n\u00fcl , dikkatet , ahir zaman bu ,\n\u00e7amurda yo\u011frulan kutublar vard\u0131r ,\nne g\u00fcnahkar deme , cevherine bak ,\nbelki birdahaki , kutb-\u00fcz zamand\u0131r    !!!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 364793, "friends_count": 348516, "listed_count": 2743, "created_at": "Sat Aug 03 23:37:51 +0000 2013", "favourites_count": 296637, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Istanbul", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 276096, "lang": "tr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "89C9FA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/610196765191589888/ENC99YX7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/610196765191589888/ENC99YX7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1643909461/1441244491", "profile_link_color": "89C9FA", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4106, "favorite_count": 8856, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4106, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Mon May 14 14:41:38 +0000 2018", "id": 996037828625788928, "id_str": "996037828625788928", "full_text": "RT @JinguRay: @JLMelenchon Et il doit condamner aussi les massacres en Indon\u00e9sie ?\nRien \u00e0 ce sujet Jean-Luc ?\nhttps://t.co/iuKc41lGSF", "truncated": false, "display_text_range": [0, 133], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JinguRay", "name": "Ray \u25bd", "id": 1617543595, "id_str": "1617543595", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "JLMelenchon", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "id": 80820758, "id_str": "80820758", "indices": [14, 26]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iuKc41lGSF", "expanded_url": "http://www.liberation.fr/planete/2018/05/13/indonesie-une-famille-a-l-origine-d-attentats-suicides-revendiques-par-l-ei_1649732", "display_url": "liberation.fr/planete/2018/0\u2026", "indices": [110, 133]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:22:49 +0000 2018", "id": 996033094082801664, "id_str": "996033094082801664", "full_text": "@JLMelenchon Et il doit condamner aussi les massacres en Indon\u00e9sie ?\nRien \u00e0 ce sujet Jean-Luc ?\nhttps://t.co/iuKc41lGSF", "truncated": false, "display_text_range": [13, 119], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JLMelenchon", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "id": 80820758, "id_str": "80820758", "indices": [0, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iuKc41lGSF", "expanded_url": "http://www.liberation.fr/planete/2018/05/13/indonesie-une-famille-a-l-origine-d-attentats-suicides-revendiques-par-l-ei_1649732", "display_url": "liberation.fr/planete/2018/0\u2026", "indices": [96, 119]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996021657293737984, "in_reply_to_status_id_str": "996021657293737984", "in_reply_to_user_id": 80820758, "in_reply_to_user_id_str": "80820758", "in_reply_to_screen_name": "JLMelenchon", "user": {"id": 1617543595, "id_str": "1617543595", "name": "Ray \u25bd", "screen_name": "JinguRay", "location": "", "description": "Chr\u00e9tient\u00e9, Patriotisme, Souverainet\u00e9, Identit\u00e9, Alt-right. J'aime les amalgames. D\u00e8s le petit-d\u00e8j.\n(Retweet\u00e9 par Clovis Ier et Philippe P\u00e9tain.)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1441, "friends_count": 2551, "listed_count": 20, "created_at": "Wed Jul 24 11:15:34 +0000 2013", "favourites_count": 37139, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16143, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/931830117856350208/3_kKE2x6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/931830117856350208/3_kKE2x6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1617543595/1461463610", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:41:20 +0000 2018", "id": 996037751752609793, "id_str": "996037751752609793", "full_text": "RT @SlMONWEINBERG: Gaza: une meute de 100 000 islamistes tentent de forcer la fronti\u00e8re pour commettre un carnage dans les villages avoisin\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SlMONWEINBERG", "name": "(((SIMON WEINBERG)))", "id": 3198244935, "id_str": "3198244935", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:28:44 +0000 2018", "id": 996004381362458630, "id_str": "996004381362458630", "full_text": "Gaza: une meute de 100 000 islamistes tentent de forcer la fronti\u00e8re pour commettre un carnage dans les villages avoisinants. https://t.co/hn4Biou3iL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 125], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 996003939765161984, "id_str": "996003939765161984", "indices": [126, 149], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKETmCXkAATsWc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKETmCXkAATsWc.jpg", "url": "https://t.co/hn4Biou3iL", "display_url": "pic.twitter.com/hn4Biou3iL", "expanded_url": "https://twitter.com/SlMONWEINBERG/status/996004381362458630/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996003939765161984, "id_str": "996003939765161984", "indices": [126, 149], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKETmCXkAATsWc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKETmCXkAATsWc.jpg", "url": "https://t.co/hn4Biou3iL", "display_url": "pic.twitter.com/hn4Biou3iL", "expanded_url": "https://twitter.com/SlMONWEINBERG/status/996004381362458630/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 960, "h": 960, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 960, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3198244935, "id_str": "3198244935", "name": "(((SIMON WEINBERG)))", "screen_name": "SlMONWEINBERG", "location": "New York, USA", "description": "I'm Here to ridicule the anti-Semites and those who slander Israel and insult my G'od.", "url": "https://t.co/rOO8Qwr8jJ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rOO8Qwr8jJ", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=W0DwBuNp8kM", "display_url": "youtube.com/watch?v=W0DwBu\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2176, "friends_count": 1116, "listed_count": 10, "created_at": "Thu Apr 23 15:24:12 +0000 2015", "favourites_count": 1406, "utc_offset": 0, "time_zone": "Azores", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5367, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/786632377091096576/S36bp8cj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/786632377091096576/S36bp8cj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3198244935/1436700209", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 18, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:41:12 +0000 2018", "id": 996037718370119680, "id_str": "996037718370119680", "full_text": "RT @atlantico_fr: Attentat de la rue Monsigny : l'ami de Khamzat Azimov a \u00e9t\u00e9 transf\u00e9r\u00e9 au si\u00e8ge de la DGSI https://t.co/tsin8UOxaj https:/\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "atlantico_fr", "name": "Atlantico", "id": 185167847, "id_str": "185167847", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tsin8UOxaj", "expanded_url": "http://www.atlantico.fr/pepites/strasbourg-ami-khamzat-azimov-opera-rue-monsigny-attentat-au-couteau-dgsi-daech-ami-khamzat-azimov-transfere-au-siege-dgsi-3392475.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1526307350", "display_url": "atlantico.fr/pepites/strasb\u2026", "indices": [108, 131]}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:26:10 +0000 2018", "id": 996033934566871040, "id_str": "996033934566871040", "full_text": "Attentat de la rue Monsigny : l'ami de Khamzat Azimov a \u00e9t\u00e9 transf\u00e9r\u00e9 au si\u00e8ge de la DGSI https://t.co/tsin8UOxaj https://t.co/1PD4mUiZZf", "truncated": false, "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tsin8UOxaj", "expanded_url": "http://www.atlantico.fr/pepites/strasbourg-ami-khamzat-azimov-opera-rue-monsigny-attentat-au-couteau-dgsi-daech-ami-khamzat-azimov-transfere-au-siege-dgsi-3392475.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#link_time=1526307350", "display_url": "atlantico.fr/pepites/strasb\u2026", "indices": [90, 113]}], "media": [{"id": 996033930976550912, "id_str": "996033930976550912", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKflUAX4AAFjEG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKflUAX4AAFjEG.jpg", "url": "https://t.co/1PD4mUiZZf", "display_url": "pic.twitter.com/1PD4mUiZZf", "expanded_url": "https://twitter.com/atlantico_fr/status/996033934566871040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 662, "h": 366, "resize": "fit"}, "large": {"w": 662, "h": 366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 662, "h": 366, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996033930976550912, "id_str": "996033930976550912", "indices": [114, 137], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKflUAX4AAFjEG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKflUAX4AAFjEG.jpg", "url": "https://t.co/1PD4mUiZZf", "display_url": "pic.twitter.com/1PD4mUiZZf", "expanded_url": "https://twitter.com/atlantico_fr/status/996033934566871040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 662, "h": 366, "resize": "fit"}, "large": {"w": 662, "h": 366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 662, "h": 366, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox Social</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 185167847, "id_str": "185167847", "name": "Atlantico", "screen_name": "atlantico_fr", "location": "", "description": "Un vent nouveau sur l'info ----\nAbonnez-vous ! https://t.co/fvFv6OIP1r", "url": "http://t.co/sMOuKdvYvu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/sMOuKdvYvu", "expanded_url": "http://www.atlantico.fr", "display_url": "atlantico.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/fvFv6OIP1r", "expanded_url": "http://www.atlantico.fr/offres-abonnement", "display_url": "atlantico.fr/offres-abonnem\u2026", "indices": [47, 70]}]}}, "protected": false, "followers_count": 73570, "friends_count": 789, "listed_count": 1606, "created_at": "Tue Aug 31 11:29:06 +0000 2010", "favourites_count": 84, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 124146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "7770F5", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/671605120514310144/w-BGLu6U_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/671605120514310144/w-BGLu6U_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/185167847/1447672480", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:41:04 +0000 2018", "id": 996037686078181377, "id_str": "996037686078181377", "full_text": "RT @tendancesmusic: Plus je regarde cette photo , et plus je m\u2019inqui\u00e8te \npour ce personnage et surtout pour la France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ! https://t.co/250\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tendancesmusic", "name": "TENDANCES/ mauranne\ud83d\udc94laura", "id": 2746625830, "id_str": "2746625830", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 16:21:21 +0000 2018", "id": 995700534568013824, "id_str": "995700534568013824", "full_text": "Plus je regarde cette photo , et plus je m\u2019inqui\u00e8te \npour ce personnage et surtout pour la France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 ! https://t.co/250lbbqrCB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995700518348558336, "id_str": "995700518348558336", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdFwWJLWkAAhNOa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdFwWJLWkAAhNOa.jpg", "url": "https://t.co/250lbbqrCB", "display_url": "pic.twitter.com/250lbbqrCB", "expanded_url": "https://twitter.com/tendancesmusic/status/995700534568013824/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 445, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 952, "h": 623, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 952, "h": 623, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995700518348558336, "id_str": "995700518348558336", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdFwWJLWkAAhNOa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdFwWJLWkAAhNOa.jpg", "url": "https://t.co/250lbbqrCB", "display_url": "pic.twitter.com/250lbbqrCB", "expanded_url": "https://twitter.com/tendancesmusic/status/995700534568013824/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 445, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 952, "h": 623, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 952, "h": 623, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2746625830, "id_str": "2746625830", "name": "TENDANCES/ mauranne\ud83d\udc94laura", "screen_name": "tendancesmusic", "location": "COMPTE d\u2019hommageMAURANNE&LAURA", "description": "groupe musical concept live djs- artistes People d\u00e9co- r\u00e9ception priv\u00e9e \u00e9v\u00e9nementiel- d\u00e9placement France Isra\u00ebl Maroc Espagne C\u00f4te d\u2019Azur...contact \ud83d\udcf2 Aaron", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2312, "friends_count": 580, "listed_count": 100, "created_at": "Mon Aug 18 18:37:13 +0000 2014", "favourites_count": 69715, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3513, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/994457181478178816/2KhX2Fc__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/994457181478178816/2KhX2Fc__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2746625830/1525209976", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 39, "favorite_count": 43, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 39, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:39:49 +0000 2018", "id": 996037372491059202, "id_str": "996037372491059202", "full_text": "RT @FredericEncel: Pour rappel g\u00e9opolitique : les islamistes radicaux pr\u00f4nent un totalitarisme raciste qui assassine non pour ce que ses \u00ab\u00a0\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "FredericEncel", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Encel", "id": 1937049187, "id_str": "1937049187", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 06:18:58 +0000 2018", "id": 995548939695902720, "id_str": "995548939695902720", "full_text": "Pour rappel g\u00e9opolitique : les islamistes radicaux pr\u00f4nent un totalitarisme raciste qui assassine non pour ce que ses \u00ab\u00a0ennemis\u00a0\u00bb font mais pour ce qu\u2019ils sont. Notre mod\u00e8le la\u00efc, d\u00e9mocratique et r\u00e9publicain les exasp\u00e8re. D\u00e9fendons-le !", "truncated": false, "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1937049187, "id_str": "1937049187", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Encel", "screen_name": "FredericEncel", "location": "Paris, France", "description": "G\u00e9opoliticien. Consultant conf\u00e9rencier. Sp\u00e9cialiste du Moyen-Orient. Professeur @sciencespo et @Psbeduparis. R\u00e9publique Histoire Respect des femmes et J.Brel !", "url": "https://t.co/fuljOnIbza", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fuljOnIbza", "expanded_url": "https://fr.linkedin.com/in/fr\u00e9d\u00e9ric-encel-3957b070", "display_url": "fr.linkedin.com/in/fr\u00e9d\u00e9ric-en\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7336, "friends_count": 924, "listed_count": 86, "created_at": "Sat Oct 05 09:01:37 +0000 2013", "favourites_count": 13835, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19257, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/736573706215018496/tJArTr-C_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/736573706215018496/tJArTr-C_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1937049187/1475078118", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 364, "favorite_count": 688, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 364, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:39:35 +0000 2018", "id": 996037311820427269, "id_str": "996037311820427269", "full_text": "RT @TartineDisperse: @frere_kosmo @MamieProut @chris_cemoi @SansTweetFixe @ZinaElric Mais mon cher quand un bulot me sort un inch'Allah qui\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TartineDisperse", "name": "Tartine Disperse \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 946379298994380800, "id_str": "946379298994380800", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "frere_kosmo", "name": "CadavreAmbulant", "id": 908360054188933123, "id_str": "908360054188933123", "indices": [21, 33]}, {"screen_name": "MamieProut", "name": "MamieProut", "id": 1145240773, "id_str": "1145240773", "indices": [34, 45]}, {"screen_name": "chris_cemoi", "name": "CEMOI CHRIS", "id": 4447216761, "id_str": "4447216761", "indices": [46, 58]}, {"screen_name": "SansTweetFixe", "name": "Sans Nom", "id": 2938960689, "id_str": "2938960689", "indices": [59, 73]}, {"screen_name": "ZinaElric", "name": "I don't feel so good, Mr Stark", "id": 2844288437, "id_str": "2844288437", "indices": [74, 84]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:17:20 +0000 2018", "id": 996031714437881857, "id_str": "996031714437881857", "full_text": "@frere_kosmo @MamieProut @chris_cemoi @SansTweetFixe @ZinaElric Mais mon cher quand un bulot me sort un inch'Allah qui n'a rien \u00e0 foutre dans la discussion je me permets de me foutre de sa gueule justement en recopiant ses conneries. Gardez surtout vos conneries religieuses pour vous. Si un tweet ne vous plait pas, allez sur d'autres.", "truncated": false, "display_text_range": [64, 336], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "frere_kosmo", "name": "CadavreAmbulant", "id": 908360054188933123, "id_str": "908360054188933123", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "MamieProut", "name": "MamieProut", "id": 1145240773, "id_str": "1145240773", "indices": [13, 24]}, {"screen_name": "chris_cemoi", "name": "CEMOI CHRIS", "id": 4447216761, "id_str": "4447216761", "indices": [25, 37]}, {"screen_name": "SansTweetFixe", "name": "Sans Nom", "id": 2938960689, "id_str": "2938960689", "indices": [38, 52]}, {"screen_name": "ZinaElric", "name": "I don't feel so good, Mr Stark", "id": 2844288437, "id_str": "2844288437", "indices": [53, 63]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996031008003813376, "in_reply_to_status_id_str": "996031008003813376", "in_reply_to_user_id": 908360054188933123, "in_reply_to_user_id_str": "908360054188933123", "in_reply_to_screen_name": "frere_kosmo", "user": {"id": 946379298994380800, "id_str": "946379298994380800", "name": "Tartine Disperse \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "TartineDisperse", "location": "", "description": "\u00ab A travers les innombrables vicissitudes de la France, le pourcentage d'emmerdeurs est le seul qui n'ait jamais baiss\u00e9. \u00bb (Audiard dans Une veuve en or)", "url": "https://t.co/wiOdmbFU3A", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wiOdmbFU3A", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=VWjL5RLls_E", "display_url": "youtube.com/watch?v=VWjL5R\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 769, "friends_count": 381, "listed_count": 5, "created_at": "Thu Dec 28 13:56:22 +0000 2017", "favourites_count": 23664, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26768, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991331331174010881/wEfBLYfs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991331331174010881/wEfBLYfs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/946379298994380800/1525894212", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:38:43 +0000 2018", "id": 996037096010932224, "id_str": "996037096010932224", "full_text": "RT @TartineDisperse: @13Marseyes @chris_cemoi @SansTweetFixe @ZinaElric @MamieProut MDRRRRRRRR Islamophobie mdrrrrrrr\nD'autres en font leur\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TartineDisperse", "name": "Tartine Disperse \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 946379298994380800, "id_str": "946379298994380800", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "13Marseyes", "name": "Marseyes", "id": 873311563096174592, "id_str": "873311563096174592", "indices": [21, 32]}, {"screen_name": "chris_cemoi", "name": "CEMOI CHRIS", "id": 4447216761, "id_str": "4447216761", "indices": [33, 45]}, {"screen_name": "SansTweetFixe", "name": "Sans Nom", "id": 2938960689, "id_str": "2938960689", "indices": [46, 60]}, {"screen_name": "ZinaElric", "name": "I don't feel so good, Mr Stark", "id": 2844288437, "id_str": "2844288437", "indices": [61, 71]}, {"screen_name": "MamieProut", "name": "MamieProut", "id": 1145240773, "id_str": "1145240773", "indices": [72, 83]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 465973745, "id_str": "465973745", "name": "pascal", "screen_name": "akoualong", "location": "Vitry-sur-Seine, Ile-de-France", "description": "Patriote, parcours atypique : Afrique, Br\u00e9sil, Antilles, ex auteur, adaptateur, connais bien le milieu du cin\u00e9, th\u00e9\u00e2tre, travaille maintenant dans l'h\u00f4tellerie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 845, "friends_count": 626, "listed_count": 116, "created_at": "Mon Jan 16 22:55:20 +0000 2012", "favourites_count": 223, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92579, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/766673955663056896/npFJm1Vq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/465973745/1509724125", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 13:59:12 +0000 2018", "id": 996027151559352320, "id_str": "996027151559352320", "full_text": "@13Marseyes @chris_cemoi @SansTweetFixe @ZinaElric @MamieProut MDRRRRRRRR Islamophobie mdrrrrrrr\nD'autres en font leur fond de commerce. https://t.co/pt9VIWFtkH", "truncated": false, "display_text_range": [63, 136], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "13Marseyes", "name": "Marseyes", "id": 873311563096174592, "id_str": "873311563096174592", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "chris_cemoi", "name": "CEMOI CHRIS", "id": 4447216761, "id_str": "4447216761", "indices": [12, 24]}, {"screen_name": "SansTweetFixe", "name": "Sans Nom", "id": 2938960689, "id_str": "2938960689", "indices": [25, 39]}, {"screen_name": "ZinaElric", "name": "I don't feel so good, Mr Stark", "id": 2844288437, "id_str": "2844288437", "indices": [40, 50]}, {"screen_name": "MamieProut", "name": "MamieProut", "id": 1145240773, "id_str": "1145240773", "indices": [51, 62]}], "urls": [], "media": [{"id": 996026986635067392, "id_str": "996026986635067392", "indices": [137, 160], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKZRGUWAAADlwg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKZRGUWAAADlwg.jpg", "url": "https://t.co/pt9VIWFtkH", "display_url": "pic.twitter.com/pt9VIWFtkH", "expanded_url": "https://twitter.com/TartineDisperse/status/996027151559352320/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 805, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 805, "h": 453, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996026986635067392, "id_str": "996026986635067392", "indices": [137, 160], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKZRGUWAAADlwg.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKZRGUWAAADlwg.jpg", "url": "https://t.co/pt9VIWFtkH", "display_url": "pic.twitter.com/pt9VIWFtkH", "expanded_url": "https://twitter.com/TartineDisperse/status/996027151559352320/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 805, "h": 453, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 805, "h": 453, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996026716152893440, "in_reply_to_status_id_str": "996026716152893440", "in_reply_to_user_id": 873311563096174592, "in_reply_to_user_id_str": "873311563096174592", "in_reply_to_screen_name": "13Marseyes", "user": {"id": 946379298994380800, "id_str": "946379298994380800", "name": "Tartine Disperse \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "TartineDisperse", "location": "", "description": "\u00ab A travers les innombrables vicissitudes de la France, le pourcentage d'emmerdeurs est le seul qui n'ait jamais baiss\u00e9. \u00bb (Audiard dans Une veuve en or)", "url": "https://t.co/wiOdmbFU3A", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wiOdmbFU3A", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=VWjL5RLls_E", "display_url": "youtube.com/watch?v=VWjL5R\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 769, "friends_count": 381, "listed_count": 5, "created_at": "Thu Dec 28 13:56:22 +0000 2017", "favourites_count": 23664, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 26768, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991331331174010881/wEfBLYfs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991331331174010881/wEfBLYfs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/946379298994380800/1525894212", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
