{"created_at": "Mon May 14 15:53:05 +0000 2018", "id": 996055808495509504, "id_str": "996055808495509504", "full_text": "RT @tijwk267: C plein de terroriste grace a l'onu qui nous a dit detre moin raciste par des pays qui son musulment ayoye ,l'onu devrais dis\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tijwk267", "name": "Petro", "id": 795432672172576768, "id_str": "795432672172576768", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 00:16:54 +0000 2018", "id": 995820211671531520, "id_str": "995820211671531520", "full_text": "C plein de terroriste grace a l'onu qui nous a dit detre moin raciste par des pays qui son musulment ayoye ,l'onu devrais disparaitre c des fou ces pros migrant qui massacre des innocent . https://t.co/198BxESQ1o", "truncated": false, "display_text_range": [0, 188], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/198BxESQ1o", "expanded_url": "https://twitter.com/grandmenelas/status/995793260017729536", "display_url": "twitter.com/grandmenelas/s\u2026", "indices": [189, 212]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 795432672172576768, "id_str": "795432672172576768", "name": "Petro", "screen_name": "tijwk267", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 71, "friends_count": 48, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Nov 07 01:08:22 +0000 2016", "favourites_count": 8250, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5605, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/871134940745879553/4ZbHLd3p_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/871134940745879553/4ZbHLd3p_normal.jpg", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995793260017729536, "quoted_status_id_str": "995793260017729536", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 13 22:29:48 +0000 2018", "id": 995793260017729536, "id_str": "995793260017729536", "full_text": "@Damocles_Fr @guycrete Un attentat isol\u00e9 peut-\u00eatre mais une s\u00e9rie ininterrompue d'attentats au nom du m\u00eame Dieu on peut se poser la question s\u00e9rieusement.", "truncated": false, "display_text_range": [23, 154], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Damocles_Fr", "name": "Damocl\u00e8s", "id": 816070651597488129, "id_str": "816070651597488129", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "guycrete", "name": "guy crete", "id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "indices": [13, 22]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995667296734597120, "in_reply_to_status_id_str": "995667296734597120", "in_reply_to_user_id": 816070651597488129, "in_reply_to_user_id_str": "816070651597488129", "in_reply_to_screen_name": "Damocles_Fr", "user": {"id": 564904381, "id_str": "564904381", "name": "Michel Arteau", "screen_name": "grandmenelas", "location": "", "description": "Qu\u00e9b\u00e9cois fier ind\u00e9pendantiste jusqu'\u00e0 la fin mais d\u00e9sabus\u00e9 de la division maladive de son peuple qui nous conduit \u00e0 une assimilation d'ici 25 ans.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 747, "friends_count": 746, "listed_count": 54, "created_at": "Fri Apr 27 20:42:04 +0000 2012", "favourites_count": 10363, "utc_offset": -18000, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 61514, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/887887343860031488/NnuqNvsG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/887887343860031488/NnuqNvsG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/564904381/1424564421", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995793260017729536, "quoted_status_id_str": "995793260017729536", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:52:45 +0000 2018", "id": 996055727276949515, "id_str": "996055727276949515", "full_text": "RT @MarietteVachon: Je veux de l'amour et non du LOVE #Artis2018 gala francophone pour r\u00e9compenser des artistes francophones #TVA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 129], "entities": {"hashtags": [{"text": "Artis2018", "indices": [54, 64]}, {"text": "TVA", "indices": [125, 129]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarietteVachon", "name": "Mariette Vachon", "id": 245243074, "id_str": "245243074", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 00:13:42 +0000 2018", "id": 995819408168771585, "id_str": "995819408168771585", "full_text": "Je veux de l'amour et non du LOVE #Artis2018 gala francophone pour r\u00e9compenser des artistes francophones #TVA", "truncated": false, "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [{"text": "Artis2018", "indices": [34, 44]}, {"text": "TVA", "indices": [105, 109]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 245243074, "id_str": "245243074", "name": "Mariette Vachon", "screen_name": "MarietteVachon", "location": "Longueuil", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1374, "friends_count": 1140, "listed_count": 26, "created_at": "Mon Jan 31 06:32:35 +0000 2011", "favourites_count": 6776, "utc_offset": -10800, "time_zone": "Atlantic Time (Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 64482, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "2D3A8A", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/754919469/2603bb8dff5bdcfeaebd2611110577f8.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/754919469/2603bb8dff5bdcfeaebd2611110577f8.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909876908019666944/hWlRPgig_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909876908019666944/hWlRPgig_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/245243074/1436548092", "profile_link_color": "D61313", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:52:02 +0000 2018", "id": 996055546146017280, "id_str": "996055546146017280", "full_text": "RT @realDonaldTrump: So sad to see the Terror Attack in Paris. At some point countries will have to open their eyes &amp; see what is really go\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "realDonaldTrump", "name": "Donald J. Trump", "id": 25073877, "id_str": "25073877", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 00:03:21 +0000 2018", "id": 995816799341088770, "id_str": "995816799341088770", "full_text": "So sad to see the Terror Attack in Paris. At some point countries will have to open their eyes &amp; see what is really going on. This kind of sickness &amp; hatred is not compatible with a loving, peaceful, &amp; successful country! Changes to our thought process on terror must be made.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 288], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 25073877, "id_str": "25073877", "name": "Donald J. Trump", "screen_name": "realDonaldTrump", "location": "Washington, DC", "description": "45th President of the United States of America\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "url": "https://t.co/OMxB0x7xC5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OMxB0x7xC5", "expanded_url": "http://www.Instagram.com/realDonaldTrump", "display_url": "Instagram.com/realDonaldTrump", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 51873986, "friends_count": 46, "listed_count": 87957, "created_at": "Wed Mar 18 13:46:38 +0000 2009", "favourites_count": 25, "utc_offset": -14400, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 37532, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "6D5C18", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/530021613/trump_scotland__43_of_70_cc.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/530021613/trump_scotland__43_of_70_cc.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/874276197357596672/kUuht00m_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874276197357596672/kUuht00m_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25073877/1526006116", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "C5CEC0", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27369, "favorite_count": 111721, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27369, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon May 14 12:55:35 +0000 2018", "id": 996011142030987264, "id_str": "996011142030987264", "full_text": "RT @RejPare: Les promesses de QS, moi, j'accorde plus d'importance \u00e0 ce que je lis sur les petits papiers dans les biscuits chinois, au moi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RejPare", "name": "R\u00e9jean Par\u00e9", "id": 2690168336, "id_str": "2690168336", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 22:31:45 +0000 2018", "id": 995793750965325824, "id_str": "995793750965325824", "full_text": "Les promesses de QS, moi, j'accorde plus d'importance \u00e0 ce que je lis sur les petits papiers dans les biscuits chinois, au moins les pr\u00e9dictions des biscuits ont une chance de se r\u00e9aliser. :) #GND #ManonMasse #QS\nhttps://t.co/pARp1fwWtp", "truncated": false, "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [{"text": "GND", "indices": [192, 196]}, {"text": "ManonMasse", "indices": [197, 208]}, {"text": "QS", "indices": [209, 212]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/pARp1fwWtp", "expanded_url": "https://ici.radio-canada.ca/nouvelle/1100774/politique-quebec-solidaire-conseil-national-fin", "display_url": "ici.radio-canada.ca/nouvelle/11007\u2026", "indices": [213, 236]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2690168336, "id_str": "2690168336", "name": "R\u00e9jean Par\u00e9", "screen_name": "RejPare", "location": "St-Lambert", "description": "Auteur humoristique. Fais des blagues sur l'actualit\u00e9.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2356, "friends_count": 1924, "listed_count": 38, "created_at": "Tue Jul 29 13:47:52 +0000 2014", "favourites_count": 5702, "utc_offset": -14400, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13183, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/617776296425324544/MXxtd_Mo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/617776296425324544/MXxtd_Mo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2690168336/1407760860", "profile_link_color": "0074B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 23, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 23, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:55:25 +0000 2018", "id": 996011097768562688, "id_str": "996011097768562688", "full_text": "RT @franchescabonit: \ud83d\uded1 antifa au QC De + en + violents et criminels Ils font la loi sans jamais se faire arr\u00eater P.S Je ne suis ds aucun de\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franchescabonit", "name": "M\u00e9cr\u00e9ante", "id": 624975363, "id_str": "624975363", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:52:51 +0000 2018", "id": 996010450386026496, "id_str": "996010450386026496", "full_text": "\ud83d\uded1 antifa au QC De + en + violents et criminels Ils font la loi sans jamais se faire arr\u00eater P.S Je ne suis ds aucun de ces groupes Mais la violence ds antifa #vandalisme sur ds commerces #cocktailmolotov autos #agressionArm\u00e9e sur ds citoyens Ca devient tres inqui\u00e9tant #fucktoute https://t.co/XzOtjpYC7d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "vandalisme", "indices": [158, 169]}, {"text": "cocktailmolotov", "indices": [187, 203]}, {"text": "agressionArm\u00e9e", "indices": [210, 225]}, {"text": "fucktoute", "indices": [269, 279]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 996008657442586625, "id_str": "996008657442586625", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKImMwUQAETh_Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKImMwUQAETh_Z.jpg", "url": "https://t.co/XzOtjpYC7d", "display_url": "pic.twitter.com/XzOtjpYC7d", "expanded_url": "https://twitter.com/franchescabonit/status/996010450386026496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 496, "h": 511, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 496, "h": 511, "resize": "fit"}, "small": {"w": 496, "h": 511, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996008657442586625, "id_str": "996008657442586625", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKImMwUQAETh_Z.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKImMwUQAETh_Z.jpg", "url": "https://t.co/XzOtjpYC7d", "display_url": "pic.twitter.com/XzOtjpYC7d", "expanded_url": "https://twitter.com/franchescabonit/status/996010450386026496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 496, "h": 511, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 496, "h": 511, "resize": "fit"}, "small": {"w": 496, "h": 511, "resize": "fit"}}}, {"id": 996008913173557248, "id_str": "996008913173557248", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKI1FbVMAAIsOO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKI1FbVMAAIsOO.jpg", "url": "https://t.co/XzOtjpYC7d", "display_url": "pic.twitter.com/XzOtjpYC7d", "expanded_url": "https://twitter.com/franchescabonit/status/996010450386026496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 446, "h": 394, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 446, "h": 394, "resize": "fit"}, "small": {"w": 446, "h": 394, "resize": "fit"}}}, {"id": 996009986391076865, "id_str": "996009986391076865", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKJzjeU8AEt5Sw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKJzjeU8AEt5Sw.jpg", "url": "https://t.co/XzOtjpYC7d", "display_url": "pic.twitter.com/XzOtjpYC7d", "expanded_url": "https://twitter.com/franchescabonit/status/996010450386026496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 488, "h": 486, "resize": "fit"}, "small": {"w": 488, "h": 486, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 488, "h": 486, "resize": "fit"}}}, {"id": 996010256969883648, "id_str": "996010256969883648", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKKDTdV4AADooN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKKDTdV4AADooN.jpg", "url": "https://t.co/XzOtjpYC7d", "display_url": "pic.twitter.com/XzOtjpYC7d", "expanded_url": "https://twitter.com/franchescabonit/status/996010450386026496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 532, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 755, "h": 591, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 755, "h": 591, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 624975363, "id_str": "624975363", "name": "M\u00e9cr\u00e9ante", "screen_name": "franchescabonit", "location": "", "description": "Traitez-moi d\u2019islamophobe,je m\u2019en contrefiche! Qcoise de souche #POPULISTE \u00e0 droite & ANTI QS \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fQuand la gauche dit non moi j`dis oui \ud83d\ude43Je vote #PQ", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1356, "friends_count": 1280, "listed_count": 30, "created_at": "Mon Jul 02 18:35:33 +0000 2012", "favourites_count": 2325, "utc_offset": -10800, "time_zone": "Atlantic Time (Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8304, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1F1118", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/657516199/3jqbxujxzo8nvhhhdaoo.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/657516199/3jqbxujxzo8nvhhhdaoo.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/738380113260249088/-3ZnSSDe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/738380113260249088/-3ZnSSDe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/624975363/1448200592", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:53:19 +0000 2018", "id": 996010570217291776, "id_str": "996010570217291776", "full_text": "RT @Resistance2017: Les \u00e9tudiants ont \u00e9lu une femme voil\u00e9e d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment islamiste pr les repr\u00e9senter. \nQuel message envoient-ils \u00e0 la Franc\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Resistance2017", "name": "ensembleresistons", "id": 19064287, "id_str": "19064287", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 05:15:01 +0000 2018", "id": 995895234264432640, "id_str": "995895234264432640", "full_text": "Les \u00e9tudiants ont \u00e9lu une femme voil\u00e9e d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment islamiste pr les repr\u00e9senter. \nQuel message envoient-ils \u00e0 la France? \nSe rendent-ils compte qu'ils scient la branche surlaquelle ils sont assis? \nLa France de demain m'effraie de plus en plus.  #UNEF #Sorbonne", "truncated": false, "display_text_range": [0, 262], "entities": {"hashtags": [{"text": "UNEF", "indices": [247, 252]}, {"text": "Sorbonne", "indices": [253, 262]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19064287, "id_str": "19064287", "name": "ensembleresistons", "screen_name": "Resistance2017", "location": "Paris, France", "description": "Sans opposition r\u00e9elle et forte, notre mission est d'\u00eatre vigilants face \u00e0 l'exercice du pouvoir de #Macron\nReconstruisons les #LR", "url": "https://t.co/xzN6gnMW0M", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/xzN6gnMW0M", "expanded_url": "https://twitter.com/Resistance2017", "display_url": "twitter.com/Resistance2017", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3195, "friends_count": 3762, "listed_count": 196, "created_at": "Fri Jan 16 12:32:05 +0000 2009", "favourites_count": 38491, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 91187, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "031E3B", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/502553929872195584/gA4TJMo_.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/502553929872195584/gA4TJMo_.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/894584441896669184/90F_FZgG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/894584441896669184/90F_FZgG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19064287/1470816534", "profile_link_color": "1A5E75", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "C0C0B1", "profile_text_color": "8CBAA1", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:51:44 +0000 2018", "id": 996010170080808960, "id_str": "996010170080808960", "full_text": "RT @AldoSterone111: Pendant que les terroristes tchetchenes se faisaient butter dans les chiottes par le mechant Poutine, la France leur of\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AldoSterone111", "name": "Aldo Sterone", "id": 320275643, "id_str": "320275643", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 06:30:32 +0000 2018", "id": 995914240602066945, "id_str": "995914240602066945", "full_text": "Pendant que les terroristes tchetchenes se faisaient butter dans les chiottes par le mechant Poutine, la France leur offrait refuge + un passeport francais. On voit le resultat.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 177], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 320275643, "id_str": "320275643", "name": "Aldo Sterone", "screen_name": "AldoSterone111", "location": "Londres", "description": "Suivi, like, ret. =/= approuver. Conservateur. Anti-UE. Pro-Isra\u00ebl. Opinion: (+) Chiisme, Soufisme, Judaisme, Christ | (-) Sunnisme, Salafisme, extremismes", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16196, "friends_count": 1481, "listed_count": 156, "created_at": "Sun Jun 19 16:35:01 +0000 2011", "favourites_count": 7190, "utc_offset": 3600, "time_zone": "London", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11494, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458869708112932864/kL5V23n-_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458869708112932864/kL5V23n-_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/320275643/1398240521", "profile_link_color": "005E99", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 571, "favorite_count": 805, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 571, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:51:13 +0000 2018", "id": 996010039960899584, "id_str": "996010039960899584", "full_text": "RT @Kimyongur: Les visages tendres de la barbarie.\nCette famille s\u2019est fait exploser dans des \u00e9glises \u00e0 #Surabaya en #Indon\u00e9sie.\nLes adulte\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Surabaya", "indices": [104, 113]}, {"text": "Indon\u00e9sie", "indices": [117, 127]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Kimyongur", "name": "Bahar Kimyongur", "id": 2239640845, "id_str": "2239640845", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 07:11:43 +0000 2018", "id": 995924602613354496, "id_str": "995924602613354496", "full_text": "Les visages tendres de la barbarie.\nCette famille s\u2019est fait exploser dans des \u00e9glises \u00e0 #Surabaya en #Indon\u00e9sie.\nLes adultes ont massacr\u00e9 des chr\u00e9tiens en se suicidant au nom de l\u2019islam.\nLes enfants ont massacr\u00e9 des chr\u00e9tiens \u00ab\u00a0en se faisant suicider\u00a0\u00bb au nom de l\u2019islam. https://t.co/MgdcPQ3Oyz", "truncated": false, "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [{"text": "Surabaya", "indices": [89, 98]}, {"text": "Indon\u00e9sie", "indices": [102, 112]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995924592320491522, "id_str": "995924592320491522", "indices": [273, 296], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdI8I9xWsAIYF9k.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdI8I9xWsAIYF9k.jpg", "url": "https://t.co/MgdcPQ3Oyz", "display_url": "pic.twitter.com/MgdcPQ3Oyz", "expanded_url": "https://twitter.com/Kimyongur/status/995924602613354496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 567, "h": 466, "resize": "fit"}, "small": {"w": 567, "h": 466, "resize": "fit"}, "large": {"w": 567, "h": 466, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995924592320491522, "id_str": "995924592320491522", "indices": [273, 296], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdI8I9xWsAIYF9k.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdI8I9xWsAIYF9k.jpg", "url": "https://t.co/MgdcPQ3Oyz", "display_url": "pic.twitter.com/MgdcPQ3Oyz", "expanded_url": "https://twitter.com/Kimyongur/status/995924602613354496/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 567, "h": 466, "resize": "fit"}, "small": {"w": 567, "h": 466, "resize": "fit"}, "large": {"w": 567, "h": 466, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2239640845, "id_str": "2239640845", "name": "Bahar Kimyongur", "screen_name": "Kimyongur", "location": "Belgique-Turquie-Syrie", "description": "Journaliste. Arch\u00e9ologue. D\u00e9fenseur des droits de l\u2019homme. Observateur des conflits au Moyen-Orient", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16538, "friends_count": 290, "listed_count": 299, "created_at": "Tue Dec 10 19:03:43 +0000 2013", "favourites_count": 7378, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Bern", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 25683, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/963179850721841153/PddoUqHw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/963179850721841153/PddoUqHw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2239640845/1402701325", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 89, "favorite_count": 25, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 89, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:51:05 +0000 2018", "id": 996010009543798785, "id_str": "996010009543798785", "full_text": "RT @CClaudetremblay: @Proud_CA \"Les frais encourus par les migrants ill\u00e9gaux au Qu\u00e9bec (...) se sont \u00e9lev\u00e9s \u00e0 146 M$,\u00a0une facture que le f\u00e9\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CClaudetremblay", "name": "C Tremblay", "id": 2844182236, "id_str": "2844182236", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "Proud_CA", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Mike S.M.", "id": 2866614370, "id_str": "2866614370", "indices": [21, 30]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:49:33 +0000 2018", "id": 996009620442435584, "id_str": "996009620442435584", "full_text": "@Proud_CA \"Les frais encourus par les migrants ill\u00e9gaux au Qu\u00e9bec (...) se sont \u00e9lev\u00e9s \u00e0 146 M$,\u00a0une facture que le f\u00e9d\u00e9ral refuse de payer. (...), sur ces 146 M$, 70 M$ ont \u00e9t\u00e9 consacr\u00e9s \u00e0 l'aide sociale, \u00e0 l'aide en vertu du r\u00e9gime d'assurance parentale et au service d\u2019aide \u00e0 l\u2019emploi.\"", "truncated": false, "display_text_range": [10, 289], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Proud_CA", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Mike S.M.", "id": 2866614370, "id_str": "2866614370", "indices": [0, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 996006467680563200, "in_reply_to_status_id_str": "996006467680563200", "in_reply_to_user_id": 2866614370, "in_reply_to_user_id_str": "2866614370", "in_reply_to_screen_name": "Proud_CA", "user": {"id": 2844182236, "id_str": "2844182236", "name": "C Tremblay", "screen_name": "CClaudetremblay", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1503, "friends_count": 5003, "listed_count": 43, "created_at": "Sat Oct 25 19:49:39 +0000 2014", "favourites_count": 8628, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19157, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977503437700124673/D2hFkOnd_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977503437700124673/D2hFkOnd_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2844182236/1495547174", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:50:47 +0000 2018", "id": 996009934218256385, "id_str": "996009934218256385", "full_text": "RT @Proud_CA: Une valeur ajout\u00e9e \u00e9conomique les migrants ?\nNon, une d\u00e9pense sans fin pay\u00e9e avec vos impots. Tout simplement. \nDonc proche d\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Proud_CA", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Mike S.M.", "id": 2866614370, "id_str": "2866614370", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:37:01 +0000 2018", "id": 996006467680563200, "id_str": "996006467680563200", "full_text": "Une valeur ajout\u00e9e \u00e9conomique les migrants ?\nNon, une d\u00e9pense sans fin pay\u00e9e avec vos impots. Tout simplement. \nDonc proche de 100 M$ de moins pour l\u2019\u00e9ducation, la sant\u00e9 et les routes. \nOctobre 2018, \u00e7a presse. \n https://t.co/jC1ozDKtI6", "truncated": false, "display_text_range": [0, 236], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jC1ozDKtI6", "expanded_url": "http://le-peuple.ca/politique/article-2094-1522943944", "display_url": "le-peuple.ca/politique/arti\u2026", "indices": [213, 236]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2866614370, "id_str": "2866614370", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Mike S.M.", "screen_name": "Proud_CA", "location": "Canada", "description": "Fan of economy, politics and science & technology ... and doing my best for a better society! \ud83c\udde8\ud83c\udde6 #MCGA \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 770, "friends_count": 1314, "listed_count": 31, "created_at": "Fri Nov 07 23:58:07 +0000 2014", "favourites_count": 1370, "utc_offset": -14400, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 30558, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/737837274705100800/DRlHBwjo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/737837274705100800/DRlHBwjo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2866614370/1489280492", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:48:23 +0000 2018", "id": 996009327914823680, "id_str": "996009327914823680", "full_text": "RT @PChaibriant: @pactopac1 @MrJumper02 Ce voile, et autres d\u00e9guisements du m\u00eame genre, ne concerne que les femmes alors que c'est la m\u00eame\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PChaibriant", "name": "patricia chaibriant", "id": 4535481335, "id_str": "4535481335", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "pactopac1", "name": "pac", "id": 89935357, "id_str": "89935357", "indices": [17, 27]}, {"screen_name": "MrJumper02", "name": "\u271e Patrick CHENU \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 1543813320, "id_str": "1543813320", "indices": [28, 39]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:16:00 +0000 2018", "id": 996001179975987200, "id_str": "996001179975987200", "full_text": "@pactopac1 @MrJumper02 Ce voile, et autres d\u00e9guisements du m\u00eame genre, ne concerne que les femmes alors que c'est la m\u00eame religion pour les 2 sexe. Il s'agit donc bien de soumission, pas de religion, comme la ceinture de chastet\u00e9 qui date, d'ailleurs, de la m\u00eame \u00e9poque....", "truncated": false, "display_text_range": [23, 273], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pactopac1", "name": "pac", "id": 89935357, "id_str": "89935357", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "MrJumper02", "name": "\u271e Patrick CHENU \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 1543813320, "id_str": "1543813320", "indices": [11, 22]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 995973574128275457, "in_reply_to_status_id_str": "995973574128275457", "in_reply_to_user_id": 89935357, "in_reply_to_user_id_str": "89935357", "in_reply_to_screen_name": "pactopac1", "user": {"id": 4535481335, "id_str": "4535481335", "name": "patricia chaibriant", "screen_name": "PChaibriant", "location": "France", "description": "D\u00e9velopper vos Intelligences Multiples permet d'am\u00e9liorer le fonctionnement des chakras donc, d'avoir une meilleure qualit\u00e9 de vie", "url": "https://t.co/bkFTmdijrL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bkFTmdijrL", "expanded_url": "http://www.patricia-chaibriant.com", "display_url": "patricia-chaibriant.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 738, "friends_count": 1104, "listed_count": 20, "created_at": "Sat Dec 19 12:46:45 +0000 2015", "favourites_count": 20301, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20257, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/962835593561628672/Zbrb0nlT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962835593561628672/Zbrb0nlT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4535481335/1502430093", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:48:20 +0000 2018", "id": 996009316179234816, "id_str": "996009316179234816", "full_text": "RT @pactopac1: \ud83c\udd98\ud83d\udd95\ud83c\udffe\u262a\ufe0f\ud83d\udd95\ud83c\udffe\u262a\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd4c\ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd4c\u203c\ufe0f79% du fran\u00e7ais consid\u00e8rent le voile islamique en opposition aux valeurs fran\u00e7aises \ud83d\udd25\nJ\u2019esp\u00e8re qu\u2019ils s\u2019e\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pactopac1", "name": "pac", "id": 89935357, "id_str": "89935357", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 10:26:19 +0000 2018", "id": 995973574128275457, "id_str": "995973574128275457", "full_text": "\ud83c\udd98\ud83d\udd95\ud83c\udffe\u262a\ufe0f\ud83d\udd95\ud83c\udffe\u262a\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd4c\ud83d\udd95\ud83c\udffe\ud83d\udd4c\u203c\ufe0f79% du fran\u00e7ais consid\u00e8rent le voile islamique en opposition aux valeurs fran\u00e7aises \ud83d\udd25\nJ\u2019esp\u00e8re qu\u2019ils s\u2019en rappelleront aux prochaines \u00e9lections \u203c\ufe0f https://t.co/BJn3luTitc", "truncated": false, "display_text_range": [0, 166], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995973571951448065, "id_str": "995973571951448065", "indices": [167, 190], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJor9HX0AE_BlH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJor9HX0AE_BlH.jpg", "url": "https://t.co/BJn3luTitc", "display_url": "pic.twitter.com/BJn3luTitc", "expanded_url": "https://twitter.com/pactopac1/status/995973574128275457/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 568, "h": 296, "resize": "fit"}, "small": {"w": 568, "h": 296, "resize": "fit"}, "large": {"w": 568, "h": 296, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995973571951448065, "id_str": "995973571951448065", "indices": [167, 190], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJor9HX0AE_BlH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJor9HX0AE_BlH.jpg", "url": "https://t.co/BJn3luTitc", "display_url": "pic.twitter.com/BJn3luTitc", "expanded_url": "https://twitter.com/pactopac1/status/995973574128275457/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 568, "h": 296, "resize": "fit"}, "small": {"w": 568, "h": 296, "resize": "fit"}, "large": {"w": 568, "h": 296, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 89935357, "id_str": "89935357", "name": "pac", "screen_name": "pactopac1", "location": "Texas, USA", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Tol\u00e9rer l'intol\u00e9rable c'est le d\u00e9but de la fin \u203c\ufe0f UNION DE TOUTES LES DROITES \u0646", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1785, "friends_count": 1534, "listed_count": 9, "created_at": "Sat Nov 14 13:21:05 +0000 2009", "favourites_count": 13891, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 8122, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/962373616787738624/Vw474xxQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962373616787738624/Vw474xxQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89935357/1519254484", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 72, "favorite_count": 75, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 72, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:47:49 +0000 2018", "id": 996009184209629189, "id_str": "996009184209629189", "full_text": "RT @LadeuxNico: La gauche a cru se nourrir \u00e9lectoralement de l\u2019islam... en r\u00e9alit\u00e9 elle s\u2019est fait d\u00e9vorer de l\u2019int\u00e9rieur par l\u2019islamisme.\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LadeuxNico", "name": "Nico Ladeux", "id": 943417877314592770, "id_str": "943417877314592770", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:46:45 +0000 2018", "id": 995993819551293440, "id_str": "995993819551293440", "full_text": "La gauche a cru se nourrir \u00e9lectoralement de l\u2019islam... en r\u00e9alit\u00e9 elle s\u2019est fait d\u00e9vorer de l\u2019int\u00e9rieur par l\u2019islamisme.\nL\u2019#UNEF, ces champions... \ud83d\ude44\n https://t.co/1W8ttyNyX7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 175], "entities": {"hashtags": [{"text": "UNEF", "indices": [125, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995643842698375168, "id_str": "995643842698375168", "indices": [152, 175], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995643842698375168/pu/img/R8t4wY3XyI9CbQuq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995643842698375168/pu/img/R8t4wY3XyI9CbQuq.jpg", "url": "https://t.co/1W8ttyNyX7", "display_url": "pic.twitter.com/1W8ttyNyX7", "expanded_url": "https://twitter.com/JrmCortier/status/995644344597139459/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995644344597139459, "source_status_id_str": "995644344597139459", "source_user_id": 2588016194, "source_user_id_str": "2588016194"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995643842698375168, "id_str": "995643842698375168", "indices": [152, 175], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995643842698375168/pu/img/R8t4wY3XyI9CbQuq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995643842698375168/pu/img/R8t4wY3XyI9CbQuq.jpg", "url": "https://t.co/1W8ttyNyX7", "display_url": "pic.twitter.com/1W8ttyNyX7", "expanded_url": "https://twitter.com/JrmCortier/status/995644344597139459/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995644344597139459, "source_status_id_str": "995644344597139459", "source_user_id": 2588016194, "source_user_id_str": "2588016194", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 21323, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995643842698375168/pu/vid/640x360/dKcF-qZu0SN3O9pr.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995643842698375168/pu/vid/320x180/TXGFM1EpuByWIWys.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995643842698375168/pu/pl/GngR2vSvwGGKuTJs.m3u8?tag=3"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995643842698375168/pu/vid/1280x720/mG9-VdNfrguBaPyM.mp4?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 2588016194, "id_str": "2588016194", "name": "j\u00e9r\u00f4me Cortier", "screen_name": "JrmCortier", "location": "", "description": "\ud83e\udd1cLa meilleure philosophie relativement au monde est d'allier \u00e0 son \u00e9gard le sarcasme de la gaiet\u00e9 avec l'indulgence du m\u00e9pris.", "url": "http://t.co/m0viSIgwm2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/m0viSIgwm2", "expanded_url": "http://www.prechi-precha.fr", "display_url": "prechi-precha.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1186, "friends_count": 1138, "listed_count": 124, "created_at": "Wed Jun 25 18:46:07 +0000 2014", "favourites_count": 26590, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 45683, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F2EFF2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/484430170661482496/_NFRrfJS.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/484430170661482496/_NFRrfJS.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/971457380704751616/I_BhWeuV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/971457380704751616/I_BhWeuV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2588016194/1520448577", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "profile_text_color": "663B12", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 943417877314592770, "id_str": "943417877314592770", "name": "Nico Ladeux", "screen_name": "LadeuxNico", "location": "Maison Ipatiev", "description": "\u00abEn effet, j\u2019ai regard\u00e9 et examin\u00e9 son Alcoran et je n\u2019y ai vu qu\u2019ordures et impuret\u00e9s.\u00bb Louis IX", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2034, "friends_count": 1758, "listed_count": 7, "created_at": "Wed Dec 20 09:48:44 +0000 2017", "favourites_count": 3171, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1656, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/970845339778473984/SvvgZi9F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970845339778473984/SvvgZi9F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/943417877314592770/1520302858", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 197, "favorite_count": 193, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 197, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:45:35 +0000 2018", "id": 996008621745098753, "id_str": "996008621745098753", "full_text": "RT @galhc59: Plateau: Elle perd 20 000 $ d\u00fb au futur r\u00e8glement sur les stationnements | JDM https://t.co/Ex4S7dmv8d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "galhc59", "name": "Helene Couture", "id": 24063432, "id_str": "24063432", "indices": [3, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ex4S7dmv8d", "expanded_url": "http://www.journaldemontreal.com/2018/05/08/plateau-elle-perd-20-000--du-au-futur-reglement-sur-les-stationnements", "display_url": "journaldemontreal.com/2018/05/08/pla\u2026", "indices": [92, 115]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:37:29 +0000 2018", "id": 996006585452417024, "id_str": "996006585452417024", "full_text": "Plateau: Elle perd 20 000 $ d\u00fb au futur r\u00e8glement sur les stationnements | JDM https://t.co/Ex4S7dmv8d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Ex4S7dmv8d", "expanded_url": "http://www.journaldemontreal.com/2018/05/08/plateau-elle-perd-20-000--du-au-futur-reglement-sur-les-stationnements", "display_url": "journaldemontreal.com/2018/05/08/pla\u2026", "indices": [79, 102]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 24063432, "id_str": "24063432", "name": "Helene Couture", "screen_name": "galhc59", "location": "Montreal, Quebec, Canada", "description": "Webmestre, \u00c9crivaine Publique, Amoureuse de la musique et de la nature, et, int\u00e9ress\u00e9e \u00e0 tout ce qui se d\u00e9roule sur notre plan\u00e8te Terre https://t.co/aFbrvcOslZ", "url": "http://t.co/TnOxhTiRth", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/TnOxhTiRth", "expanded_url": "http://www.helenecouture.ca", "display_url": "helenecouture.ca", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/aFbrvcOslZ", "expanded_url": "http://on.fb.me/1JnD33d", "display_url": "on.fb.me/1JnD33d", "indices": [136, 159]}]}}, "protected": false, "followers_count": 6732, "friends_count": 7033, "listed_count": 61, "created_at": "Thu Mar 12 23:10:33 +0000 2009", "favourites_count": 489, "utc_offset": -10800, "time_zone": "Atlantic Time (Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 82216, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/63100368/Picture_for_Twitter.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/63100368/Picture_for_Twitter.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/863967652741611524/CpVYc0TO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/863967652741611524/CpVYc0TO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24063432/1526301712", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:44:19 +0000 2018", "id": 996008305645490177, "id_str": "996008305645490177", "full_text": "RT @DenisMorinMots: Les architectes retournent au bois https://t.co/J2bnxghOm9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DenisMorinMots", "name": "Denis Morin", "id": 2780667770, "id_str": "2780667770", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/J2bnxghOm9", "expanded_url": "http://www.lemonde.fr/m-styles/article/2018/05/11/les-architectes-retournent-au-bois_5297601_4497319.html", "display_url": "lemonde.fr/m-styles/artic\u2026", "indices": [55, 78]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:37:56 +0000 2018", "id": 996006698841202688, "id_str": "996006698841202688", "full_text": "Les architectes retournent au bois https://t.co/J2bnxghOm9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 58], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/J2bnxghOm9", "expanded_url": "http://www.lemonde.fr/m-styles/article/2018/05/11/les-architectes-retournent-au-bois_5297601_4497319.html", "display_url": "lemonde.fr/m-styles/artic\u2026", "indices": [35, 58]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2780667770, "id_str": "2780667770", "name": "Denis Morin", "screen_name": "DenisMorinMots", "location": "Deux-Montagnes, Qu\u00e9bec, Canada", "description": "#po\u00e9sie #biographie #th\u00e9\u00e2tre, #roman, chez VOolume et Edilivre avec @AdretWebArt. https://t.co/wtPBmAznxd\nhttps://t.co/65YoE4DVPn", "url": "https://t.co/2Az90F3HnY", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2Az90F3HnY", "expanded_url": "https://www.voolume.fr", "display_url": "voolume.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/wtPBmAznxd", "expanded_url": "https://ecrivainpoesiedenismorin.org/", "display_url": "ecrivainpoesiedenismorin.org", "indices": [82, 105]}, {"url": "https://t.co/65YoE4DVPn", "expanded_url": "https://denismorinauteur.blogspot.ca/", "display_url": "denismorinauteur.blogspot.ca", "indices": [106, 129]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3562, "friends_count": 3636, "listed_count": 284, "created_at": "Sat Aug 30 14:47:56 +0000 2014", "favourites_count": 26300, "utc_offset": -14400, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 64808, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/670716290479366145/5yZRt7ly_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/670716290479366145/5yZRt7ly_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2780667770/1512270156", "profile_link_color": "005FB3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:43:07 +0000 2018", "id": 996008002158301184, "id_str": "996008002158301184", "full_text": "RT @Valeurs: Paris : pris d'une \u201ccrise de folie\u201d, le migrant soudanais agresse trois personnes \u00e0 coups de barre de fer, un bless\u00e9 en \u00e9tat d\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Valeurs", "name": "Valeurs actuelles \u0646", "id": 112754792, "id_str": "112754792", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 09:44:40 +0000 2018", "id": 995963096274522114, "id_str": "995963096274522114", "full_text": "Paris : pris d'une \u201ccrise de folie\u201d, le migrant soudanais agresse trois personnes \u00e0 coups de barre de fer, un bless\u00e9 en \u00e9tat d'urgence absolue &gt;&gt; https://t.co/dIumtDHhjG https://t.co/tt6arKaL8C", "truncated": false, "display_text_range": [0, 175], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/dIumtDHhjG", "expanded_url": "https://bit.ly/2rGznF4", "display_url": "bit.ly/2rGznF4", "indices": [152, 175]}], "media": [{"id": 995962725846134785, "id_str": "995962725846134785", "indices": [176, 199], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJe0oOWsAEp-eH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJe0oOWsAEp-eH.jpg", "url": "https://t.co/tt6arKaL8C", "display_url": "pic.twitter.com/tt6arKaL8C", "expanded_url": "https://twitter.com/Valeurs/status/995963096274522114/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 700, "h": 500, "resize": "fit"}, "large": {"w": 700, "h": 500, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 486, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995962725846134785, "id_str": "995962725846134785", "indices": [176, 199], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJe0oOWsAEp-eH.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJe0oOWsAEp-eH.jpg", "url": "https://t.co/tt6arKaL8C", "display_url": "pic.twitter.com/tt6arKaL8C", "expanded_url": "https://twitter.com/Valeurs/status/995963096274522114/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 700, "h": 500, "resize": "fit"}, "large": {"w": 700, "h": 500, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 486, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 112754792, "id_str": "112754792", "name": "Valeurs actuelles \u0646", "screen_name": "Valeurs", "location": "", "description": "Le magazine de la droite qui s'assume. \r\nActualit\u00e9, politique, \u00e9conomie, culture / Sur Facebook: https://t.co/AEnOX3hbQQ\r\n\r\nFrance", "url": "http://t.co/ifpMqHE3ig", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ifpMqHE3ig", "expanded_url": "http://www.valeursactuelles.com/", "display_url": "valeursactuelles.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/AEnOX3hbQQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/valeurs.actuelles", "display_url": "facebook.com/valeurs.actuel\u2026", "indices": [97, 120]}]}}, "protected": false, "followers_count": 118162, "friends_count": 579, "listed_count": 842, "created_at": "Tue Feb 09 16:08:45 +0000 2010", "favourites_count": 1579, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Athens", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 49651, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/555026628787441664/sAFxpDXp_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/555026628787441664/sAFxpDXp_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/112754792/1526296938", "profile_link_color": "990000", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 215, "favorite_count": 55, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 215, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:39:09 +0000 2018", "id": 996007005889409024, "id_str": "996007005889409024", "full_text": "RT @AndrewScheer: En reconnaissant la nation qu\u00e9b\u00e9coise, je veux voir le Qu\u00e9bec s\u2019\u00e9panouir. Je veux collaborer et non confronter.\n\nJe veux\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AndrewScheer", "name": "Andrew Scheer", "id": 256360738, "id_str": "256360738", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu May 10 14:00:01 +0000 2018", "id": 994577804476985344, "id_str": "994577804476985344", "full_text": "En reconnaissant la nation qu\u00e9b\u00e9coise, je veux voir le Qu\u00e9bec s\u2019\u00e9panouir. Je veux collaborer et non confronter.\n\nJe veux faire \u00e9quipe avec les Qu\u00e9b\u00e9coises et Qu\u00e9b\u00e9cois pour nous assurer un avenir prosp\u00e8re. https://t.co/YpafPbA8NV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 205], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 994277936428699649, "id_str": "994277936428699649", "indices": [206, 229], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcxlFaJXUAAf-Aq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcxlFaJXUAAf-Aq.jpg", "url": "https://t.co/YpafPbA8NV", "display_url": "pic.twitter.com/YpafPbA8NV", "expanded_url": "https://twitter.com/AndrewScheer/status/994577804476985344/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 994277936428699649, "id_str": "994277936428699649", "indices": [206, 229], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcxlFaJXUAAf-Aq.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcxlFaJXUAAf-Aq.jpg", "url": "https://t.co/YpafPbA8NV", "display_url": "pic.twitter.com/YpafPbA8NV", "expanded_url": "https://twitter.com/AndrewScheer/status/994577804476985344/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 30072, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/994277936428699649/pl/nAuRaGXtl4XR3yuL.m3u8?tag=2"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/994277936428699649/vid/640x360/-K0uua1Hp4aeUmIi.mp4?tag=2"}, {"bitrate": 320000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/994277936428699649/vid/320x180/raJjuWG3IUJi_Qc_.mp4?tag=2"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/994277936428699649/vid/1280x720/2rRfAKi0GRv5UI58.mp4?tag=2"}]}, "additional_media_info": {"title": "Un Qu\u00e9bec prosp\u00e8re", "description": "", "call_to_actions": {"visit_site": {"url": "https://www.conservateur.ca/andrew-scheer-fr/"}}, "embeddable": true, "monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Media Studio</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256360738, "id_str": "256360738", "name": "Andrew Scheer", "screen_name": "AndrewScheer", "location": "Canada", "description": "Leader of Canada\u2019s Conservatives and Leader of the Official Opposition | Chef des conservateurs du Canada et chef de l\u2019Opposition officielle", "url": "https://t.co/D3DzqdGMZk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/D3DzqdGMZk", "expanded_url": "http://www.facebook.com/andrewscheermp", "display_url": "facebook.com/andrewscheermp", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 74733, "friends_count": 355, "listed_count": 596, "created_at": "Wed Feb 23 04:52:31 +0000 2011", "favourites_count": 100, "utc_offset": -14400, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 5716, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/850992709/30ce21399de857eb4fab1280dc420c66.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/850992709/30ce21399de857eb4fab1280dc420c66.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984196619716513794/Rdr9Q9b9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984196619716513794/Rdr9Q9b9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256360738/1523485054", "profile_link_color": "1A4882", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 86, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 42, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:38:51 +0000 2018", "id": 996006929603362817, "id_str": "996006929603362817", "full_text": "RT @kkerima: Ce n'est pas de l'islamophobie, c'est une lutte contre l'islamisme, cette secte a infiltr\u00e9e l'ensemble des corps de m\u00e9tier. Si\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "kkerima", "name": "Kerima", "id": 252800491, "id_str": "252800491", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 07:49:40 +0000 2018", "id": 995934152670277633, "id_str": "995934152670277633", "full_text": "Ce n'est pas de l'islamophobie, c'est une lutte contre l'islamisme, cette secte a infiltr\u00e9e l'ensemble des corps de m\u00e9tier. Si on ne fait rien, on sera gangren\u00e9 par l'islamisme et il sera difficile d'\u00eatre libre : https://t.co/mIbXNvqSf4 #UNEF", "truncated": false, "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [{"text": "UNEF", "indices": [237, 242]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/mIbXNvqSf4", "expanded_url": "http://mobile.lemonde.fr/societe/article/2018/05/14/polemique-sur-le-voile-d-une-responsable-de-l-unef-a-la-sorbonne_5298396_3224.html", "display_url": "mobile.lemonde.fr/societe/articl\u2026", "indices": [213, 236]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 252800491, "id_str": "252800491", "name": "Kerima", "screen_name": "kkerima", "location": "", "description": "J'\u00e9cris et j'\u00e9cris beaucoup. Une vraie CHIEUSE. Ma LA\u00cfCIT\u00c9 NE SE BRADE. Princesse d'un Royaume rien qu'\u00e0 moi. L'actualit\u00e9 c'est moi", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7765, "friends_count": 2336, "listed_count": 143, "created_at": "Tue Feb 15 23:09:03 +0000 2011", "favourites_count": 86, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Athens", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 51164, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/547069116/oeil1.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/547069116/oeil1.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/976183493297352704/gH8xYDmP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/976183493297352704/gH8xYDmP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/252800491/1502623780", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "241957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 61, "favorite_count": 108, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 61, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 07:39:30 +0000 2018", "id": 995931596258725891, "id_str": "995931596258725891", "full_text": "RT @BruneauMikael: Suite \u00e0 l'attaque #Terroriste sur Paris, pol\u00e9mique autour des #FicheS.\nEtes-Vous pour le renvoi des #FicheS \u00e9trangers da\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Terroriste", "indices": [37, 48]}, {"text": "FicheS", "indices": [81, 88]}, {"text": "FicheS", "indices": [119, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BruneauMikael", "name": "Mikael Bruneau", "id": 1378026024, "id_str": "1378026024", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 09:16:48 +0000 2018", "id": 995593694714695681, "id_str": "995593694714695681", "full_text": "Suite \u00e0 l'attaque #Terroriste sur Paris, pol\u00e9mique autour des #FicheS.\nEtes-Vous pour le renvoi des #FicheS \u00e9trangers dans leur Pays?\n\nSUJET IMPORTANT MERCI DE RETWEETER POUR ELARGIR LE VOTE", "truncated": false, "display_text_range": [0, 190], "entities": {"hashtags": [{"text": "Terroriste", "indices": [18, 29]}, {"text": "FicheS", "indices": [62, 69]}, {"text": "FicheS", "indices": [100, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1378026024, "id_str": "1378026024", "name": "Mikael Bruneau", "screen_name": "BruneauMikael", "location": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "description": "Responsable Militantisme actif #FN/#RBM dans l'H\u00e9rault secteur Hauts Cantons, B\u00e9darieux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 491, "friends_count": 146, "listed_count": 4, "created_at": "Wed Apr 24 21:34:04 +0000 2013", "favourites_count": 53, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 370, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/896309417846743041/-y-sOmDW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896309417846743041/-y-sOmDW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1378026024/1518200417", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 224, "favorite_count": 40, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 224, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 07:32:33 +0000 2018", "id": 995929847758237696, "id_str": "995929847758237696", "full_text": "@RespublicaQc's account has been withheld in France in response to a legal demand. Learn more.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 94], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more", "indices": [83, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1939552088, "id_str": "1939552088", "name": "guy crete", "screen_name": "guycrete", "location": "Montr\u00e9al, QC", "description": "Pour la d\u00e9fense de notre identit\u00e9, la\u00efcit\u00e9, langue, culture, histoire et patrimoine religieux! Soucieux de l'islamisation. Ind\u00e9pendantiste.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5555, "friends_count": 4656, "listed_count": 258, "created_at": "Sun Oct 06 02:42:50 +0000 2013", "favourites_count": 3551, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 315146, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/888883366082129920/CYa6mnRF_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1939552088/1496772351", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "withheld_scope": "user", "withheld_in_countries": ["FR"], "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 02:25:13 +0000 2018", "id": 995852502590423040, "id_str": "995852502590423040", "full_text": "@RespublicaQc's account has been withheld in France in response to a legal demand. Learn more.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 94], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more", "indices": [83, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995654595526438913, "in_reply_to_status_id_str": "995654595526438913", "in_reply_to_user_id": 1939552088, "in_reply_to_user_id_str": "1939552088", "in_reply_to_screen_name": "guycrete", "user": {"id": 243726128, "id_str": "243726128", "name": "", "screen_name": "RespublicaQc", "location": "", "description": "@RespublicaQc's account has been withheld in France in response to a legal demand. Learn more.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more", "indices": [83, 93]}]}}, "protected": false, "followers_count": 803, "friends_count": 519, "listed_count": 33, "created_at": "Thu Jan 27 17:42:38 +0000 2011", "favourites_count": 5260, "utc_offset": -18000, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 27618, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/513610702892703745/TbAR2LRr.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/513610702892703745/TbAR2LRr.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "", "profile_image_url_https": "", "profile_link_color": "487A10", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "D5E6B3", "profile_text_color": "3E4415", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none", "withheld_scope": "user", "withheld_in_countries": ["FR"]}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "withheld_scope": "user", "withheld_in_countries": ["FR"], "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
