{"created_at": "Mon May 14 15:58:53 +0000 2018", "id": 996057271137394688, "id_str": "996057271137394688", "full_text": "RT @PoussiG: Loi sur les \u00abfake news\u00bb, d\u00e9placement de la salle de presse de l'Elys\u00e9e, loi \u00absecret des affaires\u00bb ou encore la r\u00e9\u00e9criture d'in\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 07 23:58:19 +0000 2018", "id": 993641208416296962, "id_str": "993641208416296962", "full_text": "Loi sur les \u00abfake news\u00bb, d\u00e9placement de la salle de presse de l'Elys\u00e9e, loi \u00absecret des affaires\u00bb ou encore la r\u00e9\u00e9criture d'interviews... : jamais un Pr\u00e9sident de la Ve R\u00e9publique n'a autant brid\u00e9 la libert\u00e9 d'expression et musel\u00e9 la presse.\nhttps://t.co/XOivDwNmU4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XOivDwNmU4", "expanded_url": "https://francais.rt.com/france/50441-mai-2017-mai-2018-relations-emmanuel-macron-presse-elysee", "display_url": "francais.rt.com/france/50441-m\u2026", "indices": [242, 265]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 26, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:58:46 +0000 2018", "id": 996057238287642624, "id_str": "996057238287642624", "full_text": "RT @PoussiG: 60% des Fran\u00e7ais ne veulent pas que Macron se repr\u00e9sente en 2022.\nAu bout d'1 an ce n'est pas mal pour un pur produit des \u00e9cur\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 07 23:54:12 +0000 2018", "id": 993640173576613888, "id_str": "993640173576613888", "full_text": "60% des Fran\u00e7ais ne veulent pas que Macron se repr\u00e9sente en 2022.\nAu bout d'1 an ce n'est pas mal pour un pur produit des \u00e9curies de Fran\u00e7ois Hollande...\nCet homme est un escroc opportuniste, un pr\u00e9sident par erreur, et les fran\u00e7ais ne sont plus dupes.\nhttps://t.co/jJeS7XvYsR", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jJeS7XvYsR", "expanded_url": "https://francais.rt.com/france/50352-60-francais-ne-veulent-pas-emmanuel-macron-represente-2022", "display_url": "francais.rt.com/france/50352-6\u2026", "indices": [253, 276]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 270, "favorite_count": 235, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 270, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:58:42 +0000 2018", "id": 996057221476814848, "id_str": "996057221476814848", "full_text": "RT @PoussiG: \"Comptes de campagne de Macron : le patron du PS r\u00e9clame une enqu\u00eate\"\nCe n'est pas trop t\u00f4t.\nCoucou, @lesRepublicains @laurent\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "lesRepublicains", "name": "les R\u00e9publicains", "id": 95455794, "id_str": "95455794", "indices": [114, 130]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 06 19:43:53 +0000 2018", "id": 993214790175731714, "id_str": "993214790175731714", "full_text": "\"Comptes de campagne de Macron : le patron du PS r\u00e9clame une enqu\u00eate\"\nCe n'est pas trop t\u00f4t.\nCoucou, @lesRepublicains @laurentwauquiez : vous allez continuer \u00e0 dormir longtemps ?\nLa seule chose qui nous int\u00e9resse est de d\u00e9masquer l'imposture #Macron. https://t.co/xyL9oF551z", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [242, 249]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lesRepublicains", "name": "les R\u00e9publicains", "id": 95455794, "id_str": "95455794", "indices": [101, 117]}, {"screen_name": "laurentwauquiez", "name": "Laurent Wauquiez", "id": 19438626, "id_str": "19438626", "indices": [118, 134]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xyL9oF551z", "expanded_url": "http://www.lefigaro.fr/politique/le-scan/2018/05/06/25001-20180506ARTFIG00107-comptes-de-campagne-de-macron-le-patron-du-ps-reclame-une-enquete.php", "display_url": "lefigaro.fr/politique/le-s\u2026", "indices": [251, 274]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 272, "favorite_count": 196, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 272, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:58:37 +0000 2018", "id": 996057203118354432, "id_str": "996057203118354432", "full_text": "RT @PoussiG: En pleine remise du prix Charlemagne, Macron tente de faire pression sur Merkel pour r\u00e9former l'UE et l'attaque sur son \u00abf\u00e9tic\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri May 11 09:41:46 +0000 2018", "id": 994875200800948224, "id_str": "994875200800948224", "full_text": "En pleine remise du prix Charlemagne, Macron tente de faire pression sur Merkel pour r\u00e9former l'UE et l'attaque sur son \u00abf\u00e9tichisme de l'exc\u00e9dent budg\u00e9taire\u00bb!\nVous avez bien lu : Macron veut que les \u00e9tats puissent d\u00e9penser sans compter et sans contraintes.\nhttps://t.co/2b96HxSRrZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2b96HxSRrZ", "expanded_url": "https://francais.rt.com/international/50545-pleine-remise-prix-charlemagne-macron-tente-faire-pression-merkel-reformer-union-europeenne", "display_url": "francais.rt.com/international/\u2026", "indices": [257, 280]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 19, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:58:31 +0000 2018", "id": 996057175972827137, "id_str": "996057175972827137", "full_text": "RT @PoussiG: Le chef de l'Etat syrien a qualifi\u00e9, dans une interview au quotidien grec Kathimerini, de \u00abfarce\u00bb et de \u00abpi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre\u00bb l'a\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri May 11 09:21:57 +0000 2018", "id": 994870215119863808, "id_str": "994870215119863808", "full_text": "Le chef de l'Etat syrien a qualifi\u00e9, dans une interview au quotidien grec Kathimerini, de \u00abfarce\u00bb et de \u00abpi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre\u00bb l'attaque #chimique suppos\u00e9e dans la #Ghouta orientale attribu\u00e9e par les Occidentaux \u00e0 son gouv.\nSur ce coup l\u00e0, il a 100% raison...\nhttps://t.co/KTu6yTH9Iz", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "chimique", "indices": [133, 142]}, {"text": "Ghouta", "indices": [160, 167]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/KTu6yTH9Iz", "expanded_url": "https://francais.rt.com/international/50556-piece-theatre-president-syrien-bachar-assad", "display_url": "francais.rt.com/international/\u2026", "indices": [256, 279]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 50, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:58:27 +0000 2018", "id": 996057158365143041, "id_str": "996057158365143041", "full_text": "RT @PoussiG: Loi anti-#FakeNews : rappel \u00e0 l\u2019ordre du Conseil d\u2019Etat\nLes \"faits constituant des fausses informations\" sont d\u00e9licats \u00e0 quali\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "FakeNews", "indices": [22, 31]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri May 11 09:19:56 +0000 2018", "id": 994869707235909632, "id_str": "994869707235909632", "full_text": "Loi anti-#FakeNews : rappel \u00e0 l\u2019ordre du Conseil d\u2019Etat\nLes \"faits constituant des fausses informations\" sont d\u00e9licats \u00e0 qualifier juridiquement, dit-il. En effet qui jugera qu'une information est fausse ou non? Sur quels crit\u00e8res?\nTout le probl\u00e8me est l\u00e0.\nhttps://t.co/s9d6vQcIrQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "FakeNews", "indices": [9, 18]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/s9d6vQcIrQ", "expanded_url": "https://francais.rt.com/france/50557-loi-anti-fake-news-rappel-ordre-conseil-etat", "display_url": "francais.rt.com/france/50557-l\u2026", "indices": [257, 280]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 100, "favorite_count": 89, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 100, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:53:22 +0000 2018", "id": 996055881463881728, "id_str": "996055881463881728", "full_text": "#LesR\u00e9publiains proposent l'expulsion des \u00e9trangers fich\u00e9s S, la cr\u00e9ation d'un d\u00e9lit d'incitation \u00e0 la haine passible d'expulsion pour les \u00e9trangers, ou l'internement de mani\u00e8re pr\u00e9ventive des fich\u00e9s S \u00ables +dangereux\u00bb.\nKit minimum de survie. Avec LREM, on est en danger de mort. https://t.co/qk8ZbrE7wK", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "LesR\u00e9publiains", "indices": [0, 15]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qk8ZbrE7wK", "expanded_url": "https://twitter.com/laurentwauquiez/status/996008688841261056", "display_url": "twitter.com/laurentwauquie\u2026", "indices": [280, 303]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996008688841261056, "quoted_status_id_str": "996008688841261056", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:45:51 +0000 2018", "id": 996008688841261056, "id_str": "996008688841261056", "full_text": "Je demande au pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de r\u00e9unir l'ensemble des chefs de parti pour \u00e9changer sur les mesures efficaces \u00e0 prendre dans la lutte contre le terrorisme. Quand il s\u2019agit de prot\u00e9ger les Fran\u00e7ais, toutes les propositions doivent \u00eatre \u00e9tudi\u00e9es, sans sectarisme.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 272], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19438626, "id_str": "19438626", "name": "Laurent Wauquiez", "screen_name": "laurentwauquiez", "location": "Le Puy-en-Velay, Auvergne", "description": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes - Pr\u00e9sident des R\u00e9publicains - Ancien d\u00e9put\u00e9 de Haute-Loire", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 306620, "friends_count": 450, "listed_count": 2429, "created_at": "Sat Jan 24 09:27:34 +0000 2009", "favourites_count": 131, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 4549, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FAFAFA", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/436763322956800000/xzd3ifhp.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/436763322956800000/xzd3ifhp.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/755416884388982784/4rdY9kef_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/755416884388982784/4rdY9kef_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19438626/1396872367", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EDF3F5", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 319, "favorite_count": 437, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 5, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 13:59:09 +0000 2018", "id": 996027139152596992, "id_str": "996027139152596992", "full_text": "Samedi: ~360\u00e8me victime du terrorisme en FR.\nAu nom d'allah.\nLundi: la pr\u00e9sidence d'un des principaux syndicat \u00e9tudiant appara\u00eet voil\u00e9e.\nAu nom d'allah.\nTu la sens monter sous tes pieds, cette secte sanguinaire nourrie de la l\u00e2chet\u00e9 de nos dirigeants ? \ud83d\ude24\nhttps://t.co/VYImhZKAz7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/VYImhZKAz7", "expanded_url": "https://francais.rt.com/france/50659-voile-presidente-unef-sorbonne-fait-polemique", "display_url": "francais.rt.com/france/50659-v\u2026", "indices": [255, 278]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 43, "favorite_count": 27, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:21:33 +0000 2018", "id": 995972374678958081, "id_str": "995972374678958081", "full_text": "RT @PoussiG: Le d\u00e9put\u00e9 #LREM Jean-Michel #Fauvergue, ex-patron du RAID, compare les pr\u00eaches en arabe dans les mosqu\u00e9es avec les sermons en\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "LREM", "indices": [23, 28]}, {"text": "Fauvergue", "indices": [41, 51]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 10:18:58 +0000 2018", "id": 995971728231854080, "id_str": "995971728231854080", "full_text": "Le d\u00e9put\u00e9 #LREM Jean-Michel #Fauvergue, ex-patron du RAID, compare les pr\u00eaches en arabe dans les mosqu\u00e9es avec les sermons en latin dans les \u00e9glises catholiques !\nComme quoi on devient Macroniste par opportunisme, mais on le reste par pathologie...\nEt \u00e7a fait rigoler Twitter \ud83d\ude02 https://t.co/iMABuogH4y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "LREM", "indices": [10, 15]}, {"text": "Fauvergue", "indices": [28, 38]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995971252492881921, "id_str": "995971252492881921", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJmk8dW0AEG4Au.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJmk8dW0AEG4Au.jpg", "url": "https://t.co/iMABuogH4y", "display_url": "pic.twitter.com/iMABuogH4y", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995971728231854080/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 754, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 427, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 754, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995971252492881921, "id_str": "995971252492881921", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJmk8dW0AEG4Au.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJmk8dW0AEG4Au.jpg", "url": "https://t.co/iMABuogH4y", "display_url": "pic.twitter.com/iMABuogH4y", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995971728231854080/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 754, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 427, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 754, "resize": "fit"}}}, {"id": 995971381727760386, "id_str": "995971381727760386", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJmsd5WkAIdiHt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJmsd5WkAIdiHt.jpg", "url": "https://t.co/iMABuogH4y", "display_url": "pic.twitter.com/iMABuogH4y", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995971728231854080/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 899, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1440, "h": 1079, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 995971398769266688, "id_str": "995971398769266688", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJmtdYXUAA9-PU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJmtdYXUAA9-PU.jpg", "url": "https://t.co/iMABuogH4y", "display_url": "pic.twitter.com/iMABuogH4y", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995971728231854080/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 567, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1471, "h": 1227, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1001, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:21:24 +0000 2018", "id": 995972339283218432, "id_str": "995972339283218432", "full_text": "RT @vjauvert: Si @Mediapart a raison, le dossier Alexis Kohler devrait se transformer en affaire d\u2019Etat. https://t.co/r4SCLpc4bw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 128], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "vjauvert", "name": "Vincent Jauvert", "id": 520455222, "id_str": "520455222", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "Mediapart", "name": "Mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [17, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/r4SCLpc4bw", "expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/130518/conflit-d-interets-la-reunion-qui-trahit-le-numero-2-de-l-elysee?onglet=full", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "indices": [105, 128]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 17:11:41 +0000 2018", "id": 995713201953177601, "id_str": "995713201953177601", "full_text": "Si @Mediapart a raison, le dossier Alexis Kohler devrait se transformer en affaire d\u2019Etat. https://t.co/r4SCLpc4bw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Mediapart", "name": "Mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [3, 13]}], "urls": [{"url": "https://t.co/r4SCLpc4bw", "expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/130518/conflit-d-interets-la-reunion-qui-trahit-le-numero-2-de-l-elysee?onglet=full", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "indices": [91, 114]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 520455222, "id_str": "520455222", "name": "Vincent Jauvert", "screen_name": "vjauvert", "location": "", "description": "Grand reporter @Nouvelobs. Auteur de \u00ab Les Intouchables d\u2019Etat \u00bb et de \u00ab La face cach\u00e9e du Quai d'Orsay \u00bb (Robert Laffont 2018 et 2016)", "url": "https://t.co/WvNUmJRxw2", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/WvNUmJRxw2", "expanded_url": "https://m.facebook.com/Vincent.Jauvert.lobs/", "display_url": "m.facebook.com/Vincent.Jauver\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2439, "friends_count": 524, "listed_count": 64, "created_at": "Sat Mar 10 14:47:40 +0000 2012", "favourites_count": 77, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1960, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/852593937688780800/IUYrcEoj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852593937688780800/IUYrcEoj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/520455222/1516197941", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 636, "favorite_count": 449, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 636, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:21:16 +0000 2018", "id": 995972304327860224, "id_str": "995972304327860224", "full_text": "RT @PoussiG: La \"suppression de la #TaxeDhabitation\" co\u00fbtera 26 milliards \u20ac.\n#Macron avait clairement \u00e9voqu\u00e9 l'hypoth\u00e8se de surtaxer les #p\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "TaxeDhabitation", "indices": [35, 51]}, {"text": "Macron", "indices": [77, 84]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 10:07:30 +0000 2018", "id": 995968840310968322, "id_str": "995968840310968322", "full_text": "La \"suppression de la #TaxeDhabitation\" co\u00fbtera 26 milliards \u20ac.\n#Macron avait clairement \u00e9voqu\u00e9 l'hypoth\u00e8se de surtaxer les #proprietaires pour compenser ce manque \u00e0 gagner lors de sa campagne \u00e9lectorale, puis avait fait censurer cette mesure face \u00e0 son impopularit\u00e9.\n#Menteur \ud83e\udd25 https://t.co/oGrW4jBlay", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "TaxeDhabitation", "indices": [22, 38]}, {"text": "Macron", "indices": [64, 71]}, {"text": "proprietaires", "indices": [124, 138]}, {"text": "Menteur", "indices": [268, 276]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995968571636375552, "id_str": "995968571636375552", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJkI5fW4AAi-tz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJkI5fW4AAi-tz.jpg", "url": "https://t.co/oGrW4jBlay", "display_url": "pic.twitter.com/oGrW4jBlay", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995968840310968322/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 1182, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 670, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1508, "h": 1485, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995968571636375552, "id_str": "995968571636375552", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJkI5fW4AAi-tz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJkI5fW4AAi-tz.jpg", "url": "https://t.co/oGrW4jBlay", "display_url": "pic.twitter.com/oGrW4jBlay", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995968840310968322/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 1182, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 670, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1508, "h": 1485, "resize": "fit"}}}, {"id": 995968579790098432, "id_str": "995968579790098432", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJkJX3W0AAbi3e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJkJX3W0AAbi3e.jpg", "url": "https://t.co/oGrW4jBlay", "display_url": "pic.twitter.com/oGrW4jBlay", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995968840310968322/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 461, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1079, "h": 731, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1079, "h": 731, "resize": "fit"}}}, {"id": 995968584923996163, "id_str": "995968584923996163", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJkJq_X4AMKyrZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJkJq_X4AMKyrZ.jpg", "url": "https://t.co/oGrW4jBlay", "display_url": "pic.twitter.com/oGrW4jBlay", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995968840310968322/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 556, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 315, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1433, "h": 664, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:21:12 +0000 2018", "id": 995972286900555776, "id_str": "995972286900555776", "full_text": "RT @binbin59300: \"Pour augmenter les ressources, pas besoin de nouveaux imp\u00f4ts, il suffit d'augmenter les anciens!\" Fran\u00e7ois Lenglet d\u00e9nonc\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "binbin59300", "name": "Binbin \u0646 #Faire", "id": 4885776645, "id_str": "4885776645", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 05:58:01 +0000 2018", "id": 995906054302175232, "id_str": "995906054302175232", "full_text": "\"Pour augmenter les ressources, pas besoin de nouveaux imp\u00f4ts, il suffit d'augmenter les anciens!\" Fran\u00e7ois Lenglet d\u00e9nonce le tour de passe-passe \u00e0 venir de Bercy sur la #TaxeFonciere... \ud83e\udd15 #RTLMatin #TaxeHabitation https://t.co/wnTi9NYj5r", "truncated": false, "display_text_range": [0, 239], "entities": {"hashtags": [{"text": "TaxeFonciere", "indices": [171, 184]}, {"text": "RTLMatin", "indices": [190, 199]}, {"text": "TaxeHabitation", "indices": [200, 215]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wnTi9NYj5r", "expanded_url": "https://www.ladepeche.fr/article/2018/05/09/2794724-suppression-complete-taxe-habitation-plus-tard-2021-selon-matignon.html", "display_url": "ladepeche.fr/article/2018/0\u2026", "indices": [216, 239]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4885776645, "id_str": "4885776645", "name": "Binbin \u0646 #Faire", "screen_name": "binbin59300", "location": "Hauts de France", "description": "Chti'rurgien lib\u00e9ral, major de sa promotion. Exc\u00e9d\u00e9 par la dictature m\u00e9diatique et la bien-pensance victimaire\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #EnvieDeFrance @ObjectifFrance", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4215, "friends_count": 4134, "listed_count": 127, "created_at": "Sun Feb 07 21:04:37 +0000 2016", "favourites_count": 17996, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 40110, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/707566948389920769/ei10mCzU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/707566948389920769/ei10mCzU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4885776645/1474060793", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 196, "favorite_count": 89, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 196, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:21:07 +0000 2018", "id": 995972266851741696, "id_str": "995972266851741696", "full_text": "RT @PoussiG: Macron au mus\u00e9e Gr\u00e9vin : ils ont oubli\u00e9 les dents, ou ils ont vot\u00e9 M\u00e9lanchon ?\nOn attend celle de Brigitte avec gourmandise \ud83d\ude02\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 08:15:32 +0000 2018", "id": 995940664985702400, "id_str": "995940664985702400", "full_text": "Macron au mus\u00e9e Gr\u00e9vin : ils ont oubli\u00e9 les dents, ou ils ont vot\u00e9 M\u00e9lanchon ?\nOn attend celle de Brigitte avec gourmandise \ud83d\ude02 https://t.co/5GfO27LJK5", "truncated": false, "display_text_range": [0, 125], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995938984915292160, "id_str": "995938984915292160", "indices": [126, 149], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJJOuXW0AAH8NS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJJOuXW0AAH8NS.jpg", "url": "https://t.co/5GfO27LJK5", "display_url": "pic.twitter.com/5GfO27LJK5", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995940664985702400/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 589, "h": 332, "resize": "fit"}, "large": {"w": 589, "h": 332, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 589, "h": 332, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995938984915292160, "id_str": "995938984915292160", "indices": [126, 149], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJJOuXW0AAH8NS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJJOuXW0AAH8NS.jpg", "url": "https://t.co/5GfO27LJK5", "display_url": "pic.twitter.com/5GfO27LJK5", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995940664985702400/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 589, "h": 332, "resize": "fit"}, "large": {"w": 589, "h": 332, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 589, "h": 332, "resize": "fit"}}}, {"id": 995940437910261760, "id_str": "995940437910261760", "indices": [126, 149], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJKjTMWkAAWDNF.png", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJKjTMWkAAWDNF.png", "url": "https://t.co/5GfO27LJK5", "display_url": "pic.twitter.com/5GfO27LJK5", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995940664985702400/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 200, "h": 273, "resize": "fit"}, "small": {"w": 200, "h": 273, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 200, "h": 273, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:21:03 +0000 2018", "id": 995972249235714053, "id_str": "995972249235714053", "full_text": "RT @PoussiG: Bruno Roger-Petit, porte-parole de l'Elys\u00e9e, est rassur\u00e9 quant \u00e0 la pers\u00e9v\u00e9rance des valeurs de gauche du camp #Macron : \u00ab+de\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [124, 131]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 08:05:24 +0000 2018", "id": 995938111195672576, "id_str": "995938111195672576", "full_text": "Bruno Roger-Petit, porte-parole de l'Elys\u00e9e, est rassur\u00e9 quant \u00e0 la pers\u00e9v\u00e9rance des valeurs de gauche du camp #Macron : \u00ab+de 90% des \u00e9lecteurs du 1er tour sont satisfaits. Les 2/3 viennent du #PS ! L\u2019aventure est toujours l\u00e0 !\u00bb\nCoucou les cocus Modem, UDI et Cie !\ud83d\ude0b https://t.co/y1rQCDFxOV", "truncated": false, "display_text_range": [0, 266], "entities": {"hashtags": [{"text": "Macron", "indices": [111, 118]}, {"text": "PS", "indices": [193, 196]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995938040580395009, "id_str": "995938040580395009", "indices": [267, 290], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJIXwcX0AEeI5K.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJIXwcX0AEeI5K.jpg", "url": "https://t.co/y1rQCDFxOV", "display_url": "pic.twitter.com/y1rQCDFxOV", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995938111195672576/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 524, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 789, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 789, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995938040580395009, "id_str": "995938040580395009", "indices": [267, 290], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJIXwcX0AEeI5K.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJIXwcX0AEeI5K.jpg", "url": "https://t.co/y1rQCDFxOV", "display_url": "pic.twitter.com/y1rQCDFxOV", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995938111195672576/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 524, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 789, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 789, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:20:58 +0000 2018", "id": 995972231313412096, "id_str": "995972231313412096", "full_text": "RT @PoussiG: H\u00e9, @BFMTV ! C'est si difficile que \u00e7a de dire la v\u00e9rit\u00e9 ?\nVous \u00eates vraiment les rois des fake-news.\n\n#TerroristeParis https:\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "TerroristeParis", "indices": [116, 132]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [17, 23]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 18:23:41 +0000 2018", "id": 995731321812062208, "id_str": "995731321812062208", "full_text": "H\u00e9, @BFMTV ! C'est si difficile que \u00e7a de dire la v\u00e9rit\u00e9 ?\nVous \u00eates vraiment les rois des fake-news.\n\n#TerroristeParis https://t.co/FrBSwvDZak", "truncated": false, "display_text_range": [0, 119], "entities": {"hashtags": [{"text": "TerroristeParis", "indices": [103, 119]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [4, 10]}], "urls": [], "media": [{"id": 995731161531011074, "id_str": "995731161531011074", "indices": [120, 143], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdGMNz7X0AIlJoz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdGMNz7X0AIlJoz.jpg", "url": "https://t.co/FrBSwvDZak", "display_url": "pic.twitter.com/FrBSwvDZak", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995731321812062208/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 998, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1703, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995731161531011074, "id_str": "995731161531011074", "indices": [120, 143], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdGMNz7X0AIlJoz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdGMNz7X0AIlJoz.jpg", "url": "https://t.co/FrBSwvDZak", "display_url": "pic.twitter.com/FrBSwvDZak", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995731321812062208/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 565, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 998, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1703, "resize": "fit"}}}, {"id": 995731166912229376, "id_str": "995731166912229376", "indices": [120, 143], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdGMOH-WsAAligR.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdGMOH-WsAAligR.jpg", "url": "https://t.co/FrBSwvDZak", "display_url": "pic.twitter.com/FrBSwvDZak", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995731321812062208/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1052, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1580, "h": 1385, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 596, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 48, "favorite_count": 31, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 48, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:20:54 +0000 2018", "id": 995972214003466241, "id_str": "995972214003466241", "full_text": "RT @PoussiG: \u00abUn an de Macron, \u00e7a suffit !\u00bb : manifestation contre le pr\u00e9sident \u00e0 Paris : ne comptez pas sur les m\u00e9dias-larbins pour en par\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 16:09:29 +0000 2018", "id": 995697547325902848, "id_str": "995697547325902848", "full_text": "\u00abUn an de Macron, \u00e7a suffit !\u00bb : manifestation contre le pr\u00e9sident \u00e0 Paris : ne comptez pas sur les m\u00e9dias-larbins pour en parler.\nhttps://t.co/FKBLf3j5b2\n\nhttps://t.co/PK3BrpiR44", "truncated": false, "display_text_range": [0, 179], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/FKBLf3j5b2", "expanded_url": "https://francais.rt.com/france/50628-an-macron-ca-suffit-manifestation-contre-president-paris", "display_url": "francais.rt.com/france/50628-a\u2026", "indices": [131, 154]}, {"url": "https://t.co/PK3BrpiR44", "expanded_url": "https://youtu.be/pyBKHDJ5NHA", "display_url": "youtu.be/pyBKHDJ5NHA", "indices": [156, 179]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 11, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:20:49 +0000 2018", "id": 995972190976839680, "id_str": "995972190976839680", "full_text": "RT @PoussiG: Tiens ? Macron n'est plus \"de droite\", maintenant ?\nSa +belle arnaque a \u00e9t\u00e9 de faire oublier qu'il \u00e9tait Ministre de l'\u00e9conomi\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PoussiG", "name": "PoussiG \u0646", "id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 15:58:07 +0000 2018", "id": 995694687846617089, "id_str": "995694687846617089", "full_text": "Tiens ? Macron n'est plus \"de droite\", maintenant ?\nSa +belle arnaque a \u00e9t\u00e9 de faire oublier qu'il \u00e9tait Ministre de l'\u00e9conomie, de l'industrie et du num\u00e9rique d'un gouvernement  socialiste jusqu'\u00e0 6 mois avant les pr\u00e9sidentielles de 2017.\n https://t.co/cMs8g4XmBd", "truncated": false, "display_text_range": [0, 264], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/cMs8g4XmBd", "expanded_url": "https://www.lopinion.fr/video/ca-fait-buzz/quand-macron-voulait-destabiliser-droite-apres-victoire-fillon-a-126605", "display_url": "lopinion.fr/video/ca-fait-\u2026", "indices": [241, 264]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:18:58 +0000 2018", "id": 995971728231854080, "id_str": "995971728231854080", "full_text": "Le d\u00e9put\u00e9 #LREM Jean-Michel #Fauvergue, ex-patron du RAID, compare les pr\u00eaches en arabe dans les mosqu\u00e9es avec les sermons en latin dans les \u00e9glises catholiques !\nComme quoi on devient Macroniste par opportunisme, mais on le reste par pathologie...\nEt \u00e7a fait rigoler Twitter \ud83d\ude02 https://t.co/iMABuogH4y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [{"text": "LREM", "indices": [10, 15]}, {"text": "Fauvergue", "indices": [28, 38]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995971252492881921, "id_str": "995971252492881921", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJmk8dW0AEG4Au.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJmk8dW0AEG4Au.jpg", "url": "https://t.co/iMABuogH4y", "display_url": "pic.twitter.com/iMABuogH4y", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995971728231854080/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 754, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 427, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 754, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995971252492881921, "id_str": "995971252492881921", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJmk8dW0AEG4Au.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJmk8dW0AEG4Au.jpg", "url": "https://t.co/iMABuogH4y", "display_url": "pic.twitter.com/iMABuogH4y", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995971728231854080/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 754, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 427, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 754, "resize": "fit"}}}, {"id": 995971381727760386, "id_str": "995971381727760386", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJmsd5WkAIdiHt.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJmsd5WkAIdiHt.jpg", "url": "https://t.co/iMABuogH4y", "display_url": "pic.twitter.com/iMABuogH4y", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995971728231854080/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 899, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1440, "h": 1079, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 995971398769266688, "id_str": "995971398769266688", "indices": [278, 301], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJmtdYXUAA9-PU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJmtdYXUAA9-PU.jpg", "url": "https://t.co/iMABuogH4y", "display_url": "pic.twitter.com/iMABuogH4y", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995971728231854080/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 567, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1471, "h": 1227, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1001, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 20, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:10:15 +0000 2018", "id": 995969531100254209, "id_str": "995969531100254209", "full_text": "RT @BensB051: @Christianophobi @nerolope @RRamosdepute @MoDem @valerieboyer13 @RobertMenardFR Un auditeur dans l'exellente \u00e9mission d'Andr\u00e9\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BensB051", "name": "Beno\u00eet #TeamRDN \u25bd", "id": 831017580, "id_str": "831017580", "indices": [3, 12]}, {"screen_name": "Christianophobi", "name": "Obs Christianophobie", "id": 897041328, "id_str": "897041328", "indices": [14, 30]}, {"screen_name": "nerolope", "name": "marie-fran\u00e7oise", "id": 474948526, "id_str": "474948526", "indices": [31, 40]}, {"screen_name": "RRamosdepute", "name": "Richard Ramos", "id": 863039952401170433, "id_str": "863039952401170433", "indices": [41, 54]}, {"screen_name": "MoDem", "name": "Mouvement D\u00e9mocrate", "id": 18387196, "id_str": "18387196", "indices": [55, 61]}, {"screen_name": "valerieboyer13", "name": "Val\u00e9rie Boyer", "id": 276934698, "id_str": "276934698", "indices": [62, 77]}, {"screen_name": "RobertMenardFR", "name": "Robert M\u00e9nard", "id": 1132342340, "id_str": "1132342340", "indices": [78, 93]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue Mar 27 10:51:46 +0000 2018", "id": 978585361881452544, "id_str": "978585361881452544", "full_text": "@Christianophobi @nerolope @RRamosdepute @MoDem @valerieboyer13 @RobertMenardFR Un auditeur dans l'exellente \u00e9mission d'Andr\u00e9 Bercoff : \"Un musulman qui se radicalise \u00e7a donne Redouane Lakdim, un chr\u00e9tien qui se radicalise \u00e7a donne Arnaud Beltrame\"...\nCQFD... https://t.co/jF3uWIkJNz", "truncated": false, "display_text_range": [80, 259], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Christianophobi", "name": "Obs Christianophobie", "id": 897041328, "id_str": "897041328", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "nerolope", "name": "marie-fran\u00e7oise", "id": 474948526, "id_str": "474948526", "indices": [17, 26]}, {"screen_name": "RRamosdepute", "name": "Richard Ramos", "id": 863039952401170433, "id_str": "863039952401170433", "indices": [27, 40]}, {"screen_name": "MoDem", "name": "Mouvement D\u00e9mocrate", "id": 18387196, "id_str": "18387196", "indices": [41, 47]}, {"screen_name": "valerieboyer13", "name": "Val\u00e9rie Boyer", "id": 276934698, "id_str": "276934698", "indices": [48, 63]}, {"screen_name": "RobertMenardFR", "name": "Robert M\u00e9nard", "id": 1132342340, "id_str": "1132342340", "indices": [64, 79]}], "urls": [], "media": [{"id": 978585085166354432, "id_str": "978585085166354432", "indices": [260, 283], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/978585085166354432/pu/img/kLrxppmEVr30ijTU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/978585085166354432/pu/img/kLrxppmEVr30ijTU.jpg", "url": "https://t.co/jF3uWIkJNz", "display_url": "pic.twitter.com/jF3uWIkJNz", "expanded_url": "https://twitter.com/BensB051/status/978585361881452544/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 978585085166354432, "id_str": "978585085166354432", "indices": [260, 283], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/978585085166354432/pu/img/kLrxppmEVr30ijTU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/978585085166354432/pu/img/kLrxppmEVr30ijTU.jpg", "url": "https://t.co/jF3uWIkJNz", "display_url": "pic.twitter.com/jF3uWIkJNz", "expanded_url": "https://twitter.com/BensB051/status/978585361881452544/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 136967, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/978585085166354432/pu/vid/320x180/NYB_Q-9OfoRYHRxn.mp4"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/978585085166354432/pu/vid/640x360/75b8B7BE57jWwYQf.mp4"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/978585085166354432/pu/pl/z8h7_TEfPyCmvQwn.m3u8"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 978562538177728512, "in_reply_to_status_id_str": "978562538177728512", "in_reply_to_user_id": 897041328, "in_reply_to_user_id_str": "897041328", "in_reply_to_screen_name": "Christianophobi", "user": {"id": 831017580, "id_str": "831017580", "name": "Beno\u00eet #TeamRDN \u25bd", "screen_name": "BensB051", "location": "Etats-Unis", "description": "Pour un rassemblement de TOUTES les Droites Patriotes.\nPour que la peur change de camp.\nPour la r\u00e9information.\nContre la d\u00e9sinformation et la m\u00e9sinformation.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1145, "friends_count": 1423, "listed_count": 54, "created_at": "Tue Sep 18 13:05:33 +0000 2012", "favourites_count": 17499, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Athens", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 21329, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/692579305377894400/uxSZpc7P_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/692579305377894400/uxSZpc7P_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/831017580/1482744913", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 158, "favorite_count": 180, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:07:30 +0000 2018", "id": 995968840310968322, "id_str": "995968840310968322", "full_text": "La \"suppression de la #TaxeDhabitation\" co\u00fbtera 26 milliards \u20ac.\n#Macron avait clairement \u00e9voqu\u00e9 l'hypoth\u00e8se de surtaxer les #proprietaires pour compenser ce manque \u00e0 gagner lors de sa campagne \u00e9lectorale, puis avait fait censurer cette mesure face \u00e0 son impopularit\u00e9.\n#Menteur \ud83e\udd25 https://t.co/oGrW4jBlay", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "TaxeDhabitation", "indices": [22, 38]}, {"text": "Macron", "indices": [64, 71]}, {"text": "proprietaires", "indices": [124, 138]}, {"text": "Menteur", "indices": [268, 276]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995968571636375552, "id_str": "995968571636375552", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJkI5fW4AAi-tz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJkI5fW4AAi-tz.jpg", "url": "https://t.co/oGrW4jBlay", "display_url": "pic.twitter.com/oGrW4jBlay", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995968840310968322/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 1182, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 670, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1508, "h": 1485, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995968571636375552, "id_str": "995968571636375552", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJkI5fW4AAi-tz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJkI5fW4AAi-tz.jpg", "url": "https://t.co/oGrW4jBlay", "display_url": "pic.twitter.com/oGrW4jBlay", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995968840310968322/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 1182, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 670, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1508, "h": 1485, "resize": "fit"}}}, {"id": 995968579790098432, "id_str": "995968579790098432", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJkJX3W0AAbi3e.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJkJX3W0AAbi3e.jpg", "url": "https://t.co/oGrW4jBlay", "display_url": "pic.twitter.com/oGrW4jBlay", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995968840310968322/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 461, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1079, "h": 731, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1079, "h": 731, "resize": "fit"}}}, {"id": 995968584923996163, "id_str": "995968584923996163", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJkJq_X4AMKyrZ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJkJq_X4AMKyrZ.jpg", "url": "https://t.co/oGrW4jBlay", "display_url": "pic.twitter.com/oGrW4jBlay", "expanded_url": "https://twitter.com/PoussiG/status/995968840310968322/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 556, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 315, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1433, "h": 664, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1159754604, "id_str": "1159754604", "name": "PoussiG \u0646", "screen_name": "PoussiG", "location": "", "description": "Peace & Love ? OK. Mais pas de Paix sans Justice, pas d'Amour sans V\u00e9rit\u00e9. La gauche-Macron a d\u00e9natur\u00e9 le Ma\u042fiage : ils ne nous voleront pas le mot Gaiet\u00e9 \ud83d\ude0b", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7529, "friends_count": 1788, "listed_count": 129, "created_at": "Fri Feb 08 10:19:11 +0000 2013", "favourites_count": 893, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 43121, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "725122", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/881645293/30249652b0f0b8c37e144b7e0ad14f1d.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856254209393659904/FnkTohs0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1159754604/1366474788", "profile_link_color": "0099CC", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
