{"created_at": "Mon May 14 15:46:00 +0000 2018", "id": 996054027971563520, "id_str": "996054027971563520", "full_text": "RT @laurentbouvet: Le thread nominatif de 11 tweets, avec mensonges, calomnies, fausses correspondances... \u00e7a ce n\u2019est pas du #Cyberharcele\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:43:33 +0000 2018", "id": 996053412302282752, "id_str": "996053412302282752", "full_text": "Le thread nominatif de 11 tweets, avec mensonges, calomnies, fausses correspondances... \u00e7a ce n\u2019est pas du #Cyberharcelement et de l\u2019appel au lynchage... c\u2019est normal. #islamoclownisme https://t.co/jNJl99tYYQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 184], "entities": {"hashtags": [{"text": "Cyberharcelement", "indices": [107, 124]}, {"text": "islamoclownisme", "indices": [168, 184]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jNJl99tYYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200", "display_url": "twitter.com/ccif/status/99\u2026", "indices": [185, 208]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76103961, "id_str": "76103961", "name": "Laurent Bouvet", "screen_name": "laurentbouvet", "location": "", "description": "Une excellente mani\u00e8re de te d\u00e9fendre d'eux, c'est d'\u00e9viter de leur ressembler - Marc Aur\u00e8le.", "url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "expanded_url": "http://about.me/laurent.bouvet", "display_url": "about.me/laurent.bouvet", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17029, "friends_count": 3922, "listed_count": 232, "created_at": "Mon Sep 21 18:39:16 +0000 2009", "favourites_count": 5838, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17751, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76103961/1521570444", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996049968447283200, "quoted_status_id_str": "996049968447283200", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:29:52 +0000 2018", "id": 996049968447283200, "id_str": "996049968447283200", "full_text": "3/11 Dans son immense courage, Monsieur @laurentbouvet a lanc\u00e9 une campagne de #cyberharc\u00e8lement contre la pr\u00e9sidente de @l\u2019UNEF. Un d\u00e9ferlement de haine #raciste, #sexiste et #islamophobe, \u00e0 l\u2019image du @printempsrepub et de ses repr\u00e9sentants. https://t.co/pmSFvAJVKW", "truncated": false, "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [{"text": "cyberharc\u00e8lement", "indices": [79, 96]}, {"text": "raciste", "indices": [154, 162]}, {"text": "sexiste", "indices": [164, 172]}, {"text": "islamophobe", "indices": [176, 188]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [40, 54]}, {"screen_name": "L", "name": "L. That is all.", "id": 50465434, "id_str": "50465434", "indices": [121, 123]}, {"screen_name": "printempsrepub", "name": "PrintempsR\u00e9publicain", "id": 4875197129, "id_str": "4875197129", "indices": [203, 218]}], "urls": [], "media": [{"id": 996049909500522496, "id_str": "996049909500522496", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "url": "https://t.co/pmSFvAJVKW", "display_url": "pic.twitter.com/pmSFvAJVKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 580, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996049909500522496, "id_str": "996049909500522496", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "url": "https://t.co/pmSFvAJVKW", "display_url": "pic.twitter.com/pmSFvAJVKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 580, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}}}, {"id": 996049943797338113, "id_str": "996049943797338113", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKuJYaWkAEXyn4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKuJYaWkAEXyn4.jpg", "url": "https://t.co/pmSFvAJVKW", "display_url": "pic.twitter.com/pmSFvAJVKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1033, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 586, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1252, "h": 1454, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 996049835177512960, "in_reply_to_status_id_str": "996049835177512960", "in_reply_to_user_id": 46859172, "in_reply_to_user_id_str": "46859172", "in_reply_to_screen_name": "ccif", "user": {"id": 46859172, "id_str": "46859172", "name": "CCIF", "screen_name": "ccif", "location": "Paris", "description": "Le Collectif Contre l'Islamophobie en France / The Collective Against Islamophobia in France / contact@islamophobie.net / Tel:+339 54802593 RT \u2260 endorsement", "url": "http://t.co/kXe2J4VMmc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/kXe2J4VMmc", "expanded_url": "http://www.islamophobie.net", "display_url": "islamophobie.net", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36173, "friends_count": 194, "listed_count": 266, "created_at": "Sat Jun 13 09:30:38 +0000 2009", "favourites_count": 64, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 11074, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/449146313221754880/VWRNKbRw.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/449146313221754880/VWRNKbRw.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665301873893707776/Stq5KhoZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665301873893707776/Stq5KhoZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46859172/1483441155", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996049968447283200, "quoted_status_id_str": "996049968447283200", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:43:26 +0000 2018", "id": 996053382338105344, "id_str": "996053382338105344", "full_text": "RT @laurentbouvet: Avec lapidation publique dans la cour de la Sorbonne ? Si c\u2019est le cas je demande un moratoire sur la lapidation... comm\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:39:06 +0000 2018", "id": 996052289130582017, "id_str": "996052289130582017", "full_text": "Avec lapidation publique dans la cour de la Sorbonne ? Si c\u2019est le cas je demande un moratoire sur la lapidation... comme fr\u00e8re Tariq. #islamoclownisme https://t.co/9Jrkr2NOfo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 151], "entities": {"hashtags": [{"text": "islamoclownisme", "indices": [135, 151]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9Jrkr2NOfo", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049821894094853", "display_url": "twitter.com/ccif/status/99\u2026", "indices": [152, 175]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76103961, "id_str": "76103961", "name": "Laurent Bouvet", "screen_name": "laurentbouvet", "location": "", "description": "Une excellente mani\u00e8re de te d\u00e9fendre d'eux, c'est d'\u00e9viter de leur ressembler - Marc Aur\u00e8le.", "url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "expanded_url": "http://about.me/laurent.bouvet", "display_url": "about.me/laurent.bouvet", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17029, "friends_count": 3922, "listed_count": 232, "created_at": "Mon Sep 21 18:39:16 +0000 2009", "favourites_count": 5838, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17751, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76103961/1521570444", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996049821894094853, "quoted_status_id_str": "996049821894094853", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:29:17 +0000 2018", "id": 996049821894094853, "id_str": "996049821894094853", "full_text": "1/11 \u00a0Nous demandons l\u2019exclusion imm\u00e9diate de @laurentbouvet du Conseil des sages de la la\u00efcit\u00e9 et du Conseil scientifique de la @DILCRAH. Ses prises de positions #racistes, #sexistes, #islamophobes et l\u2019incitation au #cyberharc\u00e8lement sont incompatibles avec des resp. publiques.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "racistes", "indices": [163, 172]}, {"text": "sexistes", "indices": [174, 183]}, {"text": "islamophobes", "indices": [185, 198]}, {"text": "cyberharc\u00e8lement", "indices": [218, 235]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [46, 60]}, {"screen_name": "DILCRAH", "name": "DILCRAH", "id": 2971823108, "id_str": "2971823108", "indices": [129, 137]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 46859172, "id_str": "46859172", "name": "CCIF", "screen_name": "ccif", "location": "Paris", "description": "Le Collectif Contre l'Islamophobie en France / The Collective Against Islamophobia in France / contact@islamophobie.net / Tel:+339 54802593 RT \u2260 endorsement", "url": "http://t.co/kXe2J4VMmc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/kXe2J4VMmc", "expanded_url": "http://www.islamophobie.net", "display_url": "islamophobie.net", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36173, "friends_count": 194, "listed_count": 266, "created_at": "Sat Jun 13 09:30:38 +0000 2009", "favourites_count": 64, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 11074, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/449146313221754880/VWRNKbRw.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/449146313221754880/VWRNKbRw.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665301873893707776/Stq5KhoZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665301873893707776/Stq5KhoZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46859172/1483441155", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 14, "favorite_count": 29, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996049821894094853, "quoted_status_id_str": "996049821894094853", "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:42:07 +0000 2018", "id": 996053048752566273, "id_str": "996053048752566273", "full_text": "RT @AJDroit: En savoir plus sur notre association cr\u00e9\u00e9e il y a bient\u00f4t 5 ans \ud83d\udc47\nhttps://t.co/i4QkQOlPIK https://t.co/54fVd8nj6d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 126], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AJDroit", "name": "Association Animal Justice et Droit", "id": 2426964900, "id_str": "2426964900", "indices": [3, 11]}], "urls": [{"url": "https://t.co/i4QkQOlPIK", "expanded_url": "https://www.facebook.com/AnimalJusticeEtDroit/posts/1857705777605842", "display_url": "facebook.com/AnimalJusticeE\u2026", "indices": [79, 102]}], "media": [{"id": 996049388341514240, "id_str": "996049388341514240", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKtpDLXUAABpOf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKtpDLXUAABpOf.jpg", "url": "https://t.co/54fVd8nj6d", "display_url": "pic.twitter.com/54fVd8nj6d", "expanded_url": "https://twitter.com/AJDroit/status/996049953071009792/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 251, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 851, "h": 314, "resize": "fit"}, "large": {"w": 851, "h": 314, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 996049953071009792, "source_status_id_str": "996049953071009792", "source_user_id": 2426964900, "source_user_id_str": "2426964900"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996049388341514240, "id_str": "996049388341514240", "indices": [103, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKtpDLXUAABpOf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKtpDLXUAABpOf.jpg", "url": "https://t.co/54fVd8nj6d", "display_url": "pic.twitter.com/54fVd8nj6d", "expanded_url": "https://twitter.com/AJDroit/status/996049953071009792/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 251, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 851, "h": 314, "resize": "fit"}, "large": {"w": 851, "h": 314, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 996049953071009792, "source_status_id_str": "996049953071009792", "source_user_id": 2426964900, "source_user_id_str": "2426964900"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:29:49 +0000 2018", "id": 996049953071009792, "id_str": "996049953071009792", "full_text": "En savoir plus sur notre association cr\u00e9\u00e9e il y a bient\u00f4t 5 ans \ud83d\udc47\nhttps://t.co/i4QkQOlPIK https://t.co/54fVd8nj6d", "truncated": false, "display_text_range": [0, 89], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/i4QkQOlPIK", "expanded_url": "https://www.facebook.com/AnimalJusticeEtDroit/posts/1857705777605842", "display_url": "facebook.com/AnimalJusticeE\u2026", "indices": [66, 89]}], "media": [{"id": 996049388341514240, "id_str": "996049388341514240", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKtpDLXUAABpOf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKtpDLXUAABpOf.jpg", "url": "https://t.co/54fVd8nj6d", "display_url": "pic.twitter.com/54fVd8nj6d", "expanded_url": "https://twitter.com/AJDroit/status/996049953071009792/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 251, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 851, "h": 314, "resize": "fit"}, "large": {"w": 851, "h": 314, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996049388341514240, "id_str": "996049388341514240", "indices": [90, 113], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKtpDLXUAABpOf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKtpDLXUAABpOf.jpg", "url": "https://t.co/54fVd8nj6d", "display_url": "pic.twitter.com/54fVd8nj6d", "expanded_url": "https://twitter.com/AJDroit/status/996049953071009792/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 251, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 851, "h": 314, "resize": "fit"}, "large": {"w": 851, "h": 314, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2426964900, "id_str": "2426964900", "name": "Association Animal Justice et Droit", "screen_name": "AJDroit", "location": "Paris", "description": "A.J.D. est n\u00e9e de l'initiative d'un groupe d'#avocats et #Juristes particuli\u00e8rement sensibles \u00e0 #CauseAnimale #DroitAnimal #DroitDesAnimaux", "url": "http://t.co/eHq8TBGVFm", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/eHq8TBGVFm", "expanded_url": "http://www.animal-justice-droit.org/", "display_url": "animal-justice-droit.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2601, "friends_count": 487, "listed_count": 48, "created_at": "Fri Apr 04 09:06:37 +0000 2014", "favourites_count": 1683, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1514, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/452150095455059968/YPzRpRuf.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/452150095455059968/YPzRpRuf.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/452011230585028609/1c37N1H-_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/452011230585028609/1c37N1H-_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2426964900/1513241108", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:40:55 +0000 2018", "id": 996052747878268928, "id_str": "996052747878268928", "full_text": "RT @jo_delb: M\u00e9thodes de voyou de ce journaliste qui pr\u00e9tend d\u00e9tenir la V\u00e9rit\u00e9... Laisser sous-entendre que le @printempsrepub insulterait\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jo_delb", "name": "JOD", "id": 19062473, "id_str": "19062473", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "printempsrepub", "name": "PrintempsR\u00e9publicain", "id": 4875197129, "id_str": "4875197129", "indices": [111, 126]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:39:13 +0000 2018", "id": 996037221277986817, "id_str": "996037221277986817", "full_text": "M\u00e9thodes de voyou de ce journaliste qui pr\u00e9tend d\u00e9tenir la V\u00e9rit\u00e9... Laisser sous-entendre que le @printempsrepub insulterait Diallo ou d'autres est honteusement mensonger. S'il veut @laurentbouvet peut lui montrer les insultes et menaces qu'il re\u00e7oit tous les jours. https://t.co/k64tAvjgiE", "truncated": false, "display_text_range": [0, 267], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "printempsrepub", "name": "PrintempsR\u00e9publicain", "id": 4875197129, "id_str": "4875197129", "indices": [98, 113]}, {"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [183, 197]}], "urls": [], "media": [{"id": 996037107289346049, "id_str": "996037107289346049", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKieMsW0AEa8IJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKieMsW0AEa8IJ.jpg", "url": "https://t.co/k64tAvjgiE", "display_url": "pic.twitter.com/k64tAvjgiE", "expanded_url": "https://twitter.com/jo_delb/status/996037221277986817/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1077, "h": 1364, "resize": "fit"}, "small": {"w": 537, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 948, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996037107289346049, "id_str": "996037107289346049", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKieMsW0AEa8IJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKieMsW0AEa8IJ.jpg", "url": "https://t.co/k64tAvjgiE", "display_url": "pic.twitter.com/k64tAvjgiE", "expanded_url": "https://twitter.com/jo_delb/status/996037221277986817/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1077, "h": 1364, "resize": "fit"}, "small": {"w": 537, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 948, "h": 1200, "resize": "fit"}}}, {"id": 996037132794900480, "id_str": "996037132794900480", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKifrtWsAAEpk3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKifrtWsAAEpk3.jpg", "url": "https://t.co/k64tAvjgiE", "display_url": "pic.twitter.com/k64tAvjgiE", "expanded_url": "https://twitter.com/jo_delb/status/996037221277986817/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 959, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 544, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1351, "resize": "fit"}}}, {"id": 996037158942269440, "id_str": "996037158942269440", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKihNHX4AANQcu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKihNHX4AANQcu.jpg", "url": "https://t.co/k64tAvjgiE", "display_url": "pic.twitter.com/k64tAvjgiE", "expanded_url": "https://twitter.com/jo_delb/status/996037221277986817/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1352, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 959, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 543, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 996037191783546880, "id_str": "996037191783546880", "indices": [268, 291], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKijHdWAAAlB-S.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKijHdWAAAlB-S.jpg", "url": "https://t.co/k64tAvjgiE", "display_url": "pic.twitter.com/k64tAvjgiE", "expanded_url": "https://twitter.com/jo_delb/status/996037221277986817/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1055, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 598, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1071, "h": 1218, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19062473, "id_str": "19062473", "name": "JOD", "screen_name": "jo_delb", "location": "Paris - Montigny-le-Gannelon", "description": "Ne craignez jamais de vous faire des ennemis ; si vous n'en avez pas, c'est que vous n'avez rien fait. Clemenceau. #architecte #socialiste #r\u00e9publicain #la\u00efque", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6480, "friends_count": 1396, "listed_count": 134, "created_at": "Fri Jan 16 11:12:10 +0000 2009", "favourites_count": 8913, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 57625, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/600213716676644864/rk1yoePG.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/600213716676644864/rk1yoePG.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/855176072421421060/sAX-V7xb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/855176072421421060/sAX-V7xb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19062473/1522160543", "profile_link_color": "DF210C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "A79090", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 22, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:28:32 +0000 2018", "id": 996049630931701760, "id_str": "996049630931701760", "full_text": "RT @Henda_Ayari: Compte \u00e0 signaler ! Ce haineux grossophobe antis\u00e9mite doit-\u00eatre poursuivi pour incitation \u00e0 la haine ! Il faut que #tweete\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Henda_Ayari", "name": "Henda Ayari", "id": 2291358116, "id_str": "2291358116", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 07:11:00 +0000 2018", "id": 995924422237224961, "id_str": "995924422237224961", "full_text": "Compte \u00e0 signaler ! Ce haineux grossophobe antis\u00e9mite doit-\u00eatre poursuivi pour incitation \u00e0 la haine ! Il faut que #tweeter prenne ses responsabilit\u00e9s en durcissant ses r\u00e8gles pr lutter plus efficacement contre ces parasites du net !  #StopGrossophobie #StopAntisemitisme https://t.co/nMUZPBNZFe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [{"text": "tweeter", "indices": [115, 123]}, {"text": "StopGrossophobie", "indices": [235, 252]}, {"text": "StopAntisemitisme", "indices": [253, 271]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995922574491176965, "id_str": "995922574491176965", "indices": [272, 295], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdI6TgxW0AU-o-u.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdI6TgxW0AU-o-u.jpg", "url": "https://t.co/nMUZPBNZFe", "display_url": "pic.twitter.com/nMUZPBNZFe", "expanded_url": "https://twitter.com/Henda_Ayari/status/995924422237224961/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 460, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 417, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 460, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995922574491176965, "id_str": "995922574491176965", "indices": [272, 295], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdI6TgxW0AU-o-u.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdI6TgxW0AU-o-u.jpg", "url": "https://t.co/nMUZPBNZFe", "display_url": "pic.twitter.com/nMUZPBNZFe", "expanded_url": "https://twitter.com/Henda_Ayari/status/995924422237224961/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 750, "h": 460, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 417, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 460, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2291358116, "id_str": "2291358116", "name": "Henda Ayari", "screen_name": "Henda_Ayari", "location": "", "description": "Auteur \"J'ai choisi d\u2019\u00eatre libre\" fondatrice de l'association Lib\u00e9ratrices contre la radicalisation,pr la d\u00e9fense des droits des femmes,la\u00efque, anti-extremistes", "url": "https://t.co/RP9n1qLzM9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/RP9n1qLzM9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/hindi.ayari", "display_url": "facebook.com/hindi.ayari", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18573, "friends_count": 796, "listed_count": 99, "created_at": "Tue Jan 14 16:14:10 +0000 2014", "favourites_count": 2536, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1588, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/995925554439258112/-4vKebL3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995925554439258112/-4vKebL3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2291358116/1522150323", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 166, "favorite_count": 193, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 166, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:28:31 +0000 2018", "id": 996049625697144832, "id_str": "996049625697144832", "full_text": "RT @onevoiceanimal: Les #kangourous, ic\u00f4ne nationale de l'#Australie, disparaissent pourtant \u00e0 vue d'\u0153il! Venez aux 2 s\u00e9ances fran\u00e7aises de\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "kangourous", "indices": [24, 35]}, {"text": "Australie", "indices": [58, 68]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 05:14:41 +0000 2018", "id": 995895152651710467, "id_str": "995895152651710467", "full_text": "Les #kangourous, ic\u00f4ne nationale de l'#Australie, disparaissent pourtant \u00e0 vue d'\u0153il! Venez aux 2 s\u00e9ances fran\u00e7aises de @KangarooMovie, documentaire \u00e0 couper le souffle, les 5 &amp; 6 juin, \u00e0 Paris &amp; Strasbourg en pr\u00e9sence des r\u00e9alisateurs. #kangaroothemovie https://t.co/V5o5Vx80Yo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 286], "entities": {"hashtags": [{"text": "kangourous", "indices": [4, 15]}, {"text": "Australie", "indices": [38, 48]}, {"text": "kangaroothemovie", "indices": [245, 262]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KangarooMovie", "name": "Kangaroo The Movie", "id": 2934074845, "id_str": "2934074845", "indices": [120, 134]}], "urls": [{"url": "https://t.co/V5o5Vx80Yo", "expanded_url": "https://one-voice.fr/fr/presse/one-voice-organise-la-premiere-francaise-du-film-documentaire-prime-kangaroo-a-love-hate-story", "display_url": "one-voice.fr/fr/presse/one-\u2026", "indices": [263, 286]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "D\u00e9fend les droits de tous les #animaux #CirquesSansAnimaux #delphinariums #Exp\u00e9rimentationAnimale #CelluleZo\u00e9 #JeSuisLaVoixDesAnimaux #SansPiti\u00e9ContreLaFourrure", "url": "https://t.co/TLkXD9c1xH", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD9c1xH", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15213, "friends_count": 447, "listed_count": 148, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 7508, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3886, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/614090179872169984/KOdAQO0V.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/614090179872169984/KOdAQO0V.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1524170969", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 41, "favorite_count": 27, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 41, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:24:36 +0000 2018", "id": 996048643089199106, "id_str": "996048643089199106", "full_text": "RT @laurentbouvet: Souvenirs. UNEF 2008 et UNEF 2013. Et c'est moi qui pose probl\u00e8me ? Vraiment ? #La\u00efcit\u00e9 cc @UNEF https://t.co/hsA1aYG43Y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "La\u00efcit\u00e9", "indices": [98, 106]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [110, 115]}], "urls": [], "media": [{"id": 996010675934760961, "id_str": "996010675934760961", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKKbsOWkAE-x7Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKKbsOWkAE-x7Q.jpg", "url": "https://t.co/hsA1aYG43Y", "display_url": "pic.twitter.com/hsA1aYG43Y", "expanded_url": "https://twitter.com/laurentbouvet/status/996010874618990592/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 514, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 738, "h": 976, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 738, "h": 976, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 996010874618990592, "source_status_id_str": "996010874618990592", "source_user_id": 76103961, "source_user_id_str": "76103961"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996010675934760961, "id_str": "996010675934760961", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKKbsOWkAE-x7Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKKbsOWkAE-x7Q.jpg", "url": "https://t.co/hsA1aYG43Y", "display_url": "pic.twitter.com/hsA1aYG43Y", "expanded_url": "https://twitter.com/laurentbouvet/status/996010874618990592/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 514, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 738, "h": 976, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 738, "h": 976, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 996010874618990592, "source_status_id_str": "996010874618990592", "source_user_id": 76103961, "source_user_id_str": "76103961"}, {"id": 996010676014534656, "id_str": "996010676014534656", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKKbshX0AAuxhF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKKbshX0AAuxhF.jpg", "url": "https://t.co/hsA1aYG43Y", "display_url": "pic.twitter.com/hsA1aYG43Y", "expanded_url": "https://twitter.com/laurentbouvet/status/996010874618990592/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 998, "h": 694, "resize": "fit"}, "large": {"w": 998, "h": 694, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 473, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 996010874618990592, "source_status_id_str": "996010874618990592", "source_user_id": 76103961, "source_user_id_str": "76103961"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:54:32 +0000 2018", "id": 996010874618990592, "id_str": "996010874618990592", "full_text": "Souvenirs. UNEF 2008 et UNEF 2013. Et c'est moi qui pose probl\u00e8me ? Vraiment ? #La\u00efcit\u00e9 cc @UNEF https://t.co/hsA1aYG43Y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [{"text": "La\u00efcit\u00e9", "indices": [79, 87]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [91, 96]}], "urls": [], "media": [{"id": 996010675934760961, "id_str": "996010675934760961", "indices": [97, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKKbsOWkAE-x7Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKKbsOWkAE-x7Q.jpg", "url": "https://t.co/hsA1aYG43Y", "display_url": "pic.twitter.com/hsA1aYG43Y", "expanded_url": "https://twitter.com/laurentbouvet/status/996010874618990592/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 514, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 738, "h": 976, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 738, "h": 976, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996010675934760961, "id_str": "996010675934760961", "indices": [97, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKKbsOWkAE-x7Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKKbsOWkAE-x7Q.jpg", "url": "https://t.co/hsA1aYG43Y", "display_url": "pic.twitter.com/hsA1aYG43Y", "expanded_url": "https://twitter.com/laurentbouvet/status/996010874618990592/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 514, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 738, "h": 976, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 738, "h": 976, "resize": "fit"}}}, {"id": 996010676014534656, "id_str": "996010676014534656", "indices": [97, 120], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKKbshX0AAuxhF.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKKbshX0AAuxhF.jpg", "url": "https://t.co/hsA1aYG43Y", "display_url": "pic.twitter.com/hsA1aYG43Y", "expanded_url": "https://twitter.com/laurentbouvet/status/996010874618990592/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 998, "h": 694, "resize": "fit"}, "large": {"w": 998, "h": 694, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 473, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76103961, "id_str": "76103961", "name": "Laurent Bouvet", "screen_name": "laurentbouvet", "location": "", "description": "Une excellente mani\u00e8re de te d\u00e9fendre d'eux, c'est d'\u00e9viter de leur ressembler - Marc Aur\u00e8le.", "url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "expanded_url": "http://about.me/laurent.bouvet", "display_url": "about.me/laurent.bouvet", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17029, "friends_count": 3922, "listed_count": 232, "created_at": "Mon Sep 21 18:39:16 +0000 2009", "favourites_count": 5838, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17751, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76103961/1521570444", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 62, "favorite_count": 137, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 62, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:21:30 +0000 2018", "id": 996047860473966592, "id_str": "996047860473966592", "full_text": "RT @benoithamon: Voil\u00e0 o\u00f9 m\u00e8ne l'id\u00e9ologie mortif\u00e8re de Trump. L'inauguration de l'ambassade US \u00e0 J\u00e9rusalem sera \u00e0 jamais ensanglant\u00e9e par\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benoithamon", "name": "Beno\u00eet Hamon", "id": 14389177, "id_str": "14389177", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:17:10 +0000 2018", "id": 996031669722337286, "id_str": "996031669722337286", "full_text": "Voil\u00e0 o\u00f9 m\u00e8ne l'id\u00e9ologie mortif\u00e8re de Trump. L'inauguration de l'ambassade US \u00e0 J\u00e9rusalem sera \u00e0 jamais ensanglant\u00e9e par la mort de dizaines de palestiniens. Face \u00e0 l'unilateralisme de Trump, pour pr\u00e9server les chances de paix, l'UE et la France doivent reconna\u00eetre la Palestine.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14389177, "id_str": "14389177", "name": "Beno\u00eet Hamon", "screen_name": "benoithamon", "location": "Trappes - Yvelines", "description": "Membre fondateur de G\u00e9n\u00e9ration-s @GenerationsMvt #g\u00e9n\u00e9rations - Ancien ministre de l'@EducationFrance - Ancien ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l'#ESS et \u00e0 la consommation", "url": "https://t.co/kj9WiWT6GL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kj9WiWT6GL", "expanded_url": "https://www.generation-s.fr", "display_url": "generation-s.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 792841, "friends_count": 2130, "listed_count": 4779, "created_at": "Mon Apr 14 19:14:33 +0000 2008", "favourites_count": 287, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 10263, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E09E70", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/22683317/n672138228_224988_1752.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/22683317/n672138228_224988_1752.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966609898674024448/f3VZWWuH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966609898674024448/f3VZWWuH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14389177/1512383858", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "CCBD82", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 790, "favorite_count": 979, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 790, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:20:21 +0000 2018", "id": 996047570110701568, "id_str": "996047570110701568", "full_text": "RT @Chaoticien: #Trump a allum\u00e9 l'\u00e9tincelle, Isra\u00ebl tire dans le tas, les palestiniens comptent les morts, le #Hamas se frotte les mains...\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Trump", "indices": [16, 22]}, {"text": "Hamas", "indices": [110, 116]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Chaoticien", "name": "Au Bistrot des Mots", "id": 1291274232, "id_str": "1291274232", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:27:09 +0000 2018", "id": 996034183351988224, "id_str": "996034183351988224", "full_text": "#Trump a allum\u00e9 l'\u00e9tincelle, Isra\u00ebl tire dans le tas, les palestiniens comptent les morts, le #Hamas se frotte les mains... Qui veut la paix ? #Gaza #J\u00e9rusalem", "truncated": false, "display_text_range": [0, 159], "entities": {"hashtags": [{"text": "Trump", "indices": [0, 6]}, {"text": "Hamas", "indices": [94, 100]}, {"text": "Gaza", "indices": [143, 148]}, {"text": "J\u00e9rusalem", "indices": [149, 159]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1291274232, "id_str": "1291274232", "name": "Au Bistrot des Mots", "screen_name": "Chaoticien", "location": "Parigot t\u00eate de veau", "description": "Gentleman trash, professeur de doute et paradoxe, fondateur de l'Institut de Trollologie, ma\u00eetre-argotier, enfant du rock, inventeur du saut en largeur", "url": "http://t.co/ZZIoQ2rfNI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZZIoQ2rfNI", "expanded_url": "http://perdu.com", "display_url": "perdu.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 11841, "friends_count": 3843, "listed_count": 172, "created_at": "Sat Mar 23 12:17:05 +0000 2013", "favourites_count": 26257, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 112685, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "394A52", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/623239049990524928/-8b8-QCx.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/623239049990524928/-8b8-QCx.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/669788566076170240/KrGhurDH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/669788566076170240/KrGhurDH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1291274232/1398414317", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 48, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 30, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:17:04 +0000 2018", "id": 996046744944349184, "id_str": "996046744944349184", "full_text": "RT @rojinfo_: L\u2019accueil de la mairie de #Raqqa est assur\u00e9 par des femmes d\u00e9sormais.\n\n\u00abMa vie a radicalement chang\u00e9. Je suis enfin libre.\nJe\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Raqqa", "indices": [40, 46]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rojinfo_", "name": "Roj Info", "id": 889800410470469632, "id_str": "889800410470469632", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 07:17:54 +0000 2018", "id": 995926159161462784, "id_str": "995926159161462784", "full_text": "L\u2019accueil de la mairie de #Raqqa est assur\u00e9 par des femmes d\u00e9sormais.\n\n\u00abMa vie a radicalement chang\u00e9. Je suis enfin libre.\nJe peux sortir et me d\u00e9placer en toute libert\u00e9.\nAvant, je devais absolument sortir avec mon p\u00e8re ou mon fr\u00e8re...et je n\u2019avais pas le droit de travailler\u00bb https://t.co/7SvKc6fkFh", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [{"text": "Raqqa", "indices": [26, 32]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995924914845765632, "id_str": "995924914845765632", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995924914845765632/pu/img/x-jjnyqLGKSe1IX1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995924914845765632/pu/img/x-jjnyqLGKSe1IX1.jpg", "url": "https://t.co/7SvKc6fkFh", "display_url": "pic.twitter.com/7SvKc6fkFh", "expanded_url": "https://twitter.com/rojinfo_/status/995926159161462784/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995924914845765632, "id_str": "995924914845765632", "indices": [277, 300], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995924914845765632/pu/img/x-jjnyqLGKSe1IX1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995924914845765632/pu/img/x-jjnyqLGKSe1IX1.jpg", "url": "https://t.co/7SvKc6fkFh", "display_url": "pic.twitter.com/7SvKc6fkFh", "expanded_url": "https://twitter.com/rojinfo_/status/995926159161462784/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 140018, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995924914845765632/pu/vid/640x360/DZ03LNB0dEhB0dqF.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995924914845765632/pu/pl/Enm3Ntlm5E0PLlJf.m3u8?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995924914845765632/pu/vid/320x180/vab08hAmRLXL2b5S.mp4?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 995924329295699968, "in_reply_to_status_id_str": "995924329295699968", "in_reply_to_user_id": 889800410470469632, "in_reply_to_user_id_str": "889800410470469632", "in_reply_to_screen_name": "rojinfo_", "user": {"id": 889800410470469632, "id_str": "889800410470469632", "name": "Roj Info", "screen_name": "rojinfo_", "location": "Paris, France", "description": "L'actualit\u00e9 libre pour une soci\u00e9t\u00e9 libre. Focus sur le Kurdistan et le Moyen-Orient.", "url": "https://t.co/cR6U61nL6V", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/cR6U61nL6V", "expanded_url": "http://rojinfo.com", "display_url": "rojinfo.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2630, "friends_count": 261, "listed_count": 22, "created_at": "Tue Jul 25 10:52:04 +0000 2017", "favourites_count": 360, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2197, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/890862663210856448/R5oRx8fO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890862663210856448/R5oRx8fO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/889800410470469632/1519594670", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:15:12 +0000 2018", "id": 996046276264423424, "id_str": "996046276264423424", "full_text": "RT @le_Parisien: Maltraitance animale : L214 \u00e9pingle un \u00e9levage de poules pondeuses https://t.co/1W1LBbhnkl", "truncated": false, "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "le_Parisien", "name": "Le Parisien", "id": 38142665, "id_str": "38142665", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1W1LBbhnkl", "expanded_url": "http://l.leparisien.fr/DCWJ-kFkQ", "display_url": "l.leparisien.fr/DCWJ-kFkQ", "indices": [84, 107]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:51:09 +0000 2018", "id": 996040222348636160, "id_str": "996040222348636160", "full_text": "Maltraitance animale : L214 \u00e9pingle un \u00e9levage de poules pondeuses https://t.co/1W1LBbhnkl", "truncated": false, "display_text_range": [0, 90], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/1W1LBbhnkl", "expanded_url": "http://l.leparisien.fr/DCWJ-kFkQ", "display_url": "l.leparisien.fr/DCWJ-kFkQ", "indices": [67, 90]}]}, "source": "<a href=\"https://www.nonli.com\" rel=\"nofollow\">Nonli</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38142665, "id_str": "38142665", "name": "Le Parisien", "screen_name": "le_Parisien", "location": "Paris, France", "description": "Le Parisien-Aujourd'hui en France, 1er quotidien g\u00e9n\u00e9raliste de France", "url": "https://t.co/AQz9Qh12Ry", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AQz9Qh12Ry", "expanded_url": "http://www.leparisien.fr", "display_url": "leparisien.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2075463, "friends_count": 935, "listed_count": 8231, "created_at": "Wed May 06 08:50:13 +0000 2009", "favourites_count": 485, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 245521, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0A506E", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/308633771/twitter_leparisien.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/308633771/twitter_leparisien.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/758284069696339968/5U3i0wts_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/758284069696339968/5U3i0wts_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38142665/1516804670", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "225CC7", "profile_sidebar_fill_color": "AABABF", "profile_text_color": "333366", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:15:00 +0000 2018", "id": 996046224989048833, "id_str": "996046224989048833", "full_text": "RT @CathHelayel: Samedi 23 juin \u00e0 #Paris Marchons tous ensemble pour la fermeture des #abattoirs, des #\u00e9levages et la fin de la #p\u00eache  \ud83d\udc47\nh\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Paris", "indices": [34, 40]}, {"text": "abattoirs", "indices": [86, 96]}, {"text": "\u00e9levages", "indices": [102, 111]}, {"text": "p\u00eache", "indices": [128, 134]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CathHelayel", "name": "HELAYEL Catherine \u24cb", "id": 856411754, "id_str": "856411754", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:09:18 +0000 2018", "id": 996044789492699138, "id_str": "996044789492699138", "full_text": "Samedi 23 juin \u00e0 #Paris Marchons tous ensemble pour la fermeture des #abattoirs, des #\u00e9levages et la fin de la #p\u00eache  \ud83d\udc47\nhttps://t.co/ZPHKSAZP59 https://t.co/3byjDfbNrG", "truncated": false, "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [{"text": "Paris", "indices": [17, 23]}, {"text": "abattoirs", "indices": [69, 79]}, {"text": "\u00e9levages", "indices": [85, 94]}, {"text": "p\u00eache", "indices": [111, 117]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ZPHKSAZP59", "expanded_url": "https://www.facebook.com/events/199531673930133/", "display_url": "facebook.com/events/1995316\u2026", "indices": [121, 144]}], "media": [{"id": 996043571726864384, "id_str": "996043571726864384", "indices": [145, 168], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKoWemXUAAoStu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKoWemXUAAoStu.jpg", "url": "https://t.co/3byjDfbNrG", "display_url": "pic.twitter.com/3byjDfbNrG", "expanded_url": "https://twitter.com/CathHelayel/status/996044789492699138/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 679, "h": 960, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996043571726864384, "id_str": "996043571726864384", "indices": [145, 168], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKoWemXUAAoStu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKoWemXUAAoStu.jpg", "url": "https://t.co/3byjDfbNrG", "display_url": "pic.twitter.com/3byjDfbNrG", "expanded_url": "https://twitter.com/CathHelayel/status/996044789492699138/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 679, "h": 960, "resize": "fit"}, "large": {"w": 679, "h": 960, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 856411754, "id_str": "856411754", "name": "HELAYEL Catherine \u24cb", "screen_name": "CathHelayel", "location": "Ile-de-France, France", "description": "Juriste- conf\u00e9renci\u00e8re - #TEDx -Pr\u00e9sidente de @AJDroit - Secr\u00e9taire du Bureau IDF du @PartiAnimaliste - Autrice de #YesVegan pr\u00e9fac\u00e9 par #BGothi\u00e8re de @L214", "url": "https://t.co/klV6zsBld3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/klV6zsBld3", "expanded_url": "https://youtu.be/kHDTrpIyCrQ", "display_url": "youtu.be/kHDTrpIyCrQ", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4179, "friends_count": 1216, "listed_count": 120, "created_at": "Mon Oct 01 13:55:52 +0000 2012", "favourites_count": 10389, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8640, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/459292975265107968/5OH2NG3U.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/459292975265107968/5OH2NG3U.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993763582822309889/7KZYM3QH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993763582822309889/7KZYM3QH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/856411754/1511819103", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:14:54 +0000 2018", "id": 996046200280403968, "id_str": "996046200280403968", "full_text": "RT @CathHelayel: Merci \u00e0 l'association @L214 pour cette nouvelle vid\u00e9o: Regarder la r\u00e9alit\u00e9 en face est insoutenable, mais nous ne devons p\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CathHelayel", "name": "HELAYEL Catherine \u24cb", "id": 856411754, "id_str": "856411754", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [39, 44]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 09:17:28 +0000 2018", "id": 995956248175611904, "id_str": "995956248175611904", "full_text": "Merci \u00e0 l'association @L214 pour cette nouvelle vid\u00e9o: Regarder la r\u00e9alit\u00e9 en face est insoutenable, mais nous ne devons plus jamais fermer les yeux sur la souffrance animale...  jusqu'\u00e0 ce que la derni\u00e8re cage soit vide  ! \nhttps://t.co/ug19nHBeVS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 248], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [22, 27]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ug19nHBeVS", "expanded_url": "http://www.liberation.fr/france/2018/05/14/maltraitance-animale-dans-une-video-choc-l214-epingle-le-leader-des-oeufs_1649720", "display_url": "liberation.fr/france/2018/05\u2026", "indices": [225, 248]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 856411754, "id_str": "856411754", "name": "HELAYEL Catherine \u24cb", "screen_name": "CathHelayel", "location": "Ile-de-France, France", "description": "Juriste- conf\u00e9renci\u00e8re - #TEDx -Pr\u00e9sidente de @AJDroit - Secr\u00e9taire du Bureau IDF du @PartiAnimaliste - Autrice de #YesVegan pr\u00e9fac\u00e9 par #BGothi\u00e8re de @L214", "url": "https://t.co/klV6zsBld3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/klV6zsBld3", "expanded_url": "https://youtu.be/kHDTrpIyCrQ", "display_url": "youtu.be/kHDTrpIyCrQ", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4179, "friends_count": 1216, "listed_count": 120, "created_at": "Mon Oct 01 13:55:52 +0000 2012", "favourites_count": 10389, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8640, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/459292975265107968/5OH2NG3U.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/459292975265107968/5OH2NG3U.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993763582822309889/7KZYM3QH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993763582822309889/7KZYM3QH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/856411754/1511819103", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 76, "favorite_count": 59, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 76, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:14:50 +0000 2018", "id": 996046184518123520, "id_str": "996046184518123520", "full_text": "RT @onevoiceanimal: Ils sont des millions \u00e0 p\u00e9rir chaque ann\u00e9e sur le sol australien, pourchass\u00e9s sans rel\u00e2che &amp; vendus aux plus offrants.\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 143], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "onevoiceanimal", "name": "One Voice", "id": 121383284, "id_str": "121383284", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 06:22:30 +0000 2018", "id": 995912217836118016, "id_str": "995912217836118016", "full_text": "Ils sont des millions \u00e0 p\u00e9rir chaque ann\u00e9e sur le sol australien, pourchass\u00e9s sans rel\u00e2che &amp; vendus aux plus offrants. Ce sont les #kangourous... In\u00e9dit en France, venez voir en salle le documentaire prim\u00e9 @KangarooMovie, les r\u00e9alisateurs seront avec nous! https://t.co/V5o5Vx80Yo https://t.co/u01U2QPn72", "truncated": false, "display_text_range": [0, 284], "entities": {"hashtags": [{"text": "kangourous", "indices": [135, 146]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KangarooMovie", "name": "Kangaroo The Movie", "id": 2934074845, "id_str": "2934074845", "indices": [210, 224]}], "urls": [{"url": "https://t.co/V5o5Vx80Yo", "expanded_url": "https://one-voice.fr/fr/presse/one-voice-organise-la-premiere-francaise-du-film-documentaire-prime-kangaroo-a-love-hate-story", "display_url": "one-voice.fr/fr/presse/one-\u2026", "indices": [261, 284]}], "media": [{"id": 995906944916389888, "id_str": "995906944916389888", "indices": [285, 308], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995906944916389888/pu/img/av7KJZ_i7KoLpMVG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995906944916389888/pu/img/av7KJZ_i7KoLpMVG.jpg", "url": "https://t.co/u01U2QPn72", "display_url": "pic.twitter.com/u01U2QPn72", "expanded_url": "https://twitter.com/onevoiceanimal/status/995912217836118016/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995906944916389888, "id_str": "995906944916389888", "indices": [285, 308], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995906944916389888/pu/img/av7KJZ_i7KoLpMVG.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995906944916389888/pu/img/av7KJZ_i7KoLpMVG.jpg", "url": "https://t.co/u01U2QPn72", "display_url": "pic.twitter.com/u01U2QPn72", "expanded_url": "https://twitter.com/onevoiceanimal/status/995912217836118016/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 134333, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995906944916389888/pu/vid/640x360/N77XqO-vyWkfNr8s.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995906944916389888/pu/vid/320x180/I5gg5g16FmdKqYuH.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995906944916389888/pu/pl/_HONf67aUmjjxNxQ.m3u8?tag=3"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995906944916389888/pu/vid/1280x720/o1k5ZwV6UFtQZm93.mp4?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 121383284, "id_str": "121383284", "name": "One Voice", "screen_name": "onevoiceanimal", "location": "France", "description": "D\u00e9fend les droits de tous les #animaux #CirquesSansAnimaux #delphinariums #Exp\u00e9rimentationAnimale #CelluleZo\u00e9 #JeSuisLaVoixDesAnimaux #SansPiti\u00e9ContreLaFourrure", "url": "https://t.co/TLkXD9c1xH", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/TLkXD9c1xH", "expanded_url": "http://www.one-voice.fr/", "display_url": "one-voice.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15213, "friends_count": 447, "listed_count": 148, "created_at": "Tue Mar 09 09:53:07 +0000 2010", "favourites_count": 7508, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3886, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/614090179872169984/KOdAQO0V.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/614090179872169984/KOdAQO0V.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/739530902242369540/hWRUpQj7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/121383284/1524170969", "profile_link_color": "E1852A", "profile_sidebar_border_color": "FF9603", "profile_sidebar_fill_color": "FF8F0F", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 114, "favorite_count": 65, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 114, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:14:47 +0000 2018", "id": 996046171113185280, "id_str": "996046171113185280", "full_text": "RT @L214: Mourir d\u00e9plum\u00e9, pi\u00e9tin\u00e9, sans avoir jamais vu la lumi\u00e8re du jour. Vous trouvez \u00e7a horrible? @Thibault_Bazin vous r\u00e9pondra qu'il n\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [3, 8]}, {"screen_name": "thibault_bazin", "name": "Thibault BAZIN", "id": 1970541246, "id_str": "1970541246", "indices": [102, 117]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 07:00:56 +0000 2018", "id": 995921887715786752, "id_str": "995921887715786752", "full_text": "Mourir d\u00e9plum\u00e9, pi\u00e9tin\u00e9, sans avoir jamais vu la lumi\u00e8re du jour. Vous trouvez \u00e7a horrible? @Thibault_Bazin vous r\u00e9pondra qu'il ne faut pas projeter sur les poules votre id\u00e9e du bonheur \ud83e\udd14 Vous ne partagez pas son optimisme? Faites-le savoir sur https://t.co/PYZTiqG6IE #StopCages https://t.co/OgJDcHCLk2", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "StopCages", "indices": [269, 279]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "thibault_bazin", "name": "Thibault BAZIN", "id": 1970541246, "id_str": "1970541246", "indices": [92, 107]}], "urls": [{"url": "https://t.co/PYZTiqG6IE", "expanded_url": "http://bit.ly/Interpeller", "display_url": "bit.ly/Interpeller", "indices": [245, 268]}], "media": [{"id": 995921687593082881, "id_str": "995921687593082881", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995921687593082881/pu/img/FMEc5MuUCvn7TCSa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995921687593082881/pu/img/FMEc5MuUCvn7TCSa.jpg", "url": "https://t.co/OgJDcHCLk2", "display_url": "pic.twitter.com/OgJDcHCLk2", "expanded_url": "https://twitter.com/L214/status/995921887715786752/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995921687593082881, "id_str": "995921687593082881", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995921687593082881/pu/img/FMEc5MuUCvn7TCSa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995921687593082881/pu/img/FMEc5MuUCvn7TCSa.jpg", "url": "https://t.co/OgJDcHCLk2", "display_url": "pic.twitter.com/OgJDcHCLk2", "expanded_url": "https://twitter.com/L214/status/995921887715786752/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 116400, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995921687593082881/pu/pl/sx37XIAlMmHQYNHO.m3u8?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995921687593082881/pu/vid/320x180/F6CbU5puIpM57Oz7.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995921687593082881/pu/vid/640x360/tbjmQxHwgbqB78Xv.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995921687593082881/pu/vid/1280x720/WXmsa-50zBnBvTcX.mp4?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://bufferapp.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 28207060, "id_str": "28207060", "name": "L214 \u00e9thique animaux", "screen_name": "L214", "location": "France", "description": "Notre priorit\u00e9 : agir pour les milliards d'animaux abattus chaque ann\u00e9e.", "url": "http://t.co/7eRqkZFuG1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/7eRqkZFuG1", "expanded_url": "http://www.l214.com/", "display_url": "l214.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54679, "friends_count": 962, "listed_count": 529, "created_at": "Wed Apr 01 21:57:28 +0000 2009", "favourites_count": 10883, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10958, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/895212826943533056/7GCdmoBS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895212826943533056/7GCdmoBS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28207060/1526281787", "profile_link_color": "F79A3A", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 444, "favorite_count": 251, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 444, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:13:05 +0000 2018", "id": 996045744414121984, "id_str": "996045744414121984", "full_text": "RT @imedmagroune2: @LaurenceDudek @jmblanquer @EducationFrance Excusez moi mais vous \u00eates qui pour parler au nom des '5 millions de citoyen\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "imedmagroune2", "name": "Imed Magroune", "id": 826324482272944128, "id_str": "826324482272944128", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "LaurenceDudek", "name": "Laurence Dudek", "id": 830742498909777920, "id_str": "830742498909777920", "indices": [19, 33]}, {"screen_name": "jmblanquer", "name": "Jean-Michel Blanquer", "id": 360019007, "id_str": "360019007", "indices": [34, 45]}, {"screen_name": "EducationFrance", "name": "\u00c9ducation nationale", "id": 44144458, "id_str": "44144458", "indices": [46, 62]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 05:48:10 +0000 2018", "id": 995903578027053056, "id_str": "995903578027053056", "full_text": "@LaurenceDudek @jmblanquer @EducationFrance Excusez moi mais vous \u00eates qui pour parler au nom des '5 millions de citoyens Fran\u00e7ais musulmans' ?  Votre tweet est une honte et un soutien b\u00eate et gratuit \u00e0 l'Islamisme qui nous fait du mal nous les 5 millions essentiellement \u00e0 cause de votre complicit\u00e9.\u2935\ufe0f", "truncated": false, "display_text_range": [44, 302], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LaurenceDudek", "name": "Laurence Dudek", "id": 830742498909777920, "id_str": "830742498909777920", "indices": [0, 14]}, {"screen_name": "jmblanquer", "name": "Jean-Michel Blanquer", "id": 360019007, "id_str": "360019007", "indices": [15, 26]}, {"screen_name": "EducationFrance", "name": "\u00c9ducation nationale", "id": 44144458, "id_str": "44144458", "indices": [27, 43]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995654762954620928, "in_reply_to_status_id_str": "995654762954620928", "in_reply_to_user_id": 830742498909777920, "in_reply_to_user_id_str": "830742498909777920", "in_reply_to_screen_name": "LaurenceDudek", "user": {"id": 826324482272944128, "id_str": "826324482272944128", "name": "Imed Magroune", "screen_name": "imedmagroune2", "location": "Ile-de-France, France", "description": "Je cr\u00e9e des dieux en chocolat noir, je les adore, et quand j'ai faim: je les mange. #ToujoursCharlie", "url": "https://t.co/phx6cEDPgW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/phx6cEDPgW", "expanded_url": "http://magroune.net", "display_url": "magroune.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1780, "friends_count": 557, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Jan 31 07:01:23 +0000 2017", "favourites_count": 4498, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7957, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/992290546163961860/MYirRYfJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992290546163961860/MYirRYfJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/826324482272944128/1517563923", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 45, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:12:09 +0000 2018", "id": 996045508085940224, "id_str": "996045508085940224", "full_text": "RT @L214: D'immenses b\u00e2timents ferm\u00e9s, des centaines de cages align\u00e9es et de la souffrance \u00e0 perte de vue. En 3 clics, demandons \u00e0 nos \u00e9lus\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "L214", "name": "L214 \u00e9thique animaux", "id": 28207060, "id_str": "28207060", "indices": [3, 8]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:10:58 +0000 2018", "id": 995984811947851781, "id_str": "995984811947851781", "full_text": "D'immenses b\u00e2timents ferm\u00e9s, des centaines de cages align\u00e9es et de la souffrance \u00e0 perte de vue. En 3 clics, demandons \u00e0 nos \u00e9lus de mettre un terme \u00e0 ces pratiques d\u00e9sastreuses pour les animaux. #StopCages\n\n#OeufsDeFrance #LesPoulesPr\u00e9f\u00e8rentLesCages https://t.co/PYZTiqG6IE", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "StopCages", "indices": [196, 206]}, {"text": "OeufsDeFrance", "indices": [208, 222]}, {"text": "LesPoulesPr\u00e9f\u00e8rentLesCages", "indices": [223, 250]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/PYZTiqG6IE", "expanded_url": "http://bit.ly/Interpeller", "display_url": "bit.ly/Interpeller", "indices": [251, 274]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 28207060, "id_str": "28207060", "name": "L214 \u00e9thique animaux", "screen_name": "L214", "location": "France", "description": "Notre priorit\u00e9 : agir pour les milliards d'animaux abattus chaque ann\u00e9e.", "url": "http://t.co/7eRqkZFuG1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/7eRqkZFuG1", "expanded_url": "http://www.l214.com/", "display_url": "l214.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54679, "friends_count": 962, "listed_count": 529, "created_at": "Wed Apr 01 21:57:28 +0000 2009", "favourites_count": 10883, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10958, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/895212826943533056/7GCdmoBS_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/895212826943533056/7GCdmoBS_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28207060/1526281787", "profile_link_color": "F79A3A", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 104, "favorite_count": 118, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 104, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:12:03 +0000 2018", "id": 996045481729019904, "id_str": "996045481729019904", "full_text": "RT @laurentbouvet: Retour, en r\u00e9sum\u00e9, sur la pol\u00e9mique autour de l\u2019@UNEF.\nhttps://t.co/yeI6y2IIhj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 97], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [67, 72]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yeI6y2IIhj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/lbouvet/posts/10216118147288700", "display_url": "facebook.com/lbouvet/posts/\u2026", "indices": [74, 97]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:41:25 +0000 2018", "id": 995992476077969410, "id_str": "995992476077969410", "full_text": "Retour, en r\u00e9sum\u00e9, sur la pol\u00e9mique autour de l\u2019@UNEF.\nhttps://t.co/yeI6y2IIhj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [48, 53]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yeI6y2IIhj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/lbouvet/posts/10216118147288700", "display_url": "facebook.com/lbouvet/posts/\u2026", "indices": [55, 78]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76103961, "id_str": "76103961", "name": "Laurent Bouvet", "screen_name": "laurentbouvet", "location": "", "description": "Une excellente mani\u00e8re de te d\u00e9fendre d'eux, c'est d'\u00e9viter de leur ressembler - Marc Aur\u00e8le.", "url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "expanded_url": "http://about.me/laurent.bouvet", "display_url": "about.me/laurent.bouvet", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17029, "friends_count": 3922, "listed_count": 232, "created_at": "Mon Sep 21 18:39:16 +0000 2009", "favourites_count": 5838, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17751, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76103961/1521570444", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 43, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:10:02 +0000 2018", "id": 996044977762455552, "id_str": "996044977762455552", "full_text": "RT @PorcherThomas: Et le gouvernement vous assure que la baisse de l\u2019imp\u00f4t sur les soci\u00e9t\u00e9s de 33% \u00e0 25% va relancer l\u2019investissement. Une\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PorcherThomas", "name": "Thomas Porcher", "id": 509981951, "id_str": "509981951", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:10:02 +0000 2018", "id": 995999676615798784, "id_str": "995999676615798784", "full_text": "Et le gouvernement vous assure que la baisse de l\u2019imp\u00f4t sur les soci\u00e9t\u00e9s de 33% \u00e0 25% va relancer l\u2019investissement. Une perte de 15 milliards par an dans le budget de l\u2019Etat, devinez qui va les r\u00e9cup\u00e9rer? https://t.co/RrMgssXbu3", "truncated": false, "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/RrMgssXbu3", "expanded_url": "https://twitter.com/afpfr/status/995967204758827008", "display_url": "twitter.com/afpfr/status/9\u2026", "indices": [205, 228]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 509981951, "id_str": "509981951", "name": "Thomas Porcher", "screen_name": "PorcherThomas", "location": "Paris", "description": "Docteur en \u00e9conomie @SorbonneParis1, professeur associ\u00e9 @PSBeduParis, membre des \u00e9conomistes @atterres", "url": "https://t.co/f1C22eNjmC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/f1C22eNjmC", "expanded_url": "https://www.faculty-psbedu.paris/fr/professeurs/thomas-porcher", "display_url": "faculty-psbedu.paris/fr/professeurs\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 32909, "friends_count": 1279, "listed_count": 383, "created_at": "Thu Mar 01 09:35:16 +0000 2012", "favourites_count": 10679, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 8555, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818767139142246400/pXF4s7sJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818767139142246400/pXF4s7sJ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/509981951/1455263649", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995967204758827008, "quoted_status_id_str": "995967204758827008", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 10:01:00 +0000 2018", "id": 995967204758827008, "id_str": "995967204758827008", "full_text": "Les groupes du CAC 40 ont redistribu\u00e9 \u00e0 leurs actionnaires les deux tiers de leurs b\u00e9n\u00e9fices depuis le d\u00e9but de la crise, au d\u00e9triment des investissements et des salari\u00e9s (Oxfam) https://t.co/UD4RawNVvB #AFP https://t.co/sf81nPJjNS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 207], "entities": {"hashtags": [{"text": "AFP", "indices": [203, 207]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UD4RawNVvB", "expanded_url": "http://u.afp.com/ofSX", "display_url": "u.afp.com/ofSX", "indices": [179, 202]}], "media": [{"id": 995942810368045056, "id_str": "995942810368045056", "indices": [208, 231], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJMtZSXcAAU_br.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJMtZSXcAAU_br.jpg", "url": "https://t.co/sf81nPJjNS", "display_url": "pic.twitter.com/sf81nPJjNS", "expanded_url": "https://twitter.com/afpfr/status/995967204758827008/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 506, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1014, "h": 755, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1014, "h": 755, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995942810368045056, "id_str": "995942810368045056", "indices": [208, 231], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJMtZSXcAAU_br.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJMtZSXcAAU_br.jpg", "url": "https://t.co/sf81nPJjNS", "display_url": "pic.twitter.com/sf81nPJjNS", "expanded_url": "https://twitter.com/afpfr/status/995967204758827008/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 506, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1014, "h": 755, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1014, "h": 755, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 338985020, "id_str": "338985020", "name": "Agence France-Presse", "screen_name": "afpfr", "location": "Paris", "description": "Morceaux choisis des fils d'actu, coulisses & RT des 1.575 journalistes de l'AFP \u00e0 travers le monde. Ailleurs sur Twitter: http://t.co/4pIm8k2HLC", "url": "http://t.co/0XrAlVPBR9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0XrAlVPBR9", "expanded_url": "http://www.afp.com", "display_url": "afp.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/4pIm8k2HLC", "expanded_url": "http://u.afp.com/AFPTwitter", "display_url": "u.afp.com/AFPTwitter", "indices": [123, 145]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3063218, "friends_count": 1410, "listed_count": 13588, "created_at": "Wed Jul 20 12:07:59 +0000 2011", "favourites_count": 16, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 346287, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/579522779/nwdyuwf24kr1m1d3maaa.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/579522779/nwdyuwf24kr1m1d3maaa.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/557099601073692672/Z6VTM3WP_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/557099601073692672/Z6VTM3WP_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/338985020/1502294080", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 226, "favorite_count": 122, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 425, "favorite_count": 437, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995967204758827008, "quoted_status_id_str": "995967204758827008", "retweet_count": 425, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:31:48 +0000 2018", "id": 995974955639693313, "id_str": "995974955639693313", "full_text": "RT @Enthoven_R: D\u00e8s que @BelattarYassine ou @RokhayaDiallo sont attaqu\u00e9s sous la ceinture, leurs adversaires (r\u00e9publicains) leur apportent\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Enthoven_R", "name": "Rapha\u00ebl Enthoven", "id": 1900027512, "id_str": "1900027512", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "BelattarYassine", "name": "Yassine Belattar", "id": 2326871577, "id_str": "2326871577", "indices": [24, 40]}, {"screen_name": "RokhayaDiallo", "name": "Rokhaya Diallo", "id": 46375782, "id_str": "46375782", "indices": [44, 58]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2994287619, "id_str": "2994287619", "name": "Noreth", "screen_name": "Noreth7", "location": "ici et l\u00e0", "description": "Les pieds sur terre, la t\u00eate dans les nuages.  V\u00e9g\u00e9tarisme, ath\u00e9isme, chats, bande dessin\u00e9e, illustrations.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 786, "friends_count": 518, "listed_count": 263, "created_at": "Fri Jan 23 15:50:59 +0000 2015", "favourites_count": 40662, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 76966, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/651824211527274496/drfxpSNd_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2994287619/1427453623", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 18:31:54 +0000 2018", "id": 995733390107308033, "id_str": "995733390107308033", "full_text": "D\u00e8s que @BelattarYassine ou @RokhayaDiallo sont attaqu\u00e9s sous la ceinture, leurs adversaires (r\u00e9publicains) leur apportent un soutien total. Pourquoi l'inverse est-il faux ? Pourquoi l'\u00e9l\u00e9gance est-elle unilat\u00e9rale ? \nLe d\u00e9bat d\u00e9pend de tous.\n#r\u00e9ciprocit\u00e9 #exemplarit\u00e9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 268], "entities": {"hashtags": [{"text": "r\u00e9ciprocit\u00e9", "indices": [243, 255]}, {"text": "exemplarit\u00e9", "indices": [256, 268]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BelattarYassine", "name": "Yassine Belattar", "id": 2326871577, "id_str": "2326871577", "indices": [8, 24]}, {"screen_name": "RokhayaDiallo", "name": "Rokhaya Diallo", "id": 46375782, "id_str": "46375782", "indices": [28, 42]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1900027512, "id_str": "1900027512", "name": "Rapha\u00ebl Enthoven", "screen_name": "Enthoven_R", "location": "", "description": "Philosophie sur Arte - Qui-vive et La morale de l'Info sur @Europe1 - #E1matin http://t.co/CaNisJSEKg", "url": "http://t.co/aAy7udgyKZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/aAy7udgyKZ", "expanded_url": "http://www.europe1.fr", "display_url": "europe1.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/CaNisJSEKg", "expanded_url": "http://blog.franceculture.fr/raphael-enthoven/", "display_url": "blog.franceculture.fr/raphael-enthov\u2026", "indices": [79, 101]}]}}, "protected": false, "followers_count": 63145, "friends_count": 997, "listed_count": 481, "created_at": "Tue Sep 24 10:51:01 +0000 2013", "favourites_count": 5922, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 17044, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/421199776848162816/WP-XXZdJ_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/421199776848162816/WP-XXZdJ_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1900027512/1495231980", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 121, "favorite_count": 415, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 121, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
