{"created_at": "Mon May 14 15:47:29 +0000 2018", "id": 996054401046532096, "id_str": "996054401046532096", "full_text": "RT @laurentbouvet: Le thread nominatif de 11 tweets, avec mensonges, calomnies, fausses correspondances... \u00e7a ce n\u2019est pas du #Cyberharcele\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:43:33 +0000 2018", "id": 996053412302282752, "id_str": "996053412302282752", "full_text": "Le thread nominatif de 11 tweets, avec mensonges, calomnies, fausses correspondances... \u00e7a ce n\u2019est pas du #Cyberharcelement et de l\u2019appel au lynchage... c\u2019est normal. #islamoclownisme https://t.co/jNJl99tYYQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 184], "entities": {"hashtags": [{"text": "Cyberharcelement", "indices": [107, 124]}, {"text": "islamoclownisme", "indices": [168, 184]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jNJl99tYYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200", "display_url": "twitter.com/ccif/status/99\u2026", "indices": [185, 208]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76103961, "id_str": "76103961", "name": "Laurent Bouvet", "screen_name": "laurentbouvet", "location": "", "description": "Une excellente mani\u00e8re de te d\u00e9fendre d'eux, c'est d'\u00e9viter de leur ressembler - Marc Aur\u00e8le.", "url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "expanded_url": "http://about.me/laurent.bouvet", "display_url": "about.me/laurent.bouvet", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17029, "friends_count": 3922, "listed_count": 232, "created_at": "Mon Sep 21 18:39:16 +0000 2009", "favourites_count": 5838, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17751, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76103961/1521570444", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996049968447283200, "quoted_status_id_str": "996049968447283200", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:29:52 +0000 2018", "id": 996049968447283200, "id_str": "996049968447283200", "full_text": "3/11 Dans son immense courage, Monsieur @laurentbouvet a lanc\u00e9 une campagne de #cyberharc\u00e8lement contre la pr\u00e9sidente de @l\u2019UNEF. Un d\u00e9ferlement de haine #raciste, #sexiste et #islamophobe, \u00e0 l\u2019image du @printempsrepub et de ses repr\u00e9sentants. https://t.co/pmSFvAJVKW", "truncated": false, "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [{"text": "cyberharc\u00e8lement", "indices": [79, 96]}, {"text": "raciste", "indices": [154, 162]}, {"text": "sexiste", "indices": [164, 172]}, {"text": "islamophobe", "indices": [176, 188]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [40, 54]}, {"screen_name": "L", "name": "L. That is all.", "id": 50465434, "id_str": "50465434", "indices": [121, 123]}, {"screen_name": "printempsrepub", "name": "PrintempsR\u00e9publicain", "id": 4875197129, "id_str": "4875197129", "indices": [203, 218]}], "urls": [], "media": [{"id": 996049909500522496, "id_str": "996049909500522496", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "url": "https://t.co/pmSFvAJVKW", "display_url": "pic.twitter.com/pmSFvAJVKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 580, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996049909500522496, "id_str": "996049909500522496", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "url": "https://t.co/pmSFvAJVKW", "display_url": "pic.twitter.com/pmSFvAJVKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 580, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}}}, {"id": 996049943797338113, "id_str": "996049943797338113", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKuJYaWkAEXyn4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKuJYaWkAEXyn4.jpg", "url": "https://t.co/pmSFvAJVKW", "display_url": "pic.twitter.com/pmSFvAJVKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1033, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 586, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1252, "h": 1454, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 996049835177512960, "in_reply_to_status_id_str": "996049835177512960", "in_reply_to_user_id": 46859172, "in_reply_to_user_id_str": "46859172", "in_reply_to_screen_name": "ccif", "user": {"id": 46859172, "id_str": "46859172", "name": "CCIF", "screen_name": "ccif", "location": "Paris", "description": "Le Collectif Contre l'Islamophobie en France / The Collective Against Islamophobia in France / contact@islamophobie.net / Tel:+339 54802593 RT \u2260 endorsement", "url": "http://t.co/kXe2J4VMmc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/kXe2J4VMmc", "expanded_url": "http://www.islamophobie.net", "display_url": "islamophobie.net", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36174, "friends_count": 194, "listed_count": 266, "created_at": "Sat Jun 13 09:30:38 +0000 2009", "favourites_count": 64, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 11074, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/449146313221754880/VWRNKbRw.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/449146313221754880/VWRNKbRw.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665301873893707776/Stq5KhoZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665301873893707776/Stq5KhoZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46859172/1483441155", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996049968447283200, "quoted_status_id_str": "996049968447283200", "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:39:22 +0000 2018", "id": 996052359754211328, "id_str": "996052359754211328", "full_text": "RT @laurentbouvet: Avec lapidation publique dans la cour de la Sorbonne ? Si c\u2019est le cas je demande un moratoire sur la lapidation... comm\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:39:06 +0000 2018", "id": 996052289130582017, "id_str": "996052289130582017", "full_text": "Avec lapidation publique dans la cour de la Sorbonne ? Si c\u2019est le cas je demande un moratoire sur la lapidation... comme fr\u00e8re Tariq. #islamoclownisme https://t.co/9Jrkr2NOfo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 151], "entities": {"hashtags": [{"text": "islamoclownisme", "indices": [135, 151]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/9Jrkr2NOfo", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049821894094853", "display_url": "twitter.com/ccif/status/99\u2026", "indices": [152, 175]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76103961, "id_str": "76103961", "name": "Laurent Bouvet", "screen_name": "laurentbouvet", "location": "", "description": "Une excellente mani\u00e8re de te d\u00e9fendre d'eux, c'est d'\u00e9viter de leur ressembler - Marc Aur\u00e8le.", "url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "expanded_url": "http://about.me/laurent.bouvet", "display_url": "about.me/laurent.bouvet", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17029, "friends_count": 3922, "listed_count": 232, "created_at": "Mon Sep 21 18:39:16 +0000 2009", "favourites_count": 5838, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17751, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76103961/1521570444", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996049821894094853, "quoted_status_id_str": "996049821894094853", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:29:17 +0000 2018", "id": 996049821894094853, "id_str": "996049821894094853", "full_text": "1/11 \u00a0Nous demandons l\u2019exclusion imm\u00e9diate de @laurentbouvet du Conseil des sages de la la\u00efcit\u00e9 et du Conseil scientifique de la @DILCRAH. Ses prises de positions #racistes, #sexistes, #islamophobes et l\u2019incitation au #cyberharc\u00e8lement sont incompatibles avec des resp. publiques.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "racistes", "indices": [163, 172]}, {"text": "sexistes", "indices": [174, 183]}, {"text": "islamophobes", "indices": [185, 198]}, {"text": "cyberharc\u00e8lement", "indices": [218, 235]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [46, 60]}, {"screen_name": "DILCRAH", "name": "DILCRAH", "id": 2971823108, "id_str": "2971823108", "indices": [129, 137]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 46859172, "id_str": "46859172", "name": "CCIF", "screen_name": "ccif", "location": "Paris", "description": "Le Collectif Contre l'Islamophobie en France / The Collective Against Islamophobia in France / contact@islamophobie.net / Tel:+339 54802593 RT \u2260 endorsement", "url": "http://t.co/kXe2J4VMmc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/kXe2J4VMmc", "expanded_url": "http://www.islamophobie.net", "display_url": "islamophobie.net", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36174, "friends_count": 194, "listed_count": 266, "created_at": "Sat Jun 13 09:30:38 +0000 2009", "favourites_count": 64, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 11074, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/449146313221754880/VWRNKbRw.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/449146313221754880/VWRNKbRw.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665301873893707776/Stq5KhoZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665301873893707776/Stq5KhoZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46859172/1483441155", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 20, "favorite_count": 19, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 15, "favorite_count": 34, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996049821894094853, "quoted_status_id_str": "996049821894094853", "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:35:01 +0000 2018", "id": 996036162807648257, "id_str": "996036162807648257", "full_text": "RT @Youkounkoun75: Quoi de mieux qu\u2019une bonne sodomie entre s\u00e9minaristes pour f\u00eater le cinquantenaire d\u2019une encyclique anti-contraception ?\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Youkounkoun75", "name": "Youkounkoun - Bruno Gazave", "id": 966287864, "id_str": "966287864", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 10:57:58 +0000 2018", "id": 995981541678436352, "id_str": "995981541678436352", "full_text": "Quoi de mieux qu\u2019une bonne sodomie entre s\u00e9minaristes pour f\u00eater le cinquantenaire d\u2019une encyclique anti-contraception ? Alors qu\u2019il leur suffisait de cibler des enfants pour s\u2019en sortir avec les honneurs.\n#Religion #Homophobie #Grindr https://t.co/DixUdZQHUm via @libe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 269], "entities": {"hashtags": [{"text": "Religion", "indices": [206, 215]}, {"text": "Homophobie", "indices": [216, 227]}, {"text": "Grindr", "indices": [228, 235]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "libe", "name": "Lib\u00e9ration", "id": 68440549, "id_str": "68440549", "indices": [264, 269]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DixUdZQHUm", "expanded_url": "http://www.liberation.fr/direct/element/a-rome-deux-seminaristes-irlandais-surpris-dans-le-meme-lit_81658/", "display_url": "liberation.fr/direct/element\u2026", "indices": [236, 259]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 966287864, "id_str": "966287864", "name": "Youkounkoun - Bruno Gazave", "screen_name": "Youkounkoun75", "location": "Berlin, Allemagne", "description": "HISTOIRE - MUSIQUE -RUGBY - CUISINE - LIVRES - G\u00c9N\u00c9ALOGIE - COMMINGES - LA\u00cfCIT\u00c9 - V\u00c9LO - NATATION - BERLIN", "url": "http://t.co/CQLkKoFE6q", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/CQLkKoFE6q", "expanded_url": "http://urlz.fr/1eLA", "display_url": "urlz.fr/1eLA", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13402, "friends_count": 9449, "listed_count": 179, "created_at": "Fri Nov 23 15:10:47 +0000 2012", "favourites_count": 20964, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 55610, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/786620276/8cf95f32ac32c107e6dfd25b5994c3f5.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/786620276/8cf95f32ac32c107e6dfd25b5994c3f5.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/939870473927700480/ZDOEuq3t_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/939870473927700480/ZDOEuq3t_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/966287864/1522127445", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 26, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:09:42 +0000 2018", "id": 996029793123688448, "id_str": "996029793123688448", "full_text": "RT @BestandjiNaem: L'@UNEF d\u00e9cide d'afficher le v\u00eatement le + raciste &amp; sexiste que l'homme ait invent\u00e9. Il participe \u00e0 la promo de l'id\u00e9ol\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BestandjiNaem", "name": "Na\u00ebm Bestandji", "id": 810226713271631872, "id_str": "810226713271631872", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [21, 26]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 09:30:21 +0000 2018", "id": 995959492868222976, "id_str": "995959492868222976", "full_text": "L'@UNEF d\u00e9cide d'afficher le v\u00eatement le + raciste &amp; sexiste que l'homme ait invent\u00e9. Il participe \u00e0 la promo de l'id\u00e9ologie politique des Fr\u00e8res Musulmans depuis 1 moment. @laurentbouvet le pointe sans agressivit\u00e9. L'UNEF inverse les r\u00f4les, indig\u00e9nistes &amp; islamistes s'enflamment https://t.co/nfk2TYo80Y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 288], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [2, 7]}, {"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [177, 191]}], "urls": [], "media": [{"id": 995959221496709120, "id_str": "995959221496709120", "indices": [289, 312], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbopgWAAAwCRm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbopgWAAAwCRm.jpg", "url": "https://t.co/nfk2TYo80Y", "display_url": "pic.twitter.com/nfk2TYo80Y", "expanded_url": "https://twitter.com/BestandjiNaem/status/995959492868222976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 645, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 946, "h": 998, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 946, "h": 998, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995959221496709120, "id_str": "995959221496709120", "indices": [289, 312], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbopgWAAAwCRm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbopgWAAAwCRm.jpg", "url": "https://t.co/nfk2TYo80Y", "display_url": "pic.twitter.com/nfk2TYo80Y", "expanded_url": "https://twitter.com/BestandjiNaem/status/995959492868222976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 645, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 946, "h": 998, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 946, "h": 998, "resize": "fit"}}}, {"id": 995959339763544064, "id_str": "995959339763544064", "indices": [289, 312], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbviFWsAA20dp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbviFWsAA20dp.jpg", "url": "https://t.co/nfk2TYo80Y", "display_url": "pic.twitter.com/nfk2TYo80Y", "expanded_url": "https://twitter.com/BestandjiNaem/status/995959492868222976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 834, "h": 907, "resize": "fit"}, "small": {"w": 625, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 834, "h": 907, "resize": "fit"}}}, {"id": 995959354556866560, "id_str": "995959354556866560", "indices": [289, 312], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbwZMW4AAi6lu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbwZMW4AAi6lu.jpg", "url": "https://t.co/nfk2TYo80Y", "display_url": "pic.twitter.com/nfk2TYo80Y", "expanded_url": "https://twitter.com/BestandjiNaem/status/995959492868222976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1106, "h": 906, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1106, "h": 906, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 557, "resize": "fit"}}}, {"id": 995959384416059392, "id_str": "995959384416059392", "indices": [289, 312], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbyIbWAAA0I6j.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbyIbWAAA0I6j.jpg", "url": "https://t.co/nfk2TYo80Y", "display_url": "pic.twitter.com/nfk2TYo80Y", "expanded_url": "https://twitter.com/BestandjiNaem/status/995959492868222976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1194, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 700, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 396, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 810226713271631872, "id_str": "810226713271631872", "name": "Na\u00ebm Bestandji", "screen_name": "BestandjiNaem", "location": "France", "description": "Militant f\u00e9ministe universaliste, la\u00efque et humaniste. Donc anti FN et extr\u00eame droite en g\u00e9n\u00e9ral.", "url": "https://t.co/ALDgswVx0o", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ALDgswVx0o", "expanded_url": "https://naembestandji.blogspot.fr/", "display_url": "naembestandji.blogspot.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2777, "friends_count": 432, "listed_count": 21, "created_at": "Sat Dec 17 20:54:36 +0000 2016", "favourites_count": 2401, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1428, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912352760493944832/AqUPf4ou_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912352760493944832/AqUPf4ou_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/810226713271631872/1491735012", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 137, "favorite_count": 212, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 137, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 13:17:25 +0000 2018", "id": 996016635071823873, "id_str": "996016635071823873", "full_text": "@benj_909 @laurentbouvet Exactement. Et au passage ils d\u00e9montrent de fa\u00e7on \u00e9clatante la pertinence du concept d'islamo-gauchisme, dont ils n'ont pourtant de cesse de dire qu'il n'existe pas.", "truncated": false, "display_text_range": [25, 190], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benj_909", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffdu\u0131\u026f\u0250\u027eu\u01ddq", "id": 2746452136, "id_str": "2746452136", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [10, 24]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": 996016184830119936, "in_reply_to_status_id_str": "996016184830119936", "in_reply_to_user_id": 2746452136, "in_reply_to_user_id_str": "2746452136", "in_reply_to_screen_name": "benj_909", "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 13:05:25 +0000 2018", "id": 996013616800378880, "id_str": "996013616800378880", "full_text": "RT @benj_909: Pr\u00e9cision: c\u2019est une position plus extr\u00eame que celle que pr\u00f4ne le printemps republicain qui s\u2019en tient aux lois de 1905 et 20\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benj_909", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffdu\u0131\u026f\u0250\u027eu\u01ddq", "id": 2746452136, "id_str": "2746452136", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:49:18 +0000 2018", "id": 996009558089850880, "id_str": "996009558089850880", "full_text": "Pr\u00e9cision: c\u2019est une position plus extr\u00eame que celle que pr\u00f4ne le printemps republicain qui s\u2019en tient aux lois de 1905 et 2010 (pour ce qui concerne uniquement l\u2019espace public). L\u2019UNEF, ces extr\u00e9mistes identitaires islamophobes...", "truncated": false, "display_text_range": [0, 231], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 996002156862943232, "in_reply_to_status_id_str": "996002156862943232", "in_reply_to_user_id": 2746452136, "in_reply_to_user_id_str": "2746452136", "in_reply_to_screen_name": "benj_909", "user": {"id": 2746452136, "id_str": "2746452136", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffdu\u0131\u026f\u0250\u027eu\u01ddq", "screen_name": "benj_909", "location": "Long Beach, CA", "description": "Radicalement R\u00e9publicain #PrintRep #CLR #UFAL #Cavs #OM #808Mafia \ud83e\udd18\ud83c\udffdD\u00e9finitivement irr\u00e9conciliables \ud83d\udc80 #TeamM\u00e9tis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1955, "friends_count": 1546, "listed_count": 81, "created_at": "Mon Aug 18 15:15:08 +0000 2014", "favourites_count": 50119, "utc_offset": -18000, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 60194, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/995714461263695872/3Y7zywK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995714461263695872/3Y7zywK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2746452136/1524924368", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 13:05:23 +0000 2018", "id": 996013606604066816, "id_str": "996013606604066816", "full_text": "RT @benj_909: Quand l\u2019UNEF de 2013 voulait \u00e9tendre la neutralit\u00e9 \u00e0 l\u2019espace public. Putain d\u2019islamophobe selon l\u2019UNEF de 2018. https://t.co\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benj_909", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffdu\u0131\u026f\u0250\u027eu\u01ddq", "id": 2746452136, "id_str": "2746452136", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:19:53 +0000 2018", "id": 996002156862943232, "id_str": "996002156862943232", "full_text": "Quand l\u2019UNEF de 2013 voulait \u00e9tendre la neutralit\u00e9 \u00e0 l\u2019espace public. Putain d\u2019islamophobe selon l\u2019UNEF de 2018. https://t.co/a2hSF0LAh0", "truncated": false, "display_text_range": [0, 112], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 996002066014273536, "id_str": "996002066014273536", "indices": [113, 136], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKCmhxWAAAVznC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKCmhxWAAAVznC.jpg", "url": "https://t.co/a2hSF0LAh0", "display_url": "pic.twitter.com/a2hSF0LAh0", "expanded_url": "https://twitter.com/benj_909/status/996002156862943232/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996002066014273536, "id_str": "996002066014273536", "indices": [113, 136], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKCmhxWAAAVznC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKCmhxWAAAVznC.jpg", "url": "https://t.co/a2hSF0LAh0", "display_url": "pic.twitter.com/a2hSF0LAh0", "expanded_url": "https://twitter.com/benj_909/status/996002156862943232/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 1136, "resize": "fit"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2746452136, "id_str": "2746452136", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffdu\u0131\u026f\u0250\u027eu\u01ddq", "screen_name": "benj_909", "location": "Long Beach, CA", "description": "Radicalement R\u00e9publicain #PrintRep #CLR #UFAL #Cavs #OM #808Mafia \ud83e\udd18\ud83c\udffdD\u00e9finitivement irr\u00e9conciliables \ud83d\udc80 #TeamM\u00e9tis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1955, "friends_count": 1546, "listed_count": 81, "created_at": "Mon Aug 18 15:15:08 +0000 2014", "favourites_count": 50119, "utc_offset": -18000, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 60194, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/995714461263695872/3Y7zywK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995714461263695872/3Y7zywK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2746452136/1524924368", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 45, "favorite_count": 59, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 45, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:59:07 +0000 2018", "id": 996012028560117763, "id_str": "996012028560117763", "full_text": "RT @benj_909: Ceux qui parlent sans honte de blanchit\u00e9, de combat racial, de bountys ou de collabeurs \u00e0 longueur d\u2019ann\u00e9e osent qualifier d\u2019\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benj_909", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffdu\u0131\u026f\u0250\u027eu\u01ddq", "id": 2746452136, "id_str": "2746452136", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 09:30:27 +0000 2018", "id": 995959515987267584, "id_str": "995959515987267584", "full_text": "Ceux qui parlent sans honte de blanchit\u00e9, de combat racial, de bountys ou de collabeurs \u00e0 longueur d\u2019ann\u00e9e osent qualifier d\u2019islamophobe raciste quelqu\u2019un qui \u00e9voque simplement la convergence des luttes au sein de l\u2019UNEF. \n\nMais respectez-vous un peu, les rouge-bruns.\n\n#UNEF https://t.co/G0205wAale", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "UNEF", "indices": [270, 275]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995959505363111937, "id_str": "995959505363111937", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJb5K_XkAEo-OQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJb5K_XkAEo-OQ.jpg", "url": "https://t.co/G0205wAale", "display_url": "pic.twitter.com/G0205wAale", "expanded_url": "https://twitter.com/benj_909/status/995959515987267584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 577, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 577, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995959505363111937, "id_str": "995959505363111937", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJb5K_XkAEo-OQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJb5K_XkAEo-OQ.jpg", "url": "https://t.co/G0205wAale", "display_url": "pic.twitter.com/G0205wAale", "expanded_url": "https://twitter.com/benj_909/status/995959515987267584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 577, "h": 1024, "resize": "fit"}, "large": {"w": 577, "h": 1024, "resize": "fit"}}}, {"id": 995959505354657792, "id_str": "995959505354657792", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJb5K9WkAAZ4Ox.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJb5K9WkAAZ4Ox.jpg", "url": "https://t.co/G0205wAale", "display_url": "pic.twitter.com/G0205wAale", "expanded_url": "https://twitter.com/benj_909/status/995959515987267584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 577, "h": 1024, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 577, "h": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}}}, {"id": 995959505342091264, "id_str": "995959505342091264", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJb5K6W0AAEede.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJb5K6W0AAEede.jpg", "url": "https://t.co/G0205wAale", "display_url": "pic.twitter.com/G0205wAale", "expanded_url": "https://twitter.com/benj_909/status/995959515987267584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 577, "h": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 577, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2746452136, "id_str": "2746452136", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffdu\u0131\u026f\u0250\u027eu\u01ddq", "screen_name": "benj_909", "location": "Long Beach, CA", "description": "Radicalement R\u00e9publicain #PrintRep #CLR #UFAL #Cavs #OM #808Mafia \ud83e\udd18\ud83c\udffdD\u00e9finitivement irr\u00e9conciliables \ud83d\udc80 #TeamM\u00e9tis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1955, "friends_count": 1546, "listed_count": 81, "created_at": "Mon Aug 18 15:15:08 +0000 2014", "favourites_count": 50119, "utc_offset": -18000, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 60194, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/995714461263695872/3Y7zywK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995714461263695872/3Y7zywK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2746452136/1524924368", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:17:35 +0000 2018", "id": 996001575939334144, "id_str": "996001575939334144", "full_text": "RT @superpado: H\u00e9, les parents, faudrait peut \u00eatre vous occuper de vos graines de fascistes, ils fatiguent tout le monde. https://t.co/DbCV\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "superpado", "name": "jean marie padovani", "id": 46430759, "id_str": "46430759", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:17:12 +0000 2018", "id": 996001479658962946, "id_str": "996001479658962946", "full_text": "H\u00e9, les parents, faudrait peut \u00eatre vous occuper de vos graines de fascistes, ils fatiguent tout le monde. https://t.co/DbCVZuwPH6", "truncated": false, "display_text_range": [0, 106], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/DbCVZuwPH6", "expanded_url": "https://twitter.com/AntoineDen/status/995940009759920128", "display_url": "twitter.com/AntoineDen/sta\u2026", "indices": [107, 130]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 46430759, "id_str": "46430759", "name": "jean marie padovani", "screen_name": "superpado", "location": "Corse, France", "description": "19 ans de locales de radio France", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1124, "friends_count": 1571, "listed_count": 35, "created_at": "Thu Jun 11 16:54:25 +0000 2009", "favourites_count": 814, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 16312, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/149163136/confidence_s_go.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/149163136/confidence_s_go.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2263973343/mwg41mudrwxvivf2z857_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2263973343/mwg41mudrwxvivf2z857_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46430759/1487131285", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "051f097fe60ff643", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/051f097fe60ff643.json", "place_type": "city", "name": "Lumio", "full_name": "Lumio, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[8.7966224, 42.5507863], [8.8557344, 42.5507863], [8.8557344, 42.6094824], [8.7966224, 42.6094824]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995940009759920128, "quoted_status_id_str": "995940009759920128", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 08:12:56 +0000 2018", "id": 995940009759920128, "id_str": "995940009759920128", "full_text": "Ce matin 7h15, avant l'arriv\u00e9e de la police : face-\u00e0-face devant le centre d'examens entre des \u00e9tudiants \"bloqueurs\" et les repr\u00e9sentants de @UnivNantes. Les m\u00e9dias ne sont pas les bienvenus : \"on s'en fout de la libert\u00e9 de la presse !\", lance une jeune femme. #Nantes https://t.co/wopDnKCiYv", "truncated": false, "display_text_range": [0, 268], "entities": {"hashtags": [{"text": "Nantes", "indices": [261, 268]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UnivNantes", "name": "Universit\u00e9 de Nantes", "id": 12865632, "id_str": "12865632", "indices": [141, 152]}], "urls": [], "media": [{"id": 995939697603104768, "id_str": "995939697603104768", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995939697603104768/pu/img/LWDW-WbkjVq7bkhy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995939697603104768/pu/img/LWDW-WbkjVq7bkhy.jpg", "url": "https://t.co/wopDnKCiYv", "display_url": "pic.twitter.com/wopDnKCiYv", "expanded_url": "https://twitter.com/AntoineDen/status/995940009759920128/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995939697603104768, "id_str": "995939697603104768", "indices": [269, 292], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995939697603104768/pu/img/LWDW-WbkjVq7bkhy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995939697603104768/pu/img/LWDW-WbkjVq7bkhy.jpg", "url": "https://t.co/wopDnKCiYv", "display_url": "pic.twitter.com/wopDnKCiYv", "expanded_url": "https://twitter.com/AntoineDen/status/995940009759920128/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 24167, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995939697603104768/pu/pl/2zyWEMvv7uqHyFck.m3u8?tag=3"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995939697603104768/pu/vid/640x360/vPb6hvvXcjaPLrDA.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995939697603104768/pu/vid/320x180/-8LC-QzZSLE7wnRE.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995939697603104768/pu/vid/1280x720/-zhhR1Yezb6Gmh1Q.mp4?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 81801722, "id_str": "81801722", "name": "Antoine Den\u00e9ch\u00e8re", "screen_name": "AntoineDen", "location": "Nantes, France", "description": "Nantais. N\u00e9 au 20\u00e8me si\u00e8cle (Raymond Barre \u00e9tait Premier Ministre).\nJournaliste sur une radio de service public @bleuloireocean. Tweete politique, sport & actu.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4119, "friends_count": 1727, "listed_count": 172, "created_at": "Mon Oct 12 09:15:33 +0000 2009", "favourites_count": 8023, "utc_offset": -7200, "time_zone": "Greenland", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 16472, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/905158383925436417/_CmTnWJO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905158383925436417/_CmTnWJO_normal.jpg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 91, "favorite_count": 52, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 6, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995940009759920128, "quoted_status_id_str": "995940009759920128", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 11:42:38 +0000 2018", "id": 995992780072804353, "id_str": "995992780072804353", "full_text": "RT @laurentbouvet: Retour, en r\u00e9sum\u00e9, sur la pol\u00e9mique autour de l\u2019@UNEF.\nhttps://t.co/yeI6y2IIhj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 97], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [67, 72]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yeI6y2IIhj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/lbouvet/posts/10216118147288700", "display_url": "facebook.com/lbouvet/posts/\u2026", "indices": [74, 97]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:41:25 +0000 2018", "id": 995992476077969410, "id_str": "995992476077969410", "full_text": "Retour, en r\u00e9sum\u00e9, sur la pol\u00e9mique autour de l\u2019@UNEF.\nhttps://t.co/yeI6y2IIhj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [48, 53]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yeI6y2IIhj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/lbouvet/posts/10216118147288700", "display_url": "facebook.com/lbouvet/posts/\u2026", "indices": [55, 78]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76103961, "id_str": "76103961", "name": "Laurent Bouvet", "screen_name": "laurentbouvet", "location": "", "description": "Une excellente mani\u00e8re de te d\u00e9fendre d'eux, c'est d'\u00e9viter de leur ressembler - Marc Aur\u00e8le.", "url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "expanded_url": "http://about.me/laurent.bouvet", "display_url": "about.me/laurent.bouvet", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17029, "friends_count": 3922, "listed_count": 232, "created_at": "Mon Sep 21 18:39:16 +0000 2009", "favourites_count": 5838, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17751, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76103961/1521570444", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 43, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:22:24 +0000 2018", "id": 995972590291255296, "id_str": "995972590291255296", "full_text": "@benj_909 @LePoint Et \u00e0 (re)lire aussi, l'enqu\u00eate \u00e9difiante d'Abel Mestre sur la d\u00e9rive communautariste de l' @UNEF, avec la demande d'ouverture d'une salle de pri\u00e8re lors d'un Collectif national. \nhttps://t.co/k43sMJz2DN", "truncated": false, "display_text_range": [19, 221], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benj_909", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffdu\u0131\u026f\u0250\u027eu\u01ddq", "id": 2746452136, "id_str": "2746452136", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "LePoint", "name": "Le Point", "id": 8460572, "id_str": "8460572", "indices": [10, 18]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [110, 115]}], "urls": [{"url": "https://t.co/k43sMJz2DN", "expanded_url": "http://www.lemonde.fr/politique/article/2017/10/06/le-lent-delitement-de-la-maison-unef_5196875_823448.html", "display_url": "lemonde.fr/politique/arti\u2026", "indices": [198, 221]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": 995970828729712641, "in_reply_to_status_id_str": "995970828729712641", "in_reply_to_user_id": 2746452136, "in_reply_to_user_id_str": "2746452136", "in_reply_to_screen_name": "benj_909", "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:19:33 +0000 2018", "id": 995971871286943744, "id_str": "995971871286943744", "full_text": "@benj_909 @naimshili @laurentbouvet Eur\u00eaka! En fait c'est un acte de subversion de la part de cette demoiselle: elle porte ce v\u00eatement sans adh\u00e9rer \u00e0 l'id\u00e9ologie, justement pour \u00f4ter au v\u00eatement toute signification symbolique. Des putains de g\u00e9nies r\u00e9volutionnaires \u00e0 l' @UNEF", "truncated": false, "display_text_range": [36, 276], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benj_909", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffdu\u0131\u026f\u0250\u027eu\u01ddq", "id": 2746452136, "id_str": "2746452136", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "naimshili", "name": "Na\u00efm Shili", "id": 3031648422, "id_str": "3031648422", "indices": [10, 20]}, {"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [21, 35]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [271, 276]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": 995967727369117696, "in_reply_to_status_id_str": "995967727369117696", "in_reply_to_user_id": 2746452136, "in_reply_to_user_id_str": "2746452136", "in_reply_to_screen_name": "benj_909", "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:05:20 +0000 2018", "id": 995968294212591616, "id_str": "995968294212591616", "full_text": "RT @SachaRamos69: @guillaum_meyer @kreespees @cel_ina @thi_loup @UNEF Personne ne nie \u00e0 cette \u00e9tudiante le droit de porter le voile, c'est\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SachaRamos69", "name": "SachaRamos", "id": 887225438212370435, "id_str": "887225438212370435", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "guillaum_meyer", "name": "All outta bubblegum", "id": 1378349023, "id_str": "1378349023", "indices": [18, 33]}, {"screen_name": "kreespees", "name": "Nora Cist", "id": 4827419950, "id_str": "4827419950", "indices": [34, 44]}, {"screen_name": "cel_ina", "name": "Celina", "id": 837361840975937536, "id_str": "837361840975937536", "indices": [45, 53]}, {"screen_name": "thi_loup", "name": "Thiloup\ud83c\udf31", "id": 755864834, "id_str": "755864834", "indices": [54, 63]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [64, 69]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 09:08:37 +0000 2018", "id": 995954020400410624, "id_str": "995954020400410624", "full_text": "@guillaum_meyer @kreespees @cel_ina @thi_loup @UNEF Personne ne nie \u00e0 cette \u00e9tudiante le droit de porter le voile, c'est le d\u00e9calage entre un syndicat de gauche qui luttait il y a peu contre le voile qui, je cite : \"enferme les femmes dans une situation de soumission\" et sa repr\u00e9sentante voil\u00e9e \u00e0 quatre \u00e9pingles qui est grotesque.", "truncated": false, "display_text_range": [52, 332], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "guillaum_meyer", "name": "All outta bubblegum", "id": 1378349023, "id_str": "1378349023", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "kreespees", "name": "Nora Cist", "id": 4827419950, "id_str": "4827419950", "indices": [16, 26]}, {"screen_name": "cel_ina", "name": "Celina", "id": 837361840975937536, "id_str": "837361840975937536", "indices": [27, 35]}, {"screen_name": "thi_loup", "name": "Thiloup\ud83c\udf31", "id": 755864834, "id_str": "755864834", "indices": [36, 45]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [46, 51]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": 995940259753005056, "in_reply_to_status_id_str": "995940259753005056", "in_reply_to_user_id": 1378349023, "in_reply_to_user_id_str": "1378349023", "in_reply_to_screen_name": "guillaum_meyer", "user": {"id": 887225438212370435, "id_str": "887225438212370435", "name": "SachaRamos", "screen_name": "SachaRamos69", "location": "", "description": "Life is hard and so am I", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 232, "friends_count": 287, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Jul 18 08:20:03 +0000 2017", "favourites_count": 2287, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3531, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/893742163279978501/Gd088wEG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/893742163279978501/Gd088wEG_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:01:40 +0000 2018", "id": 995967372388421633, "id_str": "995967372388421633", "full_text": "@naimshili @benj_909 @laurentbouvet \"Ce n'est pas parce qu'on porte un v\u00eatement embl\u00e9matique d'une id\u00e9ologie rigoriste qu'on adh\u00e8re \u00e0 cette id\u00e9ologie rigoriste\" = \"Ceci n'est pas une pipe\". C'est du Marcel Duchamp, y a du g\u00e9nie l\u00e0-dedans monsieur, bravo.", "truncated": false, "display_text_range": [36, 254], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "naimshili", "name": "Na\u00efm Shili", "id": 3031648422, "id_str": "3031648422", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "benj_909", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffdu\u0131\u026f\u0250\u027eu\u01ddq", "id": 2746452136, "id_str": "2746452136", "indices": [11, 20]}, {"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [21, 35]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": 995966042420711425, "in_reply_to_status_id_str": "995966042420711425", "in_reply_to_user_id": 3031648422, "in_reply_to_user_id_str": "3031648422", "in_reply_to_screen_name": "naimshili", "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 09:41:54 +0000 2018", "id": 995962396253573121, "id_str": "995962396253573121", "full_text": "RT @JDeuxM: C'\u00e9tait il y a 10 ans. #Unef2008 #Unef2018 https://t.co/YaRBLndllL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 78], "entities": {"hashtags": [{"text": "Unef2008", "indices": [35, 44]}, {"text": "Unef2018", "indices": [45, 54]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JDeuxM", "name": "Jean-Marc MOJICA", "id": 898068577537937408, "id_str": "898068577537937408", "indices": [3, 10]}], "urls": [], "media": [{"id": 995959190811299840, "id_str": "995959190811299840", "indices": [55, 78], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbm3MX0AA-89Y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbm3MX0AA-89Y.jpg", "url": "https://t.co/YaRBLndllL", "display_url": "pic.twitter.com/YaRBLndllL", "expanded_url": "https://twitter.com/JDeuxM/status/995959199204106241/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 575, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 575, "h": 1024, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995959199204106241, "source_status_id_str": "995959199204106241", "source_user_id": 898068577537937408, "source_user_id_str": "898068577537937408"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995959190811299840, "id_str": "995959190811299840", "indices": [55, 78], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbm3MX0AA-89Y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbm3MX0AA-89Y.jpg", "url": "https://t.co/YaRBLndllL", "display_url": "pic.twitter.com/YaRBLndllL", "expanded_url": "https://twitter.com/JDeuxM/status/995959199204106241/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 575, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 575, "h": 1024, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995959199204106241, "source_status_id_str": "995959199204106241", "source_user_id": 898068577537937408, "source_user_id_str": "898068577537937408"}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 09:29:11 +0000 2018", "id": 995959199204106241, "id_str": "995959199204106241", "full_text": "C'\u00e9tait il y a 10 ans. #Unef2008 #Unef2018 https://t.co/YaRBLndllL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 42], "entities": {"hashtags": [{"text": "Unef2008", "indices": [23, 32]}, {"text": "Unef2018", "indices": [33, 42]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995959190811299840, "id_str": "995959190811299840", "indices": [43, 66], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbm3MX0AA-89Y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbm3MX0AA-89Y.jpg", "url": "https://t.co/YaRBLndllL", "display_url": "pic.twitter.com/YaRBLndllL", "expanded_url": "https://twitter.com/JDeuxM/status/995959199204106241/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 575, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 575, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995959190811299840, "id_str": "995959190811299840", "indices": [43, 66], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbm3MX0AA-89Y.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbm3MX0AA-89Y.jpg", "url": "https://t.co/YaRBLndllL", "display_url": "pic.twitter.com/YaRBLndllL", "expanded_url": "https://twitter.com/JDeuxM/status/995959199204106241/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 575, "h": 1024, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 382, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 575, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 898068577537937408, "id_str": "898068577537937408", "name": "Jean-Marc MOJICA", "screen_name": "JDeuxM", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 29, "friends_count": 38, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Aug 17 06:26:48 +0000 2017", "favourites_count": 155, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 109, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/909535627250724864/WHuRe8kX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/909535627250724864/WHuRe8kX_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 53, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 34, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 09:21:03 +0000 2018", "id": 995957149510656000, "id_str": "995957149510656000", "full_text": "RT @laurentbouvet: L\u2019objectif de ce post \u00e9tait simple : quelle la coh\u00e9rence entre le f\u00e9minisme affich\u00e9 par l\u2019@unef (contraception, IVG, mar\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [109, 114]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 08:36:29 +0000 2018", "id": 995583548076777472, "id_str": "995583548076777472", "full_text": "L\u2019objectif de ce post \u00e9tait simple : quelle la coh\u00e9rence entre le f\u00e9minisme affich\u00e9 par l\u2019@unef (contraception, IVG, mariage pour tous, PMA...) et votre super militante qui affiche ainsi sa croyance religieuse ?\n\nIl va falloir arr\u00eater de prendre les \u00e9tudiants pour des abrutis. https://t.co/ZT7ZXrJmyL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 277], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [90, 95]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ZT7ZXrJmyL", "expanded_url": "https://twitter.com/unef/status/995409870114443264", "display_url": "twitter.com/unef/status/99\u2026", "indices": [278, 301]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76103961, "id_str": "76103961", "name": "Laurent Bouvet", "screen_name": "laurentbouvet", "location": "", "description": "Une excellente mani\u00e8re de te d\u00e9fendre d'eux, c'est d'\u00e9viter de leur ressembler - Marc Aur\u00e8le.", "url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "expanded_url": "http://about.me/laurent.bouvet", "display_url": "about.me/laurent.bouvet", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17029, "friends_count": 3922, "listed_count": 232, "created_at": "Mon Sep 21 18:39:16 +0000 2009", "favourites_count": 5838, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17751, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76103961/1521570444", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995409870114443264, "quoted_status_id_str": "995409870114443264", "quoted_status": {"created_at": "Sat May 12 21:06:21 +0000 2018", "id": 995409870114443264, "id_str": "995409870114443264", "full_text": "Propos honteux et naus\u00e9abonds... Quel est l'objectif de cette publication si ce n'est de permettre le d\u00e9cha\u00eenement de haine raciste et islamophobe contre une femme qui ose prendre la parole?\nSoutien \u00e0 Maryam, une grande militante syndicale !\n@laurentbouvet", "truncated": false, "display_text_range": [0, 256], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [242, 256]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19391421, "id_str": "19391421", "name": "UNEF", "screen_name": "UNEF", "location": "France", "description": "Union Nationale des \u00c9tudiants de France, le syndicat \u00e9tudiant. D\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats des \u00e9tudiant.e.s depuis 1907 \u270a", "url": "https://t.co/rZuIYE8XCT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rZuIYE8XCT", "expanded_url": "http://www.unef.fr", "display_url": "unef.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13021, "friends_count": 898, "listed_count": 278, "created_at": "Fri Jan 23 12:04:38 +0000 2009", "favourites_count": 600, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 7242, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856245116213899264/rVyjup0X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856245116213899264/rVyjup0X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19391421/1525952942", "profile_link_color": "F69331", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 427, "favorite_count": 648, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 158, "favorite_count": 314, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995409870114443264, "quoted_status_id_str": "995409870114443264", "retweet_count": 158, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 09:01:19 +0000 2018", "id": 995952186835251201, "id_str": "995952186835251201", "full_text": "Ca a quand m\u00eame l'air un peu chiant, le congr\u00e8s national de l' @UNEF https://t.co/hVa7xR8N0l", "truncated": false, "display_text_range": [0, 68], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [63, 68]}], "urls": [], "media": [{"id": 995952146897162240, "id_str": "995952146897162240", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJVM2kX0AAN6xu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJVM2kX0AAN6xu.jpg", "url": "https://t.co/hVa7xR8N0l", "display_url": "pic.twitter.com/hVa7xR8N0l", "expanded_url": "https://twitter.com/RogerSartene/status/995952186835251201/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 620, "h": 448, "resize": "fit"}, "large": {"w": 620, "h": 448, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 620, "h": 448, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995952146897162240, "id_str": "995952146897162240", "indices": [69, 92], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJVM2kX0AAN6xu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJVM2kX0AAN6xu.jpg", "url": "https://t.co/hVa7xR8N0l", "display_url": "pic.twitter.com/hVa7xR8N0l", "expanded_url": "https://twitter.com/RogerSartene/status/995952186835251201/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 620, "h": 448, "resize": "fit"}, "large": {"w": 620, "h": 448, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 620, "h": 448, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 08:11:48 +0000 2018", "id": 995939722815004672, "id_str": "995939722815004672", "full_text": "RT @jo_delb: F\u00e9minisme, universalisme, \u00e9mancipation... \u00e0 la poubelle pour devenir un syndicat noyaut\u00e9 par la mouvance indig\u00e9niste intersect\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jo_delb", "name": "JOD", "id": 19062473, "id_str": "19062473", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 09:56:55 +0000 2018", "id": 995603788030533632, "id_str": "995603788030533632", "full_text": "F\u00e9minisme, universalisme, \u00e9mancipation... \u00e0 la poubelle pour devenir un syndicat noyaut\u00e9 par la mouvance indig\u00e9niste intersectionnelle. https://t.co/S4VBRThOwF", "truncated": false, "display_text_range": [0, 135], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S4VBRThOwF", "expanded_url": "https://twitter.com/UNEF/status/995415506831249409", "display_url": "twitter.com/UNEF/status/99\u2026", "indices": [136, 159]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19062473, "id_str": "19062473", "name": "JOD", "screen_name": "jo_delb", "location": "Paris - Montigny-le-Gannelon", "description": "Ne craignez jamais de vous faire des ennemis ; si vous n'en avez pas, c'est que vous n'avez rien fait. Clemenceau. #architecte #socialiste #r\u00e9publicain #la\u00efque", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6480, "friends_count": 1396, "listed_count": 134, "created_at": "Fri Jan 16 11:12:10 +0000 2009", "favourites_count": 8913, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 57625, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/600213716676644864/rk1yoePG.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/600213716676644864/rk1yoePG.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/855176072421421060/sAX-V7xb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/855176072421421060/sAX-V7xb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19062473/1522160543", "profile_link_color": "DF210C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "A79090", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995415506831249409, "quoted_status_id_str": "995415506831249409", "quoted_status": {"created_at": "Sat May 12 21:28:45 +0000 2018", "id": 995415506831249409, "id_str": "995415506831249409", "full_text": "Parce qu'il est toujours mieux d'apporter des preuves de ce que l'on expose, le post de @laurentbouvet qui vise clairement \u00e0 s'en prendre \u00e0 une jeune syndicaliste sur des motifs racistes et islamophobes : https://t.co/uP5D9PrnCB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [88, 102]}], "urls": [], "media": [{"id": 995415486065201152, "id_str": "995415486065201152", "indices": [205, 228], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdBtHFLW0AAi9_S.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdBtHFLW0AAi9_S.jpg", "url": "https://t.co/uP5D9PrnCB", "display_url": "pic.twitter.com/uP5D9PrnCB", "expanded_url": "https://twitter.com/UNEF/status/995415506831249409/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1493, "resize": "fit"}, "small": {"w": 492, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 868, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995415486065201152, "id_str": "995415486065201152", "indices": [205, 228], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdBtHFLW0AAi9_S.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdBtHFLW0AAi9_S.jpg", "url": "https://t.co/uP5D9PrnCB", "display_url": "pic.twitter.com/uP5D9PrnCB", "expanded_url": "https://twitter.com/UNEF/status/995415506831249409/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1080, "h": 1493, "resize": "fit"}, "small": {"w": 492, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 868, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19391421, "id_str": "19391421", "name": "UNEF", "screen_name": "UNEF", "location": "France", "description": "Union Nationale des \u00c9tudiants de France, le syndicat \u00e9tudiant. D\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats des \u00e9tudiant.e.s depuis 1907 \u270a", "url": "https://t.co/rZuIYE8XCT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rZuIYE8XCT", "expanded_url": "http://www.unef.fr", "display_url": "unef.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13021, "friends_count": 898, "listed_count": 278, "created_at": "Fri Jan 23 12:04:38 +0000 2009", "favourites_count": 600, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 7242, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856245116213899264/rVyjup0X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856245116213899264/rVyjup0X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19391421/1525952942", "profile_link_color": "F69331", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 409, "favorite_count": 437, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 35, "favorite_count": 78, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995415506831249409, "quoted_status_id_str": "995415506831249409", "retweet_count": 35, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 07:57:24 +0000 2018", "id": 995936098839822336, "id_str": "995936098839822336", "full_text": "RT @printempsrepub: THREAD : Notre ami @laurentbouvet est une fois encore pris pour cible par la mouvance islamo-gauchiste. Pourquoi ? Pour\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "printempsrepub", "name": "PrintempsR\u00e9publicain", "id": 4875197129, "id_str": "4875197129", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [39, 53]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 16:31:05 +0000 2018", "id": 995702984234455040, "id_str": "995702984234455040", "full_text": "THREAD : Notre ami @laurentbouvet est une fois encore pris pour cible par la mouvance islamo-gauchiste. Pourquoi ? Pour avoir relev\u00e9 une \"convergence des luttes\" entre l'UNEF et des formations islamistes.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 204], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [19, 33]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4875197129, "id_str": "4875197129", "name": "PrintempsR\u00e9publicain", "screen_name": "printempsrepub", "location": "France", "description": "Nos ennemis peuvent couper toutes les fleurs, ils ne seront jamais ma\u00eetres du printemps. Pablo Neruda", "url": "https://t.co/hic2QnNhA6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/hic2QnNhA6", "expanded_url": "http://printempsrepublicain.fr/", "display_url": "printempsrepublicain.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5875, "friends_count": 203, "listed_count": 39, "created_at": "Wed Feb 03 23:45:52 +0000 2016", "favourites_count": 256, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 897, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984189884532445185/JyZGUunw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984189884532445185/JyZGUunw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4875197129/1521570161", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "f3bfc7dcc928977f", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f3bfc7dcc928977f.json", "place_type": "country", "name": "France", "full_name": "France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.1415925, 41.3646587], [9.5598311, 41.3646587], [9.5598311, 51.0887708], [-5.1415925, 51.0887708]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 327, "favorite_count": 432, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 327, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed May 09 15:16:11 +0000 2018", "id": 994234586149343232, "id_str": "994234586149343232", "full_text": "RT @benj_909: Marouane voit plein de https://t.co/ahOmWOpd9k vois la R4bia. Je vois un jeune identitaire habile \u00e0 la place d\u2019un vieil ident\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benj_909", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffdu\u0131\u026f\u0250\u027eu\u01ddq", "id": 2746452136, "id_str": "2746452136", "indices": [3, 12]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ahOmWOpd9k", "expanded_url": "http://choses.Je", "display_url": "choses.Je", "indices": [37, 60]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 192965871, "id_str": "192965871", "name": "Roger Sart\u00e8ne", "screen_name": "RogerSartene", "location": "Here, there and everywhere", "description": "Hussard bleu, hussards noirs. La\u00efc mais quelques idoles, dont Alain Delon, Tim Buckley, la Citro\u00ebn SM et Fran\u00e7ois de Roubaix", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 351, "friends_count": 735, "listed_count": 1, "created_at": "Mon Sep 20 16:51:39 +0000 2010", "favourites_count": 4645, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4971, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/927536181746823168/BL5vMCKz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/192965871/1509973270", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed May 09 15:15:06 +0000 2018", "id": 994234312903004160, "id_str": "994234312903004160", "full_text": "Marouane voit plein de https://t.co/ahOmWOpd9k vois la R4bia. Je vois un jeune identitaire habile \u00e0 la place d\u2019un vieil identitaire. Je vois Marouane \u00e0 la place d\u2019Amar. Les musulmans m\u00e9ritent bien mieux  que \u00e7a. Beaucoup mieux.  https://t.co/z2xvC8EJjg", "truncated": false, "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ahOmWOpd9k", "expanded_url": "http://choses.Je", "display_url": "choses.Je", "indices": [23, 46]}, {"url": "https://t.co/z2xvC8EJjg", "expanded_url": "http://www.lemonde.fr/idees/article/2018/05/09/marwan-muhammad-il-est-temps-de-consulter-les-musulmans-sur-l-organisation-de-leur-religion_5296358_3232.html", "display_url": "lemonde.fr/idees/article/\u2026", "indices": [229, 252]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2746452136, "id_str": "2746452136", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffdu\u0131\u026f\u0250\u027eu\u01ddq", "screen_name": "benj_909", "location": "Long Beach, CA", "description": "Radicalement R\u00e9publicain #PrintRep #CLR #UFAL #Cavs #OM #808Mafia \ud83e\udd18\ud83c\udffdD\u00e9finitivement irr\u00e9conciliables \ud83d\udc80 #TeamM\u00e9tis", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1955, "friends_count": 1546, "listed_count": 81, "created_at": "Mon Aug 18 15:15:08 +0000 2014", "favourites_count": 50119, "utc_offset": -18000, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 60194, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/995714461263695872/3Y7zywK0_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995714461263695872/3Y7zywK0_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2746452136/1524924368", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
