{"created_at": "Mon May 14 15:56:22 +0000 2018", "id": 996056636623065090, "id_str": "996056636623065090", "full_text": "RT @Arcole1234: La gauche immigrationniste le matin :  ouin ouin c\u2019est raciste de vouloir prot\u00e9ger les fronti\u00e8res.\n\nLa gauche immigrationni\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Arcole1234", "name": "ARCOLE \u0646 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 1395198385, "id_str": "1395198385", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 07:16:03 +0000 2018", "id": 995563307011592195, "id_str": "995563307011592195", "full_text": "La gauche immigrationniste le matin :  ouin ouin c\u2019est raciste de vouloir prot\u00e9ger les fronti\u00e8res.\n\nLa gauche immigrationniste le soir :  ouin ouin on vient nous tuer en plein Paris alors que Paris est une f\u00eate...\n\n#GaucheTar\u00e9e", "truncated": false, "display_text_range": [0, 227], "entities": {"hashtags": [{"text": "GaucheTar\u00e9e", "indices": [215, 227]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1395198385, "id_str": "1395198385", "name": "ARCOLE \u0646 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "Arcole1234", "location": "Conservatisme", "description": "\"Il n\u2019y a point de plus cruelle tyrannie que celle que l\u2019on exerce \u00e0 l\u2019ombre des lois et avec les couleurs de la justice.\" Quel farceur ce Montesquieu...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7566, "friends_count": 1272, "listed_count": 30, "created_at": "Wed May 01 17:55:32 +0000 2013", "favourites_count": 2130, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979614265819713537/95FiVklz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979614265819713537/95FiVklz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1395198385/1522353655", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 343, "favorite_count": 515, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 343, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:53:09 +0000 2018", "id": 996055827298553856, "id_str": "996055827298553856", "full_text": "RT @LadeuxNico: Un tel zozo \u00e9tait donc \u00e0 la t\u00eate d\u2019une des unit\u00e9s qui nous prot\u00e8ge contre le terrorisme... \u00e7a fait peur. \ud83d\ude31\nIl vote maintena\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LadeuxNico", "name": "Nico Ladeux", "id": 943417877314592770, "id_str": "943417877314592770", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 19:14:03 +0000 2018", "id": 995743998408093696, "id_str": "995743998408093696", "full_text": "Un tel zozo \u00e9tait donc \u00e0 la t\u00eate d\u2019une des unit\u00e9s qui nous prot\u00e8ge contre le terrorisme... \u00e7a fait peur. \ud83d\ude31\nIl vote maintenant les lois faites pour nous prot\u00e9ger... \u00e7a fait tr\u00e8s peur. \ud83d\ude31\n#Fauvergue https://t.co/WkCekH4T2Z", "truncated": false, "display_text_range": [0, 195], "entities": {"hashtags": [{"text": "Fauvergue", "indices": [185, 195]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/WkCekH4T2Z", "expanded_url": "https://twitter.com/arcole1234/status/995615807651631104", "display_url": "twitter.com/arcole1234/sta\u2026", "indices": [196, 219]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 943417877314592770, "id_str": "943417877314592770", "name": "Nico Ladeux", "screen_name": "LadeuxNico", "location": "Maison Ipatiev", "description": "\u00abEn effet, j\u2019ai regard\u00e9 et examin\u00e9 son Alcoran et je n\u2019y ai vu qu\u2019ordures et impuret\u00e9s.\u00bb Louis IX", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2035, "friends_count": 1758, "listed_count": 7, "created_at": "Wed Dec 20 09:48:44 +0000 2017", "favourites_count": 3171, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1656, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/970845339778473984/SvvgZi9F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970845339778473984/SvvgZi9F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/943417877314592770/1520302858", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995615807651631104, "quoted_status_id_str": "995615807651631104", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 13 10:44:40 +0000 2018", "id": 995615807651631104, "id_str": "995615807651631104", "full_text": "Et le d\u00e9put\u00e9 LREM Jean-Michel Fauvergue qui r\u00e9pond sur les pr\u00eaches en arabe dans les mosqu\u00e9es qu\u2019il y a bien des pr\u00eaches en latin dans les \u00e9glises\n\nMais putain, ce genre de conneries,c\u2019est plus possible\n\nEt \u00eatre l\u2019ancien patron du Raid n\u2019est pas un gage d\u2019honn\u00eatet\u00e9 intellectuelle https://t.co/9vNSDIz74S", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995615795987304448, "id_str": "995615795987304448", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdEjSpyXUAA1gsi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdEjSpyXUAA1gsi.jpg", "url": "https://t.co/9vNSDIz74S", "display_url": "pic.twitter.com/9vNSDIz74S", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcole1234/status/995615807651631104/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 754, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 427, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1286, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995615795987304448, "id_str": "995615795987304448", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdEjSpyXUAA1gsi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdEjSpyXUAA1gsi.jpg", "url": "https://t.co/9vNSDIz74S", "display_url": "pic.twitter.com/9vNSDIz74S", "expanded_url": "https://twitter.com/Arcole1234/status/995615807651631104/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1200, "h": 754, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 427, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1286, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1395198385, "id_str": "1395198385", "name": "ARCOLE \u0646 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "Arcole1234", "location": "Conservatisme", "description": "\"Il n\u2019y a point de plus cruelle tyrannie que celle que l\u2019on exerce \u00e0 l\u2019ombre des lois et avec les couleurs de la justice.\" Quel farceur ce Montesquieu...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7566, "friends_count": 1272, "listed_count": 30, "created_at": "Wed May 01 17:55:32 +0000 2013", "favourites_count": 2130, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979614265819713537/95FiVklz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979614265819713537/95FiVklz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1395198385/1522353655", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1033, "favorite_count": 1057, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "retweet_count": 130, "favorite_count": 127, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995615807651631104, "quoted_status_id_str": "995615807651631104", "retweet_count": 130, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:52:32 +0000 2018", "id": 996055671534772224, "id_str": "996055671534772224", "full_text": "@AvnerSolal @suzane1905 M\u00eame pas le courage d'assumer !...", "truncated": false, "display_text_range": [24, 58], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AvnerSolal", "name": "Avner Solal", "id": 937329320833544193, "id_str": "937329320833544193", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "suzane1905", "name": "Danielle T", "id": 2210738278, "id_str": "2210738278", "indices": [12, 23]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 996015311722897408, "in_reply_to_status_id_str": "996015311722897408", "in_reply_to_user_id": 937329320833544193, "in_reply_to_user_id_str": "937329320833544193", "in_reply_to_screen_name": "AvnerSolal", "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:51:24 +0000 2018", "id": 996055384753364994, "id_str": "996055384753364994", "full_text": "RT @AvnerSolal: Aucune religion ?\n1) Pouvez-vous dire quand un juif ou un chr\u00e9tien a \u00e9cras\u00e9 un avion sur une tour ?\n2) Pouvez-vous dire qua\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AvnerSolal", "name": "Avner Solal", "id": 937329320833544193, "id_str": "937329320833544193", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 13:12:10 +0000 2018", "id": 996015311722897408, "id_str": "996015311722897408", "full_text": "Aucune religion ?\n1) Pouvez-vous dire quand un juif ou un chr\u00e9tien a \u00e9cras\u00e9 un avion sur une tour ?\n2) Pouvez-vous dire quand un juif ou un chr\u00e9tien a \u00e9cras\u00e9 sur des pi\u00e9tons en voiture ou en camion ?\n3) Pouvez-vous dire quand un juif ou un chr\u00e9tien a \u00e9gorg\u00e9 des passants ?\nMerci. https://t.co/Q0dpTbOP0p", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Q0dpTbOP0p", "expanded_url": "https://twitter.com/mosqueedeparis/status/995440956320215040", "display_url": "twitter.com/mosqueedeparis\u2026", "indices": [280, 303]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 937329320833544193, "id_str": "937329320833544193", "name": "Avner Solal", "screen_name": "AvnerSolal", "location": "France", "description": "Vous n'aurez pas ma haine, juste ma main dans la gueule.  \n\nTwitter est un endroit o\u00f9 d\u00e9battre poliment : si vous n'\u00eates pas d'accord, allez vous faire foutre !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4524, "friends_count": 3807, "listed_count": 22, "created_at": "Sun Dec 03 14:34:59 +0000 2017", "favourites_count": 17090, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14485, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/984893544711286785/XipUYiRk_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/984893544711286785/XipUYiRk_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/937329320833544193/1523760305", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995440956320215040, "quoted_status_id_str": "995440956320215040", "quoted_status": {"created_at": "Sat May 12 23:09:53 +0000 2018", "id": 995440956320215040, "id_str": "995440956320215040", "full_text": "#Attaque #Op\u00e9ra #terrorisme \nParis endeuill\u00e9e par attaque l\u00e2che et barbare qui ne peut se r\u00e9clamer d\u2019aucune religion et que nous condamnons fermement. Nos pens\u00e9es notre solidarit\u00e9 aux victimes et \u00e0 leurs familles. Hommage aux #policiers qui ont permis de neutraliser l'assaillant. https://t.co/64xpmwmzyR", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Attaque", "indices": [0, 8]}, {"text": "Op\u00e9ra", "indices": [9, 15]}, {"text": "terrorisme", "indices": [16, 27]}, {"text": "policiers", "indices": [226, 236]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995440950142013440, "id_str": "995440950142013440", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdCERSQXkAAdRXd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdCERSQXkAAdRXd.jpg", "url": "https://t.co/64xpmwmzyR", "display_url": "pic.twitter.com/64xpmwmzyR", "expanded_url": "https://twitter.com/mosqueedeparis/status/995440956320215040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1000, "h": 625, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1000, "h": 625, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 425, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995440950142013440, "id_str": "995440950142013440", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdCERSQXkAAdRXd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdCERSQXkAAdRXd.jpg", "url": "https://t.co/64xpmwmzyR", "display_url": "pic.twitter.com/64xpmwmzyR", "expanded_url": "https://twitter.com/mosqueedeparis/status/995440956320215040/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1000, "h": 625, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1000, "h": 625, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 425, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 745242510675550208, "id_str": "745242510675550208", "name": "GrandeMosqu\u00e9eDeParis", "screen_name": "mosqueedeparis", "location": "Paris, France", "description": "Bienvenue sur le compte Twitter officiel de la Grande Mosqu\u00e9e de Paris.", "url": "https://t.co/6hOLc7xGqB", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/6hOLc7xGqB", "expanded_url": "http://www.mosqueedeparis.net/", "display_url": "mosqueedeparis.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 904, "friends_count": 0, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Jun 21 13:10:35 +0000 2016", "favourites_count": 44, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 785, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/745252365872267264/ZVeG5Qjw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/745252365872267264/ZVeG5Qjw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/745242510675550208/1466517034", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 25, "favorite_count": 38, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 173, "favorite_count": 159, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995440956320215040, "quoted_status_id_str": "995440956320215040", "retweet_count": 173, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:50:07 +0000 2018", "id": 996055064631529472, "id_str": "996055064631529472", "full_text": "RT @pascalfagnoux: J'ai appris par l'un de mes enfants que les \u00e9preuves 2018 du baccalaur\u00e9at s'\u00e9taient cal\u00e9es sur la fin du ramadan, le 14\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pascalfagnoux", "name": "PetitParis", "id": 2902075112, "id_str": "2902075112", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 12 15:42:31 +0000 2018", "id": 995328373885988865, "id_str": "995328373885988865", "full_text": "J'ai appris par l'un de mes enfants que les \u00e9preuves 2018 du baccalaur\u00e9at s'\u00e9taient cal\u00e9es sur la fin du ramadan, le 14 juin. Ainsi par rapport \u00e0 l'ann\u00e9e derni\u00e8re ils auront un week-end de plus pour r\u00e9viser. Petite entorse \u00e0 la la\u00efcit\u00e9 pass\u00e9e sous silence. #Bac2018 https://t.co/JRClqqDcLe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [{"text": "Bac2018", "indices": [257, 265]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995328268613111808, "id_str": "995328268613111808", "indices": [266, 289], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdAdyW2W0AAgzPO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdAdyW2W0AAgzPO.jpg", "url": "https://t.co/JRClqqDcLe", "display_url": "pic.twitter.com/JRClqqDcLe", "expanded_url": "https://twitter.com/pascalfagnoux/status/995328373885988865/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 493, "h": 271, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 493, "h": 271, "resize": "fit"}, "large": {"w": 493, "h": 271, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995328268613111808, "id_str": "995328268613111808", "indices": [266, 289], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdAdyW2W0AAgzPO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdAdyW2W0AAgzPO.jpg", "url": "https://t.co/JRClqqDcLe", "display_url": "pic.twitter.com/JRClqqDcLe", "expanded_url": "https://twitter.com/pascalfagnoux/status/995328373885988865/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 493, "h": 271, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 493, "h": 271, "resize": "fit"}, "large": {"w": 493, "h": 271, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2902075112, "id_str": "2902075112", "name": "PetitParis", "screen_name": "pascalfagnoux", "location": "France", "description": "Vilain Bobophobe, un peu r\u00e9ac et pour une droite qui assume ses valeurs.  La\u00efc et passionn\u00e9 par le Moyen Orient.\ud83c\udf20", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1781, "friends_count": 1279, "listed_count": 4, "created_at": "Sun Nov 16 21:42:39 +0000 2014", "favourites_count": 6097, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11548, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/926475064270381057/EaIncA7k_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/926475064270381057/EaIncA7k_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2902075112/1516050838", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 497, "favorite_count": 203, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 497, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:49:10 +0000 2018", "id": 996054822070706176, "id_str": "996054822070706176", "full_text": "RT @lasalle_ad: Pr\u00e9sents encore ce matin afin d\u2019effacer les marquages laiss\u00e9s par les passeurs et l\u2019extr\u00eame gauche pour aiguiller le passag\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lasalle_ad", "name": "Adrien Lasalle", "id": 993183161680039936, "id_str": "993183161680039936", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 08:53:39 +0000 2018", "id": 995587867828277249, "id_str": "995587867828277249", "full_text": "Pr\u00e9sents encore ce matin afin d\u2019effacer les marquages laiss\u00e9s par les passeurs et l\u2019extr\u00eame gauche pour aiguiller le passage des migrants. #StopMigrantsAlpes #DefendEurope https://t.co/lhmDFLCved", "truncated": false, "display_text_range": [0, 171], "entities": {"hashtags": [{"text": "StopMigrantsAlpes", "indices": [139, 157]}, {"text": "DefendEurope", "indices": [158, 171]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995587742263279616, "id_str": "995587742263279616", "indices": [172, 195], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995587742263279616/pu/img/Bu-pg8QNt6nTBxuc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995587742263279616/pu/img/Bu-pg8QNt6nTBxuc.jpg", "url": "https://t.co/lhmDFLCved", "display_url": "pic.twitter.com/lhmDFLCved", "expanded_url": "https://twitter.com/lasalle_ad/status/995587867828277249/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995587742263279616, "id_str": "995587742263279616", "indices": [172, 195], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995587742263279616/pu/img/Bu-pg8QNt6nTBxuc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995587742263279616/pu/img/Bu-pg8QNt6nTBxuc.jpg", "url": "https://t.co/lhmDFLCved", "display_url": "pic.twitter.com/lhmDFLCved", "expanded_url": "https://twitter.com/lasalle_ad/status/995587867828277249/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 9088, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995587742263279616/pu/vid/180x320/CFJvFlIfXNDO9Uqd.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995587742263279616/pu/vid/720x1280/nAvcEoXZcWCIVISp.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995587742263279616/pu/vid/360x640/W2DHayF4aZ_4bWU3.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995587742263279616/pu/pl/c3JrWgz-VjK0_cXy.m3u8?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 993183161680039936, "id_str": "993183161680039936", "name": "Adrien Lasalle", "screen_name": "lasalle_ad", "location": "Nancy, France", "description": "22 ans / G\u00e9n\u00e9ration Identitaire / en mission pour d\u00e9fendre l\u2019Europe. / Premier compte censur\u00e9.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 964, "friends_count": 577, "listed_count": 4, "created_at": "Sun May 06 17:38:13 +0000 2018", "favourites_count": 22, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 62, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993184002558300160/BvFMfwn8_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993184002558300160/BvFMfwn8_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/993183161680039936/1525628833", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "2889f879281247c2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/2889f879281247c2.json", "place_type": "city", "name": "Brian\u00e7on", "full_name": "Brian\u00e7on, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.6005445, 44.8692826], [6.706778, 44.8692826], [6.706778, 44.9297429], [6.6005445, 44.9297429]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 760, "favorite_count": 1182, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 760, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:47:39 +0000 2018", "id": 996054443278897153, "id_str": "996054443278897153", "full_text": "RT @Florence3113: L'ami du terroriste d\u00e9crit comme le plus inqui\u00e9tant https://t.co/fLzevvjUnQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Florence3113", "name": "FLORENCE", "id": 972900838762074112, "id_str": "972900838762074112", "indices": [3, 16]}], "urls": [{"url": "https://t.co/fLzevvjUnQ", "expanded_url": "http://www.rtl.fr/actu/justice-faits-divers/attentat-au-couteau-l-ami-du-terroriste-decrit-comme-le-plus-dangereux-7793376417", "display_url": "rtl.fr/actu/justice-f\u2026", "indices": [70, 93]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:11:36 +0000 2018", "id": 996045369900494848, "id_str": "996045369900494848", "full_text": "L'ami du terroriste d\u00e9crit comme le plus inqui\u00e9tant https://t.co/fLzevvjUnQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 75], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fLzevvjUnQ", "expanded_url": "http://www.rtl.fr/actu/justice-faits-divers/attentat-au-couteau-l-ami-du-terroriste-decrit-comme-le-plus-dangereux-7793376417", "display_url": "rtl.fr/actu/justice-f\u2026", "indices": [52, 75]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 972900838762074112, "id_str": "972900838762074112", "name": "FLORENCE", "screen_name": "Florence3113", "location": "Gard, Languedoc-Roussillon", "description": "LR, Sioniste \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 470, "friends_count": 473, "listed_count": 1, "created_at": "Sun Mar 11 18:23:30 +0000 2018", "favourites_count": 6238, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 30675, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/972903153254494208/3ytEo_8s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/972903153254494208/3ytEo_8s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/972900838762074112/1520793221", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:44:42 +0000 2018", "id": 996053701897998336, "id_str": "996053701897998336", "full_text": "RT @F_Desouche: Sarah Wagenknecht, figure de la gauche radicale en #Allemagne et alli\u00e9e de M\u00e9lenchon : \u00ab L\u2019immigration de travail est un pr\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Allemagne", "indices": [67, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "F_Desouche", "name": "Fdesouche", "id": 92849144, "id_str": "92849144", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:51:18 +0000 2018", "id": 996040261250641920, "id_str": "996040261250641920", "full_text": "Sarah Wagenknecht, figure de la gauche radicale en #Allemagne et alli\u00e9e de M\u00e9lenchon : \u00ab L\u2019immigration de travail est un probl\u00e8me \u00bb https://t.co/yJSK8nqUaT https://t.co/onMi5TCTlc", "truncated": false, "display_text_range": [0, 155], "entities": {"hashtags": [{"text": "Allemagne", "indices": [51, 61]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/yJSK8nqUaT", "expanded_url": "http://www.fdesouche.com/1005193-sarah-wagenknecht-figure-de-la-gauche-radicale-en-allemagne-et-alliee-de-melenchon-limmigration-de-travail-est-un-probleme", "display_url": "fdesouche.com/1005193-sarah-\u2026", "indices": [132, 155]}], "media": [{"id": 996040259279306752, "id_str": "996040259279306752", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKlVqxUwAAij5c.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKlVqxUwAAij5c.jpg", "url": "https://t.co/onMi5TCTlc", "display_url": "pic.twitter.com/onMi5TCTlc", "expanded_url": "https://twitter.com/F_Desouche/status/996040261250641920/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 660, "h": 330, "resize": "fit"}, "large": {"w": 660, "h": 330, "resize": "fit"}, "small": {"w": 660, "h": 330, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996040259279306752, "id_str": "996040259279306752", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKlVqxUwAAij5c.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKlVqxUwAAij5c.jpg", "url": "https://t.co/onMi5TCTlc", "display_url": "pic.twitter.com/onMi5TCTlc", "expanded_url": "https://twitter.com/F_Desouche/status/996040261250641920/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 660, "h": 330, "resize": "fit"}, "large": {"w": 660, "h": 330, "resize": "fit"}, "small": {"w": 660, "h": 330, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.fdesouche.com\t\" rel=\"nofollow\">fdesouche.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 92849144, "id_str": "92849144", "name": "Fdesouche", "screen_name": "F_Desouche", "location": "France", "description": "La revue de presse de https://t.co/CxC5atXskJ.   Compte officiel.", "url": "http://t.co/UA1OHS9hq9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/UA1OHS9hq9", "expanded_url": "http://www.fdesouche.com", "display_url": "fdesouche.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/CxC5atXskJ", "expanded_url": "http://Fdesouche.com", "display_url": "Fdesouche.com", "indices": [22, 45]}]}}, "protected": false, "followers_count": 39006, "friends_count": 1, "listed_count": 343, "created_at": "Thu Nov 26 22:30:30 +0000 2009", "favourites_count": 72, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 87916, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/463283658627874817/Sy46Lwqz.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/463283658627874817/Sy46Lwqz.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879764186196258816/iQC2Ef03_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879764186196258816/iQC2Ef03_normal.jpg", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 22, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:40:58 +0000 2018", "id": 996052761157529601, "id_str": "996052761157529601", "full_text": "RT @Arcole1234: Et voici Jean-Michel Fauvergues, d\u00e9put\u00e9 LREM, qui r\u00e9pond qu\u2019il y a bien des pr\u00eaches en latin dans les \u00e9glises quand on lui\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Arcole1234", "name": "ARCOLE \u0646 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 1395198385, "id_str": "1395198385", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 19:10:32 +0000 2018", "id": 995743113443504129, "id_str": "995743113443504129", "full_text": "Et voici Jean-Michel Fauvergues, d\u00e9put\u00e9 LREM, qui r\u00e9pond qu\u2019il y a bien des pr\u00eaches en latin dans les \u00e9glises quand on lui parle des pr\u00eaches en arabe dans les mosqu\u00e9es. Relativisme \u00e0 la con...\nhttps://t.co/XhwI67s7O8", "truncated": false, "display_text_range": [0, 216], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995712429727330309, "id_str": "995712429727330309", "indices": [193, 216], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995712429727330309/pu/img/oNeEwgeFN2ijBs4N.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995712429727330309/pu/img/oNeEwgeFN2ijBs4N.jpg", "url": "https://t.co/XhwI67s7O8", "display_url": "pic.twitter.com/XhwI67s7O8", "expanded_url": "https://twitter.com/JeanMessiha/status/995712646581276674/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995712646581276674, "source_status_id_str": "995712646581276674", "source_user_id": 456777022, "source_user_id_str": "456777022"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995712429727330309, "id_str": "995712429727330309", "indices": [193, 216], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995712429727330309/pu/img/oNeEwgeFN2ijBs4N.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995712429727330309/pu/img/oNeEwgeFN2ijBs4N.jpg", "url": "https://t.co/XhwI67s7O8", "display_url": "pic.twitter.com/XhwI67s7O8", "expanded_url": "https://twitter.com/JeanMessiha/status/995712646581276674/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995712646581276674, "source_status_id_str": "995712646581276674", "source_user_id": 456777022, "source_user_id_str": "456777022", "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 34134, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995712429727330309/pu/vid/320x180/zUol39FXEoAaZhmK.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995712429727330309/pu/vid/1280x720/cE1GV3jYgBDA7Mkz.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995712429727330309/pu/pl/aeNTHl7f3B7jzsh1.m3u8?tag=3"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995712429727330309/pu/vid/640x360/JtOoKMJ6OwfwqToV.mp4?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 456777022, "id_str": "456777022", "name": "Jean MESSIHA", "screen_name": "JeanMessiha", "location": "Ile-de-France, France", "description": "Membre du Bureau National du @FN_officiel et D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 National \u00ab \u00c9tudes et Argumentaires \u00bb. R\u00e9f\u00e9rent dossier SNCF et services publics. Vive la France ! \u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "url": "https://t.co/ctF1QycJgI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ctF1QycJgI", "expanded_url": "http://jean.messiha.over-blog.com", "display_url": "jean.messiha.over-blog.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16381, "friends_count": 1291, "listed_count": 150, "created_at": "Fri Jan 06 17:03:51 +0000 2012", "favourites_count": 19928, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 16352, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/824316352005603333/vw5Ae5Ew_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824316352005603333/vw5Ae5Ew_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/456777022/1510933730", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1395198385, "id_str": "1395198385", "name": "ARCOLE \u0646 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "Arcole1234", "location": "Conservatisme", "description": "\"Il n\u2019y a point de plus cruelle tyrannie que celle que l\u2019on exerce \u00e0 l\u2019ombre des lois et avec les couleurs de la justice.\" Quel farceur ce Montesquieu...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7566, "friends_count": 1272, "listed_count": 30, "created_at": "Wed May 01 17:55:32 +0000 2013", "favourites_count": 2130, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/979614265819713537/95FiVklz_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979614265819713537/95FiVklz_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1395198385/1522353655", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 236, "favorite_count": 197, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 236, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:35:22 +0000 2018", "id": 996051352928350209, "id_str": "996051352928350209", "full_text": "RT @EdmondDantes_49: Cet homme a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 par la justice \u00e0 de multiples reprises pour avoir dit des v\u00e9rit\u00e9s qui d\u00e9rangent. Merci \u00e0 l'un\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EdmondDantes_49", "name": "Montecristo4913\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 723878029232058368, "id_str": "723878029232058368", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 18:01:53 +0000 2018", "id": 995725834693627904, "id_str": "995725834693627904", "full_text": "Cet homme a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 par la justice \u00e0 de multiples reprises pour avoir dit des v\u00e9rit\u00e9s qui d\u00e9rangent. Merci \u00e0 l'un des derniers journalistes digne de l'histoire de France.\nhttps://t.co/2S6CGSjNo0", "truncated": false, "display_text_range": [0, 199], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995677725242294273, "id_str": "995677725242294273", "indices": [176, 199], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995677725242294273/pu/img/5Uhj0xi_BNxy4ZYB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995677725242294273/pu/img/5Uhj0xi_BNxy4ZYB.jpg", "url": "https://t.co/2S6CGSjNo0", "display_url": "pic.twitter.com/2S6CGSjNo0", "expanded_url": "https://twitter.com/Jikampek1/status/995680010475360258/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 400, "h": 400, "resize": "fit"}, "small": {"w": 400, "h": 400, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 400, "h": 400, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995680010475360258, "source_status_id_str": "995680010475360258", "source_user_id": 2243532568, "source_user_id_str": "2243532568"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995677725242294273, "id_str": "995677725242294273", "indices": [176, 199], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995677725242294273/pu/img/5Uhj0xi_BNxy4ZYB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995677725242294273/pu/img/5Uhj0xi_BNxy4ZYB.jpg", "url": "https://t.co/2S6CGSjNo0", "display_url": "pic.twitter.com/2S6CGSjNo0", "expanded_url": "https://twitter.com/Jikampek1/status/995680010475360258/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 400, "h": 400, "resize": "fit"}, "small": {"w": 400, "h": 400, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 400, "h": 400, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 995680010475360258, "source_status_id_str": "995680010475360258", "source_user_id": 2243532568, "source_user_id_str": "2243532568", "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 123640, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995677725242294273/pu/vid/240x240/zRsZEBFaWexhReBK.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995677725242294273/pu/pl/98WgcqMCeesf9Dsh.m3u8?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false, "source_user": {"id": 2243532568, "id_str": "2243532568", "name": "Jean Ayass\u00ea \u0646", "screen_name": "Jikampek1", "location": "Cikampek (West Java). \ud83c\uddee\ud83c\udde9 ", "description": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u271d\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Aimer son pays est devenu interdit en UE alors j'aime ma France et ma Pologne ! Droite FORTE, je vomis le reste.", "url": "https://t.co/8vDtvGNifx", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8vDtvGNifx", "expanded_url": "https://en.m.wikipedia.org/wiki/Cikampek", "display_url": "en.m.wikipedia.org/wiki/Cikampek", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1579, "friends_count": 1628, "listed_count": 3, "created_at": "Wed Dec 25 17:30:30 +0000 2013", "favourites_count": 8611, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 12575, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/941186916740890624/SFlm2tSR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/941186916740890624/SFlm2tSR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2243532568/1512045427", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 723878029232058368, "id_str": "723878029232058368", "name": "Montecristo4913\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "EdmondDantes_49", "location": "", "description": "A tous les maux il est deux rem\u00e8des : le temps et le silence.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 525, "friends_count": 488, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Apr 23 14:15:46 +0000 2016", "favourites_count": 1934, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6241, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/723881860011556864/739oTH3L_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/723881860011556864/739oTH3L_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 430, "favorite_count": 550, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 430, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:34:12 +0000 2018", "id": 996051056466554881, "id_str": "996051056466554881", "full_text": "RT @Tsahal_IDF: Les troupes de Tsahal r\u00e9agissent avec des moyens de dispersion anti-\u00e9meute et des tirs, conform\u00e9ment aux proc\u00e9dures d'op\u00e9ra\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Tsahal_IDF", "name": "Tsahal", "id": 453807241, "id_str": "453807241", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:46:42 +0000 2018", "id": 996039104121987072, "id_str": "996039104121987072", "full_text": "Les troupes de Tsahal r\u00e9agissent avec des moyens de dispersion anti-\u00e9meute et des tirs, conform\u00e9ment aux proc\u00e9dures d'op\u00e9ration. Tsahal est d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 remplir sa mission de protection de la souverainet\u00e9 isra\u00e9lienne et des civils isra\u00e9liens", "truncated": false, "display_text_range": [0, 240], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996039100489646080, "in_reply_to_status_id_str": "996039100489646080", "in_reply_to_user_id": 453807241, "in_reply_to_user_id_str": "453807241", "in_reply_to_screen_name": "Tsahal_IDF", "user": {"id": 453807241, "id_str": "453807241", "name": "Tsahal", "screen_name": "Tsahal_IDF", "location": "Isra\u00ebl", "description": "Twitter officiel de l'Arm\u00e9e de D\u00e9fense d'Isra\u00ebl. Toute l'information du terrain en temps r\u00e9el. INSTA: https://t.co/K6rZpZ8GxE FACEBOOK: https://t.co/j9vhTT6THs", "url": "http://t.co/8PQQgcmyiP", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/8PQQgcmyiP", "expanded_url": "http://www.tsahal.fr", "display_url": "tsahal.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/K6rZpZ8GxE", "expanded_url": "http://Instagram.com/tsahal_fr", "display_url": "Instagram.com/tsahal_fr", "indices": [102, 125]}, {"url": "https://t.co/j9vhTT6THs", "expanded_url": "http://facebook.com/tsahalfr", "display_url": "facebook.com/tsahalfr", "indices": [136, 159]}]}}, "protected": false, "followers_count": 37088, "friends_count": 141, "listed_count": 308, "created_at": "Tue Jan 03 09:18:56 +0000 2012", "favourites_count": 54, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Jerusalem", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 10452, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000099066462/c7bec795c763eed89a6ffe16cc229f50.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000099066462/c7bec795c763eed89a6ffe16cc229f50.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/821259278820446208/51zO49eX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/821259278820446208/51zO49eX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/453807241/1494164880", "profile_link_color": "C7A348", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EDEDED", "profile_text_color": "363636", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 33, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 21, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:32:46 +0000 2018", "id": 996050697119588352, "id_str": "996050697119588352", "full_text": "RT @Robert83498200: Des pr\u00eaches en LATIN dans nos \u00e9glises \ud83d\ude0f\n\nAncien patron du RAID en plus !!! https://t.co/QsbR2fOzqk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Robert83498200", "name": "Stephane", "id": 831247344188395520, "id_str": "831247344188395520", "indices": [3, 18]}], "urls": [{"url": "https://t.co/QsbR2fOzqk", "expanded_url": "https://twitter.com/saintgermainmic/status/996044464530640897", "display_url": "twitter.com/saintgermainmi\u2026", "indices": [95, 118]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:17:19 +0000 2018", "id": 996046807338799105, "id_str": "996046807338799105", "full_text": "Des pr\u00eaches en LATIN dans nos \u00e9glises \ud83d\ude0f\n\nAncien patron du RAID en plus !!! https://t.co/QsbR2fOzqk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 74], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QsbR2fOzqk", "expanded_url": "https://twitter.com/saintgermainmic/status/996044464530640897", "display_url": "twitter.com/saintgermainmi\u2026", "indices": [75, 98]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 831247344188395520, "id_str": "831247344188395520", "name": "Stephane", "screen_name": "Robert83498200", "location": "Chelles, France", "description": "Finissons en Avec le laxisme, l'assistanat, l'ins\u00e9curit\u00e9 qui grandit de jour en jour, Venez voir le 93 Pour vous faire une Id\u00e9e, jamais MACRON Aurait \u00e9t\u00e9 \u00e9lu !", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2316, "friends_count": 2526, "listed_count": 11, "created_at": "Mon Feb 13 21:03:05 +0000 2017", "favourites_count": 11050, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10026, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990517801738756096/8WqY0V6n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990517801738756096/8WqY0V6n_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/831247344188395520/1520759554", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996044464530640897, "quoted_status_id_str": "996044464530640897", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:08:00 +0000 2018", "id": 996044464530640897, "id_str": "996044464530640897", "full_text": "\u00e0 priori se ne sont pas des cathos qui tue des gens au nom de !!!!!!!!! https://t.co/QkbteNcf0w", "truncated": false, "display_text_range": [0, 71], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/QkbteNcf0w", "expanded_url": "https://twitter.com/Stephane_Ravier/status/995708883611025409", "display_url": "twitter.com/Stephane_Ravie\u2026", "indices": [72, 95]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1187610486, "id_str": "1187610486", "name": "SAINT GERMAIN Michel", "screen_name": "saintgermainMic", "location": "", "description": "horreur de l injustice ... un jour tu sera un homme mon fils.......", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 65, "friends_count": 57, "listed_count": 3, "created_at": "Sat Feb 16 22:11:57 +0000 2013", "favourites_count": 72, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5334, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/535690392797081600/ZG3TM42o_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/535690392797081600/ZG3TM42o_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995708883611025409, "quoted_status_id_str": "995708883611025409", "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996044464530640897, "quoted_status_id_str": "996044464530640897", "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:29:25 +0000 2018", "id": 996049852533542912, "id_str": "996049852533542912", "full_text": "RT @Demazerolles: Le r\u00e9gime de Macron est un r\u00e9gime collaborationniste \nLes fran\u00e7ais se retrouvent en situation de r\u00e9sistance par tous les\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Demazerolles", "name": "de Mazerolles", "id": 578228413, "id_str": "578228413", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:17:08 +0000 2018", "id": 996046763407609856, "id_str": "996046763407609856", "full_text": "Le r\u00e9gime de Macron est un r\u00e9gime collaborationniste \nLes fran\u00e7ais se retrouvent en situation de r\u00e9sistance par tous les moyens https://t.co/ixWH5aeCRU", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ixWH5aeCRU", "expanded_url": "https://twitter.com/bassinrebel/status/996043355640467458", "display_url": "twitter.com/bassinrebel/st\u2026", "indices": [128, 151]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 578228413, "id_str": "578228413", "name": "de Mazerolles", "screen_name": "Demazerolles", "location": "", "description": "L'histoire d'un cauchemar impos\u00e9 \u00e0 un grand peuple qui ne m\u00e9rite pas \u00e7a.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2888, "friends_count": 4344, "listed_count": 131, "created_at": "Sat May 12 17:08:05 +0000 2012", "favourites_count": 983, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 124251, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3514323428/1b9873955a6a6520205d09a41610d8bd_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3514323428/1b9873955a6a6520205d09a41610d8bd_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996043355640467458, "quoted_status_id_str": "996043355640467458", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:03:36 +0000 2018", "id": 996043355640467458, "id_str": "996043355640467458", "full_text": "\ud83d\udd34Culpabilit\u00e9 \u00e9vidente de tout un syst\u00e8me de protection des terroristes islamiques , pr\u00e9sident(s), Associations, Cours diverses, Justice laxiste , lois permissives et j\u2019en passe ... On n\u2019en a pas fini du danger \ud83d\ude29 https://t.co/hTSU0TOxmG", "truncated": false, "display_text_range": [0, 211], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hTSU0TOxmG", "expanded_url": "https://twitter.com/lydiaguirous/status/995962574205267968", "display_url": "twitter.com/lydiaguirous/s\u2026", "indices": [212, 235]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 577107357, "id_str": "577107357", "name": "Martine RIGOLET\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "Bassinrebel", "location": "Arcachon-Pyla", "description": "Je d\u00e9fendrai la France avec force, Force R\u00e9publicaine #FrancoisFillon Fid\u00e8le \u00e0 ses id\u00e9es pour le Bien de mon pays\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3476, "friends_count": 1103, "listed_count": 63, "created_at": "Fri May 11 10:31:57 +0000 2012", "favourites_count": 44564, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 42048, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/546812456043937792/aM0Juaxv_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/546812456043937792/aM0Juaxv_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/577107357/1416581682", "profile_link_color": "0006B3", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0e569d43717417ef", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0e569d43717417ef.json", "place_type": "city", "name": "Arcachon", "full_name": "Arcachon, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.2066435, 44.6381885], [-1.138106, 44.6381885], [-1.138106, 44.6654918], [-1.2066435, 44.6654918]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995962574205267968, "quoted_status_id_str": "995962574205267968", "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996043355640467458, "quoted_status_id_str": "996043355640467458", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:29:05 +0000 2018", "id": 996049768357990400, "id_str": "996049768357990400", "full_text": "RT @Bassinrebel: \ud83d\udd34Culpabilit\u00e9 \u00e9vidente de tout un syst\u00e8me de protection des terroristes islamiques , pr\u00e9sident(s), Associations, Cours dive\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bassinrebel", "name": "Martine RIGOLET\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 577107357, "id_str": "577107357", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:03:36 +0000 2018", "id": 996043355640467458, "id_str": "996043355640467458", "full_text": "\ud83d\udd34Culpabilit\u00e9 \u00e9vidente de tout un syst\u00e8me de protection des terroristes islamiques , pr\u00e9sident(s), Associations, Cours diverses, Justice laxiste , lois permissives et j\u2019en passe ... On n\u2019en a pas fini du danger \ud83d\ude29 https://t.co/hTSU0TOxmG", "truncated": false, "display_text_range": [0, 211], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hTSU0TOxmG", "expanded_url": "https://twitter.com/lydiaguirous/status/995962574205267968", "display_url": "twitter.com/lydiaguirous/s\u2026", "indices": [212, 235]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 577107357, "id_str": "577107357", "name": "Martine RIGOLET\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "Bassinrebel", "location": "Arcachon-Pyla", "description": "Je d\u00e9fendrai la France avec force, Force R\u00e9publicaine #FrancoisFillon Fid\u00e8le \u00e0 ses id\u00e9es pour le Bien de mon pays\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3476, "friends_count": 1103, "listed_count": 63, "created_at": "Fri May 11 10:31:57 +0000 2012", "favourites_count": 44564, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 42048, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/546812456043937792/aM0Juaxv_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/546812456043937792/aM0Juaxv_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/577107357/1416581682", "profile_link_color": "0006B3", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0e569d43717417ef", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0e569d43717417ef.json", "place_type": "city", "name": "Arcachon", "full_name": "Arcachon, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.2066435, 44.6381885], [-1.138106, 44.6381885], [-1.138106, 44.6654918], [-1.2066435, 44.6654918]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995962574205267968, "quoted_status_id_str": "995962574205267968", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 09:42:36 +0000 2018", "id": 995962574205267968, "id_str": "995962574205267968", "full_text": "Lydia Guirous : \"La na\u00efvet\u00e9, l'ang\u00e9lisme et les silences deviennent coupables\" https://t.co/NRh1FLd5XJ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 102], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NRh1FLd5XJ", "expanded_url": "https://www.sudradio.fr/politique/lydia-guirous-la-naivete-langelisme-et-les-silences-deviennent-coupables", "display_url": "sudradio.fr/politique/lydi\u2026", "indices": [79, 102]}]}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 29960578, "id_str": "29960578", "name": "Lydia Guirous", "screen_name": "LydiaGuirous", "location": "France", "description": "Porte-parole @lesRepublicains membre du BP et du Conseil des sensibilit\u00e9s. Essayiste. Nouveau livre \"\u00c7a n'a rien \u00e0 voir avec l'Islam?\" @EditionsPlon", "url": "https://t.co/mdu7YQLPd6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mdu7YQLPd6", "expanded_url": "http://www.republicains.fr", "display_url": "republicains.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 22345, "friends_count": 1321, "listed_count": 214, "created_at": "Thu Apr 09 10:52:42 +0000 2009", "favourites_count": 4164, "utc_offset": -7200, "time_zone": "Greenland", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 5573, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme17/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/958408622668730370/z9ASoXfE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/958408622668730370/z9ASoXfE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/29960578/1505976720", "profile_link_color": "DD2E44", "profile_sidebar_border_color": "DBE9ED", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 123, "favorite_count": 143, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995962574205267968, "quoted_status_id_str": "995962574205267968", "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:28:43 +0000 2018", "id": 996049678486704128, "id_str": "996049678486704128", "full_text": "RT @Bassinrebel: \u2764\ufe0fMerci \u00e0 @valerieboyer13 de penser aux #ChretiensdOrient : cet \u00e9v\u00e9nement est tr\u00e8s important. Le Pape est absent ...pas no\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "ChretiensdOrient", "indices": [57, 74]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Bassinrebel", "name": "Martine RIGOLET\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": 577107357, "id_str": "577107357", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "valerieboyer13", "name": "Val\u00e9rie Boyer", "id": 276934698, "id_str": "276934698", "indices": [27, 42]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Dec 02 09:35:53 +0000 2017", "id": 936891661933731840, "id_str": "936891661933731840", "full_text": "\u2764\ufe0fMerci \u00e0 @valerieboyer13 de penser aux #ChretiensdOrient : cet \u00e9v\u00e9nement est tr\u00e8s important. Le Pape est absent ...pas nous: pens\u00e9es \ud83d\ude4f et aide #ChretiensdOrient https://t.co/1LqLT8ZD4x", "truncated": false, "display_text_range": [0, 161], "entities": {"hashtags": [{"text": "ChretiensdOrient", "indices": [40, 57]}, {"text": "ChretiensdOrient", "indices": [144, 161]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "valerieboyer13", "name": "Val\u00e9rie Boyer", "id": 276934698, "id_str": "276934698", "indices": [10, 25]}], "urls": [{"url": "https://t.co/1LqLT8ZD4x", "expanded_url": "https://twitter.com/soscdorient/status/936523940306083840", "display_url": "twitter.com/soscdorient/st\u2026", "indices": [162, 185]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 577107357, "id_str": "577107357", "name": "Martine RIGOLET\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "screen_name": "Bassinrebel", "location": "Arcachon-Pyla", "description": "Je d\u00e9fendrai la France avec force, Force R\u00e9publicaine #FrancoisFillon Fid\u00e8le \u00e0 ses id\u00e9es pour le Bien de mon pays\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3476, "friends_count": 1103, "listed_count": 63, "created_at": "Fri May 11 10:31:57 +0000 2012", "favourites_count": 44564, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 42048, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/546812456043937792/aM0Juaxv_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/546812456043937792/aM0Juaxv_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/577107357/1416581682", "profile_link_color": "0006B3", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "0e569d43717417ef", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0e569d43717417ef.json", "place_type": "city", "name": "Arcachon", "full_name": "Arcachon, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-1.2066435, 44.6381885], [-1.138106, 44.6381885], [-1.138106, 44.6654918], [-1.2066435, 44.6654918]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 936523940306083840, "quoted_status_id_str": "936523940306083840", "quoted_status": {"created_at": "Fri Dec 01 09:14:41 +0000 2017", "id": 936523940306083840, "id_str": "936523940306083840", "full_text": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe #Syrie - L\u2019inauguration de la #cath\u00e9drale d\u2019#Homs rassemble la communaut\u00e9 des #ChretiensdOrient sans diff\u00e9rence de courant. #Unit\u00e9DelEglise https://t.co/dtfP7Mb9YL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 142], "entities": {"hashtags": [{"text": "Syrie", "indices": [3, 9]}, {"text": "cath\u00e9drale", "indices": [33, 44]}, {"text": "Homs", "indices": [47, 52]}, {"text": "ChretiensdOrient", "indices": [81, 98]}, {"text": "Unit\u00e9DelEglise", "indices": [127, 142]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 936523548574846976, "id_str": "936523548574846976", "indices": [143, 166], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/936523548574846976/pu/img/_juvtjKMsiorutQO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/936523548574846976/pu/img/_juvtjKMsiorutQO.jpg", "url": "https://t.co/dtfP7Mb9YL", "display_url": "pic.twitter.com/dtfP7Mb9YL", "expanded_url": "https://twitter.com/SOSCdOrient/status/936523940306083840/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 936523548574846976, "id_str": "936523548574846976", "indices": [143, 166], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/936523548574846976/pu/img/_juvtjKMsiorutQO.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/936523548574846976/pu/img/_juvtjKMsiorutQO.jpg", "url": "https://t.co/dtfP7Mb9YL", "display_url": "pic.twitter.com/dtfP7Mb9YL", "expanded_url": "https://twitter.com/SOSCdOrient/status/936523940306083840/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 383, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 1280, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 675, "h": 1200, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [9, 16], "duration_millis": 34375, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/936523548574846976/pu/vid/720x1280/3yibpC_2bGOx10nO.mp4"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/936523548574846976/pu/vid/180x320/NW2dgxXs8gRGTdmW.mp4"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/936523548574846976/pu/pl/ZzvDL0l7ueQZVVrL.m3u8"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/936523548574846976/pu/vid/360x640/x_hID35ZbWwCsKK6.mp4"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1952304890, "id_str": "1952304890", "name": "SOS Chr\u00e9tiens Orient", "screen_name": "SOSCdOrient", "location": "France", "description": "#soschretiensdorient : Aidez-nous ici \u00e0 les aider l\u00e0-bas !  Devenez volontaire :volontaires@soschretiensdorient.fr  Informations: contact@soschretiensdorient.fr", "url": "https://t.co/KdEoZCwhwk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KdEoZCwhwk", "expanded_url": "http://www.soschretiensdorient.fr", "display_url": "soschretiensdorient.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15458, "friends_count": 1959, "listed_count": 211, "created_at": "Thu Oct 10 18:05:16 +0000 2013", "favourites_count": 7576, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Asia/Amman", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12021, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/439861817502744577/B4de81Sh.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/439861817502744577/B4de81Sh.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/995973366149537792/LQ_2MvYV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995973366149537792/LQ_2MvYV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1952304890/1523435207", "profile_link_color": "95292F", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 264, "favorite_count": 333, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 113, "favorite_count": 171, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 936523940306083840, "quoted_status_id_str": "936523940306083840", "retweet_count": 113, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:23:52 +0000 2018", "id": 996048457906475009, "id_str": "996048457906475009", "full_text": "RT @jylgallou: Apparemment la famille du #terroriste de Paris s\u2019\u00e9tait vu refuser le statut d\u2019#asile par l\u2019@Ofpra: est ce vrai? Si c\u2019est vra\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "terroriste", "indices": [41, 52]}, {"text": "asile", "indices": [93, 99]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jylgallou", "name": "Jean-Yves Le Gallou", "id": 2148731538, "id_str": "2148731538", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "Ofpra", "name": "Ofpra", "id": 3153487011, "id_str": "3153487011", "indices": [106, 112]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:58:31 +0000 2018", "id": 995996780595728385, "id_str": "995996780595728385", "full_text": "Apparemment la famille du #terroriste de Paris s\u2019\u00e9tait vu refuser le statut d\u2019#asile par l\u2019@Ofpra: est ce vrai? Si c\u2019est vrai quelle association l\u2019a aid\u00e9e \u00e0 r\u00e9diger son recours devant la #CNDA? Et qui a pay\u00e9 ses avocats? Un peu de #transparence SVP !  https://t.co/mr5v1nePXH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "terroriste", "indices": [26, 37]}, {"text": "asile", "indices": [78, 84]}, {"text": "CNDA", "indices": [187, 192]}, {"text": "transparence", "indices": [231, 244]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Ofpra", "name": "Ofpra", "id": 3153487011, "id_str": "3153487011", "indices": [91, 97]}], "urls": [{"url": "https://t.co/mr5v1nePXH", "expanded_url": "http://www.lemonde.fr/police-justice/article/2018/05/13/attentat-au-couteau-a-paris-l-assaillant-identifie-comme-etant-un-russe-ne-en-tchetchenie_5298196_1653578.html", "display_url": "lemonde.fr/police-justice\u2026", "indices": [252, 275]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2148731538, "id_str": "2148731538", "name": "Jean-Yves Le Gallou", "screen_name": "jylgallou", "location": "Paris", "description": "Ancien d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en | Pr\u00e9sident de la Fondation Pol\u00e9mia Essayiste | Animateur d'i m\u00e9dia sur TVLibert\u00e9s /Alpiniste", "url": "http://t.co/tU4ZezXgv4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/tU4ZezXgv4", "expanded_url": "http://polemia.com", "display_url": "polemia.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15756, "friends_count": 1302, "listed_count": 162, "created_at": "Tue Oct 22 10:06:22 +0000 2013", "favourites_count": 48, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18249, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000764995082/92a06e498b919af99360279ecfccba32_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000764995082/92a06e498b919af99360279ecfccba32_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2148731538/1383757813", "profile_link_color": "08368A", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 49, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 58, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:50:28 +0000 2018", "id": 996009851976409088, "id_str": "996009851976409088", "full_text": "RT @clemc81: La bourgeoise Apolline de Malherbe : \u00ab En quoi c\u2019est un probl\u00e8me que les Fran\u00e7ais deviennent minoritaires chez eux ? \u00bb\nAh bon\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "clemc81", "name": "clems81", "id": 1377946922, "id_str": "1377946922", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 12:06:11 +0000 2018", "id": 995998707551219712, "id_str": "995998707551219712", "full_text": "La bourgeoise Apolline de Malherbe : \u00ab En quoi c\u2019est un probl\u00e8me que les Fran\u00e7ais deviennent minoritaires chez eux ? \u00bb\nAh bon ? Y\u2019a un probl\u00e8me dans le fait de dispara\u00eetre ? Apolline ne voit pas le probl\u00e8me. https://t.co/eeyNjll8qY #GrandRemplacement https://t.co/OQw7cBaOnf", "truncated": false, "display_text_range": [0, 250], "entities": {"hashtags": [{"text": "GrandRemplacement", "indices": [232, 250]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/eeyNjll8qY", "expanded_url": "https://www.suavelos.eu/apolline-de-malherbe-en-quoi-cest-un-probleme-que-les-francais-deviennent-minoritaires-chez-eux/", "display_url": "suavelos.eu/apolline-de-ma\u2026", "indices": [208, 231]}], "media": [{"id": 995998421050945538, "id_str": "995998421050945538", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995998421050945538/pu/img/MA14H9HK4Ulgh3Vx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995998421050945538/pu/img/MA14H9HK4Ulgh3Vx.jpg", "url": "https://t.co/OQw7cBaOnf", "display_url": "pic.twitter.com/OQw7cBaOnf", "expanded_url": "https://twitter.com/clemc81/status/995998707551219712/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995998421050945538, "id_str": "995998421050945538", "indices": [251, 274], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995998421050945538/pu/img/MA14H9HK4Ulgh3Vx.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995998421050945538/pu/img/MA14H9HK4Ulgh3Vx.jpg", "url": "https://t.co/OQw7cBaOnf", "display_url": "pic.twitter.com/OQw7cBaOnf", "expanded_url": "https://twitter.com/clemc81/status/995998707551219712/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 360, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 16517, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995998421050945538/pu/vid/640x360/SVkMx3umyR2hKXgC.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995998421050945538/pu/vid/320x180/_9WrR2mhFVj-EVCI.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995998421050945538/pu/pl/jHy6EV_5DrPIk-eL.m3u8?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1377946922, "id_str": "1377946922", "name": "clems81", "screen_name": "clemc81", "location": "Tarn, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1364, "friends_count": 1172, "listed_count": 12, "created_at": "Wed Apr 24 20:36:05 +0000 2013", "favourites_count": 7, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 117633, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836606230844039168/hxduUhw5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836606230844039168/hxduUhw5_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:49:42 +0000 2018", "id": 996009658413408256, "id_str": "996009658413408256", "full_text": "RT @OceaneRousseau: .@EmmanuelMacron, le viol est un crime, pas un d\u00e9lit. Retirez l\u2019article 2 du projet de loi sur les violences sexuelles\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OceaneRousseau", "name": "Oceane Rousseau", "id": 438582804, "id_str": "438582804", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [21, 36]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 05:51:23 +0000 2018", "id": 995904385543757824, "id_str": "995904385543757824", "full_text": ".@EmmanuelMacron, le viol est un crime, pas un d\u00e9lit. Retirez l\u2019article 2 du projet de loi sur les violences sexuelles qui fait du viol de mineur.e.s un d\u00e9lit. Via @LeGroupe_F #LeViolEstUnCrime https://t.co/3fUtEEtNYb", "truncated": false, "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "LeViolEstUnCrime", "indices": [176, 193]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [1, 16]}, {"screen_name": "LeGroupe_F", "name": "Le Groupe F", "id": 924630645925703680, "id_str": "924630645925703680", "indices": [164, 175]}], "urls": [{"url": "https://t.co/3fUtEEtNYb", "expanded_url": "https://legroupef.fr/le-viol-est-un-crime-pas-un-delit-retirez-larticle-2/", "display_url": "legroupef.fr/le-viol-est-un\u2026", "indices": [194, 217]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 438582804, "id_str": "438582804", "name": "Oceane Rousseau", "screen_name": "OceaneRousseau", "location": "Pontault-Combault, France", "description": "Conseill\u00e8re politique - Cabinet du Maire de Pontault-Combault . Dipl\u00f4m\u00e9e de @scpobx - Mes tweets n'engagent que moi.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 85, "friends_count": 239, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Dec 16 19:23:19 +0000 2011", "favourites_count": 218, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 92, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/717447899144171520/UaqoBE94_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/717447899144171520/UaqoBE94_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/438582804/1465827707", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 49, "favorite_count": 52, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 49, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:47:22 +0000 2018", "id": 996009073647681537, "id_str": "996009073647681537", "full_text": "RT @BruneauMikael: Suite \u00e0 l'attaque #Terroriste sur Paris, pol\u00e9mique autour des #FicheS.\nEtes-Vous pour le renvoi des #FicheS \u00e9trangers da\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Terroriste", "indices": [37, 48]}, {"text": "FicheS", "indices": [81, 88]}, {"text": "FicheS", "indices": [119, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BruneauMikael", "name": "Mikael Bruneau", "id": 1378026024, "id_str": "1378026024", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 09:16:48 +0000 2018", "id": 995593694714695681, "id_str": "995593694714695681", "full_text": "Suite \u00e0 l'attaque #Terroriste sur Paris, pol\u00e9mique autour des #FicheS.\nEtes-Vous pour le renvoi des #FicheS \u00e9trangers dans leur Pays?\n\nSUJET IMPORTANT MERCI DE RETWEETER POUR ELARGIR LE VOTE", "truncated": false, "display_text_range": [0, 190], "entities": {"hashtags": [{"text": "Terroriste", "indices": [18, 29]}, {"text": "FicheS", "indices": [62, 69]}, {"text": "FicheS", "indices": [100, 107]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1378026024, "id_str": "1378026024", "name": "Mikael Bruneau", "screen_name": "BruneauMikael", "location": "H\u00e9rault, Languedoc-Roussillon", "description": "Responsable Militantisme actif #FN/#RBM dans l'H\u00e9rault secteur Hauts Cantons, B\u00e9darieux.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 491, "friends_count": 146, "listed_count": 4, "created_at": "Wed Apr 24 21:34:04 +0000 2013", "favourites_count": 53, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 370, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/896309417846743041/-y-sOmDW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896309417846743041/-y-sOmDW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1378026024/1518200417", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 225, "favorite_count": 41, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 225, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:38:16 +0000 2018", "id": 996006783243169793, "id_str": "996006783243169793", "full_text": "RT @gillesplatret: L\u2019unit\u00e9 nationale, M. Griveaux, elle s\u2019op\u00e8re naturellement dans la lutte, pas dans le d\u00e9ni. C\u2019est donc \u00e0 vous, Gouvernem\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gillesplatret", "name": "Gilles PLATRET", "id": 710479254, "id_str": "710479254", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1229312923, "id_str": "1229312923", "name": "JP Defarge", "screen_name": "DefargeJP", "location": "saint Mandrier sur mer, France", "description": "Des droites,Retrait\u00e9,ancien Contract claims manager \u00e0 l'internationnal. Europe_Russie_ Afrique_Maghreb_ Moyen Orient, Indes, Asie, Indon\u00e9sie et Am\u00e9rique du sud.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 685, "friends_count": 561, "listed_count": 52, "created_at": "Fri Mar 01 08:13:24 +0000 2013", "favourites_count": 29608, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 43635, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/721587328280588288/0D3y9ce7_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1229312923/1516010067", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 21:59:36 +0000 2018", "id": 995785657556578304, "id_str": "995785657556578304", "full_text": "L\u2019unit\u00e9 nationale, M. Griveaux, elle s\u2019op\u00e8re naturellement dans la lutte, pas dans le d\u00e9ni. C\u2019est donc \u00e0 vous, Gouvernement, d\u2019y travailler. @lesRepublicains, vous les trouverez toujours \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s d\u00e8s lors que vous vous serez d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 combattre de front le p\u00e9ril islamiste. https://t.co/Bp9qCOLE4X", "truncated": false, "display_text_range": [0, 276], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lesRepublicains", "name": "les R\u00e9publicains", "id": 95455794, "id_str": "95455794", "indices": [141, 157]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Bp9qCOLE4X", "expanded_url": "https://twitter.com/le_figaro/status/995683367701147648", "display_url": "twitter.com/le_figaro/stat\u2026", "indices": [277, 300]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 710479254, "id_str": "710479254", "name": "Gilles PLATRET", "screen_name": "gillesplatret", "location": "Chalon-sur-Sa\u00f4ne, Bourgogne", "description": "Maire de Chalon-sur-Sa\u00f4ne, Porte-parole de @lesRepublicains, Pr. des R\u00e9publicains de Sa\u00f4ne-et-Loire, CoPr. du groupe La\u00efcit\u00e9 de l'AMF, Secr\u00e9taire national LR", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7091, "friends_count": 2818, "listed_count": 81, "created_at": "Sun Jul 22 10:24:52 +0000 2012", "favourites_count": 1733, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3742, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/861608789379829760/JgSYDAos_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/861608789379829760/JgSYDAos_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/710479254/1519858235", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995683367701147648, "quoted_status_id_str": "995683367701147648", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 13 15:13:08 +0000 2018", "id": 995683367701147648, "id_str": "995683367701147648", "full_text": "Apr\u00e8s l\u2019attentat \u00e0 Paris, Benjamin Griveaux regrette le manque \u00abd\u2019unit\u00e9 nationale\u00bb  #LeScan https://t.co/66yxU2nDuy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"text": "LeScan", "indices": [84, 91]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/66yxU2nDuy", "expanded_url": "http://bit.ly/2jUS8jS", "display_url": "bit.ly/2jUS8jS", "indices": [92, 115]}]}, "source": "<a href=\"http://www.lefigaro.fr\" rel=\"nofollow\">Le_Figaro</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 8350912, "id_str": "8350912", "name": "Le Figaro", "screen_name": "Le_Figaro", "location": "France", "description": "\ud83d\udddeActualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements. 1er quotidien et site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.\ud83d\udcf1Snapchat et Instagram avec lefigarofr", "url": "https://t.co/7zSIokJk2k", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7zSIokJk2k", "expanded_url": "http://www.lefigaro.fr", "display_url": "lefigaro.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2940982, "friends_count": 589, "listed_count": 15001, "created_at": "Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007", "favourites_count": 2974, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 416679, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "3B79B5", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/11951762/backtwitt.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/11951762/backtwitt.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/930823013100122112/_nOlP-bc_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930823013100122112/_nOlP-bc_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/8350912/1515419405", "profile_link_color": "003872", "profile_sidebar_border_color": "C7C7C7", "profile_sidebar_fill_color": "E5E5E5", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 9, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 154, "favorite_count": 150, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995683367701147648, "quoted_status_id_str": "995683367701147648", "retweet_count": 154, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
