{"created_at": "Mon May 14 15:54:12 +0000 2018", "id": 996056089333465092, "id_str": "996056089333465092", "full_text": "Parce qu'aucun autre pasteur digne de ce nom pouvait cautionner cette c\u00e9r\u00e9monie. Au moins ils ont 2 pasteurs coh\u00e9rents et compatibles avec le gouvernement raciste d'extr\u00eame-droite qui dirige l'entit\u00e9 occupante. #J\u00e9rusalem #Israel https://t.co/2deUyen7nB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 229], "entities": {"hashtags": [{"text": "J\u00e9rusalem", "indices": [211, 221]}, {"text": "Israel", "indices": [222, 229]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2deUyen7nB", "expanded_url": "https://twitter.com/Sonia_Dridi/status/996053700132122626", "display_url": "twitter.com/Sonia_Dridi/st\u2026", "indices": [230, 253]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996053700132122626, "quoted_status_id_str": "996053700132122626", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:44:42 +0000 2018", "id": 996053700132122626, "id_str": "996053700132122626", "full_text": "2 Pasteurs \u00e9vang\u00e9liques tr\u00e8s controvers\u00e9s aux US \u00e9taient pr\u00e9sents lors de la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019inauguration \u00e0 #Jerusalem. Robert Jeffress a multipli\u00e9 les d\u00e9clarations anti-Musulmans et anti-gay , il est tr\u00e8s proche de Trump.  https://t.co/zqKRq5grzZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [{"text": "Jerusalem", "indices": [104, 114]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/zqKRq5grzZ", "expanded_url": "https://amp.cnn.com/cnn/2018/05/13/politics/hagee-jeffress-us-embassy-jerusalem/index.html", "display_url": "amp.cnn.com/cnn/2018/05/13\u2026", "indices": [220, 243]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 294044740, "id_str": "294044740", "name": "Sonia Dridi", "screen_name": "Sonia_Dridi", "location": "Washington DC", "description": "Correspondante \u00e0 Washington @FRANCE24 @BFMTV @Europe1 @M6 @RTBF Ex-Egypt for Fr24 https://t.co/bCwnuuX6wo", "url": "https://t.co/QI0yRPlvCc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/QI0yRPlvCc", "expanded_url": "http://www.france24.com/fr/auteur/sonia-dridi", "display_url": "france24.com/fr/auteur/soni\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/bCwnuuX6wo", "expanded_url": "http://m.france24.com/fr/20130607-harcelement-sexuel-mal-egypte-femme-tahrir", "display_url": "m.france24.com/fr/20130607-ha\u2026", "indices": [82, 105]}]}}, "protected": false, "followers_count": 17295, "friends_count": 4027, "listed_count": 512, "created_at": "Fri May 06 12:47:10 +0000 2011", "favourites_count": 11985, "utc_offset": -7200, "time_zone": "Greenland", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 18050, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/948032839051890689/ZnLDTkCw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948032839051890689/ZnLDTkCw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/294044740/1479078608", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:37:25 +0000 2018", "id": 996036765482999808, "id_str": "996036765482999808", "full_text": "RT @senateur61: #Gaza dans l\u2019indiff\u00e9rence g\u00e9n\u00e9rale , le degr\u00e9 0 de la conscience internationale l\u2019Union europ\u00e9enne aux abonn\u00e9s absents et l\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [16, 21]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "senateur61", "name": "Nathalie Goulet", "id": 318492642, "id_str": "318492642", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:35:30 +0000 2018", "id": 996036285969166336, "id_str": "996036285969166336", "full_text": "#Gaza dans l\u2019indiff\u00e9rence g\u00e9n\u00e9rale , le degr\u00e9 0 de la conscience internationale l\u2019Union europ\u00e9enne aux abonn\u00e9s absents et les Nations Unies inaudibles la liste des morts s\u2019allonge \u00e0 #Gaza #honte #honte #honte", "truncated": false, "display_text_range": [0, 208], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [0, 5]}, {"text": "Gaza", "indices": [182, 187]}, {"text": "honte", "indices": [188, 194]}, {"text": "honte", "indices": [195, 201]}, {"text": "honte", "indices": [202, 208]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 318492642, "id_str": "318492642", "name": "Nathalie Goulet", "screen_name": "senateur61", "location": "Orne", "description": "S\u00e9nateur de l'Orne Senator - Normandy /Orne https://t.co/xM3ZJfSBsv Secr\u00e9taire de la Commission des Finances", "url": "https://t.co/24UYFUtex1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/24UYFUtex1", "expanded_url": "http://www.nathaliegoulet.fr", "display_url": "nathaliegoulet.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/xM3ZJfSBsv", "expanded_url": "https://www.youtube.com/nathaliegoulet", "display_url": "youtube.com/nathaliegoulet", "indices": [44, 67]}]}}, "protected": false, "followers_count": 16413, "friends_count": 5740, "listed_count": 403, "created_at": "Thu Jun 16 15:38:00 +0000 2011", "favourites_count": 20411, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 77001, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884815843657486337/G_xgC-fU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884815843657486337/G_xgC-fU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/318492642/1522271782", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 108, "favorite_count": 110, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 108, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 13:55:22 +0000 2018", "id": 996026186076745728, "id_str": "996026186076745728", "full_text": "@BFMTV Moi aussi je lui d\u00e9clare ma flamme \u2764\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd25\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "truncated": false, "display_text_range": [7, 50], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [0, 6]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 996021197958762496, "in_reply_to_status_id_str": "996021197958762496", "in_reply_to_user_id": 133663801, "in_reply_to_user_id_str": "133663801", "in_reply_to_screen_name": "BFMTV", "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 13:51:55 +0000 2018", "id": 996025318719787009, "id_str": "996025318719787009", "full_text": "@Charles1045 En m\u00eame temps il ne faut \u00eatre que raciste pour cautionner cette \u00e9ni\u00e8me violation de l'entit\u00e9 criminelle occupante...", "truncated": false, "display_text_range": [13, 129], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Charles1045", "name": "Charles Enderlin", "id": 49089233, "id_str": "49089233", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 995908814661734400, "in_reply_to_status_id_str": "995908814661734400", "in_reply_to_user_id": 49089233, "in_reply_to_user_id_str": "49089233", "in_reply_to_screen_name": "Charles1045", "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 13:50:19 +0000 2018", "id": 996024912337866754, "id_str": "996024912337866754", "full_text": "RT @JLMelenchon: La France doit condamner les massacres \u00e0 #Gaza. L'ambassadeur d'Isra\u00ebl \u00e0 Paris doit \u00eatre convoqu\u00e9 \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e pour s'expliq\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [58, 63]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JLMelenchon", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "id": 80820758, "id_str": "80820758", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 13:37:22 +0000 2018", "id": 996021657293737984, "id_str": "996021657293737984", "full_text": "La France doit condamner les massacres \u00e0 #Gaza. L'ambassadeur d'Isra\u00ebl \u00e0 Paris doit \u00eatre convoqu\u00e9 \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e pour s'expliquer. La paix agonise sous les coups de #Netanyahou.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 173], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [41, 46]}, {"text": "Netanyahou", "indices": [161, 172]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 80820758, "id_str": "80820758", "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "screen_name": "JLMelenchon", "location": "France", "description": "D\u00e9put\u00e9 de la 4e circo des Bouches-du-Rh\u00f4ne, pdt du grpe @FranceInsoumise. JLM ne tweete pas en personne. Snap: @melenchonjl. YT: https://t.co/UZJeDOk6az", "url": "https://t.co/uxVMGt3tCL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uxVMGt3tCL", "expanded_url": "http://melenchon.fr", "display_url": "melenchon.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/UZJeDOk6az", "expanded_url": "http://youtube.com/jlmelenchon", "display_url": "youtube.com/jlmelenchon", "indices": [129, 152]}]}}, "protected": false, "followers_count": 1907405, "friends_count": 5078, "listed_count": 4552, "created_at": "Thu Oct 08 10:50:24 +0000 2009", "favourites_count": 2379, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 25829, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/474460077/bastilleok.gif", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/474460077/bastilleok.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/846345918710460416/6_IxAsw9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846345918710460416/6_IxAsw9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80820758/1493631936", "profile_link_color": "C9462C", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1749, "favorite_count": 2329, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1749, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun May 13 07:41:18 +0000 2018", "id": 995569662346907649, "id_str": "995569662346907649", "full_text": "@CedricMas Ce que vs ne dite pas : nous \u00e9tions contents de voir les terroristes (et leur id\u00e9ologie) du monde entier affluer en #Tch\u00e9tch\u00e8nie (sorte de mini afghanistan) pour combattre la #Russie et d\u00e9stabiliser l'Eurasie, non ? La CIA y a contribu\u00e9.", "truncated": false, "display_text_range": [11, 248], "entities": {"hashtags": [{"text": "Tch\u00e9tch\u00e8nie", "indices": [127, 139]}, {"text": "Russie", "indices": [186, 193]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "CedricMas", "name": "cedric mas", "id": 776021935771807744, "id_str": "776021935771807744", "indices": [0, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 995561149851668481, "in_reply_to_status_id_str": "995561149851668481", "in_reply_to_user_id": 776021935771807744, "in_reply_to_user_id_str": "776021935771807744", "in_reply_to_screen_name": "CedricMas", "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sat May 12 20:42:10 +0000 2018", "id": 995403782337986560, "id_str": "995403782337986560", "full_text": "RT @gerardcollomb: Agression \u00e0 #Paris : je salue le sang froid et la r\u00e9activit\u00e9 des forces de police qui ont neutralis\u00e9 l\u2019assaillant.\nMes p\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Paris", "indices": [31, 37]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "gerardcollomb", "name": "G\u00e9rard Collomb", "id": 11694252, "id_str": "11694252", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 12 19:59:02 +0000 2018", "id": 995392927986667520, "id_str": "995392927986667520", "full_text": "Agression \u00e0 #Paris : je salue le sang froid et la r\u00e9activit\u00e9 des forces de police qui ont neutralis\u00e9 l\u2019assaillant.\nMes premi\u00e8res pens\u00e9es vont aux victimes de cet acte odieux.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 174], "entities": {"hashtags": [{"text": "Paris", "indices": [12, 18]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 11694252, "id_str": "11694252", "name": "G\u00e9rard Collomb", "screen_name": "gerardcollomb", "location": "Place Beauvau", "description": "Ministre d'\u00c9tat, Ministre de l'Int\u00e9rieur.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 151657, "friends_count": 5525, "listed_count": 1704, "created_at": "Mon Dec 31 17:41:16 +0000 2007", "favourites_count": 4713, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 9340, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B8B9BA", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000129357577/imO3OLHt.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000129357577/imO3OLHt.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/667975700373225473/b5iqCYfl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/667975700373225473/b5iqCYfl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/11694252/1508954485", "profile_link_color": "012293", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "09f6a7707f18e0b1", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/09f6a7707f18e0b1.json", "place_type": "city", "name": "Paris", "full_name": "Paris, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.2241006, 48.8155214], [2.4699053, 48.8155214], [2.4699053, 48.9021461], [2.2241006, 48.9021461]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1593, "favorite_count": 3081, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1593, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri May 11 12:37:07 +0000 2018", "id": 994919328750424065, "id_str": "994919328750424065", "full_text": "RT @zeroual_nabil: @MarieVisot C'est 1 bonne chose si l'#UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa continue d'appr\u00e9cier sa soumission \u00e0 l'extraterritorialit\u00e9 des lois \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8... ra\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "UE", "indices": [56, 59]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "zeroual_nabil", "name": "Nabil ZEROUAL", "id": 256281674, "id_str": "256281674", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "MarieVisot", "name": "Marie Visot", "id": 308092719, "id_str": "308092719", "indices": [19, 30]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri May 11 12:13:15 +0000 2018", "id": 994913322662277121, "id_str": "994913322662277121", "full_text": "@MarieVisot C'est 1 bonne chose si l'#UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa continue d'appr\u00e9cier sa soumission \u00e0 l'extraterritorialit\u00e9 des lois \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8... raison de + pr que l'#Iran \ud83c\uddee\ud83c\uddf7 ne c\u00e8de pas \u00e0 une r\u00e9ouverture des n\u00e9gociations sur son programme nucl\u00e9aire sans renoncer \u00e0 son programme balistique pr assurer sa s\u00e9curit\u00e9", "truncated": false, "display_text_range": [12, 286], "entities": {"hashtags": [{"text": "UE", "indices": [37, 40]}, {"text": "Iran", "indices": [139, 144]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarieVisot", "name": "Marie Visot", "id": 308092719, "id_str": "308092719", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 994889846836662272, "in_reply_to_status_id_str": "994889846836662272", "in_reply_to_user_id": 308092719, "in_reply_to_user_id_str": "308092719", "in_reply_to_screen_name": "MarieVisot", "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri May 11 12:36:35 +0000 2018", "id": 994919195203788800, "id_str": "994919195203788800", "full_text": "\"Nous continuerons \u00e0 commercer avec l'#Iran [...] L\u2019Iran est pour nous un pays ami et fr\u00e8re. Plus l\u2019Iran se renforce dans cette r\u00e9gion, plus la Turquie se renforcera. Et c\u2019est aussi valable dans l\u2019autre sens\" \ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #Zeybekci Ministre turc de l'\u00e9conomie https://t.co/2JcxsYvVjB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 251], "entities": {"hashtags": [{"text": "Iran", "indices": [38, 43]}, {"text": "Zeybekci", "indices": [214, 223]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2JcxsYvVjB", "expanded_url": "https://twitter.com/aa_french/status/994868610588868609", "display_url": "twitter.com/aa_french/stat\u2026", "indices": [252, 275]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 994868610588868609, "quoted_status_id_str": "994868610588868609", "quoted_status": {"created_at": "Fri May 11 09:15:35 +0000 2018", "id": 994868610588868609, "id_str": "994868610588868609", "full_text": "Zeybekci: \"Nous continuerons \u00e0 commercer avec l'Iran\" https://t.co/sa2iWk19jj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 77], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/sa2iWk19jj", "expanded_url": "http://v.aa.com.tr/1142113", "display_url": "v.aa.com.tr/1142113", "indices": [54, 77]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 714129199, "id_str": "714129199", "name": "ANADOLU AGENCY (FR)", "screen_name": "aa_french", "location": "Tunisie / Turquie", "description": "Compte officiel de l'agence de presse Turque 'Anadolu Agency' (Fran\u00e7ais)     - Tr : @anadoluajansi - Eng : @anadoluagency - Ar : @aa_arabic", "url": "http://t.co/CNT56sY4Ey", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/CNT56sY4Ey", "expanded_url": "http://aa.com.tr/fr", "display_url": "aa.com.tr/fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10402, "friends_count": 18, "listed_count": 180, "created_at": "Tue Jul 24 11:23:35 +0000 2012", "favourites_count": 0, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 67802, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/438691268520992768/UvRuHCz9.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/438691268520992768/UvRuHCz9.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/908645800728760320/tv8tYhCK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/908645800728760320/tv8tYhCK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/714129199/1525366645", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri May 11 12:13:15 +0000 2018", "id": 994913322662277121, "id_str": "994913322662277121", "full_text": "@MarieVisot C'est 1 bonne chose si l'#UE \ud83c\uddea\ud83c\uddfa continue d'appr\u00e9cier sa soumission \u00e0 l'extraterritorialit\u00e9 des lois \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8... raison de + pr que l'#Iran \ud83c\uddee\ud83c\uddf7 ne c\u00e8de pas \u00e0 une r\u00e9ouverture des n\u00e9gociations sur son programme nucl\u00e9aire sans renoncer \u00e0 son programme balistique pr assurer sa s\u00e9curit\u00e9", "truncated": false, "display_text_range": [12, 286], "entities": {"hashtags": [{"text": "UE", "indices": [37, 40]}, {"text": "Iran", "indices": [139, 144]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarieVisot", "name": "Marie Visot", "id": 308092719, "id_str": "308092719", "indices": [0, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 994889846836662272, "in_reply_to_status_id_str": "994889846836662272", "in_reply_to_user_id": 308092719, "in_reply_to_user_id_str": "308092719", "in_reply_to_screen_name": "MarieVisot", "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri May 11 11:59:04 +0000 2018", "id": 994909752613367809, "id_str": "994909752613367809", "full_text": "RT @MarieVisot: Le p\u00e9trolier et gazier chinois CNPC envisage de reprendre les parts de Total  dans un gisement gazier g\u00e9ant en Iran si le g\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarieVisot", "name": "Marie Visot", "id": 308092719, "id_str": "308092719", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri May 11 10:39:58 +0000 2018", "id": 994889846836662272, "id_str": "994889846836662272", "full_text": "Le p\u00e9trolier et gazier chinois CNPC envisage de reprendre les parts de Total  dans un gisement gazier g\u00e9ant en Iran si le groupe fran\u00e7ais quitte le pays \u00e0 la  suite du r\u00e9tablissement des sanctions am\u00e9ricaines (Reuters)\nhttps://t.co/LkGFYXr38a", "truncated": false, "display_text_range": [0, 242], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LkGFYXr38a", "expanded_url": "http://www.lefigaro.fr/conjoncture/2018/05/09/20002-20180509ARTFIG00323-accord-nucleaire-iranien-les-avoirs-de-total-pourraient-etre-geles.php", "display_url": "lefigaro.fr/conjoncture/20\u2026", "indices": [219, 242]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 308092719, "id_str": "308092719", "name": "Marie Visot", "screen_name": "MarieVisot", "location": "Paris", "description": "Chef de service au Figaro #Journaliste #Economie A lire: Les sales gosses de la R\u00e9publique (2014) et Christine Lagarde (2011), chez Michel Lafon", "url": "https://t.co/M5fgxP27aj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/M5fgxP27aj", "expanded_url": "http://www.lefigaro.fr/", "display_url": "lefigaro.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13924, "friends_count": 1251, "listed_count": 323, "created_at": "Mon May 30 20:27:28 +0000 2011", "favourites_count": 72, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 11712, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBD7C1", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/827184229/e6ab14630733040bf9692fa1aa38eabc.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/827184229/e6ab14630733040bf9692fa1aa38eabc.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/939199002997874688/0xN_8pPT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/939199002997874688/0xN_8pPT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/308092719/1512487900", "profile_link_color": "B34E00", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 8, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 17, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu May 10 11:17:21 +0000 2018", "id": 994536866648125441, "id_str": "994536866648125441", "full_text": "@EmmanuelMacron Qui par exemple ? \n   \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n   \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc  \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf1  \ud83c\uddf8\ud83c\udde6", "truncated": false, "display_text_range": [16, 60], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [0, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 994533881872375811, "in_reply_to_status_id_str": "994533881872375811", "in_reply_to_user_id": 1976143068, "in_reply_to_user_id_str": "1976143068", "in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "pt"}
{"created_at": "Wed May 09 23:26:10 +0000 2018", "id": 994357892101890048, "id_str": "994357892101890048", "full_text": "@AlexandreLeduc4 @i24NEWS_FR Ah oui sur le #Golan occup\u00e9 ?", "truncated": false, "display_text_range": [29, 58], "entities": {"hashtags": [{"text": "Golan", "indices": [43, 49]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlexandreLeduc4", "name": "Alexandre Leduc", "id": 3255661705, "id_str": "3255661705", "indices": [0, 16]}, {"screen_name": "i24NEWS_FR", "name": "i24NEWS Fran\u00e7ais", "id": 1560664110, "id_str": "1560664110", "indices": [17, 28]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 994341670706696198, "in_reply_to_status_id_str": "994341670706696198", "in_reply_to_user_id": 3255661705, "in_reply_to_user_id_str": "3255661705", "in_reply_to_screen_name": "AlexandreLeduc4", "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed May 09 20:25:37 +0000 2018", "id": 994312453654761473, "id_str": "994312453654761473", "full_text": "@KarimaB_ Surtt que c'est faux, Trump peut continuer de mentir aupr\u00e8s de ses adorateurs incultes. Les sommes d\u00e9bloqu\u00e9es constituaient des avoirs iraniens gel\u00e9s. L'Iran ne mendie pas et a prouv\u00e9 \u00e0 maintes reprises sa capacit\u00e9 \u00e0 humilier ses adversaires et continuera de le faire \u270c\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "truncated": false, "display_text_range": [10, 281], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KarimaB_", "name": "Karima B.", "id": 23197161, "id_str": "23197161", "indices": [0, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 994101058929610753, "in_reply_to_status_id_str": "994101058929610753", "in_reply_to_user_id": 23197161, "in_reply_to_user_id_str": "23197161", "in_reply_to_screen_name": "KarimaB_", "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed May 09 17:28:14 +0000 2018", "id": 994267816890195968, "id_str": "994267816890195968", "full_text": "@publicsenat @LeHuffPost @afpfr Et viendra se plaindre du fond de ses caves le jour o\u00f9 l'Iran ripostera", "truncated": false, "display_text_range": [32, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "publicsenat", "name": "Public S\u00e9nat", "id": 40056514, "id_str": "40056514", "indices": [0, 12]}, {"screen_name": "LeHuffPost", "name": "Le HuffPost", "id": 364513528, "id_str": "364513528", "indices": [13, 24]}, {"screen_name": "afpfr", "name": "Agence France-Presse", "id": 338985020, "id_str": "338985020", "indices": [25, 31]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 994264901005824000, "in_reply_to_status_id_str": "994264901005824000", "in_reply_to_user_id": 40056514, "in_reply_to_user_id_str": "40056514", "in_reply_to_screen_name": "publicsenat", "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed May 09 09:52:06 +0000 2018", "id": 994153024946831361, "id_str": "994153024946831361", "full_text": "RT @JohnBrennan: Today, Donald Trump simultaneously lied about the Iranian nuclear deal, undermined global confidence in US commitments, al\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JohnBrennan", "name": "John O. Brennan", "id": 910492003359760384, "id_str": "910492003359760384", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue May 08 21:44:42 +0000 2018", "id": 993969969963634694, "id_str": "993969969963634694", "full_text": "Today, Donald Trump simultaneously lied about the Iranian nuclear deal, undermined global confidence in US commitments, alienated our closest allies, strengthened Iranian hawks, &amp; gave North Korea more reason to keep its nukes. This madness is a danger to our national security.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 282], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 910492003359760384, "id_str": "910492003359760384", "name": "John O. Brennan", "screen_name": "JohnBrennan", "location": "", "description": "Former CIA Director (2013-17). Nonpartisan American who is very concerned about our collective future.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 233444, "friends_count": 28, "listed_count": 1458, "created_at": "Wed Sep 20 13:13:04 +0000 2017", "favourites_count": 2, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 28, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/943947333645099014/hxbD0MyG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/943947333645099014/hxbD0MyG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/910492003359760384/1513889558", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32601, "favorite_count": 80643, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 32601, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Wed May 09 08:40:55 +0000 2018", "id": 994135112102146051, "id_str": "994135112102146051", "full_text": "RT @Charles1045: Netanyahu en 2002..  \"Si vous virez Saddam, il y a aura des r\u00e9percussions positives pour la r\u00e9gion toute enti\u00e8re\" Grand st\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Charles1045", "name": "Charles Enderlin", "id": 49089233, "id_str": "49089233", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed May 09 08:37:16 +0000 2018", "id": 994134195244027905, "id_str": "994134195244027905", "full_text": "Netanyahu en 2002..  \"Si vous virez Saddam, il y a aura des r\u00e9percussions positives pour la r\u00e9gion toute enti\u00e8re\" Grand strat\u00e8ge! https://t.co/bQkFOCD7Vy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 153], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bQkFOCD7Vy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=wHmhf_wrcrM", "display_url": "youtube.com/watch?v=wHmhf_\u2026", "indices": [130, 153]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 49089233, "id_str": "49089233", "name": "Charles Enderlin", "screen_name": "Charles1045", "location": "jerusalem", "description": "Journaliste. Mes opinions exprim\u00e9es sur ce r\u00e9seau n'engagent que moi!", "url": "http://t.co/x0qpE2lJog", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/x0qpE2lJog", "expanded_url": "http://geopolis.francetvinfo.fr/charles-enderlin/", "display_url": "geopolis.francetvinfo.fr/charles-enderl\u2026", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 38802, "friends_count": 318, "listed_count": 767, "created_at": "Sat Jun 20 19:14:49 +0000 2009", "favourites_count": 1125, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Cairo", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 8023, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1332898569/imageCe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332898569/imageCe_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 713, "favorite_count": 883, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 713, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed May 09 08:30:31 +0000 2018", "id": 994132496081129472, "id_str": "994132496081129472", "full_text": "RT @hugooillic: \ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 Ce que je vois depuis 10 jours en #Iran, c\u2019est un peuple tol\u00e9rant, souriant et chaleureux. Les femmes comme les homm\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Iran", "indices": [57, 62]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hugooillic", "name": "Hugo Oillic", "id": 514312081, "id_str": "514312081", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed May 09 07:11:31 +0000 2018", "id": 994112611963817984, "id_str": "994112611963817984", "full_text": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 Ce que je vois depuis 10 jours en #Iran, c\u2019est un peuple tol\u00e9rant, souriant et chaleureux. Les femmes comme les hommes nous saluent, cherchent \u00e0 discuter et \u00e0 montrer un vrai visage de leur pays. La d\u00e9cision de #Trump est inconsciente et dangereuse. #IranDeal https://t.co/RwAQG7S0bz", "truncated": false, "display_text_range": [0, 266], "entities": {"hashtags": [{"text": "Iran", "indices": [41, 46]}, {"text": "Trump", "indices": [218, 224]}, {"text": "IranDeal", "indices": [257, 266]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 994112438512517120, "id_str": "994112438512517120", "indices": [267, 290], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcvL_uxWAAAL_ww.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcvL_uxWAAAL_ww.jpg", "url": "https://t.co/RwAQG7S0bz", "display_url": "pic.twitter.com/RwAQG7S0bz", "expanded_url": "https://twitter.com/hugooillic/status/994112611963817984/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 766, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 766, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 994112438512517120, "id_str": "994112438512517120", "indices": [267, 290], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcvL_uxWAAAL_ww.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcvL_uxWAAAL_ww.jpg", "url": "https://t.co/RwAQG7S0bz", "display_url": "pic.twitter.com/RwAQG7S0bz", "expanded_url": "https://twitter.com/hugooillic/status/994112611963817984/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 509, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 766, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 766, "resize": "fit"}}}, {"id": 994112438478999552, "id_str": "994112438478999552", "indices": [267, 290], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcvL_upWkAA0rLI.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcvL_upWkAA0rLI.jpg", "url": "https://t.co/RwAQG7S0bz", "display_url": "pic.twitter.com/RwAQG7S0bz", "expanded_url": "https://twitter.com/hugooillic/status/994112611963817984/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 980, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 651, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 980, "resize": "fit"}}}, {"id": 994112438491664384, "id_str": "994112438491664384", "indices": [267, 290], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcvL_usX0AAqUQh.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcvL_usX0AAqUQh.jpg", "url": "https://t.co/RwAQG7S0bz", "display_url": "pic.twitter.com/RwAQG7S0bz", "expanded_url": "https://twitter.com/hugooillic/status/994112611963817984/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1024, "h": 768, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}, {"id": 994112438504128512, "id_str": "994112438504128512", "indices": [267, 290], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcvL_uvWAAAK1Vc.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcvL_uvWAAAK1Vc.jpg", "url": "https://t.co/RwAQG7S0bz", "display_url": "pic.twitter.com/RwAQG7S0bz", "expanded_url": "https://twitter.com/hugooillic/status/994112611963817984/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 768, "h": 1024, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 514312081, "id_str": "514312081", "name": "Hugo Oillic", "screen_name": "hugooillic", "location": "Paris - Nantes - Orvault ", "description": "#DirectAN \ud83c\udfdb \u2022 #Orvault \ud83c\udf33 \u2022 #FCN \ud83d\udd30", "url": "https://t.co/OG4JbScb7Q", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OG4JbScb7Q", "expanded_url": "https://www.facebook.com/hugo.oillic", "display_url": "facebook.com/hugo.oillic", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2924, "friends_count": 1728, "listed_count": 67, "created_at": "Sun Mar 04 12:57:52 +0000 2012", "favourites_count": 2763, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3806, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/961301707484553222/D3jO5qa2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/961301707484553222/D3jO5qa2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/514312081/1387301275", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "272596500e51c07a", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/272596500e51c07a.json", "place_type": "country", "name": "R\u00e9publique islamique d'Iran", "full_name": "R\u00e9publique islamique d'Iran", "country_code": "IR", "country": "R\u00e9publique islamique d'Iran", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[44.0324781, 25.0106719], [63.3174706, 25.0106719], [63.3174706, 39.7824134], [44.0324781, 39.7824134]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 10, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed May 09 08:28:42 +0000 2018", "id": 994132036217602049, "id_str": "994132036217602049", "full_text": "RT @mapirzadeh: Le drapeau am\u00e9ricain a \u00e9t\u00e9 br\u00fbl\u00e9 au sein du Parlement iranien au son de \u00ab\u00a0 \u00e0 mort les \u00c9tats Unis\u00a0\u00bb ce matin. Cela faisait l\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mapirzadeh", "name": "Mariam Pirzadeh", "id": 435704537, "id_str": "435704537", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed May 09 06:38:08 +0000 2018", "id": 994104213595672576, "id_str": "994104213595672576", "full_text": "Le drapeau am\u00e9ricain a \u00e9t\u00e9 br\u00fbl\u00e9 au sein du Parlement iranien au son de \u00ab\u00a0 \u00e0 mort les \u00c9tats Unis\u00a0\u00bb ce matin. Cela faisait longtemps qu\u2019on avait pas vu cela au sein d\u2019une institution. https://t.co/XNCuEggVPC", "truncated": false, "display_text_range": [0, 182], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XNCuEggVPC", "expanded_url": "https://twitter.com/khaaasteh/status/994088532779167748", "display_url": "twitter.com/khaaasteh/stat\u2026", "indices": [183, 206]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 435704537, "id_str": "435704537", "name": "Mariam Pirzadeh", "screen_name": "mapirzadeh", "location": "Paris- T\u00e9h\u00e9ran", "description": "journaliste fran\u00e7aise bas\u00e9e entre T\u00e9h\u00e9ran et Paris  @FRANCE24 depuis oct 14/French correspondent reporting from IR of Iran /Middle East & barbari bread addict/", "url": "https://t.co/voM2SW5JHQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/voM2SW5JHQ", "expanded_url": "http://www.france24.com", "display_url": "france24.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9881, "friends_count": 1201, "listed_count": 218, "created_at": "Tue Dec 13 10:45:24 +0000 2011", "favourites_count": 1966, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Athens", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 5689, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/991567373592342528/Kpt90ejg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/991567373592342528/Kpt90ejg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/435704537/1426695159", "profile_link_color": "7FDBB6", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 994088532779167748, "quoted_status_id_str": "994088532779167748", "quoted_status": {"created_at": "Wed May 09 05:35:50 +0000 2018", "id": 994088532779167748, "id_str": "994088532779167748", "full_text": "In symbolic move after US withdrawal, Iranian lawmakers on Wednesday set fire on the nuclear deal and the US flag while chanting \"Death to America\" https://t.co/HVwzrvL9Un", "truncated": false, "display_text_range": [0, 147], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 994087882204860416, "id_str": "994087882204860416", "indices": [148, 171], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/994087882204860416/pu/img/OktooKMJ-7DpHnEV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/994087882204860416/pu/img/OktooKMJ-7DpHnEV.jpg", "url": "https://t.co/HVwzrvL9Un", "display_url": "pic.twitter.com/HVwzrvL9Un", "expanded_url": "https://twitter.com/Khaaasteh/status/994088532779167748/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 480, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 352, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 352, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 994087882204860416, "id_str": "994087882204860416", "indices": [148, 171], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/994087882204860416/pu/img/OktooKMJ-7DpHnEV.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/994087882204860416/pu/img/OktooKMJ-7DpHnEV.jpg", "url": "https://t.co/HVwzrvL9Un", "display_url": "pic.twitter.com/HVwzrvL9Un", "expanded_url": "https://twitter.com/Khaaasteh/status/994088532779167748/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 480, "h": 352, "resize": "fit"}, "large": {"w": 480, "h": 352, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 352, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [15, 11], "duration_millis": 44967, "variants": [{"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/994087882204860416/pu/vid/244x180/Ec9GFyUyFAl9m2td.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/994087882204860416/pu/pl/gugSJ2Asbs082JDg.m3u8?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 96343410, "id_str": "96343410", "name": "Reza Khaasteh", "screen_name": "Khaaasteh", "location": "Tehran, Iran", "description": "\u200f\u0631\u0636\u0627 \u062e\u0648\u0627\u0633\u062a\u0647 \ud83d\udd34\nJournalist \u200e@IranFrontPage", "url": "https://t.co/JQVXc8jhC1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JQVXc8jhC1", "expanded_url": "http://ifpnews.com", "display_url": "ifpnews.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1851, "friends_count": 914, "listed_count": 115, "created_at": "Sat Dec 12 13:32:51 +0000 2009", "favourites_count": 5022, "utc_offset": 16200, "time_zone": "Tehran", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5766, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/883802409335697410/VPd2S61J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/883802409335697410/VPd2S61J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/96343410/1508628937", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 28, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 125, "favorite_count": 65, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 994088532779167748, "quoted_status_id_str": "994088532779167748", "retweet_count": 125, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed May 09 08:12:34 +0000 2018", "id": 994127976563277824, "id_str": "994127976563277824", "full_text": "RT @Caroline_Roux: \ud83d\udde8\ufe0f @BrunoRetailleau \"L'Europe, avec l'Angleterre, a une carte \u00e0 jouer, nous devons discuter avec l'#Iran et ne pas s'ali\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Iran", "indices": [118, 123]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Caroline_Roux", "name": "Caroline Roux", "id": 267084550, "id_str": "267084550", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "BrunoRetailleau", "name": "Bruno Retailleau \u0646", "id": 408398312, "id_str": "408398312", "indices": [22, 38]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 256281674, "id_str": "256281674", "name": "Nabil ZEROUAL", "screen_name": "zeroual_nabil", "location": "Ancenis", "description": "Conseiller Municipal D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 #Ancenis \u2022 (compte personnel)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 409, "friends_count": 1119, "listed_count": 13, "created_at": "Wed Feb 23 01:13:37 +0000 2011", "favourites_count": 3390, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1049, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856645508592435200/zWGe9b2z_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/256281674/1441570103", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed May 09 05:47:25 +0000 2018", "id": 994091449351393281, "id_str": "994091449351393281", "full_text": "\ud83d\udde8\ufe0f @BrunoRetailleau \"L'Europe, avec l'Angleterre, a une carte \u00e0 jouer, nous devons discuter avec l'#Iran et ne pas s'aligner sur M.#Trump.\"\nL'Europe doit devenir une Europe puissante.\"  #Les4V @telematin https://t.co/IBKm3h3WrK", "truncated": false, "display_text_range": [0, 203], "entities": {"hashtags": [{"text": "Iran", "indices": [99, 104]}, {"text": "Trump", "indices": [131, 137]}, {"text": "Les4V", "indices": [186, 192]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BrunoRetailleau", "name": "Bruno Retailleau \u0646", "id": 408398312, "id_str": "408398312", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "telematin", "name": "telematin", "id": 301317246, "id_str": "301317246", "indices": [193, 203]}], "urls": [], "media": [{"id": 994090769530146816, "id_str": "994090769530146816", "indices": [204, 227], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/994090769530146816/pu/img/LNilAl2NYgc8SUFN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/994090769530146816/pu/img/LNilAl2NYgc8SUFN.jpg", "url": "https://t.co/IBKm3h3WrK", "display_url": "pic.twitter.com/IBKm3h3WrK", "expanded_url": "https://twitter.com/Caroline_Roux/status/994091449351393281/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 994090769530146816, "id_str": "994090769530146816", "indices": [204, 227], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/994090769530146816/pu/img/LNilAl2NYgc8SUFN.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/994090769530146816/pu/img/LNilAl2NYgc8SUFN.jpg", "url": "https://t.co/IBKm3h3WrK", "display_url": "pic.twitter.com/IBKm3h3WrK", "expanded_url": "https://twitter.com/Caroline_Roux/status/994091449351393281/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 86000, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/994090769530146816/pu/vid/1280x720/0B9em5euQVKIhga5.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/994090769530146816/pu/vid/320x180/Hj7i0OusTZ_hIj8H.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/994090769530146816/pu/pl/RHpQg5fHTjEtjEyl.m3u8?tag=3"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/994090769530146816/pu/vid/640x360/dVTM0nI5mOFUoyAD.mp4?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 267084550, "id_str": "267084550", "name": "Caroline Roux", "screen_name": "Caroline_Roux", "location": "", "description": "Le matin pour les 4 V\u00e9rit\u00e9s sur @France2tv #Les4V, le soir pour @Cdanslair sur @France5tv", "url": "https://t.co/NuASUFzjO1", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/NuASUFzjO1", "expanded_url": "http://france2.fr/emissions/telematin/actu/les-4-verites", "display_url": "france2.fr/emissions/tele\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 102203, "friends_count": 885, "listed_count": 798, "created_at": "Wed Mar 16 09:15:30 +0000 2011", "favourites_count": 429, "utc_offset": -36000, "time_zone": "Hawaii", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6938, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/635215431435952128/SjCOi46J_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/635215431435952128/SjCOi46J_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/267084550/1517586383", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 70, "favorite_count": 84, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 70, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
