{"created_at": "Mon May 14 15:55:56 +0000 2018", "id": 996056526736510984, "id_str": "996056526736510984", "full_text": "@RAMAHERVE @suavelos_fr Ce qui est p\u00e9nible, c'est qu'en France on fasse le contraire et qu'on ait du mal \u00e0 trouver du porc dans les \u00e9tales pendant le ramadan. Par contre le halal est toujours bien fourni. Bient\u00f4t acheter et manger du porc sera consid\u00e9r\u00e9 comme raciste.", "truncated": false, "display_text_range": [24, 268], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RAMAHERVE", "name": "RAMA HERVE", "id": 982861370, "id_str": "982861370", "indices": [0, 10]}, {"screen_name": "suavelos_fr", "name": "Suavelos", "id": 765594916328177664, "id_str": "765594916328177664", "indices": [11, 23]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996054322185228295, "in_reply_to_status_id_str": "996054322185228295", "in_reply_to_user_id": 982861370, "in_reply_to_user_id_str": "982861370", "in_reply_to_screen_name": "RAMAHERVE", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:46:37 +0000 2018", "id": 996054181676027905, "id_str": "996054181676027905", "full_text": "RT @russeurope: L'Italie cherche sa voie pour sortir de l'Eurozone (en italien, traduction du FT) https://t.co/iIKgwx06Av", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "russeurope", "name": "Jacques Sapir", "id": 927290354, "id_str": "927290354", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/iIKgwx06Av", "expanded_url": "https://twitter.com/vocidallestero/status/995779085589778432", "display_url": "twitter.com/vocidallestero\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:42:33 +0000 2018", "id": 996053157867290626, "id_str": "996053157867290626", "full_text": "L'Italie cherche sa voie pour sortir de l'Eurozone (en italien, traduction du FT) https://t.co/iIKgwx06Av", "truncated": false, "display_text_range": [0, 81], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/iIKgwx06Av", "expanded_url": "https://twitter.com/vocidallestero/status/995779085589778432", "display_url": "twitter.com/vocidallestero\u2026", "indices": [82, 105]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 927290354, "id_str": "927290354", "name": "Jacques Sapir", "screen_name": "russeurope", "location": "Paris", "description": "Economiste, sp\u00e9cialiste de la #Russie et des questions mon\u00e9taires #Euro |  @EHESS_fr et @FondationMSH", "url": "http://t.co/yK41f1s65X", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/yK41f1s65X", "expanded_url": "http://russeurope.hypotheses.org", "display_url": "russeurope.hypotheses.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 34931, "friends_count": 6507, "listed_count": 609, "created_at": "Mon Nov 05 10:00:08 +0000 2012", "favourites_count": 359, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 45153, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "709397", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme6/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2809752220/71b5b211c2824457bc94d45f5a7a5ad3_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2809752220/71b5b211c2824457bc94d45f5a7a5ad3_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/927290354/1408543197", "profile_link_color": "FF3300", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "A0C5C7", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995779085589778432, "quoted_status_id_str": "995779085589778432", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 13 21:33:29 +0000 2018", "id": 995779085589778432, "id_str": "995779085589778432", "full_text": "M\u00fcnchau  sul Financial Times \u2013 L\u2019Italia cerca la sua via d\u2019uscita dall\u2019eurozona https://t.co/58PrYQ4n5l", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/58PrYQ4n5l", "expanded_url": "http://vocidallestero.it/2018/05/13/munchau-sul-financial-times-litalia-cerca-la-sua-via-duscita-dalleurozona/", "display_url": "vocidallestero.it/2018/05/13/mun\u2026", "indices": [80, 103]}]}, "source": "<a href=\"http://vocidallestero.it/\" rel=\"nofollow\">Vocidallestero Tweet-o-Matic</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2836615967, "id_str": "2836615967", "name": "VOCI DALL'ESTERO", "screen_name": "vocidallestero", "location": "", "description": "", "url": "https://t.co/r22kj8zViQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/r22kj8zViQ", "expanded_url": "http://www.vocidallestero.it", "display_url": "vocidallestero.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6188, "friends_count": 157, "listed_count": 114, "created_at": "Sat Oct 18 23:03:20 +0000 2014", "favourites_count": 2593, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13242, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/530771044429078528/k-9VHHZx_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/530771044429078528/k-9VHHZx_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2836615967/1415380702", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 129, "favorite_count": 135, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "ca"}, "retweet_count": 15, "favorite_count": 15, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995779085589778432, "quoted_status_id_str": "995779085589778432", "retweet_count": 15, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:39:21 +0000 2018", "id": 996052354611994625, "id_str": "996052354611994625", "full_text": "@BFMTV Ca serait bien que tous ceux qui veulent se battre en France et qui soutiennent les palestiniens aillent se battre la-bas \u00e0 leur cot\u00e9.", "truncated": false, "display_text_range": [7, 141], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [0, 6]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996008858232516609, "in_reply_to_status_id_str": "996008858232516609", "in_reply_to_user_id": 133663801, "in_reply_to_user_id_str": "133663801", "in_reply_to_screen_name": "BFMTV", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:37:43 +0000 2018", "id": 996051943167492101, "id_str": "996051943167492101", "full_text": "@rivka71 @BFMTV En France on les laisse faire.", "truncated": false, "display_text_range": [16, 46], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "rivka71", "name": "rivka", "id": 310106151, "id_str": "310106151", "indices": [0, 8]}, {"screen_name": "BFMTV", "name": "BFMTV", "id": 133663801, "id_str": "133663801", "indices": [9, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996026112403804160, "in_reply_to_status_id_str": "996026112403804160", "in_reply_to_user_id": 310106151, "in_reply_to_user_id_str": "310106151", "in_reply_to_screen_name": "rivka71", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:10:47 +0000 2018", "id": 996045162903162880, "id_str": "996045162903162880", "full_text": "@TESTINE5 Continuez donc \u00e0 soutenir les islamistes et les terroristes. le jour o\u00f9 ils vous mettront un couteau sous la gorge, vous pourrez leurs dire #mercy en chanson !", "truncated": false, "display_text_range": [10, 169], "entities": {"hashtags": [{"text": "mercy", "indices": [150, 156]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TESTINE5", "name": "Myriam A.", "id": 948694755449409539, "id_str": "948694755449409539", "indices": [0, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996043324883656704, "in_reply_to_status_id_str": "996043324883656704", "in_reply_to_user_id": 948694755449409539, "in_reply_to_user_id_str": "948694755449409539", "in_reply_to_screen_name": "TESTINE5", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:09:21 +0000 2018", "id": 996044802989920256, "id_str": "996044802989920256", "full_text": "@TESTINE5 Gardez la camisole pour vous, elle vous va tr\u00e8s bien...", "truncated": false, "display_text_range": [10, 65], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TESTINE5", "name": "Myriam A.", "id": 948694755449409539, "id_str": "948694755449409539", "indices": [0, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996043324883656704, "in_reply_to_status_id_str": "996043324883656704", "in_reply_to_user_id": 948694755449409539, "in_reply_to_user_id_str": "948694755449409539", "in_reply_to_screen_name": "TESTINE5", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:08:15 +0000 2018", "id": 996044528854470656, "id_str": "996044528854470656", "full_text": "@VictorSinclair3 L\u00e2cher de gauchistes dans le parc kruger ?", "truncated": false, "display_text_range": [17, 59], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "VictorSinclair3", "name": "AuBonTouiteFran\u00e7ais", "id": 1533342582, "id_str": "1533342582", "indices": [0, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995956339095605249, "in_reply_to_status_id_str": "995956339095605249", "in_reply_to_user_id": 1533342582, "in_reply_to_user_id_str": "1533342582", "in_reply_to_screen_name": "VictorSinclair3", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:28:49 +0000 2018", "id": 996034604644610048, "id_str": "996034604644610048", "full_text": "@TESTINE5 Par vos propos on sait dans quel camp vous \u00eates...Se montrer offusqu\u00e9 avec un couteau cach\u00e9 derri\u00e8re le dos, c'est bien la marque de ceux qui veulent que l'islamisme et la charia arrivent en France et en Europe. Beaucoup d'ailleurs ne s'en cachent pas...", "truncated": false, "display_text_range": [10, 264], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TESTINE5", "name": "Myriam A.", "id": 948694755449409539, "id_str": "948694755449409539", "indices": [0, 9]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996005408065114112, "in_reply_to_status_id_str": "996005408065114112", "in_reply_to_user_id": 948694755449409539, "in_reply_to_user_id_str": "948694755449409539", "in_reply_to_screen_name": "TESTINE5", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:25:29 +0000 2018", "id": 996033764760399872, "id_str": "996033764760399872", "full_text": "@TESTINE5 @franceinfo @VirginieCalmels Largement condamn\u00e9s ? Non mais s\u00e9rieusement vous plaisantez. Beaucoup de gens comme vous on tout int\u00e9r\u00eat \u00e0 ce que l'islamisation se mette en place quel qu'en soit le prix et la mani\u00e8re.", "truncated": false, "display_text_range": [39, 224], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TESTINE5", "name": "Myriam A.", "id": 948694755449409539, "id_str": "948694755449409539", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [10, 21]}, {"screen_name": "VirginieCalmels", "name": "Virginie Calmels", "id": 2325327416, "id_str": "2325327416", "indices": [22, 38]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996005408065114112, "in_reply_to_status_id_str": "996005408065114112", "in_reply_to_user_id": 948694755449409539, "in_reply_to_user_id_str": "948694755449409539", "in_reply_to_screen_name": "TESTINE5", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:22:44 +0000 2018", "id": 996033070817046528, "id_str": "996033070817046528", "full_text": "@TESTINE5 @franceinfo @VirginieCalmels En mati\u00e8re de d\u00e9ficit intellectuel, vous \u00eates sans doute dans votre \u00e9l\u00e9ment. Normal quand on rejette la r\u00e9alit\u00e9 et qu'on veut vivre dans le d\u00e9ni. Les vrais psychopathes, sont ceux qui agressent dans les rues et que vous d\u00e9fendez.", "truncated": false, "display_text_range": [39, 268], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TESTINE5", "name": "Myriam A.", "id": 948694755449409539, "id_str": "948694755449409539", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [10, 21]}, {"screen_name": "VirginieCalmels", "name": "Virginie Calmels", "id": 2325327416, "id_str": "2325327416", "indices": [22, 38]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996010497353936896, "in_reply_to_status_id_str": "996010497353936896", "in_reply_to_user_id": 948694755449409539, "in_reply_to_user_id_str": "948694755449409539", "in_reply_to_screen_name": "TESTINE5", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:17:58 +0000 2018", "id": 996031873129295873, "id_str": "996031873129295873", "full_text": "@bgzjul Isra\u00ebl les descend. Et si des gauchistes parmi eux, ils les descendent aussi.", "truncated": false, "display_text_range": [8, 85], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "bgzjul", "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 BGZZ \u0646\u25bd", "id": 4898491755, "id_str": "4898491755", "indices": [0, 7]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996027985718403073, "in_reply_to_status_id_str": "996027985718403073", "in_reply_to_user_id": 4898491755, "in_reply_to_user_id_str": "4898491755", "in_reply_to_screen_name": "bgzjul", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:36:21 +0000 2018", "id": 996006298092277761, "id_str": "996006298092277761", "full_text": "RT @F_Desouche: #Chartres (28) : elle \u00e9pouse un migrant clandestin, un mois apr\u00e8s le #mariage il la tabasse d\u00e9j\u00e0 https://t.co/Whl1S11HQF ht\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Chartres", "indices": [16, 25]}, {"text": "mariage", "indices": [85, 93]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "F_Desouche", "name": "Fdesouche", "id": 92849144, "id_str": "92849144", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Whl1S11HQF", "expanded_url": "http://www.fdesouche.com/1005037-un-habitant-de-chartres-condamne-pour-des-violences-sur-son-epouse-un-mois-apres-le-mariage", "display_url": "fdesouche.com/1005037-un-hab\u2026", "indices": [113, 136]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 08:46:25 +0000 2018", "id": 995948436334641152, "id_str": "995948436334641152", "full_text": "#Chartres (28) : elle \u00e9pouse un migrant clandestin, un mois apr\u00e8s le #mariage il la tabasse d\u00e9j\u00e0 https://t.co/Whl1S11HQF https://t.co/Nzum0QeZH6", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "Chartres", "indices": [0, 9]}, {"text": "mariage", "indices": [69, 77]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Whl1S11HQF", "expanded_url": "http://www.fdesouche.com/1005037-un-habitant-de-chartres-condamne-pour-des-violences-sur-son-epouse-un-mois-apres-le-mariage", "display_url": "fdesouche.com/1005037-un-hab\u2026", "indices": [97, 120]}], "media": [{"id": 995948434560507905, "id_str": "995948434560507905", "indices": [121, 144], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJR0xCV4AEBBk7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJR0xCV4AEBBk7.jpg", "url": "https://t.co/Nzum0QeZH6", "display_url": "pic.twitter.com/Nzum0QeZH6", "expanded_url": "https://twitter.com/F_Desouche/status/995948436334641152/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 657, "h": 437, "resize": "fit"}, "large": {"w": 657, "h": 437, "resize": "fit"}, "small": {"w": 657, "h": 437, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995948434560507905, "id_str": "995948434560507905", "indices": [121, 144], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJR0xCV4AEBBk7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJR0xCV4AEBBk7.jpg", "url": "https://t.co/Nzum0QeZH6", "display_url": "pic.twitter.com/Nzum0QeZH6", "expanded_url": "https://twitter.com/F_Desouche/status/995948436334641152/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 657, "h": 437, "resize": "fit"}, "large": {"w": 657, "h": 437, "resize": "fit"}, "small": {"w": 657, "h": 437, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://www.fdesouche.com\t\" rel=\"nofollow\">fdesouche.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 92849144, "id_str": "92849144", "name": "Fdesouche", "screen_name": "F_Desouche", "location": "France", "description": "La revue de presse de https://t.co/CxC5atXskJ.   Compte officiel.", "url": "http://t.co/UA1OHS9hq9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/UA1OHS9hq9", "expanded_url": "http://www.fdesouche.com", "display_url": "fdesouche.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/CxC5atXskJ", "expanded_url": "http://Fdesouche.com", "display_url": "Fdesouche.com", "indices": [22, 45]}]}}, "protected": false, "followers_count": 39006, "friends_count": 1, "listed_count": 343, "created_at": "Thu Nov 26 22:30:30 +0000 2009", "favourites_count": 72, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 87916, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/463283658627874817/Sy46Lwqz.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/463283658627874817/Sy46Lwqz.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/879764186196258816/iQC2Ef03_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/879764186196258816/iQC2Ef03_normal.jpg", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 213, "favorite_count": 168, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 213, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:35:39 +0000 2018", "id": 996006122074013696, "id_str": "996006122074013696", "full_text": "@TESTINE5 @franceinfo @VirginieCalmels Effectivement cela ne change rien puisque lorsque la France sera islamis\u00e9e, \u00e7a ne changera rien non plus pour eux.", "truncated": false, "display_text_range": [39, 153], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TESTINE5", "name": "Myriam A.", "id": 948694755449409539, "id_str": "948694755449409539", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [10, 21]}, {"screen_name": "VirginieCalmels", "name": "Virginie Calmels", "id": 2325327416, "id_str": "2325327416", "indices": [22, 38]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 996005408065114112, "in_reply_to_status_id_str": "996005408065114112", "in_reply_to_user_id": 948694755449409539, "in_reply_to_user_id_str": "948694755449409539", "in_reply_to_screen_name": "TESTINE5", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:15:11 +0000 2018", "id": 996000974442586114, "id_str": "996000974442586114", "full_text": "@TESTINE5 @franceinfo @VirginieCalmels Par contre pour Th\u00e9o le mytho dealer, on les entend...", "truncated": false, "display_text_range": [39, 93], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TESTINE5", "name": "Myriam A.", "id": 948694755449409539, "id_str": "948694755449409539", "indices": [0, 9]}, {"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [10, 21]}, {"screen_name": "VirginieCalmels", "name": "Virginie Calmels", "id": 2325327416, "id_str": "2325327416", "indices": [22, 38]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995972032717312000, "in_reply_to_status_id_str": "995972032717312000", "in_reply_to_user_id": 948694755449409539, "in_reply_to_user_id_str": "948694755449409539", "in_reply_to_screen_name": "TESTINE5", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:14:08 +0000 2018", "id": 996000710037778437, "id_str": "996000710037778437", "full_text": "@BaechlerCedric @franceinfo C'est vrai que tous ces morts depuis 3 ans, que ce soit les personnes poignard\u00e9es de week-end, ou les personnes tu\u00e9es au bataclan toujours par le m\u00eame genre d'individus, ne sont que de vulgaires platanes...", "truncated": false, "display_text_range": [28, 234], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BaechlerCedric", "name": "C\u00e9dric Baechler", "id": 349146046, "id_str": "349146046", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [16, 27]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995976895459143683, "in_reply_to_status_id_str": "995976895459143683", "in_reply_to_user_id": 349146046, "in_reply_to_user_id_str": "349146046", "in_reply_to_screen_name": "BaechlerCedric", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:08:43 +0000 2018", "id": 995999343990763520, "id_str": "995999343990763520", "full_text": "RT @MetairieJacques: @franceinfo Effectivement, faisons la diff\u00e9rence.\nDans le cas pr\u00e9sent, le radical d\u00e9capite et les mod\u00e9r\u00e9s prennent les\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MetairieJacques", "name": "Le Chat Rouge \u00ae", "id": 557820662, "id_str": "557820662", "indices": [3, 19]}, {"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [21, 32]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:18:25 +0000 2018", "id": 995986686201991168, "id_str": "995986686201991168", "full_text": "@franceinfo Effectivement, faisons la diff\u00e9rence.\nDans le cas pr\u00e9sent, le radical d\u00e9capite et les mod\u00e9r\u00e9s prennent les photos.......\nEvitons tout amalgame...!!! https://t.co/S6VtlvhjRC", "truncated": false, "display_text_range": [12, 160], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [0, 11]}], "urls": [], "media": [{"id": 995986285927043073, "id_str": "995986285927043073", "indices": [161, 184], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJ0QAXXkAEBbrU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJ0QAXXkAEBbrU.jpg", "url": "https://t.co/S6VtlvhjRC", "display_url": "pic.twitter.com/S6VtlvhjRC", "expanded_url": "https://twitter.com/MetairieJacques/status/995986686201991168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995986285927043073, "id_str": "995986285927043073", "indices": [161, 184], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJ0QAXXkAEBbrU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJ0QAXXkAEBbrU.jpg", "url": "https://t.co/S6VtlvhjRC", "display_url": "pic.twitter.com/S6VtlvhjRC", "expanded_url": "https://twitter.com/MetairieJacques/status/995986686201991168/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 600, "h": 399, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995921977390063616, "in_reply_to_status_id_str": "995921977390063616", "in_reply_to_user_id": 38395124, "in_reply_to_user_id_str": "38395124", "in_reply_to_screen_name": "franceinfo", "user": {"id": 557820662, "id_str": "557820662", "name": "Le Chat Rouge \u00ae", "screen_name": "MetairieJacques", "location": "Ericeira - Lisbon, Portugal", "description": "Artiste peintre engag\u00e9 pour le retour de la R\u00e9publique, de la D\u00e9mocratie. Soutien \u00e0 @MLP_officiel  #MoiDissident #FREXIT Parle FR-EN-IT", "url": "http://t.co/ZoUKE3DzJ7", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/ZoUKE3DzJ7", "expanded_url": "http://www.metairie-art.com", "display_url": "metairie-art.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 8748, "friends_count": 4521, "listed_count": 139, "created_at": "Thu Apr 19 15:51:42 +0000 2012", "favourites_count": 4468, "utc_offset": 3600, "time_zone": "London", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 154158, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000105440831/a8dc7df8a598c4758bcf3bbc6d61207b.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000105440831/a8dc7df8a598c4758bcf3bbc6d61207b.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/902870475767898113/L-bJzU52_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/902870475767898113/L-bJzU52_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/557820662/1499581430", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:07:08 +0000 2018", "id": 995998948367224832, "id_str": "995998948367224832", "full_text": "@franceinfo @Liloun87 L'islam mod\u00e9r\u00e9 se contente de compter les morts tout en restant tapis dans l'ombre.", "truncated": false, "display_text_range": [22, 105], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "Liloun87", "name": "Aurel S. \u271d\ufe0f\u0646", "id": 4898335281, "id_str": "4898335281", "indices": [12, 21]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995921977390063616, "in_reply_to_status_id_str": "995921977390063616", "in_reply_to_user_id": 38395124, "in_reply_to_user_id_str": "38395124", "in_reply_to_screen_name": "franceinfo", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 12:03:45 +0000 2018", "id": 995998096369864704, "id_str": "995998096369864704", "full_text": "@nadine__morano @RMCinfo Et toutes ces mesures de bon sens doivent \u00eatre dans un programme politique qui rassemble le plus grand nombre. Ceux qui ne veulent pas y adh\u00e9rer, n'auront qu'\u00e0 s'en prendre \u00e0 eux m\u00eames le jour o\u00f9 ils seront impact\u00e9s par l'islamisme et le terrorisme.", "truncated": false, "display_text_range": [25, 274], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nadine__morano", "name": "Nadine Morano", "id": 413839619, "id_str": "413839619", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "RMCinfo", "name": "RMC", "id": 123830541, "id_str": "123830541", "indices": [16, 24]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995994284896800774, "in_reply_to_status_id_str": "995994284896800774", "in_reply_to_user_id": 413839619, "in_reply_to_user_id_str": "413839619", "in_reply_to_screen_name": "nadine__morano", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 11:52:27 +0000 2018", "id": 995995251469930496, "id_str": "995995251469930496", "full_text": "@nadine__morano @RMCinfo Aujourd'hui, les services administratifs sont plus performants pour avoir des papiers et \u00eatre naturalis\u00e9 m\u00eame en ayant eu une condamnation, que pour avoir une carte grise ou un simple renouvellement de carte d'identit\u00e9.", "truncated": false, "display_text_range": [25, 244], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nadine__morano", "name": "Nadine Morano", "id": 413839619, "id_str": "413839619", "indices": [0, 15]}, {"screen_name": "RMCinfo", "name": "RMC", "id": 123830541, "id_str": "123830541", "indices": [16, 24]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995993443221598208, "in_reply_to_status_id_str": "995993443221598208", "in_reply_to_user_id": 413839619, "in_reply_to_user_id_str": "413839619", "in_reply_to_screen_name": "nadine__morano", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 11:02:36 +0000 2018", "id": 995982706298286080, "id_str": "995982706298286080", "full_text": "@GilbertCollard Des juges haut plac\u00e9s se rendent complices de l'islamisation croissante et des attentats qui en d\u00e9coulent.", "truncated": false, "display_text_range": [16, 122], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GilbertCollard", "name": "Gilbert Collard", "id": 471163803, "id_str": "471163803", "indices": [0, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995978047693213697, "in_reply_to_status_id_str": "995978047693213697", "in_reply_to_user_id": 471163803, "in_reply_to_user_id_str": "471163803", "in_reply_to_screen_name": "GilbertCollard", "user": {"id": 4111736315, "id_str": "4111736315", "name": "Mon-pote-\u00e2g\u00e9", "screen_name": "Mon_pota_G", "location": "", "description": "Les islamogauchistes, antifas,, pro-immigrationistes, europ\u00e9istes, mondialistes et abrutis de tout bord sont automatiquement bloqu\u00e9s.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1000, "friends_count": 1629, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Nov 04 11:52:53 +0000 2015", "favourites_count": 15635, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13247, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929335434781581314/h3stidQH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4111736315/1499892073", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7, "favorite_count": 21, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
