{"created_at": "Mon May 14 15:47:40 +0000 2018", "id": 996054447519404032, "id_str": "996054447519404032", "full_text": "RT @UNEF: CP de UNEF Sorbonne Universit\u00e9:\n#SoutienAMaryam, la pr\u00e9sidente de @unefparis4, victime d\u2019un harc\u00e8lement sur les r\u00e9seaux sociaux.\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "SoutienAMaryam", "indices": [42, 57]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [3, 8]}, {"screen_name": "unefparis4", "name": "Unef Paris 4", "id": 808655617174994949, "id_str": "808655617174994949", "indices": [76, 87]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 20:55:07 +0000 2018", "id": 995769429622448130, "id_str": "995769429622448130", "full_text": "CP de UNEF Sorbonne Universit\u00e9:\n#SoutienAMaryam, la pr\u00e9sidente de @unefparis4, victime d\u2019un harc\u00e8lement sur les r\u00e9seaux sociaux.\nNous condamnons fermement le d\u00e9ferlement de haine raciste, sexiste et islamophobe dont Maryam est victime.\nL'@UNEF soutient Maryam contre ces attaques! https://t.co/RMuzoZdX9C", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "SoutienAMaryam", "indices": [32, 47]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "unefparis4", "name": "Unef Paris 4", "id": 808655617174994949, "id_str": "808655617174994949", "indices": [66, 77]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [238, 243]}], "urls": [], "media": [{"id": 995769420059377665, "id_str": "995769420059377665", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdGvAwDWAAEpncY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdGvAwDWAAEpncY.jpg", "url": "https://t.co/RMuzoZdX9C", "display_url": "pic.twitter.com/RMuzoZdX9C", "expanded_url": "https://twitter.com/UNEF/status/995769429622448130/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1448, "h": 2047, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 849, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995769420059377665, "id_str": "995769420059377665", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdGvAwDWAAEpncY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdGvAwDWAAEpncY.jpg", "url": "https://t.co/RMuzoZdX9C", "display_url": "pic.twitter.com/RMuzoZdX9C", "expanded_url": "https://twitter.com/UNEF/status/995769429622448130/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1448, "h": 2047, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 849, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19391421, "id_str": "19391421", "name": "UNEF", "screen_name": "UNEF", "location": "France", "description": "Union Nationale des \u00c9tudiants de France, le syndicat \u00e9tudiant. D\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats des \u00e9tudiant.e.s depuis 1907 \u270a", "url": "https://t.co/rZuIYE8XCT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rZuIYE8XCT", "expanded_url": "http://www.unef.fr", "display_url": "unef.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13021, "friends_count": 898, "listed_count": 278, "created_at": "Fri Jan 23 12:04:38 +0000 2009", "favourites_count": 600, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 7242, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856245116213899264/rVyjup0X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856245116213899264/rVyjup0X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19391421/1525952942", "profile_link_color": "F69331", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 301, "favorite_count": 392, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 301, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun May 13 14:40:20 +0000 2018", "id": 995675114875342850, "id_str": "995675114875342850", "full_text": "RT @faizaz: J\u2019ai envie de passer un dimanche agr\u00e9able et de ne pas aggraver mon ulc\u00e8re mais j\u2019hallucine devant l\u2019attitude path\u00e9tique de ceu\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "faizaz", "name": "Fa\u00efza Zerouala", "id": 76521922, "id_str": "76521922", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 12:10:43 +0000 2018", "id": 995637459647127552, "id_str": "995637459647127552", "full_text": "J\u2019ai envie de passer un dimanche agr\u00e9able et de ne pas aggraver mon ulc\u00e8re mais j\u2019hallucine devant l\u2019attitude path\u00e9tique de ceux qui jettent en p\u00e2ture sur les r\u00e9seaux une jeune femme qui a le seul tort de porter le voile et d\u2019\u00eatre \u00e0 l\u2019UNEF. Mais personne n\u2019est islamophobe hein.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76521922, "id_str": "76521922", "name": "Fa\u00efza Zerouala", "screen_name": "faizaz", "location": "Paris", "description": "Journaliste \u00e9ducation @mediapart / auteure de : Des voix derri\u00e8re le voile @pparallele /faiza.zerouala@mediapart.fr.\u00ab I was served lemons, but I made lemonade \u00bb", "url": "https://t.co/bHwgzqdMWp", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/bHwgzqdMWp", "expanded_url": "http://www.mediapart.fr", "display_url": "mediapart.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 33483, "friends_count": 1424, "listed_count": 461, "created_at": "Wed Sep 23 01:40:32 +0000 2009", "favourites_count": 25530, "utc_offset": -7200, "time_zone": "Greenland", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 44104, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/929064574569074689/KZ9PfRcb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929064574569074689/KZ9PfRcb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76521922/1508630865", "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 243, "favorite_count": 546, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 243, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed May 09 12:04:00 +0000 2018", "id": 994186219780235264, "id_str": "994186219780235264", "full_text": "RT @Melusine_2: Des nouvelles de l'antis\u00e9mitisme fran\u00e7ais. https://t.co/oS1kSFiAob", "truncated": false, "display_text_range": [0, 82], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Melusine_2", "name": "M\u00e9lusine", "id": 2693271662, "id_str": "2693271662", "indices": [3, 14]}], "urls": [], "media": [{"id": 994133609383645184, "id_str": "994133609383645184", "indices": [59, 82], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcvfQCaW0AAhL9l.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcvfQCaW0AAhL9l.jpg", "url": "https://t.co/oS1kSFiAob", "display_url": "pic.twitter.com/oS1kSFiAob", "expanded_url": "https://twitter.com/Melusine_2/status/994133625317810176/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 684, "h": 867, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 684, "h": 867, "resize": "fit"}, "small": {"w": 536, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 994133625317810176, "source_status_id_str": "994133625317810176", "source_user_id": 2693271662, "source_user_id_str": "2693271662"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 994133609383645184, "id_str": "994133609383645184", "indices": [59, 82], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcvfQCaW0AAhL9l.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcvfQCaW0AAhL9l.jpg", "url": "https://t.co/oS1kSFiAob", "display_url": "pic.twitter.com/oS1kSFiAob", "expanded_url": "https://twitter.com/Melusine_2/status/994133625317810176/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 684, "h": 867, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 684, "h": 867, "resize": "fit"}, "small": {"w": 536, "h": 680, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 994133625317810176, "source_status_id_str": "994133625317810176", "source_user_id": 2693271662, "source_user_id_str": "2693271662"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Wed May 09 08:35:01 +0000 2018", "id": 994133625317810176, "id_str": "994133625317810176", "full_text": "Des nouvelles de l'antis\u00e9mitisme fran\u00e7ais. https://t.co/oS1kSFiAob", "truncated": false, "display_text_range": [0, 42], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 994133609383645184, "id_str": "994133609383645184", "indices": [43, 66], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcvfQCaW0AAhL9l.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcvfQCaW0AAhL9l.jpg", "url": "https://t.co/oS1kSFiAob", "display_url": "pic.twitter.com/oS1kSFiAob", "expanded_url": "https://twitter.com/Melusine_2/status/994133625317810176/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 684, "h": 867, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 684, "h": 867, "resize": "fit"}, "small": {"w": 536, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 994133609383645184, "id_str": "994133609383645184", "indices": [43, 66], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcvfQCaW0AAhL9l.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcvfQCaW0AAhL9l.jpg", "url": "https://t.co/oS1kSFiAob", "display_url": "pic.twitter.com/oS1kSFiAob", "expanded_url": "https://twitter.com/Melusine_2/status/994133625317810176/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 684, "h": 867, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 684, "h": 867, "resize": "fit"}, "small": {"w": 536, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2693271662, "id_str": "2693271662", "name": "M\u00e9lusine", "screen_name": "Melusine_2", "location": "", "description": "Inspectrice des travaux infinis.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13115, "friends_count": 372, "listed_count": 174, "created_at": "Wed Jul 30 15:50:30 +0000 2014", "favourites_count": 22116, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 39677, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme3/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/494583778094759936/WPJ_ZDCk_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494583778094759936/WPJ_ZDCk_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2693271662/1426439968", "profile_link_color": "088253", "profile_sidebar_border_color": "D3D2CF", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "profile_text_color": "634047", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 279, "favorite_count": 408, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 279, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed May 09 12:02:10 +0000 2018", "id": 994185757907660801, "id_str": "994185757907660801", "full_text": "Pendant que les Jean Michel Apathie de la Science crient \u00e0 l\u2019unisson :\u00a0 \u00ab\u00a0O\u00f9 sont les preuves?!\u00a0\u00bb\nNous on ramasse les cadavres... https://t.co/fcD9BqoYiI", "truncated": false, "display_text_range": [0, 129], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fcD9BqoYiI", "expanded_url": "https://twitter.com/blancgael/status/994094803204956160", "display_url": "twitter.com/blancgael/stat\u2026", "indices": [130, 153]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 994094803204956160, "quoted_status_id_str": "994094803204956160", "quoted_status": {"created_at": "Wed May 09 06:00:45 +0000 2018", "id": 994094803204956160, "id_str": "994094803204956160", "full_text": "Plus de 3000 ruches d\u00e9vast\u00e9es en Dordogne https://t.co/YSnOiYPs3A via @YouTube", "truncated": false, "display_text_range": [0, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [70, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YSnOiYPs3A", "expanded_url": "https://youtu.be/Yl-aRRi1no4", "display_url": "youtu.be/Yl-aRRi1no4", "indices": [42, 65]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 3, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed May 09 06:00:45 +0000 2018", "id": 994094803204956160, "id_str": "994094803204956160", "full_text": "Plus de 3000 ruches d\u00e9vast\u00e9es en Dordogne https://t.co/YSnOiYPs3A via @YouTube", "truncated": false, "display_text_range": [0, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [70, 78]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YSnOiYPs3A", "expanded_url": "https://youtu.be/Yl-aRRi1no4", "display_url": "youtu.be/Yl-aRRi1no4", "indices": [42, 65]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Wed May 09 05:48:23 +0000 2018", "id": 994091694525165570, "id_str": "994091694525165570", "full_text": "RT @MaximCombes: R\u00e9sumons\n\n\u2705 Tu es Australien, tu viens en avion, tu as des dipl\u00f4mes ou du pognon : tu es le bienvenu ! \n\n\u274c  Tu es \"Africai\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MaximCombes", "name": "Maxime Combes", "id": 80122680, "id_str": "80122680", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue May 08 07:33:57 +0000 2018", "id": 993755873121067008, "id_str": "993755873121067008", "full_text": "R\u00e9sumons\n\n\u2705 Tu es Australien, tu viens en avion, tu as des dipl\u00f4mes ou du pognon : tu es le bienvenu ! \n\n\u274c  Tu es \"Africain\", tu as travers\u00e9 la Libye, la M\u00e9diterran\u00e9e, les Alpes,  tu n'as rien hormis ton courage et de l'espoir : tu n'es pas le bienvenu https://t.co/T65n8lNfwP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 252], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 993755717025828864, "id_str": "993755717025828864", "indices": [253, 276], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcqHjzrWkAAdnr3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcqHjzrWkAAdnr3.jpg", "url": "https://t.co/T65n8lNfwP", "display_url": "pic.twitter.com/T65n8lNfwP", "expanded_url": "https://twitter.com/MaximCombes/status/993755873121067008/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 490, "h": 248, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 490, "h": 248, "resize": "fit"}, "large": {"w": 490, "h": 248, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 993755717025828864, "id_str": "993755717025828864", "indices": [253, 276], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcqHjzrWkAAdnr3.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcqHjzrWkAAdnr3.jpg", "url": "https://t.co/T65n8lNfwP", "display_url": "pic.twitter.com/T65n8lNfwP", "expanded_url": "https://twitter.com/MaximCombes/status/993755873121067008/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 490, "h": 248, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 490, "h": 248, "resize": "fit"}, "large": {"w": 490, "h": 248, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 80122680, "id_str": "80122680", "name": "Maxime Combes", "screen_name": "MaximCombes", "location": "Par ici ou par l\u00e0", "description": "Economiste - Auteur de Sortons de l'\u00e2ge des #fossiles ! Manifeste pour la #transition au #SEUIL #climat #TAFTA #g\u00e9opolitique #biodiv #ATTAC", "url": "http://t.co/iZ3fxGLsoz", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/iZ3fxGLsoz", "expanded_url": "http://www.alter-echos.org", "display_url": "alter-echos.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16405, "friends_count": 154, "listed_count": 374, "created_at": "Mon Oct 05 20:49:46 +0000 2009", "favourites_count": 30584, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23260, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/559841068/NATURENAPASDEPRIX.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/559841068/NATURENAPASDEPRIX.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731050591372357632/E_IiyLhf_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731050591372357632/E_IiyLhf_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/80122680/1399820284", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 667, "favorite_count": 900, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 667, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Tue May 08 19:49:59 +0000 2018", "id": 993941101693358081, "id_str": "993941101693358081", "full_text": "RT @arnoferrat: Le 20 mai 2017, J\u00e9r\u00f4me Laronze \u00e9tait abattu de 6 balles par des gendarmes. Rassemblement vendredi prochain \u00e0 Grenoble en m\u00e9\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "arnoferrat", "name": "Arnaud Ferrat", "id": 333018094, "id_str": "333018094", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Tue May 08 17:04:48 +0000 2018", "id": 993899531216531457, "id_str": "993899531216531457", "full_text": "Le 20 mai 2017, J\u00e9r\u00f4me Laronze \u00e9tait abattu de 6 balles par des gendarmes. Rassemblement vendredi prochain \u00e0 Grenoble en m\u00e9moire de cet agriculteur qui d\u00e9non\u00e7ait le harc\u00e8lement administratif https://t.co/wepUWEM8T8", "truncated": false, "display_text_range": [0, 214], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wepUWEM8T8", "expanded_url": "https://cric-grenoble.info/infos-locales/article/rassemblement-a-la-memoire-de-la-mort-de-jerome-laronze-502", "display_url": "cric-grenoble.info/infos-locales/\u2026", "indices": [191, 214]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 333018094, "id_str": "333018094", "name": "Arnaud Ferrat", "screen_name": "arnoferrat", "location": "", "description": "Insurrections, #surveillance, pr\u00e9carit\u00e9 & potager.", "url": "https://t.co/lNbCDLNprs", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/lNbCDLNprs", "expanded_url": "http://pgp.mit.edu/pks/lookup?op=get&search=0x86F8ADBADA897C8B", "display_url": "pgp.mit.edu/pks/lookup?op=\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3976, "friends_count": 884, "listed_count": 83, "created_at": "Sun Jul 10 20:51:36 +0000 2011", "favourites_count": 8534, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11583, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/591645747/6mopkixcql4uki3o45x8.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/591645747/6mopkixcql4uki3o45x8.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2441941335/nfn1uuu5uawt3gbt4dqh_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2441941335/nfn1uuu5uawt3gbt4dqh_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/333018094/1389741829", "profile_link_color": "027091", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 54, "favorite_count": 30, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 54, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 07 18:49:53 +0000 2018", "id": 993563588307640321, "id_str": "993563588307640321", "full_text": "RT @s_assbague: Une milice raciste s'organise pour bloquer des r\u00e9fugi\u00e9s \u00e0 la fronti\u00e8re : le ministre de l'Int\u00e9rieur refuse d'intervenir.\n\nU\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "s_assbague", "name": "Sihame Assbague", "id": 1496216082, "id_str": "1496216082", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 07 16:29:16 +0000 2018", "id": 993528202499895296, "id_str": "993528202499895296", "full_text": "Une milice raciste s'organise pour bloquer des r\u00e9fugi\u00e9s \u00e0 la fronti\u00e8re : le ministre de l'Int\u00e9rieur refuse d'intervenir.\n\nUn militant accuse la police de violences dans les quartiers populaires : le ministre de l'Int\u00e9rieur porte plainte pour \"injures\".\n\nCes choix qui disent tout. https://t.co/WFfE4B5qta", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 993528186892963841, "id_str": "993528186892963841", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dcm4nz4X0AEohVe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dcm4nz4X0AEohVe.jpg", "url": "https://t.co/WFfE4B5qta", "display_url": "pic.twitter.com/WFfE4B5qta", "expanded_url": "https://twitter.com/s_assbague/status/993528202499895296/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 468, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 743, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 743, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 993528186892963841, "id_str": "993528186892963841", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dcm4nz4X0AEohVe.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dcm4nz4X0AEohVe.jpg", "url": "https://t.co/WFfE4B5qta", "display_url": "pic.twitter.com/WFfE4B5qta", "expanded_url": "https://twitter.com/s_assbague/status/993528202499895296/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 468, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 743, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 743, "resize": "fit"}}}, {"id": 993528194874642435, "id_str": "993528194874642435", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dcm4oRnWkAMAgRK.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dcm4oRnWkAMAgRK.jpg", "url": "https://t.co/WFfE4B5qta", "display_url": "pic.twitter.com/WFfE4B5qta", "expanded_url": "https://twitter.com/s_assbague/status/993528202499895296/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1080, "h": 651, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 651, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 410, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1496216082, "id_str": "1496216082", "name": "Sihame Assbague", "screen_name": "s_assbague", "location": "P\u00f4le Emploi", "description": "journaliste par obligation \u2022 en mode contre-pouvoir \u2022 \u00ab j'ai toujours le mauvais r\u00f4le mais je joue que les meilleurs films \u00bb", "url": "https://t.co/p8NFDzMZcA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/p8NFDzMZcA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/s_assbague/", "display_url": "instagram.com/s_assbague/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 43714, "friends_count": 898, "listed_count": 567, "created_at": "Sun Jun 09 18:04:58 +0000 2013", "favourites_count": 10280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 25275, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982176883113512960/AJotqMI2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982176883113512960/AJotqMI2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1496216082/1520259812", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1448, "favorite_count": 1097, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1448, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 07 09:57:02 +0000 2018", "id": 993429493212766208, "id_str": "993429493212766208", "full_text": "Nous sommes tous le\u00a0cort\u00e8ge de t\u00eate https://t.co/WwCq3N8Bgv via @libe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 69], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "libe", "name": "Lib\u00e9ration", "id": 68440549, "id_str": "68440549", "indices": [64, 69]}], "urls": [{"url": "https://t.co/WwCq3N8Bgv", "expanded_url": "http://www.liberation.fr/debats/2018/05/06/nous-sommes-tous-le-cortege-de-tete_1648218", "display_url": "liberation.fr/debats/2018/05\u2026", "indices": [36, 59]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Sun May 06 11:07:29 +0000 2018", "id": 993084831633412096, "id_str": "993084831633412096", "full_text": "RT @fabricearfi: Nouveau monde et Ancien R\u00e9gime. https://t.co/xB9EhUEkdm https://t.co/wuU9mMzOD9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 96], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fabricearfi", "name": "Fabrice Arfi", "id": 89784381, "id_str": "89784381", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xB9EhUEkdm", "expanded_url": "http://mobile.lemonde.fr/emmanuel-macron/article/2018/05/05/emmanuel-macron-sur-la-voie-royale_5294636_5008430.html", "display_url": "mobile.lemonde.fr/emmanuel-macro\u2026", "indices": [49, 72]}], "media": [{"id": 993051989041917953, "id_str": "993051989041917953", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcgHhcpWsAEwSXa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcgHhcpWsAEwSXa.jpg", "url": "https://t.co/wuU9mMzOD9", "display_url": "pic.twitter.com/wuU9mMzOD9", "expanded_url": "https://twitter.com/fabricearfi/status/993051995484323840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 836, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 610, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 836, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 993051995484323840, "source_status_id_str": "993051995484323840", "source_user_id": 89784381, "source_user_id_str": "89784381"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 993051989041917953, "id_str": "993051989041917953", "indices": [73, 96], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcgHhcpWsAEwSXa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcgHhcpWsAEwSXa.jpg", "url": "https://t.co/wuU9mMzOD9", "display_url": "pic.twitter.com/wuU9mMzOD9", "expanded_url": "https://twitter.com/fabricearfi/status/993051995484323840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 836, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 610, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 836, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 993051995484323840, "source_status_id_str": "993051995484323840", "source_user_id": 89784381, "source_user_id_str": "89784381"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 06 08:57:00 +0000 2018", "id": 993051995484323840, "id_str": "993051995484323840", "full_text": "Nouveau monde et Ancien R\u00e9gime. https://t.co/xB9EhUEkdm https://t.co/wuU9mMzOD9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 55], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xB9EhUEkdm", "expanded_url": "http://mobile.lemonde.fr/emmanuel-macron/article/2018/05/05/emmanuel-macron-sur-la-voie-royale_5294636_5008430.html", "display_url": "mobile.lemonde.fr/emmanuel-macro\u2026", "indices": [32, 55]}], "media": [{"id": 993051989041917953, "id_str": "993051989041917953", "indices": [56, 79], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcgHhcpWsAEwSXa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcgHhcpWsAEwSXa.jpg", "url": "https://t.co/wuU9mMzOD9", "display_url": "pic.twitter.com/wuU9mMzOD9", "expanded_url": "https://twitter.com/fabricearfi/status/993051995484323840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 836, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 610, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 836, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 993051989041917953, "id_str": "993051989041917953", "indices": [56, 79], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcgHhcpWsAEwSXa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcgHhcpWsAEwSXa.jpg", "url": "https://t.co/wuU9mMzOD9", "display_url": "pic.twitter.com/wuU9mMzOD9", "expanded_url": "https://twitter.com/fabricearfi/status/993051995484323840/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 750, "h": 836, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 610, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 836, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 89784381, "id_str": "89784381", "name": "Fabrice Arfi", "screen_name": "fabricearfi", "location": "", "description": "Journaliste. Responsable du p\u00f4le \"enqu\u00eates\" \u00e0 Mediapart. fabrice.arfi@mediapart.fr", "url": "http://t.co/bHwgzqekLX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/bHwgzqekLX", "expanded_url": "http://www.mediapart.fr", "display_url": "mediapart.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 170744, "friends_count": 2882, "listed_count": 1571, "created_at": "Fri Nov 13 20:23:33 +0000 2009", "favourites_count": 479, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 30592, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000006744514/39c690655968d7532b04df1742aa2fad.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000006744514/39c690655968d7532b04df1742aa2fad.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000039878275/50a601e24021aafe0bddcf49b22d041f_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000039878275/50a601e24021aafe0bddcf49b22d041f_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89784381/1407330975", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 349, "favorite_count": 380, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 349, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Fri May 04 15:10:11 +0000 2018", "id": 992421135223590913, "id_str": "992421135223590913", "full_text": "@B_Yannis_ Y en a qui ont gagn\u00e9 la coupe des villes de foire mais \u00e7a existe plus, contre des autrichiens en plus c\u2019est dire si c\u2019est nul...", "truncated": false, "display_text_range": [11, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "B_Yannis_", "name": "Yannis", "id": 237894131, "id_str": "237894131", "indices": [0, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 992174105897197568, "in_reply_to_status_id_str": "992174105897197568", "in_reply_to_user_id": 237894131, "in_reply_to_user_id_str": "237894131", "in_reply_to_screen_name": "B_Yannis_", "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu May 03 17:53:18 +0000 2018", "id": 992099795593555973, "id_str": "992099795593555973", "full_text": "RT @Reporterre: Le r\u00e9seau ferroviaire fran\u00e7ais s\u2019est \u00e9norm\u00e9ment contract\u00e9 depuis 80 ans https://t.co/5UjtGhTQtd https://t.co/nbDXLRccak", "truncated": false, "display_text_range": [0, 135], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Reporterre", "name": "Reporterre", "id": 810446802, "id_str": "810446802", "indices": [3, 14]}], "urls": [{"url": "https://t.co/5UjtGhTQtd", "expanded_url": "https://reporterre.net/7537", "display_url": "reporterre.net/7537", "indices": [88, 111]}], "media": [{"id": 990978088958939137, "id_str": "990978088958939137", "indices": [112, 135], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcCpUkyX0AE3Uj1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcCpUkyX0AE3Uj1.jpg", "url": "https://t.co/nbDXLRccak", "display_url": "pic.twitter.com/nbDXLRccak", "expanded_url": "https://twitter.com/Reporterre/status/990978112375656455/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 704, "h": 351, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 704, "h": 351, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 339, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 990978112375656455, "source_status_id_str": "990978112375656455", "source_user_id": 810446802, "source_user_id_str": "810446802"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 990978088958939137, "id_str": "990978088958939137", "indices": [112, 135], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcCpUkyX0AE3Uj1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcCpUkyX0AE3Uj1.jpg", "url": "https://t.co/nbDXLRccak", "display_url": "pic.twitter.com/nbDXLRccak", "expanded_url": "https://twitter.com/Reporterre/status/990978112375656455/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 704, "h": 351, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 704, "h": 351, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 339, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 990978112375656455, "source_status_id_str": "990978112375656455", "source_user_id": 810446802, "source_user_id_str": "810446802"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 30 15:36:08 +0000 2018", "id": 990978112375656455, "id_str": "990978112375656455", "full_text": "Le r\u00e9seau ferroviaire fran\u00e7ais s\u2019est \u00e9norm\u00e9ment contract\u00e9 depuis 80 ans https://t.co/5UjtGhTQtd https://t.co/nbDXLRccak", "truncated": false, "display_text_range": [0, 95], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5UjtGhTQtd", "expanded_url": "https://reporterre.net/7537", "display_url": "reporterre.net/7537", "indices": [72, 95]}], "media": [{"id": 990978088958939137, "id_str": "990978088958939137", "indices": [96, 119], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcCpUkyX0AE3Uj1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcCpUkyX0AE3Uj1.jpg", "url": "https://t.co/nbDXLRccak", "display_url": "pic.twitter.com/nbDXLRccak", "expanded_url": "https://twitter.com/Reporterre/status/990978112375656455/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 704, "h": 351, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 704, "h": 351, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 339, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 990978088958939137, "id_str": "990978088958939137", "indices": [96, 119], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcCpUkyX0AE3Uj1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcCpUkyX0AE3Uj1.jpg", "url": "https://t.co/nbDXLRccak", "display_url": "pic.twitter.com/nbDXLRccak", "expanded_url": "https://twitter.com/Reporterre/status/990978112375656455/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 704, "h": 351, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 704, "h": 351, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 339, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 810446802, "id_str": "810446802", "name": "Reporterre", "screen_name": "Reporterre", "location": "", "description": "Le quotidien de l'\u00e9cologie", "url": "http://t.co/vHH6OUQRZi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/vHH6OUQRZi", "expanded_url": "http://www.reporterre.net", "display_url": "reporterre.net", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 48676, "friends_count": 181, "listed_count": 1107, "created_at": "Sat Sep 08 08:00:18 +0000 2012", "favourites_count": 100, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11074, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/630652733352214528/e0VH7vKr.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/630652733352214528/e0VH7vKr.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/884507600997494785/2Fj8609c_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884507600997494785/2Fj8609c_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/810446802/1515427504", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 410, "favorite_count": 307, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 410, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu May 03 17:01:42 +0000 2018", "id": 992086812188336129, "id_str": "992086812188336129", "full_text": "RT @ConfPaysanne: Mortalit\u00e9 des abeilles : les apiculteurs ont besoin d\u2019un soutien fort pour continuer leur m\u00e9tier\n#n\u00e9onicotino\u00efde,  #pyr\u00e9t\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "n\u00e9onicotino\u00efde", "indices": [115, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ConfPaysanne", "name": "Conf' Paysanne", "id": 365942872, "id_str": "365942872", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu May 03 12:01:54 +0000 2018", "id": 992011364217606146, "id_str": "992011364217606146", "full_text": "Mortalit\u00e9 des abeilles : les apiculteurs ont besoin d\u2019un soutien fort pour continuer leur m\u00e9tier\n#n\u00e9onicotino\u00efde,  #pyr\u00e9thrino\u00efde @NHulot \nhttps://t.co/q6fTXkSkkl https://t.co/oOFsgWW3qF", "truncated": false, "display_text_range": [0, 162], "entities": {"hashtags": [{"text": "n\u00e9onicotino\u00efde", "indices": [97, 112]}, {"text": "pyr\u00e9thrino\u00efde", "indices": [115, 129]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NHulot", "name": "Nicolas Hulot", "id": 592640635, "id_str": "592640635", "indices": [130, 137]}], "urls": [{"url": "https://t.co/q6fTXkSkkl", "expanded_url": "http://www.confederationpaysanne.fr/actu.php?id=7083", "display_url": "confederationpaysanne.fr/actu.php?id=70\u2026", "indices": [139, 162]}], "media": [{"id": 992010162708860928, "id_str": "992010162708860928", "indices": [163, 186], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcRT_LHW0AAjEyy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcRT_LHW0AAjEyy.jpg", "url": "https://t.co/oOFsgWW3qF", "display_url": "pic.twitter.com/oOFsgWW3qF", "expanded_url": "https://twitter.com/ConfPaysanne/status/992011364217606146/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 992010162708860928, "id_str": "992010162708860928", "indices": [163, 186], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcRT_LHW0AAjEyy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcRT_LHW0AAjEyy.jpg", "url": "https://t.co/oOFsgWW3qF", "display_url": "pic.twitter.com/oOFsgWW3qF", "expanded_url": "https://twitter.com/ConfPaysanne/status/992011364217606146/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 365942872, "id_str": "365942872", "name": "Conf' Paysanne", "screen_name": "ConfPaysanne", "location": "France", "description": "La Conf\u00e9d\u00e9ration paysanne, syndicat paysan n\u00e9 en 1987, devenu depuis une composante essentielle et incontournable du syndicalisme fran\u00e7ais.", "url": "http://t.co/pPjvPbewIy", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/pPjvPbewIy", "expanded_url": "http://www.confederationpaysanne.fr/", "display_url": "confederationpaysanne.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13703, "friends_count": 522, "listed_count": 300, "created_at": "Thu Sep 01 08:54:30 +0000 2011", "favourites_count": 57, "utc_offset": -25200, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 5912, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/433628800434180096/QeY3Ks7S.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/433628800434180096/QeY3Ks7S.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818827733291646977/A7nIpWHO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818827733291646977/A7nIpWHO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/365942872/1398240297", "profile_link_color": "922721", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 14, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 28, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu May 03 15:08:45 +0000 2018", "id": 992058387142791170, "id_str": "992058387142791170", "full_text": "RT @vivelefeu: Cette morgue d\u00e9gueulasse... https://t.co/qx4cF19KPN", "truncated": false, "display_text_range": [0, 66], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "vivelefeu", "name": "S\u00e9bastien Fontenelle", "id": 1577969400, "id_str": "1577969400", "indices": [3, 13]}], "urls": [], "media": [{"id": 992054703088431106, "id_str": "992054703088431106", "indices": [43, 66], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcR8fw9XcAIPXho.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcR8fw9XcAIPXho.jpg", "url": "https://t.co/qx4cF19KPN", "display_url": "pic.twitter.com/qx4cF19KPN", "expanded_url": "https://twitter.com/vivelefeu/status/992055101505376256/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 274, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 483, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1366, "h": 550, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 992055101505376256, "source_status_id_str": "992055101505376256", "source_user_id": 1577969400, "source_user_id_str": "1577969400"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 992054703088431106, "id_str": "992054703088431106", "indices": [43, 66], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcR8fw9XcAIPXho.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcR8fw9XcAIPXho.jpg", "url": "https://t.co/qx4cF19KPN", "display_url": "pic.twitter.com/qx4cF19KPN", "expanded_url": "https://twitter.com/vivelefeu/status/992055101505376256/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 274, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 483, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1366, "h": 550, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 992055101505376256, "source_status_id_str": "992055101505376256", "source_user_id": 1577969400, "source_user_id_str": "1577969400"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu May 03 14:55:42 +0000 2018", "id": 992055101505376256, "id_str": "992055101505376256", "full_text": "Cette morgue d\u00e9gueulasse... https://t.co/qx4cF19KPN", "truncated": false, "display_text_range": [0, 27], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 992054703088431106, "id_str": "992054703088431106", "indices": [28, 51], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcR8fw9XcAIPXho.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcR8fw9XcAIPXho.jpg", "url": "https://t.co/qx4cF19KPN", "display_url": "pic.twitter.com/qx4cF19KPN", "expanded_url": "https://twitter.com/vivelefeu/status/992055101505376256/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 274, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 483, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1366, "h": 550, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 992054703088431106, "id_str": "992054703088431106", "indices": [28, 51], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcR8fw9XcAIPXho.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcR8fw9XcAIPXho.jpg", "url": "https://t.co/qx4cF19KPN", "display_url": "pic.twitter.com/qx4cF19KPN", "expanded_url": "https://twitter.com/vivelefeu/status/992055101505376256/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 274, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 483, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1366, "h": 550, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1577969400, "id_str": "1577969400", "name": "S\u00e9bastien Fontenelle", "screen_name": "vivelefeu", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18495, "friends_count": 2996, "listed_count": 249, "created_at": "Mon Jul 08 15:53:41 +0000 2013", "favourites_count": 92, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13865, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000105364821/a7bc647435290b375991a388b7996d81_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000105364821/a7bc647435290b375991a388b7996d81_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1577969400/1373302037", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 46, "favorite_count": 159, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 46, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu May 03 15:04:55 +0000 2018", "id": 992057420259225600, "id_str": "992057420259225600", "full_text": "Des fachos dans l\u2019entourage de Collomb..\nCe qui aurait \u00e9t\u00e9 \u00e9tonnant c\u2019est qu\u2019il y ai eu des gens de gauche.. https://t.co/hhTNtZPQsD", "truncated": false, "display_text_range": [0, 132], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/hhTNtZPQsD", "expanded_url": "http://lahorde.samizdat.net/2018/05/03/col-de-lechelle-le-porte-parole-des-identitaires-est-le-fils-dun-ami-de-collomb/", "display_url": "lahorde.samizdat.net/2018/05/03/col\u2026", "indices": [109, 132]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu May 03 14:58:08 +0000 2018", "id": 992055715362758656, "id_str": "992055715362758656", "full_text": "RT @actupparis: \ud83d\udd3aRASSEMBLEMENT #LIBEREZMOUSSA @assoAIDES \n\n\u23f0 Ce soir 18H\n\ud83d\udccd Place de la R\u00e9publique, Paris \n\nNous y serons, venez nombreuxSES\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "LIBEREZMOUSSA", "indices": [31, 45]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "actupparis", "name": "Act Up-Paris", "id": 163398665, "id_str": "163398665", "indices": [3, 14]}, {"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [46, 56]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu May 03 14:37:27 +0000 2018", "id": 992050510856380416, "id_str": "992050510856380416", "full_text": "\ud83d\udd3aRASSEMBLEMENT #LIBEREZMOUSSA @assoAIDES \n\n\u23f0 Ce soir 18H\n\ud83d\udccd Place de la R\u00e9publique, Paris \n\nNous y serons, venez nombreuxSES \u270a\ufe0f https://t.co/x1PYBoTgNw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 126], "entities": {"hashtags": [{"text": "LIBEREZMOUSSA", "indices": [15, 29]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [30, 40]}], "urls": [{"url": "https://t.co/x1PYBoTgNw", "expanded_url": "https://twitter.com/actupparis/status/991230369377734656", "display_url": "twitter.com/actupparis/sta\u2026", "indices": [127, 150]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 163398665, "id_str": "163398665", "name": "Act Up-Paris", "screen_name": "actupparis", "location": "Paris, France", "description": "Act Up-Paris lutte contre le sida. Rejoignez-nous !", "url": "https://t.co/7k1w0yVR4E", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7k1w0yVR4E", "expanded_url": "http://www.actupparis.org", "display_url": "actupparis.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10076, "friends_count": 579, "listed_count": 156, "created_at": "Tue Jul 06 09:19:41 +0000 2010", "favourites_count": 1874, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4742, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/452008487900303364/Bs5CGz5-.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/452008487900303364/Bs5CGz5-.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000049081221/90a6c922c97c0fca3a7a0b9b53723a9b_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000049081221/90a6c922c97c0fca3a7a0b9b53723a9b_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/163398665/1522752504", "profile_link_color": "BD0680", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 991230369377734656, "quoted_status_id_str": "991230369377734656", "quoted_status": {"created_at": "Tue May 01 08:18:30 +0000 2018", "id": 991230369377734656, "id_str": "991230369377734656", "full_text": "#LIBEREZMOUSSA\n\nAct Up-Paris soutient Moussa et se porte solidaire d'@assoAIDES en exigeant la lib\u00e9ration de Moussa ainsi que le r\u00e9examen de sa demande d'asile \u00e0 l'@Ofpra. Ces politiques indignes doivent cesser, @gerardcollomb @EmmanuelMacron @MarleneSchiappa !\n\nEXPULSION = MORT https://t.co/X5sRqOeUO3", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "LIBEREZMOUSSA", "indices": [0, 14]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [69, 79]}, {"screen_name": "Ofpra", "name": "Ofpra", "id": 3153487011, "id_str": "3153487011", "indices": [164, 170]}, {"screen_name": "gerardcollomb", "name": "G\u00e9rard Collomb", "id": 11694252, "id_str": "11694252", "indices": [212, 226]}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "name": "Emmanuel Macron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [227, 242]}, {"screen_name": "MarleneSchiappa", "name": "MarleneSchiappa", "id": 14237828, "id_str": "14237828", "indices": [243, 259]}], "urls": [{"url": "https://t.co/X5sRqOeUO3", "expanded_url": "https://twitter.com/assoaides/status/990920461335842816", "display_url": "twitter.com/assoaides/stat\u2026", "indices": [280, 303]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 163398665, "id_str": "163398665", "name": "Act Up-Paris", "screen_name": "actupparis", "location": "Paris, France", "description": "Act Up-Paris lutte contre le sida. Rejoignez-nous !", "url": "https://t.co/7k1w0yVR4E", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/7k1w0yVR4E", "expanded_url": "http://www.actupparis.org", "display_url": "actupparis.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10076, "friends_count": 579, "listed_count": 156, "created_at": "Tue Jul 06 09:19:41 +0000 2010", "favourites_count": 1874, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4742, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/452008487900303364/Bs5CGz5-.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/452008487900303364/Bs5CGz5-.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000049081221/90a6c922c97c0fca3a7a0b9b53723a9b_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000049081221/90a6c922c97c0fca3a7a0b9b53723a9b_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/163398665/1522752504", "profile_link_color": "BD0680", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EBEBEB", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 990920461335842816, "quoted_status_id_str": "990920461335842816", "retweet_count": 210, "favorite_count": 189, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 58, "favorite_count": 49, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 991230369377734656, "quoted_status_id_str": "991230369377734656", "retweet_count": 58, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu May 03 14:57:58 +0000 2018", "id": 992055674032082944, "id_str": "992055674032082944", "full_text": "RT @assoAIDES: -COMMUNIQU\u00c9-\nAIDES exige la LIB\u00c9RATION de Moussa et le r\u00e9examen de sa demande d'asile. AIDES demande la protection de l'Etat\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Apr 30 11:47:03 +0000 2018", "id": 990920461335842816, "id_str": "990920461335842816", "full_text": "-COMMUNIQU\u00c9-\nAIDES exige la LIB\u00c9RATION de Moussa et le r\u00e9examen de sa demande d'asile. AIDES demande la protection de l'Etat pour toute personne gay, bi, lesbienne ou trans arrivant de pays notoirement homophobes et dangereux. \nCette politique indigne doit cesser.\n#LIBEREZMOUSSA https://t.co/XM7QX3LWSn", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [{"text": "LIBEREZMOUSSA", "indices": [265, 279]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 990918190866853890, "id_str": "990918190866853890", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcBy2DAXcAIIf5I.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcBy2DAXcAIIf5I.jpg", "url": "https://t.co/XM7QX3LWSn", "display_url": "pic.twitter.com/XM7QX3LWSn", "expanded_url": "https://twitter.com/assoAIDES/status/990920461335842816/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 594, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 818, "h": 714, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 818, "h": 714, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 990918190866853890, "id_str": "990918190866853890", "indices": [280, 303], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcBy2DAXcAIIf5I.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcBy2DAXcAIIf5I.jpg", "url": "https://t.co/XM7QX3LWSn", "display_url": "pic.twitter.com/XM7QX3LWSn", "expanded_url": "https://twitter.com/assoAIDES/status/990920461335842816/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 594, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 818, "h": 714, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 818, "h": 714, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61163285, "id_str": "61163285", "name": "Association AIDES", "screen_name": "assoAIDES", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re association fran\u00e7aise de lutte contre le #VIH / #sida et les #h\u00e9patites virales. Membre fondateur de @CoalitionPLUS http://t.co/DzcX2DcT", "url": "http://t.co/qfIvdkiWUF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/qfIvdkiWUF", "expanded_url": "http://www.aides.org", "display_url": "aides.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/DzcX2DcT", "expanded_url": "http://www.facebook.com/aides", "display_url": "facebook.com/aides", "indices": [125, 145]}]}}, "protected": false, "followers_count": 177483, "friends_count": 1293, "listed_count": 776, "created_at": "Wed Jul 29 10:21:51 +0000 2009", "favourites_count": 6581, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15505, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF7FF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/513960754471374848/EKTNlYxj.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/513960754471374848/EKTNlYxj.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921307407921352705/n8Af4p2-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921307407921352705/n8Af4p2-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61163285/1526289388", "profile_link_color": "E20613", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F2E1E1", "profile_text_color": "050505", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 933, "favorite_count": 742, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 933, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu May 03 14:57:30 +0000 2018", "id": 992055555962363905, "id_str": "992055555962363905", "full_text": "RT @assoAIDES: RT!! ***ALERTE EXPULSION*** Selon nos informations, notre militant #Moussa serait en cours d'expulsion via l'a\u00e9roport de Lyo\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Moussa", "indices": [82, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "assoAIDES", "name": "Association AIDES", "id": 61163285, "id_str": "61163285", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu May 03 08:34:18 +0000 2018", "id": 991959119035817985, "id_str": "991959119035817985", "full_text": "RT!! ***ALERTE EXPULSION*** Selon nos informations, notre militant #Moussa serait en cours d'expulsion via l'a\u00e9roport de Lyon. Moussa est en danger imm\u00e9diat en cas de retour en Guin\u00e9e, pays qui criminalise l'homosexualit\u00e9. Tout doit \u00eatre fait pour emp\u00eacher cette expulsion! #SHAME", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "Moussa", "indices": [67, 74]}, {"text": "SHAME", "indices": [274, 280]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 61163285, "id_str": "61163285", "name": "Association AIDES", "screen_name": "assoAIDES", "location": "France", "description": "Premi\u00e8re association fran\u00e7aise de lutte contre le #VIH / #sida et les #h\u00e9patites virales. Membre fondateur de @CoalitionPLUS http://t.co/DzcX2DcT", "url": "http://t.co/qfIvdkiWUF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/qfIvdkiWUF", "expanded_url": "http://www.aides.org", "display_url": "aides.org", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/DzcX2DcT", "expanded_url": "http://www.facebook.com/aides", "display_url": "facebook.com/aides", "indices": [125, 145]}]}}, "protected": false, "followers_count": 177483, "friends_count": 1293, "listed_count": 776, "created_at": "Wed Jul 29 10:21:51 +0000 2009", "favourites_count": 6581, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15505, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF7FF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/513960754471374848/EKTNlYxj.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/513960754471374848/EKTNlYxj.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/921307407921352705/n8Af4p2-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/921307407921352705/n8Af4p2-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61163285/1526289388", "profile_link_color": "E20613", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F2E1E1", "profile_text_color": "050505", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1811, "favorite_count": 707, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1811, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu May 03 14:24:29 +0000 2018", "id": 992047244118581248, "id_str": "992047244118581248", "full_text": "RT @OlivierCyran: Gros big-up \u00e0 la f\u00e9d\u00e9ration \u00e9nergie de la CGT, qui a coup\u00e9 le jus \u00e0 la plus haute tour de Lyon, si\u00e8ge de la direction de\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "OlivierCyran", "name": "Olivier Cyran", "id": 1570649473, "id_str": "1570649473", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu May 03 14:04:11 +0000 2018", "id": 992042135682715648, "id_str": "992042135682715648", "full_text": "Gros big-up \u00e0 la f\u00e9d\u00e9ration \u00e9nergie de la CGT, qui a coup\u00e9 le jus \u00e0 la plus haute tour de Lyon, si\u00e8ge de la direction de la SNCF. https://t.co/AVFu39boUO", "truncated": false, "display_text_range": [0, 129], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 992041719590998017, "id_str": "992041719590998017", "indices": [130, 153], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcRwsBqW0AEfjtf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcRwsBqW0AEfjtf.jpg", "url": "https://t.co/AVFu39boUO", "display_url": "pic.twitter.com/AVFu39boUO", "expanded_url": "https://twitter.com/OlivierCyran/status/992042135682715648/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 592, "h": 838, "resize": "fit"}, "large": {"w": 592, "h": 838, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 992041719590998017, "id_str": "992041719590998017", "indices": [130, 153], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DcRwsBqW0AEfjtf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DcRwsBqW0AEfjtf.jpg", "url": "https://t.co/AVFu39boUO", "display_url": "pic.twitter.com/AVFu39boUO", "expanded_url": "https://twitter.com/OlivierCyran/status/992042135682715648/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 592, "h": 838, "resize": "fit"}, "large": {"w": 592, "h": 838, "resize": "fit"}, "small": {"w": 480, "h": 680, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1570649473, "id_str": "1570649473", "name": "Olivier Cyran", "screen_name": "OlivierCyran", "location": "", "description": "Journaliste par n\u00e9cessit\u00e9, ch\u00f4meur par conviction. Le reggae se caract\u00e9rise par un rythme binaire syncop\u00e9 avec le d\u00e9calage du temps fort.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9276, "friends_count": 1692, "listed_count": 172, "created_at": "Fri Jul 05 14:22:23 +0000 2013", "favourites_count": 16865, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 19334, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/992196596761792512/2sDgvCgr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/992196596761792512/2sDgvCgr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1570649473/1404602880", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 230, "favorite_count": 412, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 230, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Thu May 03 10:07:58 +0000 2018", "id": 991982691762561024, "id_str": "991982691762561024", "full_text": "RT @fabricearfi: Campagne Macron. \u00abPlusieurs soci\u00e9t\u00e9s ayant travaill\u00e9 pour En marche ! se sont montr\u00e9es particuli\u00e8rement g\u00e9n\u00e9reuses, \u00e0 l\u2019im\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fabricearfi", "name": "Fabrice Arfi", "id": 89784381, "id_str": "89784381", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 430937261, "id_str": "430937261", "name": "Ga\u00ebl Blanc", "screen_name": "BlancGael", "location": "Loz\u00e8re, Montreuil", "description": "paysan, #politique, #\u00e9cologie, antiracisme(s), #f\u00e9minisme(s), internationalisme... foot, hip-hop, cin\u00e9, s\u00e9ries...", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4819, "friends_count": 2815, "listed_count": 70, "created_at": "Wed Dec 07 18:45:47 +0000 2011", "favourites_count": 1028, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 13324, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000002940467/9a590b4af4de9f60d9eb3bf19767dd06.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000017004705/4510e23276242dd9c52652bd4d9da43d_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/430937261/1398615147", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu May 03 08:57:06 +0000 2018", "id": 991964856122212352, "id_str": "991964856122212352", "full_text": "Campagne Macron. \u00abPlusieurs soci\u00e9t\u00e9s ayant travaill\u00e9 pour En marche ! se sont montr\u00e9es particuli\u00e8rement g\u00e9n\u00e9reuses, \u00e0 l\u2019image de GL Events\u00bb, \u00e9crit @lemondefr ce matin dans une enqu\u00eate tr\u00e8s compl\u00e8te. https://t.co/N9605GAeWS", "truncated": false, "display_text_range": [0, 222], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lemondefr", "name": "Le Monde", "id": 24744541, "id_str": "24744541", "indices": [147, 157]}], "urls": [{"url": "https://t.co/N9605GAeWS", "expanded_url": "http://abonnes.lemonde.fr/politique/article/2018/05/03/diners-lucratifs-dons-rabais-les-combines-de-la-campagne-macron_5293728_823448.html", "display_url": "abonnes.lemonde.fr/politique/arti\u2026", "indices": [199, 222]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 89784381, "id_str": "89784381", "name": "Fabrice Arfi", "screen_name": "fabricearfi", "location": "", "description": "Journaliste. Responsable du p\u00f4le \"enqu\u00eates\" \u00e0 Mediapart. fabrice.arfi@mediapart.fr", "url": "http://t.co/bHwgzqekLX", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/bHwgzqekLX", "expanded_url": "http://www.mediapart.fr", "display_url": "mediapart.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 170744, "friends_count": 2882, "listed_count": 1571, "created_at": "Fri Nov 13 20:23:33 +0000 2009", "favourites_count": 479, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 30592, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000006744514/39c690655968d7532b04df1742aa2fad.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000006744514/39c690655968d7532b04df1742aa2fad.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000039878275/50a601e24021aafe0bddcf49b22d041f_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000039878275/50a601e24021aafe0bddcf49b22d041f_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89784381/1407330975", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 305, "favorite_count": 206, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 305, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
