{"created_at": "Mon May 14 15:55:31 +0000 2018", "id": 996056420524191745, "id_str": "996056420524191745", "full_text": "RT @UNEF: CP de UNEF Sorbonne Universit\u00e9:\n#SoutienAMaryam, la pr\u00e9sidente de @unefparis4, victime d\u2019un harc\u00e8lement sur les r\u00e9seaux sociaux.\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "SoutienAMaryam", "indices": [42, 57]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [3, 8]}, {"screen_name": "unefparis4", "name": "Unef Paris 4", "id": 808655617174994949, "id_str": "808655617174994949", "indices": [76, 87]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 20:55:07 +0000 2018", "id": 995769429622448130, "id_str": "995769429622448130", "full_text": "CP de UNEF Sorbonne Universit\u00e9:\n#SoutienAMaryam, la pr\u00e9sidente de @unefparis4, victime d\u2019un harc\u00e8lement sur les r\u00e9seaux sociaux.\nNous condamnons fermement le d\u00e9ferlement de haine raciste, sexiste et islamophobe dont Maryam est victime.\nL'@UNEF soutient Maryam contre ces attaques! https://t.co/RMuzoZdX9C", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "SoutienAMaryam", "indices": [32, 47]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "unefparis4", "name": "Unef Paris 4", "id": 808655617174994949, "id_str": "808655617174994949", "indices": [66, 77]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [238, 243]}], "urls": [], "media": [{"id": 995769420059377665, "id_str": "995769420059377665", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdGvAwDWAAEpncY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdGvAwDWAAEpncY.jpg", "url": "https://t.co/RMuzoZdX9C", "display_url": "pic.twitter.com/RMuzoZdX9C", "expanded_url": "https://twitter.com/UNEF/status/995769429622448130/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1448, "h": 2047, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 849, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995769420059377665, "id_str": "995769420059377665", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdGvAwDWAAEpncY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdGvAwDWAAEpncY.jpg", "url": "https://t.co/RMuzoZdX9C", "display_url": "pic.twitter.com/RMuzoZdX9C", "expanded_url": "https://twitter.com/UNEF/status/995769429622448130/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1448, "h": 2047, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 849, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19391421, "id_str": "19391421", "name": "UNEF", "screen_name": "UNEF", "location": "France", "description": "Union Nationale des \u00c9tudiants de France, le syndicat \u00e9tudiant. D\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats des \u00e9tudiant.e.s depuis 1907 \u270a", "url": "https://t.co/rZuIYE8XCT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rZuIYE8XCT", "expanded_url": "http://www.unef.fr", "display_url": "unef.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13021, "friends_count": 898, "listed_count": 278, "created_at": "Fri Jan 23 12:04:38 +0000 2009", "favourites_count": 600, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 7242, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856245116213899264/rVyjup0X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856245116213899264/rVyjup0X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19391421/1525952942", "profile_link_color": "F69331", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 302, "favorite_count": 394, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 302, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:52:39 +0000 2018", "id": 996055702320934912, "id_str": "996055702320934912", "full_text": "RT @hugoclement: https://t.co/yBtYUk4nMY", "truncated": false, "display_text_range": [0, 40], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "hugoclement", "name": "Hugo Cl\u00e9ment", "id": 84282385, "id_str": "84282385", "indices": [3, 15]}], "urls": [], "media": [{"id": 996021899590340608, "id_str": "996021899590340608", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKUo_mXkAAH6iy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKUo_mXkAAH6iy.jpg", "url": "https://t.co/yBtYUk4nMY", "display_url": "pic.twitter.com/yBtYUk4nMY", "expanded_url": "https://twitter.com/hugoclement/status/996021905344876545/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 560, "resize": "fit"}, "large": {"w": 748, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 748, "h": 616, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 996021905344876545, "source_status_id_str": "996021905344876545", "source_user_id": 84282385, "source_user_id_str": "84282385"}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996021899590340608, "id_str": "996021899590340608", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKUo_mXkAAH6iy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKUo_mXkAAH6iy.jpg", "url": "https://t.co/yBtYUk4nMY", "display_url": "pic.twitter.com/yBtYUk4nMY", "expanded_url": "https://twitter.com/hugoclement/status/996021905344876545/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 560, "resize": "fit"}, "large": {"w": 748, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 748, "h": 616, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 996021905344876545, "source_status_id_str": "996021905344876545", "source_user_id": 84282385, "source_user_id_str": "84282385"}, {"id": 996021899569324032, "id_str": "996021899569324032", "indices": [17, 40], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKUo_hW4AAWaPE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKUo_hW4AAWaPE.jpg", "url": "https://t.co/yBtYUk4nMY", "display_url": "pic.twitter.com/yBtYUk4nMY", "expanded_url": "https://twitter.com/hugoclement/status/996021905344876545/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 213, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 235, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 235, "resize": "fit"}}, "source_status_id": 996021905344876545, "source_status_id_str": "996021905344876545", "source_user_id": 84282385, "source_user_id_str": "84282385"}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 13:38:22 +0000 2018", "id": 996021905344876545, "id_str": "996021905344876545", "full_text": "https://t.co/yBtYUk4nMY", "truncated": false, "display_text_range": [0, 0], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 996021899590340608, "id_str": "996021899590340608", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKUo_mXkAAH6iy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKUo_mXkAAH6iy.jpg", "url": "https://t.co/yBtYUk4nMY", "display_url": "pic.twitter.com/yBtYUk4nMY", "expanded_url": "https://twitter.com/hugoclement/status/996021905344876545/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 560, "resize": "fit"}, "large": {"w": 748, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 748, "h": 616, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996021899590340608, "id_str": "996021899590340608", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKUo_mXkAAH6iy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKUo_mXkAAH6iy.jpg", "url": "https://t.co/yBtYUk4nMY", "display_url": "pic.twitter.com/yBtYUk4nMY", "expanded_url": "https://twitter.com/hugoclement/status/996021905344876545/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 560, "resize": "fit"}, "large": {"w": 748, "h": 616, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 748, "h": 616, "resize": "fit"}}}, {"id": 996021899569324032, "id_str": "996021899569324032", "indices": [0, 23], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKUo_hW4AAWaPE.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKUo_hW4AAWaPE.jpg", "url": "https://t.co/yBtYUk4nMY", "display_url": "pic.twitter.com/yBtYUk4nMY", "expanded_url": "https://twitter.com/hugoclement/status/996021905344876545/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 213, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 235, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 235, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 84282385, "id_str": "84282385", "name": "Hugo Cl\u00e9ment", "screen_name": "hugoclement", "location": "Paris", "description": "Journaliste @konbininews", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 602854, "friends_count": 723, "listed_count": 1317, "created_at": "Thu Oct 22 09:15:47 +0000 2009", "favourites_count": 31, "utc_offset": -7200, "time_zone": "Greenland", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 12241, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/962992259397509120/6t67IUr-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/962992259397509120/6t67IUr-_normal.jpg", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1412, "favorite_count": 1352, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1412, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Mon May 14 15:50:44 +0000 2018", "id": 996055218826694656, "id_str": "996055218826694656", "full_text": "RT @PatrickLeHyaric: L'horrible bilan s'alourdit de minute en minute \u00e0 #Gaza o\u00f9 l'arm\u00e9e isra\u00e9lienne perp\u00e9tue ses crimes en toute impunit\u00e9 !\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [71, 76]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PatrickLeHyaric", "name": "Patrick Le Hyaric", "id": 77963355, "id_str": "77963355", "indices": [3, 19]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 13:28:21 +0000 2018", "id": 996019385289658368, "id_str": "996019385289658368", "full_text": "L'horrible bilan s'alourdit de minute en minute \u00e0 #Gaza o\u00f9 l'arm\u00e9e isra\u00e9lienne perp\u00e9tue ses crimes en toute impunit\u00e9 ! Le peuple palestinien doit \u00eatre mis de toute urgence sous protection de la communaut\u00e9 internationale. @humanite_fr", "truncated": false, "display_text_range": [0, 233], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [50, 55]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "humanite_fr", "name": "L'Humanit\u00e9", "id": 53029114, "id_str": "53029114", "indices": [221, 233]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 77963355, "id_str": "77963355", "name": "Patrick Le Hyaric", "screen_name": "PatrickLeHyaric", "location": "France", "description": "Directeur de L'Humanit\u00e9, D\u00e9put\u00e9 au Parlement europ\u00e9en, Vice Pr\u00e9sident du groupe GUE - NGL au Parlement europ\u00e9en", "url": "https://t.co/OFMU6M0rf3", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OFMU6M0rf3", "expanded_url": "http://patrick-le-hyaric.fr", "display_url": "patrick-le-hyaric.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 10810, "friends_count": 4227, "listed_count": 436, "created_at": "Mon Sep 28 08:38:36 +0000 2009", "favourites_count": 450, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 6360, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E02020", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/180081832/GUE.JPG", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/180081832/GUE.JPG", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907902281160544256/gZ7tbbsD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907902281160544256/gZ7tbbsD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/77963355/1495724573", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "661C31", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "f9c4cad0af2337fa", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f9c4cad0af2337fa.json", "place_type": "admin", "name": "Ile-de-France", "full_name": "Ile-de-France, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[1.4465224, 48.1204485], [3.5588048, 48.1204485], [3.5588048, 49.2339157], [1.4465224, 49.2339157]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 525, "favorite_count": 473, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 525, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:50:03 +0000 2018", "id": 996055046499524608, "id_str": "996055046499524608", "full_text": "RT @KarimaB_: Le fondateur du Front National sioniste souhaite 120 palestiniens assassin\u00e9s aujourd'hui... Racontez moi toutes les salades q\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "KarimaB_", "name": "Karima B.", "id": 23197161, "id_str": "23197161", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:06:59 +0000 2018", "id": 996044206484480000, "id_str": "996044206484480000", "full_text": "Le fondateur du Front National sioniste souhaite 120 palestiniens assassin\u00e9s aujourd'hui... Racontez moi toutes les salades que vous voudrez pour relativiser le fanatisme de ces d\u00e9g\u00e9n\u00e9r\u00e9s : CES ORDURES SONT DES NAZIS! https://t.co/fiGY2S18xJ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fiGY2S18xJ", "expanded_url": "https://twitter.com/marzel_ba/status/995987255272591366", "display_url": "twitter.com/marzel_ba/stat\u2026", "indices": [218, 241]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 23197161, "id_str": "23197161", "name": "Karima B.", "screen_name": "KarimaB_", "location": "Paris", "description": "Fran\u00e7aise de papier. Musulmane discr\u00e8te. Bougnoule DZ convenable. Insoumise du 93 = rien de 2nde zone. Free Palestine! Vayanse al carajo Yankees de Mierda!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 19373, "friends_count": 2811, "listed_count": 246, "created_at": "Sat Mar 07 14:36:25 +0000 2009", "favourites_count": 101, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Athens", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 50865, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8A2D7C", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000078104034/8bcc3f3e16a639c0b2d490b11d3ad9bc.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000078104034/8bcc3f3e16a639c0b2d490b11d3ad9bc.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993556930491748352/iNhL9tI3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993556930491748352/iNhL9tI3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/23197161/1431374697", "profile_link_color": "D500FF", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995987255272591366, "quoted_status_id_str": "995987255272591366", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:20:40 +0000 2018", "id": 995987255272591366, "id_str": "995987255272591366", "full_text": "6 \u05d5\u05d0\u05d7\"\u05db 9 \u05d5\u05d0\u05d7\"\u05db 15 \u05d5\u05e2\u05db\u05e9\u05d9\u05d5 \u05db\u05d1\u05e8 20 \u05d4\u05e8\u05d5\u05d2\u05d9\u05dd \u05d5\u05de\u05d0\u05d5\u05ea \u05e4\u05e6\u05d5\u05e2\u05d9\u05dd \u05d1\u05e2\u05d6\u05d4 \u05d0\u05d9\u05df \u05e1\u05e4\u05e7 \u05d4\u05de\u05e6\u05d1 \u05d4\u05d5\u05dc\u05da \u05d5\u05de\u05e9\u05ea\u05e4\u05e8\n\u05e0\u05d0\u05d7\u05dc \u05dc\u05db\u05d5\u05d7\u05d5\u05ea \u05dc\u05d4\u05d9\u05d5\u05dd \u05e2\u05d3 120", "truncated": false, "display_text_range": [0, 107], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3420517125, "id_str": "3420517125", "name": "\u05d1\u05e8\u05d5\u05da \u05de\u05e8\u05d6\u05dc", "screen_name": "marzel_ba", "location": "\u05e6", "description": "\u200f\u200f\u05d0\u05d5\u05d4\u05d1 \u05d0\u05ea \u05d4', \u05d0\u05d5\u05d4\u05d1 \u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd \u05d5\u05d0\u05d5\u05d4\u05d1 \u05d0\u05ea \u05d0\u05e8\u05e5 \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3696, "friends_count": 175, "listed_count": 17, "created_at": "Thu Aug 13 17:51:52 +0000 2015", "favourites_count": 7172, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 5660, "lang": "he", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/631889843568689152/JIrSr1Yi_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/631889843568689152/JIrSr1Yi_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 45, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "iw"}, "retweet_count": 42, "favorite_count": 24, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995987255272591366, "quoted_status_id_str": "995987255272591366", "retweet_count": 42, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:49:57 +0000 2018", "id": 996055023082721280, "id_str": "996055023082721280", "full_text": "@marzel_ba Sale chien sioniste de merde.", "truncated": false, "display_text_range": [11, 40], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "marzel_ba", "name": "\u05d1\u05e8\u05d5\u05da \u05de\u05e8\u05d6\u05dc", "id": 3420517125, "id_str": "3420517125", "indices": [0, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 995987255272591366, "in_reply_to_status_id_str": "995987255272591366", "in_reply_to_user_id": 3420517125, "in_reply_to_user_id_str": "3420517125", "in_reply_to_screen_name": "marzel_ba", "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:41:26 +0000 2018", "id": 996052879864672256, "id_str": "996052879864672256", "full_text": "RT @widadk: Isra\u00ebl f\u00eate son anniversaire comme il se doit, un massacre de civils et d\u2019enfants. \u00c0 son image depuis sa cr\u00e9ation : un bain de\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "widadk", "name": "Widad.K", "id": 47958285, "id_str": "47958285", "indices": [3, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:27:50 +0000 2018", "id": 996034354844332032, "id_str": "996034354844332032", "full_text": "Isra\u00ebl f\u00eate son anniversaire comme il se doit, un massacre de civils et d\u2019enfants. \u00c0 son image depuis sa cr\u00e9ation : un bain de sang en toute impunit\u00e9. #Gaza https://t.co/fG23PIfYii", "truncated": false, "display_text_range": [0, 156], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [151, 156]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 996034346359255040, "id_str": "996034346359255040", "indices": [157, 180], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKf9fbU8AAfhDz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKf9fbU8AAfhDz.jpg", "url": "https://t.co/fG23PIfYii", "display_url": "pic.twitter.com/fG23PIfYii", "expanded_url": "https://twitter.com/widadk/status/996034354844332032/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1111, "h": 442, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 271, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1111, "h": 442, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996034346359255040, "id_str": "996034346359255040", "indices": [157, 180], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKf9fbU8AAfhDz.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKf9fbU8AAfhDz.jpg", "url": "https://t.co/fG23PIfYii", "display_url": "pic.twitter.com/fG23PIfYii", "expanded_url": "https://twitter.com/widadk/status/996034354844332032/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1111, "h": 442, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 271, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1111, "h": 442, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 47958285, "id_str": "47958285", "name": "Widad.K", "screen_name": "widadk", "location": "No go zone", "description": "Sp\u00e9cialiste \u00e8s tout (comme tout le monde ici) : climat, PME, d\u00e9co, islam (discret), bricolage, g\u00e9o, sport, mode, finance, sant\u00e9, jardin...    {PP by @sanaak \ud83d\udc9c}", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 30557, "friends_count": 894, "listed_count": 382, "created_at": "Wed Jun 17 13:24:40 +0000 2009", "favourites_count": 34483, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 22601, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/822136561/d00efe467da84c62fd20610b3d0352ad.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/822136561/d00efe467da84c62fd20610b3d0352ad.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836504981419212800/ZvgDxWAR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836504981419212800/ZvgDxWAR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47958285/1486926996", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 255, "favorite_count": 208, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 255, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:41:24 +0000 2018", "id": 996052868271656960, "id_str": "996052868271656960", "full_text": "RT @benoithamon: Des dizaines de morts directement provoqu\u00e9es par sa d\u00e9cision, et l'homme tweete sa joie. Pas de mots pour dire ma constern\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benoithamon", "name": "Beno\u00eet Hamon", "id": 14389177, "id_str": "14389177", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:26:10 +0000 2018", "id": 996033937288949760, "id_str": "996033937288949760", "full_text": "Des dizaines de morts directement provoqu\u00e9es par sa d\u00e9cision, et l'homme tweete sa joie. Pas de mots pour dire ma consternation qu'un grand pays comme les \u00c9tats Unis soit dirig\u00e9 par un aussi sordide individu. https://t.co/qNV5i8UXLv", "truncated": false, "display_text_range": [0, 208], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/qNV5i8UXLv", "expanded_url": "https://twitter.com/realdonaldtrump/status/996021417622851584", "display_url": "twitter.com/realdonaldtrum\u2026", "indices": [209, 232]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14389177, "id_str": "14389177", "name": "Beno\u00eet Hamon", "screen_name": "benoithamon", "location": "Trappes - Yvelines", "description": "Membre fondateur de G\u00e9n\u00e9ration-s @GenerationsMvt #g\u00e9n\u00e9rations - Ancien ministre de l'@EducationFrance - Ancien ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l'#ESS et \u00e0 la consommation", "url": "https://t.co/kj9WiWT6GL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kj9WiWT6GL", "expanded_url": "https://www.generation-s.fr", "display_url": "generation-s.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 792847, "friends_count": 2130, "listed_count": 4782, "created_at": "Mon Apr 14 19:14:33 +0000 2008", "favourites_count": 287, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 10263, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E09E70", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/22683317/n672138228_224988_1752.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/22683317/n672138228_224988_1752.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966609898674024448/f3VZWWuH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966609898674024448/f3VZWWuH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14389177/1512383858", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "CCBD82", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996021417622851584, "quoted_status_id_str": "996021417622851584", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 13:36:25 +0000 2018", "id": 996021417622851584, "id_str": "996021417622851584", "full_text": "Big day for Israel. Congratulations!", "truncated": false, "display_text_range": [0, 36], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 25073877, "id_str": "25073877", "name": "Donald J. Trump", "screen_name": "realDonaldTrump", "location": "Washington, DC", "description": "45th President of the United States of America\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "url": "https://t.co/OMxB0x7xC5", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/OMxB0x7xC5", "expanded_url": "http://www.Instagram.com/realDonaldTrump", "display_url": "Instagram.com/realDonaldTrump", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 51874099, "friends_count": 46, "listed_count": 87972, "created_at": "Wed Mar 18 13:46:38 +0000 2009", "favourites_count": 25, "utc_offset": -14400, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 37532, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "6D5C18", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/530021613/trump_scotland__43_of_70_cc.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/530021613/trump_scotland__43_of_70_cc.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/874276197357596672/kUuht00m_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/874276197357596672/kUuht00m_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/25073877/1526006116", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "C5CEC0", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14282, "favorite_count": 65816, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 2859, "favorite_count": 2942, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996021417622851584, "quoted_status_id_str": "996021417622851584", "retweet_count": 2859, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:39:48 +0000 2018", "id": 996052468294447107, "id_str": "996052468294447107", "full_text": "RT @benoithamon: Voil\u00e0 o\u00f9 m\u00e8ne l'id\u00e9ologie mortif\u00e8re de Trump. L'inauguration de l'ambassade US \u00e0 J\u00e9rusalem sera \u00e0 jamais ensanglant\u00e9e par\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benoithamon", "name": "Beno\u00eet Hamon", "id": 14389177, "id_str": "14389177", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:17:10 +0000 2018", "id": 996031669722337286, "id_str": "996031669722337286", "full_text": "Voil\u00e0 o\u00f9 m\u00e8ne l'id\u00e9ologie mortif\u00e8re de Trump. L'inauguration de l'ambassade US \u00e0 J\u00e9rusalem sera \u00e0 jamais ensanglant\u00e9e par la mort de dizaines de palestiniens. Face \u00e0 l'unilateralisme de Trump, pour pr\u00e9server les chances de paix, l'UE et la France doivent reconna\u00eetre la Palestine.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 14389177, "id_str": "14389177", "name": "Beno\u00eet Hamon", "screen_name": "benoithamon", "location": "Trappes - Yvelines", "description": "Membre fondateur de G\u00e9n\u00e9ration-s @GenerationsMvt #g\u00e9n\u00e9rations - Ancien ministre de l'@EducationFrance - Ancien ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l'#ESS et \u00e0 la consommation", "url": "https://t.co/kj9WiWT6GL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/kj9WiWT6GL", "expanded_url": "https://www.generation-s.fr", "display_url": "generation-s.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 792847, "friends_count": 2130, "listed_count": 4782, "created_at": "Mon Apr 14 19:14:33 +0000 2008", "favourites_count": 287, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 10263, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "E09E70", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/22683317/n672138228_224988_1752.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/22683317/n672138228_224988_1752.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966609898674024448/f3VZWWuH_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966609898674024448/f3VZWWuH_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14389177/1512383858", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "CCBD82", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 840, "favorite_count": 1045, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 840, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:39:39 +0000 2018", "id": 996052430872891392, "id_str": "996052430872891392", "full_text": "@benoithamon L\u2019entit\u00e9 sioniste sc\u00e9l\u00e9rate ne pourra pas perdurer ind\u00e9finiment. M.Hamon pouvez vous dire un mot sur les franco-isra\u00e9liens engag\u00e9s dans l\u2019arm\u00e9e isra\u00e9lienne et qui de fait se rendent complices de crime de guerre!!?", "truncated": false, "display_text_range": [13, 226], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benoithamon", "name": "Beno\u00eet Hamon", "id": 14389177, "id_str": "14389177", "indices": [0, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 996031669722337286, "in_reply_to_status_id_str": "996031669722337286", "in_reply_to_user_id": 14389177, "in_reply_to_user_id_str": "14389177", "in_reply_to_screen_name": "benoithamon", "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:36:19 +0000 2018", "id": 996051591340969984, "id_str": "996051591340969984", "full_text": "Fuck Israel ! Qu\u2019ils essayent m\u00eame pas de nous faire chialer avec leurs histoires de pers\u00e9cution pass\u00e9es, c\u2019est fini ce chantage, on ne versera plus une larme pour vous. Votre vrai visage quand vous avez le pouvoir on le voit: la colonisation des palestiniens, le racisme anti-goy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:33:06 +0000 2018", "id": 996050781945122816, "id_str": "996050781945122816", "full_text": "RT @Linformatrice: A tous les blaireaux sionistes ou pro-sionistes qui affirment que la Palestine est une cr\u00e9ation r\u00e9cente et que le terme\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Linformatrice", "name": "L'informatrice z\u00e9l\u00e9e", "id": 348220331, "id_str": "348220331", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:23:33 +0000 2018", "id": 996048377367416832, "id_str": "996048377367416832", "full_text": "A tous les blaireaux sionistes ou pro-sionistes qui affirment que la Palestine est une cr\u00e9ation r\u00e9cente et que le terme n'existait pas avant, je vous invite \u00e0 lire : H\u00e9rodote, Histoire, Livre II, paragraphe 104. L'historien mentionne un territoire nomm\u00e9 Palestine...", "truncated": false, "display_text_range": [0, 266], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 348220331, "id_str": "348220331", "name": "L'informatrice z\u00e9l\u00e9e", "screen_name": "Linformatrice", "location": "", "description": "Professeur de philosophie et de th\u00e9ologie compar\u00e9e. Femme rabbin dans la vie priv\u00e9e. D\u00e9cortiquer l'actualit\u00e9 et d\u00e9noncer les postures menant \u00e0 l'imposture.", "url": "http://t.co/RVM1jiK7rq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/RVM1jiK7rq", "expanded_url": "http://linformatricezelee.blogspot.com", "display_url": "linformatricezelee.blogspot.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 35103, "friends_count": 576, "listed_count": 549, "created_at": "Thu Aug 04 02:18:52 +0000 2011", "favourites_count": 18, "utc_offset": -7200, "time_zone": "Greenland", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 133432, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/587266210196107264/KvMGBWHX.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/587266210196107264/KvMGBWHX.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/919165749398208513/GQ8QYON9_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/919165749398208513/GQ8QYON9_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/348220331/1468120861", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 40, "favorite_count": 65, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 40, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:27:30 +0000 2018", "id": 996049372466044929, "id_str": "996049372466044929", "full_text": "RT @mk13200: 2 palestiniens tu\u00e9s : aucune r\u00e9action\n7 palestiniens tu\u00e9s : aucune r\u00e9action \n10 palestiniens tu\u00e9s : aucune r\u00e9action \n12 palest\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mk13200", "name": "mounir.k13", "id": 400079392, "id_str": "400079392", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:05:25 +0000 2018", "id": 995983416297435138, "id_str": "995983416297435138", "full_text": "2 palestiniens tu\u00e9s : aucune r\u00e9action\n7 palestiniens tu\u00e9s : aucune r\u00e9action \n10 palestiniens tu\u00e9s : aucune r\u00e9action \n12 palestiniens tu\u00e9s : toujours aucune r\u00e9action \nSur ces 20 derni\u00e8res ann\u00e9es j\u2019aurai appris une chose : la vie d\u2019un palestinien ne vaut rien #gaza #israel", "truncated": false, "display_text_range": [0, 271], "entities": {"hashtags": [{"text": "gaza", "indices": [258, 263]}, {"text": "israel", "indices": [264, 271]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 400079392, "id_str": "400079392", "name": "mounir.k13", "screen_name": "mk13200", "location": "Bouches-du-Rh\u00f4ne, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "description": "la provoc c'est ma chasse gard\u00e9e ( medine ) votre justice porte un voile arbitraire et opaque , on parlera la\u00efcit\u00e9 pendant les vacances de P\u00e2ques (kJ)", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 29, "friends_count": 245, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Oct 28 13:36:37 +0000 2011", "favourites_count": 362, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2820, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/965325552746926081/-qzm1RpR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/965325552746926081/-qzm1RpR_normal.jpg", "profile_link_color": "19CF86", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 105, "favorite_count": 95, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 105, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:25:08 +0000 2018", "id": 996048777122336768, "id_str": "996048777122336768", "full_text": "RT @GuillaumeAuda: #Gaza\nDiplomatie UE en service minimum. \nAffligeant. https://t.co/4INQqH1HZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 95], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [19, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuillaumeAuda", "name": "Guillaume Auda", "id": 46371407, "id_str": "46371407", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/4INQqH1HZk", "expanded_url": "https://twitter.com/afpfr/status/996028133970243584", "display_url": "twitter.com/afpfr/status/9\u2026", "indices": [72, 95]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:28:17 +0000 2018", "id": 996034468451422211, "id_str": "996034468451422211", "full_text": "#Gaza\nDiplomatie UE en service minimum. \nAffligeant. https://t.co/4INQqH1HZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 52], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [0, 5]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4INQqH1HZk", "expanded_url": "https://twitter.com/afpfr/status/996028133970243584", "display_url": "twitter.com/afpfr/status/9\u2026", "indices": [53, 76]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 46371407, "id_str": "46371407", "name": "Guillaume Auda", "screen_name": "GuillaumeAuda", "location": "", "description": "l'Ami des peuples* Gd reporter #Stup\u00e9fiant @Bangumiprod @France2tv \u2022 jadis @itele \u2022 Replay #Stup\u00e9fiant \u27a1\ufe0f https://t.co/GFxyV65iXO", "url": "https://t.co/oImuOZlcgw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oImuOZlcgw", "expanded_url": "http://Instagram.com/guillaumeauda", "display_url": "Instagram.com/guillaumeauda", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/GFxyV65iXO", "expanded_url": "https://mobile.france.tv/france-2/stupefiant/", "display_url": "mobile.france.tv/france-2/stupe\u2026", "indices": [106, 129]}]}}, "protected": false, "followers_count": 17424, "friends_count": 1598, "listed_count": 323, "created_at": "Thu Jun 11 11:58:51 +0000 2009", "favourites_count": 5380, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6634, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901786222246461441/A7EMHLKT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901786222246461441/A7EMHLKT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46371407/1416076251", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996028133970243584, "quoted_status_id_str": "996028133970243584", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:03:07 +0000 2018", "id": 996028133970243584, "id_str": "996028133970243584", "full_text": "Gaza/ambassade am\u00e9ricaine: l'UE exhorte \u00e0 \"la plus grande retenue\" (Mogherini) #AFP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 83], "entities": {"hashtags": [{"text": "AFP", "indices": [79, 83]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": 996027712048435201, "in_reply_to_status_id_str": "996027712048435201", "in_reply_to_user_id": 338985020, "in_reply_to_user_id_str": "338985020", "in_reply_to_screen_name": "afpfr", "user": {"id": 338985020, "id_str": "338985020", "name": "Agence France-Presse", "screen_name": "afpfr", "location": "Paris", "description": "Morceaux choisis des fils d'actu, coulisses & RT des 1.575 journalistes de l'AFP \u00e0 travers le monde. Ailleurs sur Twitter: http://t.co/4pIm8k2HLC", "url": "http://t.co/0XrAlVPBR9", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0XrAlVPBR9", "expanded_url": "http://www.afp.com", "display_url": "afp.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/4pIm8k2HLC", "expanded_url": "http://u.afp.com/AFPTwitter", "display_url": "u.afp.com/AFPTwitter", "indices": [123, 145]}]}}, "protected": false, "followers_count": 3063222, "friends_count": 1410, "listed_count": 13596, "created_at": "Wed Jul 20 12:07:59 +0000 2011", "favourites_count": 16, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 346290, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/579522779/nwdyuwf24kr1m1d3maaa.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/579522779/nwdyuwf24kr1m1d3maaa.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/557099601073692672/Z6VTM3WP_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/557099601073692672/Z6VTM3WP_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/338985020/1502294080", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 14, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 18, "favorite_count": 26, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996028133970243584, "quoted_status_id_str": "996028133970243584", "retweet_count": 18, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:24:59 +0000 2018", "id": 996048736743841792, "id_str": "996048736743841792", "full_text": "RT @GuillaumeAuda: #Gaza\nL\u2019arm\u00e9e isra\u00e9lienne tire \u00e0 balle r\u00e9elle\nsur une foule de manifestants.\nParis appelle au \u00ab\u00a0discernement\u00a0\u00bb et \u00e0 la \u00ab\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [19, 24]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "GuillaumeAuda", "name": "Guillaume Auda", "id": 46371407, "id_str": "46371407", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:21:28 +0000 2018", "id": 996047853201092609, "id_str": "996047853201092609", "full_text": "#Gaza\nL\u2019arm\u00e9e isra\u00e9lienne tire \u00e0 balle r\u00e9elle\nsur une foule de manifestants.\nParis appelle au \u00ab\u00a0discernement\u00a0\u00bb et \u00e0 la \u00ab\u00a0retenue\u00a0\u00bb.\nGrande le\u00e7on de courage diplomatique. https://t.co/U3MXSgotYH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 169], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [0, 5]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/U3MXSgotYH", "expanded_url": "https://twitter.com/lemondefr/status/996041075268767744", "display_url": "twitter.com/lemondefr/stat\u2026", "indices": [170, 193]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 46371407, "id_str": "46371407", "name": "Guillaume Auda", "screen_name": "GuillaumeAuda", "location": "", "description": "l'Ami des peuples* Gd reporter #Stup\u00e9fiant @Bangumiprod @France2tv \u2022 jadis @itele \u2022 Replay #Stup\u00e9fiant \u27a1\ufe0f https://t.co/GFxyV65iXO", "url": "https://t.co/oImuOZlcgw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/oImuOZlcgw", "expanded_url": "http://Instagram.com/guillaumeauda", "display_url": "Instagram.com/guillaumeauda", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/GFxyV65iXO", "expanded_url": "https://mobile.france.tv/france-2/stupefiant/", "display_url": "mobile.france.tv/france-2/stupe\u2026", "indices": [106, 129]}]}}, "protected": false, "followers_count": 17424, "friends_count": 1598, "listed_count": 323, "created_at": "Thu Jun 11 11:58:51 +0000 2009", "favourites_count": 5380, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6634, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/901786222246461441/A7EMHLKT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901786222246461441/A7EMHLKT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46371407/1416076251", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996041075268767744, "quoted_status_id_str": "996041075268767744", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:54:32 +0000 2018", "id": 996041075268767744, "id_str": "996041075268767744", "full_text": "Le Quai d'Orsay exhorte les autorit\u00e9s isra\u00e9liennes au \"discernement\" et \u00e0 la \"retenue dans l'usage de la force\" https://t.co/jfszQOrOSB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 135], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jfszQOrOSB", "expanded_url": "http://www.lemonde.fr/proche-orient/live/2018/05/14/en-direct-seize-palestiniens-tues-a-gaza-par-des-tirs-israeliens_5298685_3218.html?highlight=1130394367", "display_url": "lemonde.fr/proche-orient/\u2026", "indices": [112, 135]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": 996036610532827137, "in_reply_to_status_id_str": "996036610532827137", "in_reply_to_user_id": 24744541, "in_reply_to_user_id_str": "24744541", "in_reply_to_screen_name": "lemondefr", "user": {"id": 24744541, "id_str": "24744541", "name": "Le Monde", "screen_name": "lemondefr", "location": "Paris", "description": "L'actualit\u00e9 de r\u00e9f\u00e9rence par la r\u00e9daction du Monde | Pilot\u00e9 par @marieslavicek @bricelaemle @charlotteherzog | Snapchat, FB, Instagram : lemondefr", "url": "https://t.co/MSbP2rnPNV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/MSbP2rnPNV", "expanded_url": "http://www.lemonde.fr", "display_url": "lemonde.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 7929115, "friends_count": 526, "listed_count": 34036, "created_at": "Mon Mar 16 18:44:51 +0000 2009", "favourites_count": 1107, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 265163, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "DDE1EA", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/255939997/twitter_lmfr.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/255939997/twitter_lmfr.jpg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/817042499134980096/LTpqSDMM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/817042499134980096/LTpqSDMM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24744541/1491832878", "profile_link_color": "50B6CF", "profile_sidebar_border_color": "131316", "profile_sidebar_fill_color": "131316", "profile_text_color": "3292A8", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 47, "favorite_count": 16, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 50, "favorite_count": 36, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996041075268767744, "quoted_status_id_str": "996041075268767744", "retweet_count": 50, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:23:11 +0000 2018", "id": 996048283037589505, "id_str": "996048283037589505", "full_text": "RT @Desertup: Ce d\u00e9put\u00e9 Isra\u00eblien (juif extr\u00e9miste) tranquillement esp\u00e8re que le bilan \u00e0 la fin de la journ\u00e9e soit de 120 morts palestinien\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Desertup", "name": "Desertup", "id": 255122356, "id_str": "255122356", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:21:54 +0000 2018", "id": 996047962215276544, "id_str": "996047962215276544", "full_text": "Ce d\u00e9put\u00e9 Isra\u00eblien (juif extr\u00e9miste) tranquillement esp\u00e8re que le bilan \u00e0 la fin de la journ\u00e9e soit de 120 morts palestiniens...\n\nVoil\u00e0 pourquoi les sionistes en France et en europe font tout pour monter un nouveau nazisme align\u00e9 sur l'extr\u00eame droite isra\u00e9lienne\n\n#Gaza https://t.co/s3WiAnT88o", "truncated": false, "display_text_range": [0, 270], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [265, 270]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 996047959228854272, "id_str": "996047959228854272", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKsV3UWsAA3Vuw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKsV3UWsAA3Vuw.jpg", "url": "https://t.co/s3WiAnT88o", "display_url": "pic.twitter.com/s3WiAnT88o", "expanded_url": "https://twitter.com/Desertup/status/996047962215276544/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 626, "h": 365, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 626, "h": 365, "resize": "fit"}, "large": {"w": 626, "h": 365, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996047959228854272, "id_str": "996047959228854272", "indices": [271, 294], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKsV3UWsAA3Vuw.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKsV3UWsAA3Vuw.jpg", "url": "https://t.co/s3WiAnT88o", "display_url": "pic.twitter.com/s3WiAnT88o", "expanded_url": "https://twitter.com/Desertup/status/996047962215276544/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 626, "h": 365, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 626, "h": 365, "resize": "fit"}, "large": {"w": 626, "h": 365, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 255122356, "id_str": "255122356", "name": "Desertup", "screen_name": "Desertup", "location": "terre", "description": "Anti imp\u00e9rialiste..donc antisioniste! En arabe, francais et un peu anglais Je m interesse au printemps arabe, palestine", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2527, "friends_count": 2703, "listed_count": 80, "created_at": "Sun Feb 20 18:34:15 +0000 2011", "favourites_count": 51754, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 135881, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/938570760058105856/KqiGK61S_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/938570760058105856/KqiGK61S_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/255122356/1459640308", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 6, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:22:45 +0000 2018", "id": 996048177777336320, "id_str": "996048177777336320", "full_text": "RT @SimonGrivet: A titre personnel je suis f\u00e9rocement ath\u00e9e, mais l\u00e0, on atteint un niveau d'islamophobie inqui\u00e9tant...\n https://t.co/q4YYV\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SimonGrivet", "name": "Simon Grivet", "id": 336650278, "id_str": "336650278", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 09:14:45 +0000 2018", "id": 995955566223687681, "id_str": "995955566223687681", "full_text": "A titre personnel je suis f\u00e9rocement ath\u00e9e, mais l\u00e0, on atteint un niveau d'islamophobie inqui\u00e9tant...\n https://t.co/q4YYV87B2Y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/q4YYV87B2Y", "expanded_url": "http://www.lemonde.fr/societe/article/2018/05/14/polemique-sur-le-voile-d-une-responsable-de-l-unef-a-la-sorbonne_5298396_3224.html", "display_url": "lemonde.fr/societe/articl\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 336650278, "id_str": "336650278", "name": "Simon Grivet", "screen_name": "SimonGrivet", "location": "Near Paris", "description": "Associate professor in American History at @univ_lille #AmericanLegalHistory #DeathPenalty #Prison #California #South #Alabama #Violence #Guns #SNESUP #chess", "url": "https://t.co/yoUMu5Gbll", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yoUMu5Gbll", "expanded_url": "http://www.simon-grivet.org", "display_url": "simon-grivet.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2124, "friends_count": 4844, "listed_count": 65, "created_at": "Sat Jul 16 17:22:14 +0000 2011", "favourites_count": 17142, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8680, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/907172867388952576/tJEAc1ng_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/907172867388952576/tJEAc1ng_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/336650278/1497856161", "profile_link_color": "009999", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 111, "favorite_count": 143, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 111, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:22:19 +0000 2018", "id": 996048067903225856, "id_str": "996048067903225856", "full_text": "RT @cvrentin: Et toi t'es accus\u00e9 d'avoir \u00e9t\u00e9 au courant de viols organis\u00e9s sur mineur de la part de ton pote Babygland et pourtant t'en fai\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cvrentin", "name": "Corentin\ud83c\udfb4", "id": 931860036325867520, "id_str": "931860036325867520", "indices": [3, 12]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat May 12 21:30:25 +0000 2018", "id": 995415927641575424, "id_str": "995415927641575424", "full_text": "Et toi t'es accus\u00e9 d'avoir \u00e9t\u00e9 au courant de viols organis\u00e9s sur mineur de la part de ton pote Babygland et pourtant t'en fais pas un article https://t.co/J1wBtQcmP4", "truncated": false, "display_text_range": [0, 141], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/J1wBtQcmP4", "expanded_url": "https://twitter.com/jeremstar/status/995257260837343234", "display_url": "twitter.com/jeremstar/stat\u2026", "indices": [142, 165]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 931860036325867520, "id_str": "931860036325867520", "name": "Corentin\ud83c\udfb4", "screen_name": "cvrentin", "location": "Ariane \u2665", "description": "Deux fois plus deter comme si j'avais quatre couilles", "url": "https://t.co/sy5fLZrbmD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/sy5fLZrbmD", "expanded_url": "http://instagram.com/cvrentin", "display_url": "instagram.com/cvrentin", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2833, "friends_count": 500, "listed_count": 99, "created_at": "Sat Nov 18 12:22:00 +0000 2017", "favourites_count": 2256, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 7764, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/995411572892815361/ud7k7q8-_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/995411572892815361/ud7k7q8-_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/931860036325867520/1526172522", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995257260837343234, "quoted_status_id_str": "995257260837343234", "quoted_status": {"created_at": "Sat May 12 10:59:56 +0000 2018", "id": 995257260837343234, "id_str": "995257260837343234", "full_text": "Diam's: Accus\u00e9e de... \"vol de mari\"! https://t.co/LSIzFcFx7Y https://t.co/llZPoR6aJj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 60], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/LSIzFcFx7Y", "expanded_url": "http://www.gossip.fr/diams-accusee-de-vol-de-mari.html", "display_url": "gossip.fr/diams-accusee-\u2026", "indices": [37, 60]}], "media": [{"id": 995257258836557824, "id_str": "995257258836557824", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dc_dNC0VAAAOsg1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dc_dNC0VAAAOsg1.jpg", "url": "https://t.co/llZPoR6aJj", "display_url": "pic.twitter.com/llZPoR6aJj", "expanded_url": "https://twitter.com/jeremstar/status/995257260837343234/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 984, "h": 429, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 296, "resize": "fit"}, "large": {"w": 984, "h": 429, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995257258836557824, "id_str": "995257258836557824", "indices": [61, 84], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dc_dNC0VAAAOsg1.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dc_dNC0VAAAOsg1.jpg", "url": "https://t.co/llZPoR6aJj", "display_url": "pic.twitter.com/llZPoR6aJj", "expanded_url": "https://twitter.com/jeremstar/status/995257260837343234/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 984, "h": 429, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 296, "resize": "fit"}, "large": {"w": 984, "h": 429, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19129949, "id_str": "19129949", "name": "JEREMSTAR", "screen_name": "jeremstar", "location": "", "description": "Tous les Dimanches chez Ardisson. J\u2019ai le pouce carr\u00e9 \u00e0 force de snapper! Contact: Jeremstar@yahoo.com - Snapchat: Jeremstar", "url": "https://t.co/t8rA6QBVLZ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/t8rA6QBVLZ", "expanded_url": "http://Jeremstar.fr", "display_url": "Jeremstar.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2014378, "friends_count": 10, "listed_count": 802, "created_at": "Sun Jan 18 00:34:14 +0000 2009", "favourites_count": 54936, "utc_offset": -7200, "time_zone": "Greenland", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 135549, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/103563526/cover_twitt.JPG", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/103563526/cover_twitt.JPG", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/906562318225600513/HZ5EiQRq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/906562318225600513/HZ5EiQRq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19129949/1504975630", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 112, "favorite_count": 229, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 13968, "favorite_count": 11217, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995257260837343234, "quoted_status_id_str": "995257260837343234", "retweet_count": 13968, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:21:57 +0000 2018", "id": 996047973665656838, "id_str": "996047973665656838", "full_text": "RT @NasNacera: #Gaza : Plus de 40 Palestiniens vient d\u2019\u00eatre massacr\u00e9s par le terrorisme juda\u00efste  \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \nLa r\u00e9action des pays du Golfe : https\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [15, 20]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "NasNacera", "name": "Nac\u00e9ra", "id": 464804533, "id_str": "464804533", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 14:00:26 +0000 2018", "id": 996027460276965376, "id_str": "996027460276965376", "full_text": "#Gaza : Plus de 40 Palestiniens vient d\u2019\u00eatre massacr\u00e9s par le terrorisme juda\u00efste  \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \nLa r\u00e9action des pays du Golfe : https://t.co/6OcYAblQoY", "truncated": false, "display_text_range": [0, 118], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [0, 5]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 996027453058568192, "id_str": "996027453058568192", "indices": [119, 142], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKZsP4X0AA_Tm9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKZsP4X0AA_Tm9.jpg", "url": "https://t.co/6OcYAblQoY", "display_url": "pic.twitter.com/6OcYAblQoY", "expanded_url": "https://twitter.com/NasNacera/status/996027460276965376/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 300, "h": 286, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 300, "h": 286, "resize": "fit"}, "small": {"w": 300, "h": 286, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996027453058568192, "id_str": "996027453058568192", "indices": [119, 142], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKZsP4X0AA_Tm9.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKZsP4X0AA_Tm9.jpg", "url": "https://t.co/6OcYAblQoY", "display_url": "pic.twitter.com/6OcYAblQoY", "expanded_url": "https://twitter.com/NasNacera/status/996027460276965376/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 300, "h": 286, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 300, "h": 286, "resize": "fit"}, "small": {"w": 300, "h": 286, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 464804533, "id_str": "464804533", "name": "Nac\u00e9ra", "screen_name": "NasNacera", "location": "", "description": "je sugg\u00e8re des articles #padamalgam \u00e0 @F_debranche --- Je suis s\u00e9mite / de race musulmane", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 16047, "friends_count": 417, "listed_count": 378, "created_at": "Sun Jan 15 17:01:34 +0000 2012", "favourites_count": 3661, "utc_offset": 3600, "time_zone": "West Central Africa", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 82655, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2877861221/4ea35aa22e6b6344286b5c8f54d68944_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2877861221/4ea35aa22e6b6344286b5c8f54d68944_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/464804533/1368298651", "profile_link_color": "E81C4F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 128, "favorite_count": 134, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 128, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:21:49 +0000 2018", "id": 996047941306605568, "id_str": "996047941306605568", "full_text": "RT @ItsHopeLowie: Je d\u00e9teste le terme \u201c islam mod\u00e9r\u00e9\u201d. \u00c7a sous-entend que l\u2019Islam est agressif de nature. Et si vous pensez \u00e7a, vous \u00eates i\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ItsHopeLowie", "name": "Coumbis", "id": 35723428, "id_str": "35723428", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 07:22:59 +0000 2018", "id": 995927438327762944, "id_str": "995927438327762944", "full_text": "Je d\u00e9teste le terme \u201c islam mod\u00e9r\u00e9\u201d. \u00c7a sous-entend que l\u2019Islam est agressif de nature. Et si vous pensez \u00e7a, vous \u00eates islamophobe. Vous pouvez vous jouer de la clarinette devant votre miroir pour vous rassurer mais vous restez une merde.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 239], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 35723428, "id_str": "35723428", "name": "Coumbis", "screen_name": "ItsHopeLowie", "location": "Bruxelles - Paris ", "description": "Easily bored.", "url": "https://t.co/gCBN1ZpSFW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/gCBN1ZpSFW", "expanded_url": "http://Instagram.com/coumbishopelowie", "display_url": "Instagram.com/coumbishopelow\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2334, "friends_count": 59, "listed_count": 53, "created_at": "Mon Apr 27 11:52:53 +0000 2009", "favourites_count": 3199, "utc_offset": 3600, "time_zone": "London", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 23837, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000063310870/7ef6b32a4a65cc20c631f8533fec471e.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000063310870/7ef6b32a4a65cc20c631f8533fec471e.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977184406564671489/e25ra0Ui_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977184406564671489/e25ra0Ui_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/35723428/1524253535", "profile_link_color": "101212", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "6ACC29", "profile_text_color": "E932FA", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 666, "favorite_count": 622, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 666, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:19:47 +0000 2018", "id": 996047429379264512, "id_str": "996047429379264512", "full_text": "RT @amnestybe: De graves violations des #droitshumains et des lois internationales sont en cours \u00e0 #Gaza :\nD\u00e9j\u00e0 38 morts dont 6 enfants &amp; p\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [{"text": "droitshumains", "indices": [40, 54]}, {"text": "Gaza", "indices": [99, 104]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "amnestybe", "name": "Amnesty Belgique FR", "id": 7170602, "id_str": "7170602", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2735926074, "id_str": "2735926074", "name": "Israfil", "screen_name": "Israfiiil", "location": "Paris, France", "description": "25 ans. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 717, "friends_count": 2177, "listed_count": 11, "created_at": "Sat Aug 16 00:06:07 +0000 2014", "favourites_count": 6099, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 10609, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/683408527893872640/9bjxxPO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2735926074/1408204703", "profile_link_color": "0600B3", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 13:27:38 +0000 2018", "id": 996019207497289728, "id_str": "996019207497289728", "full_text": "De graves violations des #droitshumains et des lois internationales sont en cours \u00e0 #Gaza :\nD\u00e9j\u00e0 38 morts dont 6 enfants &amp; pas moins de 2000 bless\u00e9s dont 500 vis\u00e9s par des tirs \u00e0 balles r\u00e9elles.\nCeci doit imm\u00e9diatement s\u2019arr\u00eater. https://t.co/5UIocrviZU", "truncated": false, "display_text_range": [0, 233], "entities": {"hashtags": [{"text": "droitshumains", "indices": [25, 39]}, {"text": "Gaza", "indices": [84, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5UIocrviZU", "expanded_url": "https://twitter.com/amnesty/status/996013600509657088", "display_url": "twitter.com/amnesty/status\u2026", "indices": [234, 257]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 7170602, "id_str": "7170602", "name": "Amnesty Belgique FR", "screen_name": "amnestybe", "location": "Bruxelles", "description": "Section belge francophone d'Amnesty International, depuis 1971. Notre mission : d\u00e9fendre les droits humains partout dans le monde", "url": "http://t.co/v9MZkWvZuE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/v9MZkWvZuE", "expanded_url": "http://www.amnesty.be", "display_url": "amnesty.be", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6360, "friends_count": 705, "listed_count": 168, "created_at": "Sat Jun 30 12:42:57 +0000 2007", "favourites_count": 9728, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Brussels", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 11064, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFF00", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/4274856/Amnesty_Metro.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/4274856/Amnesty_Metro.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/823445381845544960/0B9y9leo_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823445381845544960/0B9y9leo_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7170602/1513949273", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "C1C1C1", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996013600509657088, "quoted_status_id_str": "996013600509657088", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 13:05:22 +0000 2018", "id": 996013600509657088, "id_str": "996013600509657088", "full_text": "We are witnessing an abhorrent violation of international law &amp; human rights in #Gaza. 38 confirmed dead, including 6 children, with close to 2000 people injured. Many are reporting injuries to the head and chest. Over 500 injured with live ammunition. This must end immediately.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 283], "entities": {"hashtags": [{"text": "Gaza", "indices": [84, 89]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 18213483, "id_str": "18213483", "name": "AmnestyInternational", "screen_name": "amnesty", "location": "Global", "description": "The fight for human rights never sleeps. Become part of a global movement of people everywhere who challenge injustice anywhere.", "url": "https://t.co/THguzYDRqC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/THguzYDRqC", "expanded_url": "http://amnesty.org", "display_url": "amnesty.org", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1135733, "friends_count": 3889, "listed_count": 8716, "created_at": "Thu Dec 18 11:54:20 +0000 2008", "favourites_count": 728, "utc_offset": 3600, "time_zone": "London", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 16542, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/847191868/f9591e2eb39b94630446bb3c01a4d3c9.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/847191868/f9591e2eb39b94630446bb3c01a4d3c9.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/816981249747288064/6u8kJYYZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/816981249747288064/6u8kJYYZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/18213483/1523969352", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFF00", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 7884, "favorite_count": 7020, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}, "retweet_count": 791, "favorite_count": 383, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996013600509657088, "quoted_status_id_str": "996013600509657088", "retweet_count": 791, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
