{"created_at": "Mon May 14 15:49:36 +0000 2018", "id": 996054932720676864, "id_str": "996054932720676864", "full_text": "RT @laurentbouvet: Le thread nominatif de 11 tweets, avec mensonges, calomnies, fausses correspondances... \u00e7a ce n\u2019est pas du #Cyberharcele\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:43:33 +0000 2018", "id": 996053412302282752, "id_str": "996053412302282752", "full_text": "Le thread nominatif de 11 tweets, avec mensonges, calomnies, fausses correspondances... \u00e7a ce n\u2019est pas du #Cyberharcelement et de l\u2019appel au lynchage... c\u2019est normal. #islamoclownisme https://t.co/jNJl99tYYQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 184], "entities": {"hashtags": [{"text": "Cyberharcelement", "indices": [107, 124]}, {"text": "islamoclownisme", "indices": [168, 184]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jNJl99tYYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200", "display_url": "twitter.com/ccif/status/99\u2026", "indices": [185, 208]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76103961, "id_str": "76103961", "name": "Laurent Bouvet", "screen_name": "laurentbouvet", "location": "", "description": "Une excellente mani\u00e8re de te d\u00e9fendre d'eux, c'est d'\u00e9viter de leur ressembler - Marc Aur\u00e8le.", "url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "expanded_url": "http://about.me/laurent.bouvet", "display_url": "about.me/laurent.bouvet", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17030, "friends_count": 3922, "listed_count": 232, "created_at": "Mon Sep 21 18:39:16 +0000 2009", "favourites_count": 5838, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17751, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76103961/1521570444", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996049968447283200, "quoted_status_id_str": "996049968447283200", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:29:52 +0000 2018", "id": 996049968447283200, "id_str": "996049968447283200", "full_text": "3/11 Dans son immense courage, Monsieur @laurentbouvet a lanc\u00e9 une campagne de #cyberharc\u00e8lement contre la pr\u00e9sidente de @l\u2019UNEF. Un d\u00e9ferlement de haine #raciste, #sexiste et #islamophobe, \u00e0 l\u2019image du @printempsrepub et de ses repr\u00e9sentants. https://t.co/pmSFvAJVKW", "truncated": false, "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [{"text": "cyberharc\u00e8lement", "indices": [79, 96]}, {"text": "raciste", "indices": [154, 162]}, {"text": "sexiste", "indices": [164, 172]}, {"text": "islamophobe", "indices": [176, 188]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [40, 54]}, {"screen_name": "L", "name": "L. That is all.", "id": 50465434, "id_str": "50465434", "indices": [121, 123]}, {"screen_name": "printempsrepub", "name": "PrintempsR\u00e9publicain", "id": 4875197129, "id_str": "4875197129", "indices": [203, 218]}], "urls": [], "media": [{"id": 996049909500522496, "id_str": "996049909500522496", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "url": "https://t.co/pmSFvAJVKW", "display_url": "pic.twitter.com/pmSFvAJVKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 580, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996049909500522496, "id_str": "996049909500522496", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "url": "https://t.co/pmSFvAJVKW", "display_url": "pic.twitter.com/pmSFvAJVKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 580, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}}}, {"id": 996049943797338113, "id_str": "996049943797338113", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKuJYaWkAEXyn4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKuJYaWkAEXyn4.jpg", "url": "https://t.co/pmSFvAJVKW", "display_url": "pic.twitter.com/pmSFvAJVKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1033, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 586, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1252, "h": 1454, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 996049835177512960, "in_reply_to_status_id_str": "996049835177512960", "in_reply_to_user_id": 46859172, "in_reply_to_user_id_str": "46859172", "in_reply_to_screen_name": "ccif", "user": {"id": 46859172, "id_str": "46859172", "name": "CCIF", "screen_name": "ccif", "location": "Paris", "description": "Le Collectif Contre l'Islamophobie en France / The Collective Against Islamophobia in France / contact@islamophobie.net / Tel:+339 54802593 RT \u2260 endorsement", "url": "http://t.co/kXe2J4VMmc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/kXe2J4VMmc", "expanded_url": "http://www.islamophobie.net", "display_url": "islamophobie.net", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36174, "friends_count": 194, "listed_count": 266, "created_at": "Sat Jun 13 09:30:38 +0000 2009", "favourites_count": 64, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 11074, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/449146313221754880/VWRNKbRw.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/449146313221754880/VWRNKbRw.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665301873893707776/Stq5KhoZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665301873893707776/Stq5KhoZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46859172/1483441155", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 8, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996049968447283200, "quoted_status_id_str": "996049968447283200", "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:45:34 +0000 2018", "id": 996053919888543746, "id_str": "996053919888543746", "full_text": "@EtienneBaldit Complot ? Ou vous \u00eates peut-\u00eatre fich\u00e9 \"PPC4\" ? \ud83e\udd14", "truncated": false, "display_text_range": [15, 64], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EtienneBaldit", "name": "Etienne Baldit", "id": 551780053, "id_str": "551780053", "indices": [0, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 996049380980547585, "in_reply_to_status_id_str": "996049380980547585", "in_reply_to_user_id": 551780053, "in_reply_to_user_id_str": "551780053", "in_reply_to_screen_name": "EtienneBaldit", "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:19:54 +0000 2018", "id": 996047460148629504, "id_str": "996047460148629504", "full_text": "RT @PamelaTamby: N'en d\u00e9plaise \u00e0 @RokhayaDiallo. J'adh\u00e9rerai sans probl\u00e8me \u00e0 un organisme ayant pour pr\u00e9sidente une musulmane (ou juive ou\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PamelaTamby", "name": "Pamela Tamby", "id": 271930623, "id_str": "271930623", "indices": [3, 15]}, {"screen_name": "RokhayaDiallo", "name": "Rokhaya Diallo", "id": 46375782, "id_str": "46375782", "indices": [33, 47]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 13:34:50 +0000 2018", "id": 996021018069291008, "id_str": "996021018069291008", "full_text": "N'en d\u00e9plaise \u00e0 @RokhayaDiallo. J'adh\u00e9rerai sans probl\u00e8me \u00e0 un organisme ayant pour pr\u00e9sidente une musulmane (ou juive ou catho ou ath\u00e9e). Mais je n'adh\u00e9rerai jamais \u00e0 une organisation dont la pr\u00e9sidente est affubl\u00e9e de tous les oripeaux marquant quelque all\u00e9geance \u00e0 l'islamisme. https://t.co/ARpjxTPBA8", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RokhayaDiallo", "name": "Rokhaya Diallo", "id": 46375782, "id_str": "46375782", "indices": [16, 30]}], "urls": [{"url": "https://t.co/ARpjxTPBA8", "expanded_url": "https://twitter.com/RokhayaDiallo/status/995666112951054336", "display_url": "twitter.com/RokhayaDiallo/\u2026", "indices": [281, 304]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 271930623, "id_str": "271930623", "name": "Pamela Tamby", "screen_name": "PamelaTamby", "location": "France", "description": "DEA de Lettres Modernes @Sorbonne_Univ_\nAmoureuse de la France. Travaille dans la Pub. Politique, Philosophie, Litt\u00e9rature, Histoire. Ma devise:Think Different", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2075, "friends_count": 2355, "listed_count": 37, "created_at": "Fri Mar 25 13:28:14 +0000 2011", "favourites_count": 3738, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17838, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/444059632571400192/Kf1kJk0z.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/444059632571400192/Kf1kJk0z.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/675004357490905089/_upiKsqx_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/675004357490905089/_upiKsqx_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/271930623/1456942684", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995666112951054336, "quoted_status_id_str": "995666112951054336", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 13 14:04:34 +0000 2018", "id": 995666112951054336, "id_str": "995666112951054336", "full_text": "Apr\u00e8s Mennel, Yassine Belattar Mohamed Saou ou moi, la chasse aux musulman.e.s (pr\u00e9sum\u00e9.e.s) qui ont l\u2019outrecuidance de se rendre visibles, orchestr\u00e9e par le @printempsrepub se poursuit. Le but: nous expulser de la sph\u00e8re publique. Mais on est l\u00e0, chez nous. #SoutienAMaryam https://t.co/K0tU3uaXEC", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "SoutienAMaryam", "indices": [259, 274]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "printempsrepub", "name": "PrintempsR\u00e9publicain", "id": 4875197129, "id_str": "4875197129", "indices": [158, 173]}], "urls": [], "media": [{"id": 995666104516268032, "id_str": "995666104516268032", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdFRC_qW0AAswWQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdFRC_qW0AAswWQ.jpg", "url": "https://t.co/K0tU3uaXEC", "display_url": "pic.twitter.com/K0tU3uaXEC", "expanded_url": "https://twitter.com/RokhayaDiallo/status/995666112951054336/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 613, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 649, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 649, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995666104516268032, "id_str": "995666104516268032", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdFRC_qW0AAswWQ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdFRC_qW0AAswWQ.jpg", "url": "https://t.co/K0tU3uaXEC", "display_url": "pic.twitter.com/K0tU3uaXEC", "expanded_url": "https://twitter.com/RokhayaDiallo/status/995666112951054336/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 613, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 720, "h": 649, "resize": "fit"}, "large": {"w": 720, "h": 649, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 46375782, "id_str": "46375782", "name": "Rokhaya Diallo", "screen_name": "RokhayaDiallo", "location": "Paris", "description": "Writer & journalist | TV host @BET_FR | Public speaker | Film director | Commentator @RTLFrance | TEDx Talk \u00ab\u00a0don\u2019t try to fit in\u00a0\u00bb https://t.co/4Orzt3Drrx", "url": "https://t.co/8XBZw4QuYC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/8XBZw4QuYC", "expanded_url": "http://www.rokmyworld.fr", "display_url": "rokmyworld.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/4Orzt3Drrx", "expanded_url": "https://youtu.be/YgpH7ycdnQk", "display_url": "youtu.be/YgpH7ycdnQk", "indices": [132, 155]}]}}, "protected": false, "followers_count": 71767, "friends_count": 6099, "listed_count": 780, "created_at": "Thu Jun 11 12:29:34 +0000 2009", "favourites_count": 18660, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 49851, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FF6699", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000176148385/paqrRVX_.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000176148385/paqrRVX_.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/980196853236019200/0O0nQN51_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/980196853236019200/0O0nQN51_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46375782/1434103465", "profile_link_color": "B40B43", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "profile_text_color": "362720", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1049, "favorite_count": 1609, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 48, "favorite_count": 109, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995666112951054336, "quoted_status_id_str": "995666112951054336", "retweet_count": 48, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:19:39 +0000 2018", "id": 996047394079944704, "id_str": "996047394079944704", "full_text": "Houl\u00e0 ... le petit Robert est mal. .. il vient de commettre l'erreur de sa vie en faisant bondir C\u00e9dric https://t.co/UBIworDZuP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 103], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UBIworDZuP", "expanded_url": "https://twitter.com/cedricfaiche/status/996044797696708609", "display_url": "twitter.com/cedricfaiche/s\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5d44565cc4769d26", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5d44565cc4769d26.json", "place_type": "city", "name": "Chantilly", "full_name": "Chantilly, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.4476331, 49.1568261], [2.527464, 49.1568261], [2.527464, 49.2033402], [2.4476331, 49.2033402]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996044797696708609, "quoted_status_id_str": "996044797696708609", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:09:20 +0000 2018", "id": 996044797696708609, "id_str": "996044797696708609", "full_text": "Si m\u00eame les dictionnaires se mettent \u00e0 donner de mauvaises d\u00e9finitions...\nNon un SUV n'est pas un monospace @LeRobert_com \nQuant aux quatre roues motrices, \u00e7a se discute vs crossover.\n#Robert #NouveauxMots https://t.co/pFNBwd3kWs", "truncated": false, "display_text_range": [0, 205], "entities": {"hashtags": [{"text": "Robert", "indices": [184, 191]}, {"text": "NouveauxMots", "indices": [192, 205]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LeRobert_com", "name": "Le Robert", "id": 1454078792, "id_str": "1454078792", "indices": [108, 121]}], "urls": [], "media": [{"id": 996044793015873536, "id_str": "996044793015873536", "indices": [206, 229], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKpdkQWsAAWeBa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKpdkQWsAAWeBa.jpg", "url": "https://t.co/pFNBwd3kWs", "display_url": "pic.twitter.com/pFNBwd3kWs", "expanded_url": "https://twitter.com/cedricfaiche/status/996044797696708609/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 408, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1494, "h": 508, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 231, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996044793015873536, "id_str": "996044793015873536", "indices": [206, 229], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKpdkQWsAAWeBa.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKpdkQWsAAWeBa.jpg", "url": "https://t.co/pFNBwd3kWs", "display_url": "pic.twitter.com/pFNBwd3kWs", "expanded_url": "https://twitter.com/cedricfaiche/status/996044797696708609/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 408, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1494, "h": 508, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 231, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 126284066, "id_str": "126284066", "name": "C\u00e9dric Faiche", "screen_name": "cedricfaiche", "location": "New York, USA", "description": "Correspondant \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @BFMTV / @BFMbusiness / @RMCinfo aux \u00c9tats-Unis \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\uddfd Et sp\u00e9cialiste automobile \ud83d\ude98 #TournagesSeulAvecMoniPhone", "url": "https://t.co/Mjm8y6dGAC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Mjm8y6dGAC", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 47860, "friends_count": 1980, "listed_count": 291, "created_at": "Thu Mar 25 10:44:04 +0000 2010", "favourites_count": 12302, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 22503, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/837148188297605120/LASg4txy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837148188297605120/LASg4txy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/126284066/1475663883", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 5, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 15:12:41 +0000 2018", "id": 996045640877707266, "id_str": "996045640877707266", "full_text": "@MrMilhouseVH @PaulAveline Vous ne savez pas lire ? Relisez mon tweet et vous vous rendrez compte de l'absurdit\u00e9 de votre r\u00e9ponse", "truncated": false, "display_text_range": [27, 129], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MrMilhouseVH", "name": "Milhouse", "id": 847790221, "id_str": "847790221", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "PaulAveline", "name": "Paul Aveline", "id": 165731902, "id_str": "165731902", "indices": [14, 26]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 996043522699616256, "in_reply_to_status_id_str": "996043522699616256", "in_reply_to_user_id": 847790221, "in_reply_to_user_id_str": "847790221", "in_reply_to_screen_name": "MrMilhouseVH", "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5d44565cc4769d26", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5d44565cc4769d26.json", "place_type": "city", "name": "Chantilly", "full_name": "Chantilly, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.4476331, 49.1568261], [2.527464, 49.1568261], [2.527464, 49.2033402], [2.4476331, 49.2033402]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:53:54 +0000 2018", "id": 996040914131972096, "id_str": "996040914131972096", "full_text": "@MrMilhouseVH @PaulAveline Personne ne leur impose de le retirer mais qu'il ne soit pas banalis\u00e9, que chacun sache l'id\u00e9ologie derri\u00e8re, d'ailleurs le Coran ne dit pas qu'il faut se se couvrir la t\u00eate. Si une femme pense que son corps est impur libre \u00e0 elle mais qu'on ne parle pas f\u00e9minisme et libert\u00e9", "truncated": false, "display_text_range": [27, 302], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MrMilhouseVH", "name": "Milhouse", "id": 847790221, "id_str": "847790221", "indices": [0, 13]}, {"screen_name": "PaulAveline", "name": "Paul Aveline", "id": 165731902, "id_str": "165731902", "indices": [14, 26]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 996036158655287296, "in_reply_to_status_id_str": "996036158655287296", "in_reply_to_user_id": 847790221, "in_reply_to_user_id_str": "847790221", "in_reply_to_screen_name": "MrMilhouseVH", "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:23:28 +0000 2018", "id": 996033258642182144, "id_str": "996033258642182144", "full_text": "@PaulAveline Autre ex. En Iran les femmes se battent depuis des ann\u00e9es (bien plus que 10 ans). Le voile un simple v\u00eatement de libert\u00e9 ? https://t.co/sYaGXLhOKG", "truncated": false, "display_text_range": [13, 135], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PaulAveline", "name": "Paul Aveline", "id": 165731902, "id_str": "165731902", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 996032961874219014, "id_str": "996032961874219014", "indices": [136, 159], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/996032961874219014/pu/img/mKh4ysNMe0LRLvgf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/996032961874219014/pu/img/mKh4ysNMe0LRLvgf.jpg", "url": "https://t.co/sYaGXLhOKG", "display_url": "pic.twitter.com/sYaGXLhOKG", "expanded_url": "https://twitter.com/karinelabonne/status/996033258642182144/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 320, "h": 240, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 320, "h": 240, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 240, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996032961874219014, "id_str": "996032961874219014", "indices": [136, 159], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/996032961874219014/pu/img/mKh4ysNMe0LRLvgf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/996032961874219014/pu/img/mKh4ysNMe0LRLvgf.jpg", "url": "https://t.co/sYaGXLhOKG", "display_url": "pic.twitter.com/sYaGXLhOKG", "expanded_url": "https://twitter.com/karinelabonne/status/996033258642182144/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 320, "h": 240, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 320, "h": 240, "resize": "fit"}, "large": {"w": 320, "h": 240, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [4, 3], "duration_millis": 95195, "variants": [{"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/996032961874219014/pu/pl/19fCts7N5ADpStZK.m3u8?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/996032961874219014/pu/vid/240x180/L139cSEa4HCMgQQM.mp4?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995985367294709761, "in_reply_to_status_id_str": "995985367294709761", "in_reply_to_user_id": 165731902, "in_reply_to_user_id_str": "165731902", "in_reply_to_screen_name": "PaulAveline", "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:18:27 +0000 2018", "id": 996031993216471040, "id_str": "996031993216471040", "full_text": "@PaulAveline Aujourd'hui ? Non depuis tjs. Et pas que les Fr\u00e8res Musulmans. Tous les religieux d'un islam politique veulent le voile. Rappel : 1953 en Egypte https://t.co/k6zFSOUqkI", "truncated": false, "display_text_range": [13, 157], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "PaulAveline", "name": "Paul Aveline", "id": 165731902, "id_str": "165731902", "indices": [0, 12]}], "urls": [], "media": [{"id": 996031663858765824, "id_str": "996031663858765824", "indices": [158, 181], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/996031663858765824/pu/img/IdEOiFGKXiuEjmzn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/996031663858765824/pu/img/IdEOiFGKXiuEjmzn.jpg", "url": "https://t.co/k6zFSOUqkI", "display_url": "pic.twitter.com/k6zFSOUqkI", "expanded_url": "https://twitter.com/karinelabonne/status/996031993216471040/video/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996031663858765824, "id_str": "996031663858765824", "indices": [158, 181], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/996031663858765824/pu/img/IdEOiFGKXiuEjmzn.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/996031663858765824/pu/img/IdEOiFGKXiuEjmzn.jpg", "url": "https://t.co/k6zFSOUqkI", "display_url": "pic.twitter.com/k6zFSOUqkI", "expanded_url": "https://twitter.com/karinelabonne/status/996031993216471040/video/1", "type": "video", "sizes": {"medium": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}, "large": {"w": 640, "h": 480, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [4, 3], "duration_millis": 45000, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/996031663858765824/pu/vid/480x360/M9nJpMmPnP_waLST.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/996031663858765824/pu/pl/C1BwUcoUma4zmZYH.m3u8?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/996031663858765824/pu/vid/240x180/UoU26NMdql_uJK5D.mp4?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995985367294709761, "in_reply_to_status_id_str": "995985367294709761", "in_reply_to_user_id": 165731902, "in_reply_to_user_id_str": "165731902", "in_reply_to_screen_name": "PaulAveline", "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 13:30:40 +0000 2018", "id": 996019968348172294, "id_str": "996019968348172294", "full_text": "RT @L_M_Vin: Les militants de l\u2019@UNEF essayent de donner une le\u00e7on de #f\u00e9minisme \u00e0 @laurentbouvet , mais d\u2019un autre cot\u00e9 ils \u00ab\u00a0d\u00e9fendent\u00a0\u00bb\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "f\u00e9minisme", "indices": [70, 80]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "L_M_Vin", "name": "vincent M", "id": 2389552299, "id_str": "2389552299", "indices": [3, 11]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [32, 37]}, {"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [83, 97]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 18:50:55 +0000 2018", "id": 995738173593522176, "id_str": "995738173593522176", "full_text": "Les militants de l\u2019@UNEF essayent de donner une le\u00e7on de #f\u00e9minisme \u00e0 @laurentbouvet , mais d\u2019un autre cot\u00e9 ils \u00ab\u00a0d\u00e9fendent\u00a0\u00bb les droits des femmes avec.....les fr\u00e9res musulmans de l\u2019association #EMF (Etudiants Musulmans de France), c\u2019est une blague?? \ud83d\udc47\ud83e\udd23 https://t.co/skp15u6hwu", "truncated": false, "display_text_range": [0, 254], "entities": {"hashtags": [{"text": "f\u00e9minisme", "indices": [57, 67]}, {"text": "EMF", "indices": [195, 199]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [19, 24]}, {"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [70, 84]}], "urls": [], "media": [{"id": 995738163703410689, "id_str": "995738163703410689", "indices": [255, 278], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdGSlZDXcAEA0Fk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdGSlZDXcAEA0Fk.jpg", "url": "https://t.co/skp15u6hwu", "display_url": "pic.twitter.com/skp15u6hwu", "expanded_url": "https://twitter.com/L_M_Vin/status/995738173593522176/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 541, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 597, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 597, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995738163703410689, "id_str": "995738163703410689", "indices": [255, 278], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdGSlZDXcAEA0Fk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdGSlZDXcAEA0Fk.jpg", "url": "https://t.co/skp15u6hwu", "display_url": "pic.twitter.com/skp15u6hwu", "expanded_url": "https://twitter.com/L_M_Vin/status/995738173593522176/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 541, "resize": "fit"}, "large": {"w": 750, "h": 597, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 750, "h": 597, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2389552299, "id_str": "2389552299", "name": "vincent M", "screen_name": "L_M_Vin", "location": "France", "description": "#teamIDE et #teamjuriste , pour une gauche r\u00e9publicaine, ath\u00e9e, anti-FN #jesuistoujourscharlie, en lutte contre l'extr\u00e9misme religieux \u270a\ufe0f @printempsrepub", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2015, "friends_count": 1363, "listed_count": 35, "created_at": "Thu Mar 06 22:49:33 +0000 2014", "favourites_count": 18077, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14320, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/827276492908269570/LRAoDs2w_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827276492908269570/LRAoDs2w_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2389552299/1525721621", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 53, "favorite_count": 76, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 53, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 13:29:48 +0000 2018", "id": 996019753029394432, "id_str": "996019753029394432", "full_text": "RT @laurentbouvet: Retour, en r\u00e9sum\u00e9, sur la pol\u00e9mique autour de l\u2019@UNEF.\nhttps://t.co/yeI6y2IIhj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 97], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [67, 72]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yeI6y2IIhj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/lbouvet/posts/10216118147288700", "display_url": "facebook.com/lbouvet/posts/\u2026", "indices": [74, 97]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:41:25 +0000 2018", "id": 995992476077969410, "id_str": "995992476077969410", "full_text": "Retour, en r\u00e9sum\u00e9, sur la pol\u00e9mique autour de l\u2019@UNEF.\nhttps://t.co/yeI6y2IIhj", "truncated": false, "display_text_range": [0, 78], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [48, 53]}], "urls": [{"url": "https://t.co/yeI6y2IIhj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/lbouvet/posts/10216118147288700", "display_url": "facebook.com/lbouvet/posts/\u2026", "indices": [55, 78]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76103961, "id_str": "76103961", "name": "Laurent Bouvet", "screen_name": "laurentbouvet", "location": "", "description": "Une excellente mani\u00e8re de te d\u00e9fendre d'eux, c'est d'\u00e9viter de leur ressembler - Marc Aur\u00e8le.", "url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "expanded_url": "http://about.me/laurent.bouvet", "display_url": "about.me/laurent.bouvet", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17030, "friends_count": 3922, "listed_count": 232, "created_at": "Mon Sep 21 18:39:16 +0000 2009", "favourites_count": 5838, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17751, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76103961/1521570444", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 43, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 33, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 13:24:44 +0000 2018", "id": 996018475117285377, "id_str": "996018475117285377", "full_text": "RT @franceinfo: Des affrontements \u00e0 la fronti\u00e8re entre Isra\u00ebl et la bande de Gaza ont fait au moins 37 morts c\u00f4t\u00e9 palestinien depuis ce mat\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinfo", "name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [3, 14]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 13:20:17 +0000 2018", "id": 996017354822881283, "id_str": "996017354822881283", "full_text": "Des affrontements \u00e0 la fronti\u00e8re entre Isra\u00ebl et la bande de Gaza ont fait au moins 37 morts c\u00f4t\u00e9 palestinien depuis ce matin https://t.co/5nqDgACUCC https://t.co/FW3xTd3KkP", "truncated": false, "display_text_range": [0, 149], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5nqDgACUCC", "expanded_url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/palestine/gaza/direct-echauffourees-a-la-frontiere-entre-israel-et-gaza-avant-l-ouverture-de-l-ambassade-americaine-a-jerusalem_2751687.html", "display_url": "francetvinfo.fr/monde/palestin\u2026", "indices": [126, 149]}], "media": [{"id": 996017346912321538, "id_str": "996017346912321538", "indices": [150, 173], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKQf_jWAAIAlde.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKQf_jWAAIAlde.jpg", "url": "https://t.co/FW3xTd3KkP", "display_url": "pic.twitter.com/FW3xTd3KkP", "expanded_url": "https://twitter.com/franceinfo/status/996017354822881283/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996017346912321538, "id_str": "996017346912321538", "indices": [150, 173], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKQf_jWAAIAlde.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKQf_jWAAIAlde.jpg", "url": "https://t.co/FW3xTd3KkP", "display_url": "pic.twitter.com/FW3xTd3KkP", "expanded_url": "https://twitter.com/franceinfo/status/996017354822881283/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1920, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 38395124, "id_str": "38395124", "name": "franceinfo", "screen_name": "franceinfo", "location": "Paris, France", "description": "L'actualit\u00e9 en direct et en continu avec le m\u00e9dia global du service public. Compte anim\u00e9 par @Meloboucho @SrhMoulai @benjibousquet", "url": "https://t.co/AzKd7bYBis", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/AzKd7bYBis", "expanded_url": "http://franceinfo.fr", "display_url": "franceinfo.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268373, "friends_count": 1290, "listed_count": 9252, "created_at": "Thu May 07 08:17:50 +0000 2009", "favourites_count": 17765, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 190068, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/651738710/g2tev9cnacadipz16xa6.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/651738710/g2tev9cnacadipz16xa6.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/770882510599417856/Z7ht7kZ__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/770882510599417856/Z7ht7kZ__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38395124/1522152993", "profile_link_color": "41505F", "profile_sidebar_border_color": "FFEE00", "profile_sidebar_fill_color": "FFEE00", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 10, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 13:21:29 +0000 2018", "id": 996017657911660544, "id_str": "996017657911660544", "full_text": "RT @JocelyneMarque: La SNCF annonce qu'elle va porter plainte apr\u00e8s une cinquantaine d'actes de d\u00e9gradations sur son r\u00e9seau.\nPlus de 5.000\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JocelyneMarque", "name": "Jocelyne Marque", "id": 2813249451, "id_str": "2813249451", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:40:50 +0000 2018", "id": 995992327725486080, "id_str": "995992327725486080", "full_text": "La SNCF annonce qu'elle va porter plainte apr\u00e8s une cinquantaine d'actes de d\u00e9gradations sur son r\u00e9seau.\nPlus de 5.000 clients ont \u00e9t\u00e9 impact\u00e9s\", estime le num\u00e9ro 2 de la SNCF \n27,58% de gr\u00e9vistes : \"On est loin de la journ\u00e9e sans cheminots qu'on nous avait annonc\u00e9\" https://t.co/2vHbKfm06h", "truncated": false, "display_text_range": [0, 266], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2vHbKfm06h", "expanded_url": "https://twitter.com/RTLFrance/status/995989300104892416", "display_url": "twitter.com/RTLFrance/stat\u2026", "indices": [267, 290]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2813249451, "id_str": "2813249451", "name": "Jocelyne Marque", "screen_name": "JocelyneMarque", "location": "Chartres", "description": "Ex-enseignante-Auteure jeunesse \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddfaNi FN, ni FI, sensibilit\u00e9 LREM", "url": "http://t.co/A8gQFdkdBA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/A8gQFdkdBA", "expanded_url": "http://pirouettes.over-blog.com/", "display_url": "pirouettes.over-blog.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1443, "friends_count": 1841, "listed_count": 19, "created_at": "Tue Oct 07 09:23:16 +0000 2014", "favourites_count": 81310, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 22528, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/923077962353774592/ttwELSOt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/923077962353774592/ttwELSOt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2813249451/1510739340", "profile_link_color": "F5ABB5", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995989300104892416, "quoted_status_id_str": "995989300104892416", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 11:28:48 +0000 2018", "id": 995989300104892416, "id_str": "995989300104892416", "full_text": "INFO RTL - La SNCF annonce qu'elle porte plainte apr\u00e8s \"une cinquantaine d'exactions\" constat\u00e9es sur son r\u00e9seau ce lundi https://t.co/x0sujLQomY", "truncated": false, "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/x0sujLQomY", "expanded_url": "http://bit.ly/2jVh6Q7", "display_url": "bit.ly/2jVh6Q7", "indices": [121, 144]}]}, "source": "<a href=\"http://www.rtl.fr\" rel=\"nofollow\">RTLNET_DEV_TEAM</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 34294667, "id_str": "34294667", "name": "RTL France", "screen_name": "RTLFrance", "location": "France", "description": "Information, coulisses, replays... bienvenue sur le compte officiel de RTL ! #RTLMatin #RTL \n\u27a1\ufe0f\u00a0Suivez-nous \u00e9galement sur Instagram : rtl_france", "url": "https://t.co/s33n72uJlB", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/s33n72uJlB", "expanded_url": "http://www.rtl.fr", "display_url": "rtl.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 772163, "friends_count": 185, "listed_count": 5530, "created_at": "Wed Apr 22 15:03:13 +0000 2009", "favourites_count": 418, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 237928, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC0808", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/448760973839450112/zXpE_y4s.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/448760973839450112/zXpE_y4s.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/937955064680996864/IMyed9Eu_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/937955064680996864/IMyed9Eu_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/34294667/1472565075", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 45, "favorite_count": 32, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 65, "favorite_count": 48, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995989300104892416, "quoted_status_id_str": "995989300104892416", "retweet_count": 65, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 11:06:38 +0000 2018", "id": 995983723639209984, "id_str": "995983723639209984", "full_text": "RT @Romain_Pigenel: O\u00f9 @laurentbouvet a-t-il \"appel\u00e9 \u00e0 la haine\" contre la jeune femme ? \ud83e\udd14 https://t.co/2QrHefBrkD", "truncated": false, "display_text_range": [0, 114], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Romain_Pigenel", "name": "Romain Pigenel", "id": 15788889, "id_str": "15788889", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [23, 37]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2QrHefBrkD", "expanded_url": "https://twitter.com/UNEF/status/995769429622448130", "display_url": "twitter.com/UNEF/status/99\u2026", "indices": [91, 114]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 10:32:52 +0000 2018", "id": 995975223550857216, "id_str": "995975223550857216", "full_text": "O\u00f9 @laurentbouvet a-t-il \"appel\u00e9 \u00e0 la haine\" contre la jeune femme ? \ud83e\udd14 https://t.co/2QrHefBrkD", "truncated": false, "display_text_range": [0, 70], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/2QrHefBrkD", "expanded_url": "https://twitter.com/UNEF/status/995769429622448130", "display_url": "twitter.com/UNEF/status/99\u2026", "indices": [71, 94]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15788889, "id_str": "15788889", "name": "Romain Pigenel", "screen_name": "Romain_Pigenel", "location": "Paris, France", "description": "Partner @futurs_io / @MaltemC_Group . V\u00e9t\u00e9ran @fhollande @elysee @Gouvernementfr #SIG #Matignon. Innovation, politique, groove & sprezzatura. Ig\ud83d\udcf8romain_pigenel", "url": "https://t.co/YiFdDsC7Nc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/YiFdDsC7Nc", "expanded_url": "http://romainpigenel.fr", "display_url": "romainpigenel.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 20375, "friends_count": 1980, "listed_count": 920, "created_at": "Sat Aug 09 13:24:50 +0000 2008", "favourites_count": 5063, "utc_offset": -36000, "time_zone": "Hawaii", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 93123, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/208485808/Variae.JPG", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/208485808/Variae.JPG", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849744674118144000/W66jKu3d_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849744674118144000/W66jKu3d_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15788889/1463345506", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995769429622448130, "quoted_status_id_str": "995769429622448130", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 13 20:55:07 +0000 2018", "id": 995769429622448130, "id_str": "995769429622448130", "full_text": "CP de UNEF Sorbonne Universit\u00e9:\n#SoutienAMaryam, la pr\u00e9sidente de @unefparis4, victime d\u2019un harc\u00e8lement sur les r\u00e9seaux sociaux.\nNous condamnons fermement le d\u00e9ferlement de haine raciste, sexiste et islamophobe dont Maryam est victime.\nL'@UNEF soutient Maryam contre ces attaques! https://t.co/RMuzoZdX9C", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [{"text": "SoutienAMaryam", "indices": [32, 47]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "unefparis4", "name": "Unef Paris 4", "id": 808655617174994949, "id_str": "808655617174994949", "indices": [66, 77]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [238, 243]}], "urls": [], "media": [{"id": 995769420059377665, "id_str": "995769420059377665", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdGvAwDWAAEpncY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdGvAwDWAAEpncY.jpg", "url": "https://t.co/RMuzoZdX9C", "display_url": "pic.twitter.com/RMuzoZdX9C", "expanded_url": "https://twitter.com/UNEF/status/995769429622448130/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1448, "h": 2047, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 849, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995769420059377665, "id_str": "995769420059377665", "indices": [281, 304], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdGvAwDWAAEpncY.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdGvAwDWAAEpncY.jpg", "url": "https://t.co/RMuzoZdX9C", "display_url": "pic.twitter.com/RMuzoZdX9C", "expanded_url": "https://twitter.com/UNEF/status/995769429622448130/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 481, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1448, "h": 2047, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 849, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19391421, "id_str": "19391421", "name": "UNEF", "screen_name": "UNEF", "location": "France", "description": "Union Nationale des \u00c9tudiants de France, le syndicat \u00e9tudiant. D\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats des \u00e9tudiant.e.s depuis 1907 \u270a", "url": "https://t.co/rZuIYE8XCT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/rZuIYE8XCT", "expanded_url": "http://www.unef.fr", "display_url": "unef.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13021, "friends_count": 898, "listed_count": 278, "created_at": "Fri Jan 23 12:04:38 +0000 2009", "favourites_count": 600, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Europe/Paris", "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 7242, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/856245116213899264/rVyjup0X_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/856245116213899264/rVyjup0X_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19391421/1525952942", "profile_link_color": "F69331", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 301, "favorite_count": 392, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 27, "favorite_count": 66, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995769429622448130, "quoted_status_id_str": "995769429622448130", "retweet_count": 27, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 11:05:58 +0000 2018", "id": 995983555204444160, "id_str": "995983555204444160", "full_text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ULigLGCaaX", "truncated": false, "display_text_range": [0, 3], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ULigLGCaaX", "expanded_url": "https://twitter.com/herminator71/status/995979089369497600", "display_url": "twitter.com/herminator71/s\u2026", "indices": [4, 27]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "5d44565cc4769d26", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5d44565cc4769d26.json", "place_type": "city", "name": "Chantilly", "full_name": "Chantilly, France", "country_code": "FR", "country": "France", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[2.4476331, 49.1568261], [2.527464, 49.1568261], [2.527464, 49.2033402], [2.4476331, 49.2033402]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995979089369497600, "quoted_status_id_str": "995979089369497600", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 10:48:13 +0000 2018", "id": 995979089369497600, "id_str": "995979089369497600", "full_text": "C'\u00e9tait donc cela, ce raccrochage brutal d\u00e8s que j'ai \u00e9voqu\u00e9 le montant de mes honoraires... https://t.co/Wbuz2HQYTH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 92], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Wbuz2HQYTH", "expanded_url": "https://twitter.com/lejsl/status/995974625325731840", "display_url": "twitter.com/lejsl/status/9\u2026", "indices": [93, 116]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1249520390, "id_str": "1249520390", "name": "SousLaRobe", "screen_name": "herminator71", "location": "Ailleurs", "description": "Je twitte Justice, actu et #ADP Sans plume de bois. Si tu me suis c'est que tu m'aimes. Ou que tu es mal intentionn\u00e9.", "url": "http://t.co/miydpWd2J6", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/miydpWd2J6", "expanded_url": "http://souslarobe.unblog.fr/", "display_url": "souslarobe.unblog.fr", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13822, "friends_count": 171, "listed_count": 154, "created_at": "Thu Mar 07 16:42:16 +0000 2013", "favourites_count": 12294, "utc_offset": -36000, "time_zone": "Hawaii", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 33918, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "642D8B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme10/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3349899098/17b3b9d284ef4cade019e84f8ca7b6ee_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3349899098/17b3b9d284ef4cade019e84f8ca7b6ee_normal.jpeg", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "65B0DA", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "profile_text_color": "3D1957", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995974625325731840, "quoted_status_id_str": "995974625325731840", "retweet_count": 0, "favorite_count": 11, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Mon May 14 10:54:45 +0000 2018", "id": 995980732995600384, "id_str": "995980732995600384", "full_text": "RT @Daarjeeling: Les progressistes de France ont lutt\u00e9 pendant 50 ans pour que les bigots catholiques arr\u00eatent d\u2019influencer les lois et les\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Daarjeeling", "name": "Daarjeeling", "id": 66667405, "id_str": "66667405", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 06:13:20 +0000 2018", "id": 995909910591361024, "id_str": "995909910591361024", "full_text": "Les progressistes de France ont lutt\u00e9 pendant 50 ans pour que les bigots catholiques arr\u00eatent d\u2019influencer les lois et les m\u0153urs de ce pays - ce n\u2019est pas pas pour aujourd\u2019hui accepter la m\u00eame chose d\u2019une religion r\u00e9trograde, quelle qu\u2019elle soit. https://t.co/Au7pemB5ob", "truncated": false, "display_text_range": [0, 246], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Au7pemB5ob", "expanded_url": "https://twitter.com/s_assbague/status/995751313161048064", "display_url": "twitter.com/s_assbague/sta\u2026", "indices": [247, 270]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 66667405, "id_str": "66667405", "name": "Daarjeeling", "screen_name": "Daarjeeling", "location": "ici et maintenant", "description": "Aussi, inlassablement, allons-nous de l\u2019avant, proue contre le courant, refoul\u00e9s sans tr\u00eave dans le pass\u00e9.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4049, "friends_count": 99, "listed_count": 95, "created_at": "Tue Aug 18 12:26:05 +0000 2009", "favourites_count": 38261, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 74031, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/583249460693635072/Qzr4ZG0l.jpg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/583249460693635072/Qzr4ZG0l.jpg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/825373877748514816/QUwaRjjr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825373877748514816/QUwaRjjr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66667405/1481296457", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995751313161048064, "quoted_status_id_str": "995751313161048064", "quoted_status": {"created_at": "Sun May 13 19:43:07 +0000 2018", "id": 995751313161048064, "id_str": "995751313161048064", "full_text": "Est-ce qu'on va devoir supporter encore longtemps ces offensives racistes qui s'organisent \u00e0 chaque fois qu'un ou une musulmane jug\u00e9e \"trop\" visible s'invite dans la sph\u00e8re m\u00e9diatique ? Comment peut-on tol\u00e9rer \u00e7a ? Cette chasse aux musulmans s'intensifie, en toute impunit\u00e9.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 995750400522321926, "in_reply_to_status_id_str": "995750400522321926", "in_reply_to_user_id": 1496216082, "in_reply_to_user_id_str": "1496216082", "in_reply_to_screen_name": "s_assbague", "user": {"id": 1496216082, "id_str": "1496216082", "name": "Sihame Assbague", "screen_name": "s_assbague", "location": "P\u00f4le Emploi", "description": "journaliste par obligation \u2022 en mode contre-pouvoir \u2022 \u00ab j'ai toujours le mauvais r\u00f4le mais je joue que les meilleurs films \u00bb", "url": "https://t.co/p8NFDzMZcA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/p8NFDzMZcA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/s_assbague/", "display_url": "instagram.com/s_assbague/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 43714, "friends_count": 898, "listed_count": 567, "created_at": "Sun Jun 09 18:04:58 +0000 2013", "favourites_count": 10280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 25275, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/982176883113512960/AJotqMI2_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/982176883113512960/AJotqMI2_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1496216082/1520259812", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 169, "favorite_count": 267, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 109, "favorite_count": 175, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 995751313161048064, "quoted_status_id_str": "995751313161048064", "retweet_count": 109, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:43:01 +0000 2018", "id": 995977779438071813, "id_str": "995977779438071813", "full_text": "RT @AntoninCongy: Je me suis donn\u00e9 comme ligne de conduite de ne pas parler politique sur @Twitter. Pour autant, \u00e9tant particuli\u00e8rement aff\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AntoninCongy", "name": "Antonin Congy", "id": 66511988, "id_str": "66511988", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "Twitter", "name": "Twitter", "id": 783214, "id_str": "783214", "indices": [90, 98]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 10:30:32 +0000 2018", "id": 995974638428676096, "id_str": "995974638428676096", "full_text": "Je me suis donn\u00e9 comme ligne de conduite de ne pas parler politique sur @Twitter. Pour autant, \u00e9tant particuli\u00e8rement affect\u00e9 par les attaques ignobles qui tentent de d\u00e9cr\u00e9dibiliser @laurentbouvet et son combat. Je tenais, par la pr\u00e9sente, \u00e0 lui faire part de mon total soutien.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Twitter", "name": "Twitter", "id": 783214, "id_str": "783214", "indices": [72, 80]}, {"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [182, 196]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 66511988, "id_str": "66511988", "name": "Antonin Congy", "screen_name": "AntoninCongy", "location": "Bordeaux / Paris", "description": "Doctorant conseil en Game Design & Game Studies \u00e0 Isart Digital.\nEcole Doctorale Michel Montaigne / MICA", "url": "https://t.co/dsDRR8VgOk", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dsDRR8VgOk", "expanded_url": "https://www.facebook.com/groups/1600864526827930/", "display_url": "facebook.com/groups/1600864\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 599, "friends_count": 686, "listed_count": 23, "created_at": "Mon Aug 17 22:42:19 +0000 2009", "favourites_count": 5383, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 5671, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000034796006/09bd12cb2acbf67ee0208c1b8b1f1205.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000034796006/09bd12cb2acbf67ee0208c1b8b1f1205.jpeg", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/987318748389543942/K2FoqVpQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987318748389543942/K2FoqVpQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/66511988/1404391227", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 57, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 8, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:35:10 +0000 2018", "id": 995975802100617226, "id_str": "995975802100617226", "full_text": "RT @BestandjiNaem: L'@UNEF d\u00e9cide d'afficher le v\u00eatement le + raciste &amp; sexiste que l'homme ait invent\u00e9. Il participe \u00e0 la promo de l'id\u00e9ol\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BestandjiNaem", "name": "Na\u00ebm Bestandji", "id": 810226713271631872, "id_str": "810226713271631872", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [21, 26]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 09:30:21 +0000 2018", "id": 995959492868222976, "id_str": "995959492868222976", "full_text": "L'@UNEF d\u00e9cide d'afficher le v\u00eatement le + raciste &amp; sexiste que l'homme ait invent\u00e9. Il participe \u00e0 la promo de l'id\u00e9ologie politique des Fr\u00e8res Musulmans depuis 1 moment. @laurentbouvet le pointe sans agressivit\u00e9. L'UNEF inverse les r\u00f4les, indig\u00e9nistes &amp; islamistes s'enflamment https://t.co/nfk2TYo80Y", "truncated": false, "display_text_range": [0, 288], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "UNEF", "name": "UNEF", "id": 19391421, "id_str": "19391421", "indices": [2, 7]}, {"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [177, 191]}], "urls": [], "media": [{"id": 995959221496709120, "id_str": "995959221496709120", "indices": [289, 312], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbopgWAAAwCRm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbopgWAAAwCRm.jpg", "url": "https://t.co/nfk2TYo80Y", "display_url": "pic.twitter.com/nfk2TYo80Y", "expanded_url": "https://twitter.com/BestandjiNaem/status/995959492868222976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 645, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 946, "h": 998, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 946, "h": 998, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995959221496709120, "id_str": "995959221496709120", "indices": [289, 312], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbopgWAAAwCRm.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbopgWAAAwCRm.jpg", "url": "https://t.co/nfk2TYo80Y", "display_url": "pic.twitter.com/nfk2TYo80Y", "expanded_url": "https://twitter.com/BestandjiNaem/status/995959492868222976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 645, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 946, "h": 998, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 946, "h": 998, "resize": "fit"}}}, {"id": 995959339763544064, "id_str": "995959339763544064", "indices": [289, 312], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbviFWsAA20dp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbviFWsAA20dp.jpg", "url": "https://t.co/nfk2TYo80Y", "display_url": "pic.twitter.com/nfk2TYo80Y", "expanded_url": "https://twitter.com/BestandjiNaem/status/995959492868222976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 834, "h": 907, "resize": "fit"}, "small": {"w": 625, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 834, "h": 907, "resize": "fit"}}}, {"id": 995959354556866560, "id_str": "995959354556866560", "indices": [289, 312], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbwZMW4AAi6lu.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbwZMW4AAi6lu.jpg", "url": "https://t.co/nfk2TYo80Y", "display_url": "pic.twitter.com/nfk2TYo80Y", "expanded_url": "https://twitter.com/BestandjiNaem/status/995959492868222976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1106, "h": 906, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1106, "h": 906, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 557, "resize": "fit"}}}, {"id": 995959384416059392, "id_str": "995959384416059392", "indices": [289, 312], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdJbyIbWAAA0I6j.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdJbyIbWAAA0I6j.jpg", "url": "https://t.co/nfk2TYo80Y", "display_url": "pic.twitter.com/nfk2TYo80Y", "expanded_url": "https://twitter.com/BestandjiNaem/status/995959492868222976/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1194, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 700, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 396, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 810226713271631872, "id_str": "810226713271631872", "name": "Na\u00ebm Bestandji", "screen_name": "BestandjiNaem", "location": "France", "description": "Militant f\u00e9ministe universaliste, la\u00efque et humaniste. Donc anti FN et extr\u00eame droite en g\u00e9n\u00e9ral.", "url": "https://t.co/ALDgswVx0o", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ALDgswVx0o", "expanded_url": "https://naembestandji.blogspot.fr/", "display_url": "naembestandji.blogspot.fr", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2777, "friends_count": 432, "listed_count": 21, "created_at": "Sat Dec 17 20:54:36 +0000 2016", "favourites_count": 2401, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1428, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912352760493944832/AqUPf4ou_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912352760493944832/AqUPf4ou_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/810226713271631872/1491735012", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 137, "favorite_count": 212, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 137, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 10:23:19 +0000 2018", "id": 995972823230353411, "id_str": "995972823230353411", "full_text": "RT @LouisHausalter: A quel moment ces politiques esp\u00e8rent-ils (r\u00e9)int\u00e9resser les Fran\u00e7ais au d\u00e9bat public s'ils refusent m\u00eame de d\u00e9battre e\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LouisHausalter", "name": "Louis Hausalter", "id": 78372802, "id_str": "78372802", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 10:07:19 +0000 2018", "id": 995968793376690176, "id_str": "995968793376690176", "full_text": "A quel moment ces politiques esp\u00e8rent-ils (r\u00e9)int\u00e9resser les Fran\u00e7ais au d\u00e9bat public s'ils refusent m\u00eame de d\u00e9battre entre eux\u00a0? \nhttps://t.co/kJ1KcTlPsQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 154], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/kJ1KcTlPsQ", "expanded_url": "http://www.europe1.fr/medias-tele/lemission-politique-casting-cinq-etoiles-pour-la-derniere-jeudi-mais-pas-de-debat-3651353", "display_url": "europe1.fr/medias-tele/le\u2026", "indices": [131, 154]}]}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 78372802, "id_str": "78372802", "name": "Louis Hausalter", "screen_name": "LouisHausalter", "location": "Paname", "description": "Journaliste politique @MarianneleMag. Compte garanti sans indignation \u00e0 deux balles.", "url": "https://t.co/m2m4X6NYjq", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/m2m4X6NYjq", "expanded_url": "http://www.marianne.net", "display_url": "marianne.net", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 5300, "friends_count": 2299, "listed_count": 125, "created_at": "Tue Sep 29 17:53:11 +0000 2009", "favourites_count": 1409, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 11460, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/725379970609111045/17JtwBty_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/725379970609111045/17JtwBty_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/78372802/1457908872", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "A8C7F7", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 09:42:04 +0000 2018", "id": 995962440658583552, "id_str": "995962440658583552", "full_text": "RT @ChLeDoare: @lemondefr \u00ab\u00a0Appels \u00e0 la haine\u00a0\u00bb ? Depuis quand la critique est-elle synonyme de haine ? \nDepuis quand l\u2019endoctrinement reli\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ChLeDoare", "name": "Christine Le Doar\u00e9", "id": 865283610, "id_str": "865283610", "indices": [3, 13]}, {"screen_name": "lemondefr", "name": "Le Monde", "id": 24744541, "id_str": "24744541", "indices": [15, 25]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 09:39:50 +0000 2018", "id": 995961877598482432, "id_str": "995961877598482432", "full_text": "@lemondefr \u00ab\u00a0Appels \u00e0 la haine\u00a0\u00bb ? Depuis quand la critique est-elle synonyme de haine ? \nDepuis quand l\u2019endoctrinement religieux au point de se voiler est-il repr\u00e9sentatif d\u2019un syndicat de gauche, la\u00efque et f\u00e9ministe ?! \nNe soyons pas dupes des strat\u00e9gies d\u2019infiltration islamistes !", "truncated": false, "display_text_range": [11, 284], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "lemondefr", "name": "Le Monde", "id": 24744541, "id_str": "24744541", "indices": [0, 10]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": 995922490538020864, "in_reply_to_status_id_str": "995922490538020864", "in_reply_to_user_id": 24744541, "in_reply_to_user_id_str": "24744541", "in_reply_to_screen_name": "lemondefr", "user": {"id": 865283610, "id_str": "865283610", "name": "Christine Le Doar\u00e9", "screen_name": "ChLeDoare", "location": "Nantes, France", "description": "F\u00e9ministe universaliste & la\u00efque, Juriste, Blogueuse", "url": "https://t.co/yyVr0smw8c", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/yyVr0smw8c", "expanded_url": "http://christineld75.wordpress.com/about/", "display_url": "christineld75.wordpress.com/about/", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3677, "friends_count": 1085, "listed_count": 86, "created_at": "Sat Oct 06 20:50:25 +0000 2012", "favourites_count": 43505, "utc_offset": 10800, "time_zone": "Athens", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 20892, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ACDED6", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme18/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/969152819180789760/xEwtX-IW_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/969152819180789760/xEwtX-IW_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/865283610/1448823839", "profile_link_color": "040F85", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 44, "favorite_count": 82, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 44, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 09:38:25 +0000 2018", "id": 995961523741880320, "id_str": "995961523741880320", "full_text": "RT @cedricfaiche: Il pleut lentement sur la Chrysler tower, comme une image de cin\u00e9ma au ralenti \ud83c\udfac\n#NewYork #ChryslerTower #Manhattan https\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "NewYork", "indices": [99, 107]}, {"text": "ChryslerTower", "indices": [108, 122]}, {"text": "Manhattan", "indices": [123, 133]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cedricfaiche", "name": "C\u00e9dric Faiche", "id": 126284066, "id_str": "126284066", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 525714280, "id_str": "525714280", "name": "karine labonne", "screen_name": "karinelabonne", "location": "FRANCE", "description": "Passionn\u00e9e de politique j'esp\u00e8re le retour de la Politique. De droite mais surtout pas sectaire. R\u00e9solution pour 2017 : pr\u00e9f\u00e9rer l'analyse au militantisme.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3235, "friends_count": 1896, "listed_count": 95, "created_at": "Thu Mar 15 20:16:45 +0000 2012", "favourites_count": 29280, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Amsterdam", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 103113, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/668738223494012928/DFMEPk5F_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/525714280/1470772056", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 01:59:05 +0000 2018", "id": 995845925426868224, "id_str": "995845925426868224", "full_text": "Il pleut lentement sur la Chrysler tower, comme une image de cin\u00e9ma au ralenti \ud83c\udfac\n#NewYork #ChryslerTower #Manhattan https://t.co/RHRGr7tzCn", "truncated": false, "display_text_range": [0, 115], "entities": {"hashtags": [{"text": "NewYork", "indices": [81, 89]}, {"text": "ChryslerTower", "indices": [90, 104]}, {"text": "Manhattan", "indices": [105, 115]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 995845860390047744, "id_str": "995845860390047744", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995845860390047744/pu/img/oSg2ivCivzo74iXJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995845860390047744/pu/img/oSg2ivCivzo74iXJ.jpg", "url": "https://t.co/RHRGr7tzCn", "display_url": "pic.twitter.com/RHRGr7tzCn", "expanded_url": "https://twitter.com/cedricfaiche/status/995845925426868224/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 995845860390047744, "id_str": "995845860390047744", "indices": [116, 139], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995845860390047744/pu/img/oSg2ivCivzo74iXJ.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/995845860390047744/pu/img/oSg2ivCivzo74iXJ.jpg", "url": "https://t.co/RHRGr7tzCn", "display_url": "pic.twitter.com/RHRGr7tzCn", "expanded_url": "https://twitter.com/cedricfaiche/status/995845925426868224/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1280, "h": 720, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [16, 9], "duration_millis": 8133, "variants": [{"bitrate": 2176000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995845860390047744/pu/vid/1280x720/MCfo5IOiPfZMbhA2.mp4?tag=3"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995845860390047744/pu/pl/v9JJcKLuqrKe_Vn0.m3u8?tag=3"}, {"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995845860390047744/pu/vid/640x360/59h2XpouYZQ1Tca0.mp4?tag=3"}, {"bitrate": 256000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/995845860390047744/pu/vid/320x180/AIektCsxLDwz8MlK.mp4?tag=3"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 126284066, "id_str": "126284066", "name": "C\u00e9dric Faiche", "screen_name": "cedricfaiche", "location": "New York, USA", "description": "Correspondant \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @BFMTV / @BFMbusiness / @RMCinfo aux \u00c9tats-Unis \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\uddfd Et sp\u00e9cialiste automobile \ud83d\ude98 #TournagesSeulAvecMoniPhone", "url": "https://t.co/Mjm8y6dGAC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Mjm8y6dGAC", "expanded_url": "http://www.bfmtv.com", "display_url": "bfmtv.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 47860, "friends_count": 1980, "listed_count": 291, "created_at": "Thu Mar 25 10:44:04 +0000 2010", "favourites_count": 12302, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 22503, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/837148188297605120/LASg4txy_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/837148188297605120/LASg4txy_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/126284066/1475663883", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 34, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
