{"created_at": "Mon May 14 15:49:16 +0000 2018", "id": 996054850764005377, "id_str": "996054850764005377", "full_text": "RT @laurentbouvet: Le thread nominatif de 11 tweets, avec mensonges, calomnies, fausses correspondances... \u00e7a ce n\u2019est pas du #Cyberharcele\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 801838482759024640, "id_str": "801838482759024640", "name": "cherine", "screen_name": "myrZinInu", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 12, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 24 17:22:46 +0000 2016", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:43:33 +0000 2018", "id": 996053412302282752, "id_str": "996053412302282752", "full_text": "Le thread nominatif de 11 tweets, avec mensonges, calomnies, fausses correspondances... \u00e7a ce n\u2019est pas du #Cyberharcelement et de l\u2019appel au lynchage... c\u2019est normal. #islamoclownisme https://t.co/jNJl99tYYQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 184], "entities": {"hashtags": [{"text": "Cyberharcelement", "indices": [107, 124]}, {"text": "islamoclownisme", "indices": [168, 184]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/jNJl99tYYQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200", "display_url": "twitter.com/ccif/status/99\u2026", "indices": [185, 208]}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 76103961, "id_str": "76103961", "name": "Laurent Bouvet", "screen_name": "laurentbouvet", "location": "", "description": "Une excellente mani\u00e8re de te d\u00e9fendre d'eux, c'est d'\u00e9viter de leur ressembler - Marc Aur\u00e8le.", "url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CTLTi6AvJE", "expanded_url": "http://about.me/laurent.bouvet", "display_url": "about.me/laurent.bouvet", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 17030, "friends_count": 3922, "listed_count": 232, "created_at": "Mon Sep 21 18:39:16 +0000 2009", "favourites_count": 5838, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 17751, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/478889778624991232/7BKqloh5.jpeg", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/952144167890808833/4zfitunl_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/76103961/1521570444", "profile_link_color": "3B94D9", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996049968447283200, "quoted_status_id_str": "996049968447283200", "quoted_status": {"created_at": "Mon May 14 15:29:52 +0000 2018", "id": 996049968447283200, "id_str": "996049968447283200", "full_text": "3/11 Dans son immense courage, Monsieur @laurentbouvet a lanc\u00e9 une campagne de #cyberharc\u00e8lement contre la pr\u00e9sidente de @l\u2019UNEF. Un d\u00e9ferlement de haine #raciste, #sexiste et #islamophobe, \u00e0 l\u2019image du @printempsrepub et de ses repr\u00e9sentants. https://t.co/pmSFvAJVKW", "truncated": false, "display_text_range": [0, 243], "entities": {"hashtags": [{"text": "cyberharc\u00e8lement", "indices": [79, 96]}, {"text": "raciste", "indices": [154, 162]}, {"text": "sexiste", "indices": [164, 172]}, {"text": "islamophobe", "indices": [176, 188]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "laurentbouvet", "name": "Laurent Bouvet", "id": 76103961, "id_str": "76103961", "indices": [40, 54]}, {"screen_name": "L", "name": "L. That is all.", "id": 50465434, "id_str": "50465434", "indices": [121, 123]}, {"screen_name": "printempsrepub", "name": "PrintempsR\u00e9publicain", "id": 4875197129, "id_str": "4875197129", "indices": [203, 218]}], "urls": [], "media": [{"id": 996049909500522496, "id_str": "996049909500522496", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "url": "https://t.co/pmSFvAJVKW", "display_url": "pic.twitter.com/pmSFvAJVKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 580, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 996049909500522496, "id_str": "996049909500522496", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKuHYpWsAAGILU.jpg", "url": "https://t.co/pmSFvAJVKW", "display_url": "pic.twitter.com/pmSFvAJVKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 580, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1074, "h": 916, "resize": "fit"}}}, {"id": 996049943797338113, "id_str": "996049943797338113", "indices": [244, 267], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DdKuJYaWkAEXyn4.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DdKuJYaWkAEXyn4.jpg", "url": "https://t.co/pmSFvAJVKW", "display_url": "pic.twitter.com/pmSFvAJVKW", "expanded_url": "https://twitter.com/ccif/status/996049968447283200/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1033, "h": 1200, "resize": "fit"}, "small": {"w": 586, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1252, "h": 1454, "resize": "fit"}}}]}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 996049835177512960, "in_reply_to_status_id_str": "996049835177512960", "in_reply_to_user_id": 46859172, "in_reply_to_user_id_str": "46859172", "in_reply_to_screen_name": "ccif", "user": {"id": 46859172, "id_str": "46859172", "name": "CCIF", "screen_name": "ccif", "location": "Paris", "description": "Le Collectif Contre l'Islamophobie en France / The Collective Against Islamophobia in France / contact@islamophobie.net / Tel:+339 54802593 RT \u2260 endorsement", "url": "http://t.co/kXe2J4VMmc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/kXe2J4VMmc", "expanded_url": "http://www.islamophobie.net", "display_url": "islamophobie.net", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 36174, "friends_count": 194, "listed_count": 266, "created_at": "Sat Jun 13 09:30:38 +0000 2009", "favourites_count": 64, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 11074, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/449146313221754880/VWRNKbRw.png", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/449146313221754880/VWRNKbRw.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/665301873893707776/Stq5KhoZ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/665301873893707776/Stq5KhoZ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/46859172/1483441155", "profile_link_color": "4A913C", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr"}, "retweet_count": 6, "favorite_count": 9, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": true, "lang": "fr"}, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 996049968447283200, "quoted_status_id_str": "996049968447283200", "retweet_count": 6, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 14:45:06 +0000 2018", "id": 996038701930237953, "id_str": "996038701930237953", "full_text": "RT @islamenfr: Ce qui s'est pass\u00e9 en Indon\u00e9sie est \u00e0 totalement d\u00e9moniaque. Des parents se sont habill\u00e9s et ont habill\u00e9 leurs quatres enfan\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "islamenfr", "name": "Islam en fran\u00e7ais", "id": 905009711644372992, "id_str": "905009711644372992", "indices": [3, 13]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 801838482759024640, "id_str": "801838482759024640", "name": "cherine", "screen_name": "myrZinInu", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 12, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 24 17:22:46 +0000 2016", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 18:10:41 +0000 2018", "id": 995728051873992704, "id_str": "995728051873992704", "full_text": "Ce qui s'est pass\u00e9 en Indon\u00e9sie est \u00e0 totalement d\u00e9moniaque. Des parents se sont habill\u00e9s et ont habill\u00e9 leurs quatres enfants (\u00e2g\u00e9s entre 9 et 18 ans) de ceintures d'explosifs et sont tous all\u00e9s se faire exploser dans plusieurs \u00e9glises diff\u00e9rentes.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 249], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 905009711644372992, "id_str": "905009711644372992", "name": "Islam en fran\u00e7ais", "screen_name": "islamenfr", "location": "", "description": "Un autre regard sur l'islam\n\nsnap: islamenfr \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "url": "https://t.co/fLRzHhVpPQ", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/fLRzHhVpPQ", "expanded_url": "https://www.bitchute.com/profile/3UGNMKAXfRl7/", "display_url": "bitchute.com/profile/3UGNMK\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2603, "friends_count": 44, "listed_count": 14, "created_at": "Tue Sep 05 10:08:24 +0000 2017", "favourites_count": 87, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4461, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/905010472776331264/6bwpuKcR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905010472776331264/6bwpuKcR_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/905009711644372992/1523641424", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 520, "favorite_count": 318, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 520, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 11:37:38 +0000 2018", "id": 995991522712670209, "id_str": "995991522712670209", "full_text": "RT @cel_ina: J'ai BIEN eu l'occasion de voir notamment comme le voile \u00e9tait un outil pratique pour avancer leurs pions avec la technique ma\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cel_ina", "name": "Celina", "id": 837361840975937536, "id_str": "837361840975937536", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 801838482759024640, "id_str": "801838482759024640", "name": "cherine", "screen_name": "myrZinInu", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 12, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 24 17:22:46 +0000 2016", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 12:27:09 +0000 2018", "id": 995641597646733312, "id_str": "995641597646733312", "full_text": "J'ai BIEN eu l'occasion de voir notamment comme le voile \u00e9tait un outil pratique pour avancer leurs pions avec la technique maintenant connue : \"pendant que je te traite de facho t'as pas le temps d'argumenter et on sait que \u00e7a te stresse d'\u00eatre trait\u00e9 de raciste et facho\"", "truncated": false, "display_text_range": [0, 273], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 995640996112330753, "in_reply_to_status_id_str": "995640996112330753", "in_reply_to_user_id": 837361840975937536, "in_reply_to_user_id_str": "837361840975937536", "in_reply_to_screen_name": "cel_ina", "user": {"id": 837361840975937536, "id_str": "837361840975937536", "name": "Celina", "screen_name": "cel_ina", "location": "Paris, France", "description": "Twitter m\u2019a tuer. M\u00e9t\u00e8que R\u00e9publicaine. SJW repentie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2861, "friends_count": 841, "listed_count": 18, "created_at": "Thu Mar 02 17:59:55 +0000 2017", "favourites_count": 4714, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12289, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993103160746168320/ElHJSpKr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993103160746168320/ElHJSpKr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/837361840975937536/1516060809", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 144, "favorite_count": 276, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 144, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
{"created_at": "Mon May 14 11:37:21 +0000 2018", "id": 995991454139940864, "id_str": "995991454139940864", "full_text": "RT @cel_ina: J'ai pass\u00e9 plusieurs ann\u00e9es dans les d\u00e9lires indig\u00e9nistes (et f\u00e9minisme intersectionnel etc). Je les ai vus et v\u00e9cus -&gt; de l'i\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 143], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "cel_ina", "name": "Celina", "id": 837361840975937536, "id_str": "837361840975937536", "indices": [3, 11]}], "urls": []}, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 801838482759024640, "id_str": "801838482759024640", "name": "cherine", "screen_name": "myrZinInu", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 12, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Nov 24 17:22:46 +0000 2016", "favourites_count": 7, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 4, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sun May 13 12:24:46 +0000 2018", "id": 995640996112330753, "id_str": "995640996112330753", "full_text": "J'ai pass\u00e9 plusieurs ann\u00e9es dans les d\u00e9lires indig\u00e9nistes (et f\u00e9minisme intersectionnel etc). Je les ai vus et v\u00e9cus -&gt; de l'int\u00e9rieur. Je suis all\u00e9e \u00e0 des \u00e9v\u00e9nements, j'y ai entendus des sociologues, des militants etc. Et je vous le dis : c'est une SECTE, ce sont des fachos.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 279], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 837361840975937536, "id_str": "837361840975937536", "name": "Celina", "screen_name": "cel_ina", "location": "Paris, France", "description": "Twitter m\u2019a tuer. M\u00e9t\u00e8que R\u00e9publicaine. SJW repentie", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2861, "friends_count": 841, "listed_count": 18, "created_at": "Thu Mar 02 17:59:55 +0000 2017", "favourites_count": 4714, "utc_offset": 7200, "time_zone": "Paris", "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12289, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993103160746168320/ElHJSpKr_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993103160746168320/ElHJSpKr_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/837361840975937536/1516060809", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 680, "favorite_count": 1074, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 680, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "fr"}
